<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Tue, 16 Sep 2025 05:05:32 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Tue, 16 Sep 2025 05:05:32 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[国际能源机构称全球油气田衰退率正在上升]]></title><description><![CDATA[国际能源机构周二表示，由于更加依赖页岩和深海资源，全球油气田产量的自然下降速度正在加快。这意味着企业需要加快投资步伐，才能保持产量持平。【原文：The natural rate of decline in output from the world's oil and gas fields is speeding up, owing to more reliance on shale and deep offshore resources, the International Energy Agency said on Tuesday. That means companies will need to step up the pace of investment just to keep output flat.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/global-oil-gas-field-decline-rates-are-increasing-iea-says-2025-09-16/</link><guid isPermaLink="false">OXMC4E7LTVKZVP2IYPHNUULUQM</guid><pubDate>Tue, 16 Sep 2025 05:04:58 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[OpenAI 聘请前 xAI 首席财务官 Mike Liberatore 担任业务财务官]]></title><description><![CDATA[OpenAI 公司发言人周二告诉路透社，该公司已聘请埃隆-马斯克（Elon Musk）旗下 xAI 公司的前财务总监迈克-利伯拉托里（Mike Liberatore）担任这家人工智能初创公司的业务财务官，负责监督其人工智能基础设施。【原文：OpenAI has hired Mike Liberatore, former finance chief at Elon Musk's xAI, to be the artificial intelligence startup's business finance officer, responsible for overseeing its AI infrastructure, a company spokesperson told Reuters on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/openai-hires-former-xai-cfo-mike-liberatore-business-finance-officer-2025-09-16/</link><guid isPermaLink="false">KLWJP2D5FBKBHMO4OS2JPMX4IA</guid><pubDate>Tue, 16 Sep 2025 04:48:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧洲 美联储 9 月会议开幕，独立性受到威胁]]></title><description><![CDATA[Rae Wee 对欧洲和全球市场未来一天的展望【原文：A look at the day ahead in European and global markets from Rae Wee】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/global-markets-view-europe-2025-09-16/</link><guid isPermaLink="false">LFNQAQTLORLHFG4FEBZSWP2VNM</guid><pubDate>Tue, 16 Sep 2025 04:31:56 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[智能手机制造商 Nothing 以 13 亿美元的估值融资 2 亿美元]]></title><description><![CDATA[总部位于伦敦的智能手机制造商Nothing周二以13亿美元的估值从老虎环球（Tiger Global）为首的一批投资者手中融资2亿美元，以寻求在其产品中整合人工智能。【原文：London-based smartphone maker Nothing on Tuesday raised $200 million from a group of investors led by Tiger Global at a valuation of $1.3 billion as it seeks to integrate artificial intelligence in its products.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/smartphone-maker-nothing-raises-200-million-13-billion-valuation-2025-09-16/</link><guid isPermaLink="false">GQ2CBX5FQ5M5HKM5STMRWYYMTU</guid><pubDate>Tue, 16 Sep 2025 04:18:56 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[谷歌计划未来两年在英国投资 50 亿英镑]]></title><description><![CDATA[这是一条突发新闻。全面报道将很快发布。【原文：This is a breaking news story. Full coverage will be available soon.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/google-sets-out-plan-invest-5-bln-pounds-britain-over-next-two-years-2025-09-16/</link><guid isPermaLink="false">6CR2OTSGQZOM7JTZA7OXW2W5OE</guid><pubDate>Tue, 16 Sep 2025 04:02:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普将对《纽约时报》提起 150 亿美元的诽谤和中伤诉讼]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普周一表示，他将对《纽约时报》提起价值 150 亿美元的诽谤和中伤诉讼。【原文：U.S President Donald Trump said on Monday that he will be filing a $15 billion defamation and libel lawsuit against The New York Times .】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/trump-file-15-billion-defamation-libel-lawsuit-against-new-york-times-2025-09-16/</link><guid isPermaLink="false">LKTRB5BHVBL5PEW5XIETVETCRY</guid><pubDate>Tue, 16 Sep 2025 03:54:58 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[文件显示，越南航空公司 Vietjet 将在订购 9 年多后的本周日接收首架波音 737 max 喷射机]]></title><description><![CDATA[这是一条突发新闻。全面报道将很快发布。【原文：This is a breaking news story. Full coverage will be available soon.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/vietnamese-airline-vietjet-set-take-delivery-first-boeing-737-max-jet-sunday-2025-09-16/</link><guid isPermaLink="false">GPKGFIR4UZN67ILIAWHXF6VR3U</guid><pubDate>Tue, 16 Sep 2025 03:46:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据 CBS 新闻报道，甲骨文是帮助 TikTok 在美国继续运营的公司之一]]></title><description><![CDATA[据哥伦比亚广播公司（CBS）周一报道，如果中美之间的框架协议最终达成，甲骨文公司将成为使 TikTok 能够在美国继续运营的企业集团之一。【原文：Oracle is among a consortium of firms that would enable TikTok to continue operations in the United States if a framework deal between the U.S. and China is finalized, CBS News reported on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/oracle-among-firms-enable-tiktok-continue-operations-us-cbs-news-reports-2025-09-16/</link><guid isPermaLink="false">6CTDUPBSH5P7VHDCNIBLEK34SM</guid><pubDate>Tue, 16 Sep 2025 03:40:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[优衣库创始人柳井正表示美国可能受关税影响最大]]></title><description><![CDATA[时装品牌优衣库的日本创始人周一表示，美国可能会在关税对全球贸易的影响中付出最大的代价。【原文：The Japanese founder of fashion brand Uniqlo said on Monday the U.S. may bear the highest price from the impact of tariffs on global trade.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/uniqlo-founder-yanai-says-us-may-suffer-most-tariffs-2025-09-16/</link><guid isPermaLink="false">V24PGJIZ3BKMRBNPIJHMP34L2Y</guid><pubDate>Tue, 16 Sep 2025 03:05:19 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[澳大利亚希望在青少年社交媒体禁令下进行 "侵入性最小 "的年龄检查]]></title><description><![CDATA[澳大利亚周二敦促社交媒体平台采用 "侵入性最小 "的方法来检查其世界首创的青少年社交媒体禁令所涵盖的用户年龄，这些方法考虑到了人工智能（AI）和行为数据。【原文：Australia urged social media platforms on Tuesday to employ "minimally invasive" methods to check the age of users covered by its world-first teen social media ban, which take into account artificial intelligence (AI) and behavioural data.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/australia-wants-minimally-invasive-age-checks-under-teen-social-media-ban-2025-09-16/</link><guid isPermaLink="false">LYY5PDV2XZK6HNVXJMEOQQSNSE</guid><pubDate>Tue, 16 Sep 2025 03:03:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[投资者关注美联储减息，亚洲股市再创新高，美元徘徊不前]]></title><description><![CDATA[周二，亚洲股市攀升，美元走低，因为投资者押注美国联邦储备委员会将在本周恢复宽松周期，并可能为进一步降息敞开大门。【原文：Asia stocks climbed on Tuesday while the dollar was on the back foot as investors bet the U.S. Federal Reserve would resume its easing cycle this week and potentially leave the door open to further rate cuts.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/global-markets-wrapup-1-2025-09-16/</link><guid isPermaLink="false">OGRR6TL2RVMWHLHBKNU4QAAPHI</guid><pubDate>Tue, 16 Sep 2025 02:18:19 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[市场权衡俄罗斯炼油厂遭袭带来的供应风险，石油市场保持稳定]]></title><description><![CDATA[周二早盘，油价在上一交易日上涨后持稳，因为市场参与者考虑到乌克兰无人机袭击俄罗斯炼油厂后，俄罗斯可能会中断供应。【原文：Oil prices held steady in early trade on Tuesday after rising in the previous session, as market participants contemplated potential supply disruption from Russia after Ukrainian drone attacks on its refineries.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/oil-steady-market-weighs-supply-risk-attacks-russian-refineries-2025-09-16/</link><guid isPermaLink="false">PO3NTJ4OW5J5DATGSL3OUL2KWM</guid><pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:47:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普政府命令达美航空公司和墨西哥航空公司在 1 月 1 日前终止合资企业]]></title><description><![CDATA[特朗普政府周一晚些时候表示，它正在命令达美航空公司和墨西哥航空公司在 1 月 1 日前解散一家合资企业，该合资企业允许它们在美国-墨西哥航班的调度、定价和运力决策方面进行协调。【原文：The Trump administration said late on Monday it is ordering Delta Air Lines and Aeromexico to unwind a joint venture by January 1 that lets them coordinate on scheduling, pricing and capacity decisions for U.S.–Mexico flights.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/trump-administration-orders-delta-aeromexico-end-joint-venture-by-january-1-2025-09-16/</link><guid isPermaLink="false">UHXBNXVH2JOGNDSCEQOHH455ZA</guid><pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:31:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普经济顾问米兰获参议院批准加入美联储董事会]]></title><description><![CDATA[美国参议院周一以微弱优势确认斯蒂芬-米兰（Stephen Miran）为美联储理事会成员，扩大了唐纳德-特朗普总统对世界上最重要的中央银行的影响力，并在一次关键的政策会议召开前夕，将 12 票中决定利率的一票交给了他的最高经济顾问。【原文：The U.S. Senate on Monday narrowly confirmed Stephen Miran to the Federal Reserve's Board of Governors, expanding President Donald Trump's influence over the world's most important central bank and handing his top economic adviser one of 12 interest-rate-setting votes on the eve of a key policy meeting.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/trump-economic-adviser-miran-gets-senate-nod-join-fed-board-2025-09-16/</link><guid isPermaLink="false">O2SL6QIPI5I5XPOIU6AX3K5RYM</guid><pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:22:27 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[交易员关注美联储一系列降息举措，美元走势受挫]]></title><description><![CDATA[周二，美元兑欧元汇率接近两个半月低点，兑风险敏感的澳元汇率接近10个月低点，原因是投资者巩固了对美联储本周降息以及随后更多降息的押注。【原文：The dollar traded near a 2-1/2 month low against the euro and close to a 10-month trough versus the risk-sensitive Aussie on Tuesday as investors cemented bets for a Federal Reserve interest rate cut this week and more to follow.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/africa/dollar-back-foot-traders-eye-series-fed-rate-cuts-2025-09-16/</link><guid isPermaLink="false">F5MGQ4YLLNOAHPSXIXLXGZIIWY</guid><pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:14:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[上诉法院拒绝让特朗普解除美联储理事库克的职务]]></title><description><![CDATA[美国一家上诉法院周一拒绝允许唐纳德-特朗普解雇美联储理事丽莎-库克（Lisa Cook）--这是美联储自1913年成立以来首次由总统采取此类行动--这是一场威胁到美联储长期独立性的法律战的最新一步。【原文：A U.S. appeals court declined on Monday to allow Donald Trump to fire Federal Reserve Governor Lisa Cook - the first time a president has pursued such action since the central bank's founding in 1913 - in the latest step in a legal battle that threatens the Fed's longstanding independence.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/government/appeals-court-declines-let-trump-remove-fed-governor-cook-2025-09-16/</link><guid isPermaLink="false">Z22EUUHSAFMPFM63GELJEMH2TI</guid><pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:13:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[解说：中美嘀嘀打车交易面临哪些障碍？]]></title><description><![CDATA[美国和中国周一宣布达成一项框架协议，将短视频应用 TikTok 转为美国控制的所有权，该协议存在诸多问题和潜在障碍，包括任何交易是否符合 2024 年的一项法律。【原文：Questions and potential hurdles surround a framework agreement announced on Monday between the U.S. and China that would switch short-video app TikTok to U.S.-controlled ownership, including whether any deal will comply with a 2024 law.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/what-hurdles-lie-ahead-any-us-china-tiktok-deal-2025-09-15/</link><guid isPermaLink="false">3ZS3SUH77JOA7PYW5RZYBO2FJY</guid><pubDate>Mon, 15 Sep 2025 22:40:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[在线市场 Fiverr 将裁员 30% 以推动人工智能发展]]></title><description><![CDATA[总部位于以色列的 Fiverr International 公司发言人周一表示，该公司正在裁员 30%，因为这家在线服务市场正在加倍努力利用人工智能来实现系统自动化和业务精简。【原文：Israel-based Fiverr International is laying off 30% of its workforce, a company spokesperson said on Monday, as the online services marketplace doubles down on artificial intelligence to automate systems and streamline operations.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/online-marketplace-fiverr-lay-off-30-workforce-ai-push-2025-09-15/</link><guid isPermaLink="false">JKBJQIB2SRIELK33IAVLIJH6UY</guid><pubDate>Mon, 15 Sep 2025 21:45:09 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Downdetector 显示，Reddit 在短暂中断后已恢复运行]]></title><description><![CDATA[据追踪网站 Downdetector.com 报道，美国社交媒体平台 Reddit 在周一短暂宕机后，影响成千上万用户的故障情况有所缓解。【原文：An outage affecting thousands of users of social media platform Reddit in the U.S. had eased after a brief downtime on Monday, according to tracking website Downdetector.com.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/reddit-back-up-after-brief-outage-downdetector-shows-2025-09-15/</link><guid isPermaLink="false">77JUBHMYRJNZ7H6LHOXBADSJPU</guid><pubDate>Mon, 15 Sep 2025 21:37:01 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国劳工部统计机构为 CPI 报告招聘兼职经济学家]]></title><description><![CDATA[美国劳工部劳工统计局最近因大幅下调美国非农就业人数和减少通胀数据收集工作而备受指责，该局正在招聘约25名兼职助理经济学家。【原文：The Labor Department's Bureau of Labor Statistics, under fire for recent sharp downward revisions to U.S. nonfarm payrolls and reductions to inflation data collection, is hiring about 25 part-time assistant economists, job postings showed.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-labor-department-statistical-agency-hiring-part-time-economists-cpi-report-2025-09-15/</link><guid isPermaLink="false">T6CJO2424VMV5O5UQAHEFDFLGE</guid><pubDate>Mon, 15 Sep 2025 21:32:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据彭博新闻社报道，美国联邦贸易委员会调查 Ticketmaster 是否采取了足够措施阻止机器人转售]]></title><description><![CDATA[据彭博新闻社周一报道，美国联邦贸易委员会正在调查 Live Nation 旗下的 Ticketmaster 是否采取了足够措施来防止机器人在其平台上非法转售门票。【原文：The U.S. Federal Trade Commission is investigating whether Live Nation's Ticketmaster is doing enough to prevent bots from illegally reselling tickets on its platform, Bloomberg News reported on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/ftc-probes-whether-ticketmaster-does-enough-stop-resale-bots-bloomberg-news-2025-09-15/</link><guid isPermaLink="false">SWJJULEKAFMU5O2VIFXQXLHHKU</guid><pubDate>Mon, 15 Sep 2025 21:21:29 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[新西兰 8 月房价下跌，购房者仍持谨慎态度]]></title><description><![CDATA[新西兰房地产协会（REINZ）周二表示，尽管央行积极降息以刺激经济，但由于潜在购房者仍持谨慎态度，8月份新西兰房价有所下跌。【原文：New Zealand home prices edged lower in August, the Real Estate Institute of New Zealand (REINZ) said on Tuesday, as prospective buyers remained cautious despite aggressive interest rate cuts from the central bank to spur the economy.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/new-zealand-home-prices-dip-august-buyers-remain-cautious-2025-09-15/</link><guid isPermaLink="false">SCVFGHM4ZVJLNKHTZRSWPUOMHA</guid><pubDate>Mon, 15 Sep 2025 21:05:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[交易日：美联储迫在眉睫，科技股势头加快]]></title><description><![CDATA[交易日【原文：TRADING DAY】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/global-markets-trading-day-graphic-2025-09-15/</link><guid isPermaLink="false">IOIGMJH2QFLV5BVAFDFKACSVZA</guid><pubDate>Mon, 15 Sep 2025 21:04:58 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国证券交易委员会与亿万富翁温克艾沃斯双胞胎解决了有关双子座收益的诉讼]]></title><description><![CDATA[美国证券交易委员会（U.S. Securities and Exchange Commission）同意就一起诉讼达成和解，该诉讼指控亿万富翁双胞胎泰勒-温克艾沃斯（Tyler Winklevoss）和卡梅隆-温克艾沃斯（Cameron Winklevoss）经营的交易所在向散户投资者提供加密货币资产借贷项目之前未进行注册。【原文：The U.S. Securities and Exchange Commission agreed to settle a lawsuit that accused an exchange run by billionaire twins Tyler and Cameron Winklevoss of failing to register a cryptocurrency asset lending program before offering it to retail investors.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/sec-billionaire-winklevoss-twins-resolve-lawsuit-over-gemini-earn-2025-09-15/</link><guid isPermaLink="false">BGOEST7XIBODHGQT4KRVISYS64</guid><pubDate>Mon, 15 Sep 2025 20:26:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国法院驳回美国联邦航空局（FAA）批准太空探索技术公司（SpaceX）扩大运营的质疑]]></title><description><![CDATA[美国地方法院法官周一驳回了保护组织对联邦航空管理局 2022 年批准埃隆-马斯克（Elon Musk）的 SpaceX 公司在得克萨斯州南部的一个国家野生动物保护区旁扩大火箭发射业务的诉讼。【原文：A U.S. district court judge on Monday rejected a suit by conservation groups challenging the Federal Aviation Administration approval in 2022 of expanded rocket launch operations by Elon Musk's SpaceX next to a national wildlife refuge in South Texas.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us-court-rejects-challenge-faa-approval-expanded-spacex-operations-2025-09-15/</link><guid isPermaLink="false">LQX6QTE6LRKU5F6MYR4YHCOBPA</guid><pubDate>Mon, 15 Sep 2025 19:55:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[贝森特称除非欧洲先动手，否则美国不会就俄罗斯石油对中国征收关税]]></title><description><![CDATA[美国财政部长斯科特-贝森特（Scott Bessent）周一表示，除非欧洲国家对中国和印度征收高额关税，否则特朗普政府不会对中国商品征收额外关税，以阻止中国购买俄罗斯石油。【原文：U.S. Treasury Secretary Scott Bessent said on Monday the Trump administration would not impose additional tariffs on Chinese goods to halt China's purchases of Russian oil unless European countries hit China and India with steep duties of their own.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/bessent-says-us-wont-hit-china-with-tariffs-over-russian-oil-unless-europe-goes-2025-09-15/</link><guid isPermaLink="false">N324DTYJYBM3LJMUDTV262CTE4</guid><pubDate>Mon, 15 Sep 2025 19:06:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道前美联储布拉德称曾就美联储主席职位与财政部长会面]]></title><description><![CDATA[圣路易斯联邦储备银行前行长詹姆斯-布拉德（James Bullard）周一表示，他上周与财政部长斯科特-贝森特（Scott Bessent）就担任央行行长一事进行了交谈，并表示在合适的条件下，他对这份工作非常感兴趣。【原文：James Bullard, the former president of the Federal Reserve Bank of St. Louis, said Monday he’d spoken last week with Treasury Secretary Scott Bessent about becoming central bank chair, and that he’s very interested in the job under the right set of conditions.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/former-fed-bullard-says-met-with-treasury-chief-about-fed-chair-position-2025-09-15/</link><guid isPermaLink="false">U4BDI5YGXBOGVF4GAVGXRAV43A</guid><pubDate>Mon, 15 Sep 2025 19:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[纳斯达克首席执行官弗里德曼表示支持改革以减轻上市公司负担]]></title><description><![CDATA[纳斯达克首席执行官阿迪娜-弗里德曼（Adena Friedman）周一主张为上市公司提供季度或半年度报告的选择，该交易所运营商加强了对减轻上市公司报告负担改革的支持。【原文：Nasdaq CEO Adena Friedman on Monday advocated to provide public companies the option to report either quarterly or semi-annually, as the exchange operator reinforces its support for reforms to reduce reporting burden on publicly listed companies.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/nasdaq-supports-reforms-reduce-burden-public-companies-ceo-friedman-says-2025-09-15/</link><guid isPermaLink="false">G4RHNPWHS5IIDDE3VWKMSBMDKI</guid><pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:41:48 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[贝森特表示，TikTok禁令威胁赢得了与中方的框架协议]]></title><description><![CDATA[美国财政部长斯科特-贝森特（Scott Bessent）表示，TikTok关闭的威胁导致中国谈判代表放弃了以社交媒体应用撤资换取关税让步的要求，并允许周一在马德里的会谈中达成框架协议。【原文：U.S. Treasury Secretary Scott Bessent said the threat of a TikTok shutdown led Chinese negotiators to abandon demands for tariff concessions in return for the social media app divestment and allowed reaching a framework agreement in talks in Madrid on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/bessent-says-tiktok-ban-threat-won-framework-agreement-with-chinese-2025-09-15/</link><guid isPermaLink="false">6EHGUTJENVMLHKJJG4IFT6SHGE</guid><pubDate>Mon, 15 Sep 2025 17:16:30 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[伍德赛德能源公司预计未来十年液化天然气需求将增长 50]]></title><description><![CDATA[伍德赛德能源公司首席执行官梅格-奥尼尔（Meg O'Neill）预计，未来十年对液化天然气的需求将增长 50%。【原文：Woodside Energy CEO Meg O’Neill expects demand for LNG to grow 50% over the next decade.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/woodside-energy-expects-demand-lng-to-grow-50-over-next-decade-2025-09-15/</link><guid isPermaLink="false">RRH6IJCXDNOZZPXRWVBPSFEWO4</guid><pubDate>Mon, 15 Sep 2025 16:37:34 GMT</pubDate></item></channel></rss>