<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Fri, 24 Oct 2025 10:38:46 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:38:46 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[欧盟初步认定 Meta 和 TikTok 违反透明度义务]]></title><description><![CDATA[欧盟委员会周五表示，根据其初步调查结果，美国大型科技巨头 Meta 和中国社交媒体应用 TikTok 违反了《数字服务法》（DSA）规定的允许研究人员充分访问公共数据的义务。【原文：The European Commission said on Friday that U.S. Big Tech giant Meta and Chinese-owned social media app TikTok breach their obligation to grant researchers adequate access to public data under the Digital Services Act (DSA) according to its preliminary findings.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/eu-preliminarily-finds-meta-tiktok-breach-transparency-obligations-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">MWB74PGNYJPJHJEQXGXFC7JTQQ</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:36:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国关税人变身终结者]]></title><description><![CDATA[迈克-多兰（Mike Dolan）和投资回报率团队周末兴奋地阅读、观看和收听的所有内容。【原文：Everything Mike Dolan and the ROI team are excited to read, watch and listen to over the weekend.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/global-markets-view-usa-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">L5NGGG6UINOOZFOLFQKCAHESTI</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:34:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[贸易官员称美国第91次阻止世贸组织填补上诉机构空缺的提议]]></title><description><![CDATA[一位驻日内瓦的贸易官员周五表示，美国再次拒绝同意世界贸易组织130个成员国提出的启动遴选程序以填补世贸组织上诉机构空缺的建议。【原文：The United States has again declined to agree to a proposal from 130 World Trade Organization members to start the selection process to fill vacancies on the WTO's Appellate Body, a Geneva-based trade official said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/us-blocks-wto-proposal-fill-appellate-body-vacancies-91st-time-says-trade-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">CJUULEOMH5N7FF4SEGZHI4UQSI</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:17:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[奥利奥制造商 Mondelez 将使用新的人工智能生成工具削减营销成本]]></title><description><![CDATA[一位高级管理人员告诉路透社，零食制造商梦迪尔兹公司正在使用一种新的人工智能生成工具，将营销内容的制作成本降低 30% 至 50%。【原文：Snack maker Mondelez is using a new generative AI tool to cut costs for the production of marketing content by 30% to 50%, a senior executive told Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/oreo-maker-mondelez-use-new-generative-ai-tool-slash-marketing-costs-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">XRW6NM74CBJ6JCIDOOZMBNHTZU</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:08:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Tinder 所有者 Match 称苹果收费将抑制印度市场的增长]]></title><description><![CDATA[约会应用 Tinder 的所有者 Match 公司在提交给印度反垄断机构的文件中称，苹果在印度收取高达 30% 的费用将长期扼杀该公司的收入，并称需要巨额罚款来保护其业务。【原文：An Apple fee of up to 30% in India will over time stifle revenues for Match, the owner of dating app Tinder, it said in its submission to the Indian antitrust body, adding that hefty fines were needed to protect its business.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/tinder-owner-match-says-apple-fee-will-stifle-growth-india-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">TBXJ5GSX3ZIKDGILN2RG6YO5ZM</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:07:51 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华尔街一周前瞻 以大型股为主导的财报风暴和美联储会议是本周美国市场繁忙的头条新闻]]></title><description><![CDATA[美股本周的涨势可能会影响到年底的走势，包括以巨型公司为首的大量企业业绩，以及美联储在为期两天的政策会议后可能降息。【原文：The U.S. stock rally confronts a potentially consequential week to keep its momentum heading into year-end, including a flood of corporate results headlined by megacap companies and a likely interest rate cut by the Federal Reserve after its two-day policy meeting.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/wall-st-week-ahead-megacap-led-earnings-deluge-fed-meeting-headline-busy-us-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">UAF36HLMMRISXNYRI23G6IM4SI</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:06:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联储将通过拟议的 "压力测试 "改革为银行带来一场胜利]]></title><description><![CDATA[美国联邦储备委员会即将公布对大型银行年度 "压力测试 "的全面改革方案，这将使银行业获得长期以来一直抱怨的不透明和繁琐的 "压力测试"。【原文：The U.S. Federal Reserve is poised to unveil an overhaul of its annual "stress tests" of large banks, handing the industry a long-sought win over an exercise they have long complained is opaque and onerous.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/fed-hand-banks-win-with-proposed-stress-test-overhaul-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">MYSAGLDXHBPJJHW4IWUNXMZDU4</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:05:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[IBM 称关键量子计算算法可在传统 AMD 芯片上运行]]></title><description><![CDATA[国际商业机器公司（IBM）周五表示，它能够在先进微设备公司（Advanced Micro Devices）的普通芯片上运行一种关键的量子计算算法，向着超强计算机的商业化迈出了一步。【原文：IBM said on Friday it is able to run a key quantum computing algorithm on commonly available chips from Advanced Micro Devices , in a step toward commercializing super-powerful computers.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/ibm-says-key-quantum-computing-algorithm-can-run-conventional-amd-chips-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">ETIVIZ2MZVKXDEMIJ2APMGNCC4</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:04:40 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[解说员：玉米和大豆为何成为印美贸易谈判的核心？]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）本周表示，他与印度总理纳伦德拉-莫迪（Narendra Modi）主要就贸易问题进行了交谈，莫迪向他保证印度将限制从俄罗斯购买石油。【原文：U.S. President Donald Trump said this week he spoke with Indian Prime Minister Narendra Modi mainly about trade, and that Modi had assured him India would limit its oil purchases from Russia.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/why-are-corn-soybeans-heart-india-us-trade-talks-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">IENRMZ5ABRL7DILGQ6GGS2HVWY</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:49:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[通胀测试前英特尔提振华尔街期货上涨]]></title><description><![CDATA[上周五，受英特尔公司财报的推动，以及投资者对一份可能影响美国利率走势的通胀报告的高度关注，追踪标普 500 指数和纳斯达克指数的期货价格出现上涨。【原文：Futures tracking the S&amp;P 500 and the Nasdaq inched up on Friday, fueled by Intel's earnings and as investors braced for a high-stakes inflation report that could potentially jolt the U.S. interest rate path.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/wall-st-futures-rise-intel-boost-ahead-inflation-test-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">BTDMCXWMAFJPNDJUCGDN3E6YIM</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:39:21 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[关税、经济不确定性拖累需求，德克斯股价下挫]]></title><description><![CDATA[由于经济不确定性和关税成本削弱了美国市场对其鞋类产品的需求，这家鞋类生产商的年度销售额预期不乐观，导致德克斯户外用品公司（Deckers Outdoor）的股价在周五收盘前暴跌 11%。【原文：Shares of Deckers Outdoor slumped 11% before the bell on Friday after the footwear maker's downbeat annual sales forecast, as economic uncertainty and tariff costs dent demand for its shoes in the U.S.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/deckers-shares-sink-tariffs-economic-uncertainty-weigh-demand-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">6HRWBQEDQVPGBJXV2GT2RGRQHM</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:38:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[日经新闻》称日美将在特朗普访问东京期间签署科技谅解备忘录]]></title><description><![CDATA[据《日经新闻》周五报道，日美两国将在美国总统唐纳德-特朗普下周访日期间签署一项先进技术合作协议，其中包括人工智能和核聚变。【原文：Japan and the U.S. are set to sign an agreement to cooperate on advanced technologies, including AI and nuclear fusion, during President Donald Trump's Japan visit next week, the Nikkei newspaper reported on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/japan-us-ink-tech-mou-during-trumps-tokyo-visit-nikkei-says-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">EQ7OZ6VP65IYRIDBHJHS7KITK4</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:26:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[对冲基金加大人工智能技术押注 高盛称达到 2016 年以来最高水平]]></title><description><![CDATA[美国高盛银行在一份客户说明中说，对冲基金对人工智能相关科技硬件的风险敞口在10月份达到了自2016年高盛开始跟踪该数据以来的最高点。【原文：Hedge funds' exposure to artificial intelligence-related tech hardware reached its highest in October since Goldman Sachs started tracking the data in 2016, the U.S. bank said in a client note.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/hedge-flow-hedge-funds-boost-ai-tech-bets-highest-since-2016-goldman-sachs-says-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">R7GS72NDMJNU5B65RYD4MO46NA</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:15:09 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[受美国关税影响，印度克什米尔地区的地毯编织者举步维艰]]></title><description><![CDATA[古尔扎-艾哈迈德-巴特（Gulzar Ahmad Bhat）曾是印度查谟和克什米尔地区的一名地毯编织工，现在他在风景优美的达尔湖畔卖茶，由于美国提高关税，他无力支付孩子的学费和一家六口人的医药费，因此他放弃了 35 年的手艺。【原文：Gulzar Ahmad Bhat, a former carpet weaver in India's Jammu and Kashmir region, now sells tea on the shores of the scenic Dal Lake, abandoning his craft of 35 years after increased U.S. tariffs left him unable to afford his children's school fees and medicine for his family of six.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/india/hobbled-by-us-tariffs-carpet-weavers-indias-kashmir-struggle-stay-afloat-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">JIVRNDN2KVJPVD3YNSP46XQ6II</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:02:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧元区采购经理人指数（PMI）显示：需求跃升，欧元区商业活动加速增长]]></title><description><![CDATA[周五的一项调查显示，欧元区 10 月份的商业活动出乎意料地加快了增长速度，企业获得新订单的速度为两年半以来最快，这表明该集团的经济在最后一个季度开始时获得了增长势头。【原文：Euro zone business activity unexpectedly grew at a faster pace in October as companies received new orders at the quickest rate in two-and-a-half years, suggesting the bloc's economy gained momentum at the start of the final quarter, a survey showed on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/euro-zone-business-activity-growth-accelerates-demand-jumps-pmi-shows-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">YFUVS35DC5O6VI47NDVULWUGSA</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 08:07:19 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[德国 10 月份商业活动激增，创两年多新高，PMI 显示]]></title><description><![CDATA[周五的一项调查显示，受服务业活动强劲增长的推动，德国私营部门在 10 月份录得近两年半以来最强劲的增长。【原文：Germany's private sector recorded its strongest growth in nearly two-and-a-half years in October, buoyed by a robust rise in services activity, a survey showed on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/europe/german-business-activity-surges-two-year-plus-high-october-pmi-shows-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">D7VLH477ANKBRHTOG2REIULNME</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 07:33:16 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[希腊指定雪佛龙和 Helleniq Energy 财团为海上天然气勘探的首选投标人]]></title><description><![CDATA[希腊能源部周五表示，希腊已指定美国石油巨头雪佛龙（Chevron）和希腊最大的炼油厂 Helleniq Energy 组成的财团为南部近海区块天然气勘探的优先竞标者。【原文：Greece has named a consortium of U.S. oil major Chevron and Helleniq Energy, the country's biggest oil refiner, as preferred bidder for gas exploration in southern offshore blocks, the Greek energy ministry said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/greece-names-chevron-helleniq-energy-consortium-preferred-bidder-offshore-gas-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">HBE4NTUQBBOETFDYHI5EP45YLI</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 07:15:03 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[黄金价格飙升，黄金基金创下单周资金流入纪录]]></title><description><![CDATA[美国银行全球研究部（Bank of America Global Research）在一份援引 EPFR 数据的报告中称，截至本周三的一周内，黄金基金获得了有史以来最大的单周资金流入。【原文：Gold funds received their largest weekly inflow on record in the week to Wednesday, Bank of America Global Research said in a note citing EPFR data, a week in which the precious metal's price surged to a new record, before retreating sharply.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/global-markets-flows-bofa-urgent-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">LN2VUX5CHVPXRFFG6H7X63O4N4</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 07:12:51 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国需求疲软打击专业照明部门，Signify下调销售预期]]></title><description><![CDATA[受美国商业和公共部门客户需求下降的影响，全球最大的灯具制造商 Signify 周五公布的第三季度销售额下降 8.4%，降幅超过预期，并下调了全年业绩指引。【原文：Signify , the world's biggest lights maker, reported a steeper than expected 8.4% drop in third-quarter sales and lowered its full-year guidance on Friday, hit by falling demand from commercial and public sector clients in the United States.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/signify-dims-sales-forecast-soft-us-demand-hits-professional-lighting-unit-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">Y3EUHQODFVNENC2RFWCKNLKMSI</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 06:58:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧洲应对中国进口激增的压力与日俱增]]></title><description><![CDATA[二战结束后，一家位于德国汉堡北部小镇的百年轮胎翻新公司为英国占领区的卡车提供轮胎翻新服务。现在，它要与另一种新来者打交道：来自中国的大打折扣的轮胎。【原文：A century-old tyre retreading firm based in a small town north of Hamburg in Germany kept British occupation trucks rolling after World War Two. Now it deals with newcomers of a different kind: heavily discounted tyres from China.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/pressure-grows-europe-act-chinese-import-surge-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">VPYSM7D4GBIFXGODTANNMIB3PY</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 06:35:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[瑞士总统对美国在 2025 年达成关税协议的前景持谨慎态度]]></title><description><![CDATA[瑞士总统卡琳-凯勒-萨特（Karin Keller-Sutter）拒绝透露瑞士是否可能在今年与美国总统唐纳德-特朗普就关税问题达成协议。【原文：Swiss President Karin Keller-Sutter declined to say whether her country could this year strike a deal on tariffs with U.S. President Donald Trump, following trade tensions that have strained relations between the two nations.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/swiss-president-strikes-cautious-note-prospects-us-tariff-deal-2025-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">NTFY4OSH4VLKRLCOUCAWCH2BEI</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 06:29:59 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[澳新银行前首席执行官称银行解雇交易员是合理的]]></title><description><![CDATA[澳新银行集团前首席执行官谢恩-埃利奥特（Shayne Elliott）周五表示，该行解雇一名被控违反澳新银行行为准则、在工作中发送不当信息的前交易员是合理的。【原文：Former Australia and New Zealand Banking Group Chief Executive Shayne Elliott said on Friday the bank was justified in sacking a former trader accused of breaking ANZ's code of conduct by sending inappropriate messages at work.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/anzs-former-ceo-says-bank-was-justified-sacking-trader-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">UGABUAFI2FIIXLNLQC5QJBW6NA</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 06:25:14 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英特尔第三季度利润超预期，股价上涨近 10]]></title><description><![CDATA[周五，英特尔股价在法兰克福上涨近 10%，此前一天，该公司第三季度利润超出预期，得益于大幅削减成本措施。【原文：Intel shares rose nearly 10% in Frankfurt on Friday, a day after the company beat expectations for its third quarter profit helped by dramatic cost cutting measures.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/intel-shares-up-nearly-10-after-third-quarter-profit-beat-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">V4NQUJTWBRO7LLAQKGAKA4DFXY</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 06:19:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中国小米称存储芯片价格飙升推高智能手机成本]]></title><description><![CDATA[中国智能手机制造商小米周五表示，存储芯片价格飙升提高了手机制造成本，此前其新产品红米 K90 系列的定价引起了市场的失望。【原文：Chinese smartphone manufacturer Xiaomi on Friday said surging memory chip prices have raised the cost of making handsets, after pricing of its new Redmi K90 series drew market disappointment.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/chinas-xiaomi-says-surging-memory-chip-prices-push-up-smartphone-costs-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">D45F7EACZVKP7JGZE55RZPMHN4</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:19:05 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[赛峰集团第三季度喷气发动机服务业绩强劲，上调业绩预期]]></title><description><![CDATA[法国航空航天集团赛峰集团周五上调了全年业绩预期，因为在核心喷气发动机部门的带动下，该集团第三季度收入高于预期。【原文：French aerospace group Safran raised full-year forecasts on Friday as it posted higher-than-expected third-quarter revenues, led by its core jet engine division.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/safran-hikes-forecasts-after-strong-q3-jet-engine-services-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">OKHZ4UTAHBMGXAUNJLQWCCZMFM</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:07:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[保时捷新任首席执行官将继承老问题]]></title><description><![CDATA[保时捷即将离任的首席执行官奥利弗-布卢姆（Oliver Blume）在结束其长达十年的任期之前，将于本周五提交一份季度报告。这份报告并不好看。【原文：Porsche's outgoing CEO Oliver Blume has one more quarterly report to deliver on Friday before his decade-long tenure comes to an end. It won't make for pretty reading.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/porsches-new-ceo-will-inherit-old-problems-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">ARXAHEBLGZMWJCKDIEMTC5WPYE</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:06:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[投资者利用互联网时代的游戏规则规避人工智能泡沫风险]]></title><description><![CDATA[主要投资者被人工智能的蓬勃发展所吓倒，但又害怕与之对赌，他们正在从被炒作的股票转向潜在的下一个赢家，重拾 20 世纪 90 年代网络时代的策略，这一策略曾帮助一些投资者躲过了股灾。【原文：Major investors, spooked by AI exuberance yet wary of betting against it, are shifting from hyped-up stocks into potential next-in-line winners, reviving a strategy from the 1990s dotcom era that helped some sidestep the crash.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/investors-use-dotcom-era-playbook-dodge-ai-bubble-risks-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">HGTCDHL3RJOADMYAQ6EBN6ZH64</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:04:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间竞标在亚太经合组织旋风来临之前关注 CPI]]></title><description><![CDATA[洛基-斯威夫特对欧洲和全球市场未来一天的展望【原文：A look at the day ahead in European and global markets from Rocky Swift】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/global-markets-view-europe-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">L56U3RQJ7JJKBGB6JTFZWSBR64</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 04:40:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[9月份美国消费者物价在关税影响下可能继续上涨]]></title><description><![CDATA[由于家庭为一些对关税敏感的商品支付了更多的费用，9月份美国消费者价格可能连续第二个月稳健上涨，但预计通胀走强不会阻止美联储下周再次降息。【原文：U.S. consumer prices likely rose solidly for a second straight month in September as households paid more for some tariff-sensitive goods, but firmer inflation was not expected to stop the Federal Reserve from cutting interest rates again next week.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-consumer-prices-likely-remained-higher-september-amid-tariff-pass-through-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">KJYUNXIYHFPUXBHWGGJ66CJ4DM</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 04:04:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Blackstone 关联公司收购印度联邦银行 9.99% 的股份]]></title><description><![CDATA[印度联邦银行周五表示，美国私募股权投资巨头 Blackstone 的一家附属公司已通过优先股和认股权证以 619.7 亿卢比（7.0505 亿美元）的价格收购了印度联邦银行 9.99% 的股份。【原文：An affiliate of U.S. private equity major Blackstone has bought a 9.99% stake in India's Federal Bank via preferential equity shares and warrants for 61.97 billion rupees ($705.05 million), the Indian lender said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/india/blackstone-affiliate-buys-999-stake-indias-federal-bank-2025-10-24/</link><guid isPermaLink="false">QEXJCF5LPVLTHPYEA75JEPCBSY</guid><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 03:53:25 GMT</pubDate></item></channel></rss>