<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Businessnews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Fri, 13 Dec 2024 18:39:26 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title></image><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 18:39:24 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[大众汽车第一大股东保时捷 SE 认为投资减值高达 200 亿欧元]]></title><description><![CDATA[拥有大众汽车三分之一股份的控股公司保时捷 SE 周五表示，预计其对大众汽车的投资将减值达 200 亿欧元（209.8 亿美元）。【原文：Porsche SE , the holding company which owns a third of Volkswagen , expects an impairment on its investment in the carmaker of up to 20 billion euros ($20.98 billion), it said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/vw-top-shareholder-porsche-se-sees-impairment-investment-up-20-bln-euros-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">PCW6OLYQWZJRBKC4YSVXA7BOE4</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 18:28:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[消息人士称，俄罗斯诺瓦泰克公司雇佣游说者以解冻与美国的关系]]></title><description><![CDATA[两位熟悉内情的消息人士称，俄罗斯最大的液化天然气生产商诺瓦泰克公司正在与游说者合作，试图在华盛顿对其庞大的北极液化天然气 2 项目实施制裁后重建与美国的关系。【原文：Russia's largest liquefied natural gas producer Novatek is working with lobbyists in an attempt to rebuild U.S. relations after Washington imposed sanctions on its mammoth Arctic LNG 2 project, two sources familiar with the matter said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/russias-novatek-hires-lobbyists-thaw-us-relations-sources-say-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">CRG7ASGB6BLUDELMT4CG5XB2PA</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 18:06:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[地方工会呼吁克罗格董事会在实施 75 亿美元回购计划后更换首席执行官]]></title><description><![CDATA[克罗格公司在终止收购 Albertsons 的交易后宣布了一项价值 75 亿美元的股票回购计划，食品与商业联合工会（United Food and Commercial Workers）地方工会周五敦促克罗格公司董事会撤换首席执行官罗德尼-麦克马伦（Rodney McMullen）。【原文：United Food and Commercial Workers local unions on Friday urged Kroger's board to replace CEO Rodney McMullen following the company's announcement of a $7.5 billion stock buyback plan after terminating a deal to buy Albertsons .】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/local-unions-call-krogers-board-replace-ceo-after-75-billion-buyback-plan-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">74ZL35KKDZLRNKZFFX4ZU35XLQ</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 17:17:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国立法者要求苹果和谷歌做好准备，于 1 月 19 日将 TikTok 从应用程序商店中删除]]></title><description><![CDATA[美国众议院中国问题委员会主席和最高民主党人周五告诉谷歌母公司 Alphabet 和苹果公司的首席执行官，他们必须准备好在 1 月 19 日将 TikTok 从其美国应用程序商店中移除。【原文：The chair and top Democrat on a U.S. House of Representatives committee on China on Friday told the CEOs of Google-parent Alphabet and Apple they must be ready to remove TikTok from their U.S. app stores on Jan. 19.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/us-lawmakers-tell-apple-google-be-ready-remove-tiktok-app-stores-jan-19-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">F6HZ4F5AAZOIRGH3QKCHEKESUY</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 16:37:40 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普顾问报告称，放松银行业监管的计划可能无法获得所需支持]]></title><description><![CDATA[有报道称，美国当选总统唐纳德-特朗普的过渡团队计划大幅缩减或取消银行业最高监管机构，但美国银行股对此反应平平，因为华尔街预计此举不会获得所需的政治支持。【原文：U.S. bank stocks showed little reaction to a report that President-elect Donald Trump's transition team was planning to severely shrink or eliminate top banking regulators as Wall Street does not expect such a move to receive the required political backing.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/trump-advisers-reported-plan-ease-banking-oversight-may-not-get-required-support-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">NF4SCBT66FOQXGTRSHBGRKFGGA</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 16:09:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[消息人士称，美国证交会已延长马斯克回应推特调查和解提议的时限]]></title><description><![CDATA[一位熟知内情的消息人士告诉路透社，美国证券交易委员会（SEC）已经推迟了埃隆-马斯克（Elon Musk）回应其提议的最后期限，以解决对这位亿万富翁在2022年以440亿美元收购推特（Twitter）的调查。【原文：The U.S. Securities and Exchange Commission (SEC) has pushed back a deadline for Elon Musk to respond to its offer to resolve an inquiry into the billionaire' s $44-billion takeover of Twitter in 2022, a source familiar with the matter told Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/us-sec-has-extended-timeline-musk-respond-settlement-offer-twitter-probe-source-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">L7B2FOB7RNL3HI7AVV6YBKLH24</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 15:59:21 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[菲利普-莫里斯公司将支付 120 万美元，以了结对违反香精烟草禁令的调查]]></title><description><![CDATA[烟草巨头菲利普莫里斯国际公司（Philip Morris International）的子公司瑞典火柴北美公司（SMNA）将支付 120 万美元，以了结对违反华盛顿特区调味烟草禁令的调查。【原文：Tobacco giant Philip Morris International's subsidiary Swedish Match North America(SMNA) will pay $1.2 million to settle an investigation into violations of Washington D.C.'s flavored tobacco ban.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/philip-morris-pay-12-mln-settle-probe-into-flavored-tobacco-ban-violation-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">EPEQ5EEAQZLORMA3W4Z2SNGOCA</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 15:23:01 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[墨西哥监管机构裁定沃尔玛采用垄断做法，并下令罚款]]></title><description><![CDATA[墨西哥反垄断监督机构 Cofece 上周五发表声明称，美国零售巨头沃尔玛在墨西哥的子公司 Walmex 被裁定在供应商方面存在垄断行为。【原文：Mexico's antitrust watchdog Cofece ruled that Walmex , the local unit of U.S.-based retail giant Walmart , engaged in a monopolistic practice related to its suppliers, the company said in a statement on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/mexico-regulator-rules-walmex-used-monopolistic-practice-orders-fine-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">ZGORBLBLNFLAHIZIZ5HG7TTEOI</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 14:51:21 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[咨询公司麦肯锡支付 6.5 亿美元解决美国阿片类药物调查问题]]></title><description><![CDATA[麦肯锡公司（McKinsey &amp; Co）已同意支付 6.5 亿美元，以解决美国司法部对该咨询公司为阿片类药物生产商奥施康定（OxyContin）生产商普渡制药公司（Purdue Pharma）就如何提高销售额提供咨询的调查。【原文：McKinsey &amp; Co has agreed to pay $650 million to resolve a U.S. Department of Justice investigation into the consulting firm's work advising opioid manufacturer OxyContin maker Purdue Pharma on how to boost sales.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/consulting-firm-mckinsey-pay-650-mln-resolve-us-opioid-probe-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">QEDVPTHVDVNJ7PMF267KJAPEYA</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 14:02:58 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国众议院新任银行业主席希望将 "钙化 "从法规中剔除]]></title><description><![CDATA[美国众议院银行委员会新任主席周五表示，他将在 1 月份召开的下一届国会上寻求消除 "钙化"，减少对银行业的监管，这表明他与即将上任的总统唐纳德-特朗普的立场一致。【原文：The U.S. House banking committee's incoming chair said on Friday he would seek to remove "calcification" and reduce regulations in the sector when the next Congress convenes in January, showing an alignment with incoming President Donald Trump.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/new-us-house-banking-chair-wants-strip-calcification-regulations-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">S6I37HJ6DFMHZLL2RTTXVYXB2U</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 13:57:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 11 月进口价格勉强上涨]]></title><description><![CDATA[由于美元走强，11 月份美国进口价格几乎没有上涨，因为食品和燃料成本的上涨被其他方面的下降部分抵消，这表明未来几个月通胀压力可能会减弱。【原文：U.S. import prices barely rose in November as increases in the costs of food and fuels were partially offset by decreases elsewhere, thanks to a strong dollar and suggesting that inflation pressures could subside in the months ahead.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-import-prices-barely-rise-november-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">B7VY7U6CDROGZDXWWNKAHDXXCU</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 13:42:58 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[土耳其以违反竞争法为由对谷歌罚款 7500 万美元]]></title><description><![CDATA[土耳其竞争管理机构周五发表声明称，对 Alphabet 公司旗下谷歌公司罚款 26.1 亿里拉（约合 7500 万美元），原因是该公司利用其在广告服务器服务市场的主导地位。【原文：Turkey's competition authority has fined Alphabet Inc's Google 2.61 billion lira ($75 million), for taking advantage of its dominant position in ad server services market, the regulator said in a statement on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/turkey-fines-google-75-million-violating-competition-law-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">EVD2LLFRTFPY3ISC7AISMNWJ54</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 13:30:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[受美联储降息预期影响，美国股票基金获得第六周资金流入]]></title><description><![CDATA[截至12月11日，美国投资者连续第六周抢购股票基金，原因是在劳动力市场放缓和通胀降温迹象的刺激下，美联储可能在即将召开的会议上降息。【原文：U.S. investors snapped up equity funds for a sixth consecutive week through Dec. 11, spurred by the potential for a Federal Reserve interest rate cut at the upcoming meeting, amid signs of a moderating labor market and cooling inflation.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-equity-funds-gain-sixth-weekly-inflow-fed-rate-cut-expectations-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">FGIKZ7OX45P2RIAPJYQEB35H34</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 13:24:14 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[高盛获得中国基金销售许可]]></title><description><![CDATA[高盛（Goldman Sachs）获得监管部门批准在中国销售基金，这是最新一家获得金融许可证的美国投资银行，表明中国政府承诺继续向外国公司开放金融业。【原文：Goldman Sachs received regulatory approval to sell funds in China, the latest U.S. investment bank to get a financial licence in a sign of Beijing's commitment to continue opening up the sector to foreign companies.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/goldman-sachs-granted-licence-china-fund-sales-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">5YAVEPWD4BPZZMJ67E4TBDLIQE</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 13:11:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联储降息预期升温，全球股票基金每周资金流入强劲]]></title><description><![CDATA[截至12月11日，全球股票基金连续第11周吸引资金流入，原因是有迹象表明，美国劳动力市场降温和消费者价格稳定可能有助于美联储本月连续第三次降息。【原文：Global equity funds attracted inflows for an 11th successive week through Dec. 11, supported by signs that a cooling U.S. labor market and stable consumer prices might facilitate a third consecutive rate cut by the Federal Reserve this month.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/global-markets-flows-graphic-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">UFG7N5OZGBOTPJN7IM6CMRTCLU</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 12:22:56 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英国法院恢复马来西亚工人对戴森公司的诉讼]]></title><description><![CDATA[周五，英国上诉法院裁定，二十多名声称在一家马来西亚工厂为英国真空吸尘器制造商戴森制造零部件时遭到强迫劳动的移民工人可以在伦敦起诉戴森公司。【原文：Two dozen migrant workers who allege they were subjected to forced labour at a Malaysian factory while making parts for British vacuum cleaner manufacturer Dyson can sue the company in London, the Court of Appeal ruled on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/malaysian-workers-lawsuit-against-dyson-revived-by-uk-court-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">AAY2TN4VGBL6NK3E6SLYIOIM74</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 12:17:27 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英国竞争监管机构对 Blackrock-Preqin 的 32.2 亿美元交易展开调查]]></title><description><![CDATA[英国竞争监管机构周五表示，正在对资产管理公司贝莱德（BlackRock）以 25.5 亿英镑（32.2 亿美元）收购英国数据公司 Preqin 的交易展开调查。【原文：Britain's competition regulator said on Friday it was launching a probe into asset management firm BlackRock's 2.55 billion pounds ($3.22 billion) acquisition of UK data firm Preqin.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/uk-competition-watchdog-launches-probe-into-322-bln-blackrock-preqin-deal-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">3YLQXIASGNOVLMRFDZXHZ6CI2I</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 12:15:19 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[塔瓦雷斯说，斯特兰蒂斯的 "友好 "退出是由于在战略上的分歧]]></title><description><![CDATA[卡洛斯-塔瓦雷斯（Carlos Tavares）于12月1日突然辞去汽车制造商Stellantis首席执行官一职，他在周四晚些时候发表的一篇访谈中表示，他 "友好 "离职的原因是与董事会在战略上存在分歧。【原文：Carlos Tavares, who abruptly resigned as CEO of carmaker Stellantis on Dec. 1, said his "amicable" departure was motivated by disagreements with the board over strategy, in an interview published late on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/tavares-says-amicable-stellantis-exit-was-due-disagreements-strategy-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">WULS7RRCORPL3CT45TJBQEGQVI</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 12:07:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[博通因预测人工智能芯片需求激增而大涨]]></title><description><![CDATA[博通公司（Broadcom）预测未来几年对其定制人工智能芯片的需求将持续上升，该公司股价周五飙升14%，市值接近1万亿美元。【原文：Shares of Broadcom soared 14% on Friday, with the chipmaker moving closer to $1 trillion in market value after it forecast that demand for its custom AI chips would keep rising in the coming years.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/broadcom-rallies-forecast-booming-ai-chip-demand-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">YPAQUIKYFVPIZBBYVJZNUK7R7Q</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:25:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[蒙古欺诈案后，特拉菲古拉净利润和股本减少]]></title><description><![CDATA[全球大宗商品贸易公司创辉集团（Trafigura）周五表示，由于在蒙古发现了价值数十亿美元的石油欺诈案，该公司2024年的盈利大幅下降，并下调了前几年的股本和利润。【原文：Global commodity trading house Trafigura saw a sharp drop in its earnings for 2024 and has revised down its equity and profits for previous years after it discovered a billion-dollar oil fraud in Mongolia, the company said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/trafigura-net-profit-equity-drops-after-mongolia-fraud-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">3JB23SADQBJJVDLFNVY2TB5XKQ</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:14:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[T-Mobile 宣布 140 亿美元回购]]></title><description><![CDATA[电信巨头 T-Mobile 周五公布了 140 亿美元的股票回购计划。【原文：Telecom giant T-Mobile unveiled a $14 billion share buyback on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/t-mobile-announces-14-bln-buyback-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">GUTXDWSU6RKMFNK3ESEK3AMXHU</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:13:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[路透社/益普索民调显示，如果关税引发通胀，美国人就会反感]]></title><description><![CDATA[路透社/益普索（Reuters/Ipsos）的一项民意调查显示，如果进口关税导致价格上涨，美国人并不认为这是个好主意，而且他们对进口关税能否帮助美国工人也持怀疑态度，这凸显了当选总统唐纳德-特朗普对来自中国、墨西哥和其他国家的商品征收高额关税的计划所面临的政治风险。【原文：Americans don't think import tariffs are a good idea if they lead to higher prices and are skeptical they would help U.S. workers, a Reuters/Ipsos poll found, underscoring the political risks to President-elect Donald Trump's plan to impose heavy fees on goods from China, Mexico and other nations.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/americans-are-sour-tariffs-if-they-spark-inflation-reutersipsos-poll-finds-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">KXDKLRPNSRMGHNCWPVDK7M6QTQ</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:11:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道特朗普过渡政府建议取消特斯拉反对的汽车碰撞报告要求]]></title><description><![CDATA[据路透社报道，特朗普过渡团队希望新政府放弃一项遭到埃隆-马斯克（Elon Musk）的特斯拉公司（Tesla）反对的车祸报告要求。
 根据路透社看到的一份文件，此举可能削弱政府调查和监管自动驾驶系统车辆安全的能力。【原文：The Trump transition team wants the incoming administration to drop a car-crash reporting requirement opposed by Elon Musk’s Tesla 
 , according to a document seen by Reuters, a move that could cripple the government’s ability to investigate and regulate the safety of vehicles with automated-driving systems.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/trump-transition-recommends-scrapping-car-crash-reporting-requirement-opposed-by-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">HNTJ5LCBQBLJZNNSVQHLCTBHHM</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:09:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[聚焦：专家称，特朗普关税可能加剧美国卡车运输业的衰退]]></title><description><![CDATA[业内专家表示，美国当选总统唐纳德-特朗普威胁对主要贸易伙伴中国、墨西哥和加拿大征收关税，这将对价值 1.7 万亿美元的美国运输业造成打击，并加剧近三年来卡车运输业的衰退。【原文：President-elect Donald Trump's threatened tariffs on top trade partners China, Mexico and Canada would deal a blow to the $1.7 trillion U.S. transportation industry and worsen a nearly three-year trucking recession, sector experts said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/trump-tariffs-could-intensify-us-trucking-industry-slump-experts-say-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">RTZPAW7QNZO67NH6DDIPF5ZJ3E</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:08:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国数据显示美联储正大步迈向下周降息，并悄然迈向 2025 年]]></title><description><![CDATA[投资者认为，美国联邦储备委员会将在 12 月 17 日至 18 日的会议上将利率下调四分之一个百分点几乎是板上钉钉的事，而更多的注意力则集中在决策者在做出决定的同时发布的新经济预测上。【原文：Investors view it as a near given that the U.S. Federal Reserve will cut interest rates by a quarter of a percentage point at its Dec. 17-18 meeting, with more attention focused on policymakers' new economic projections released alongside the decision.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-data-has-fed-striding-toward-rate-cut-next-week-tip-toeing-into-2025-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">SZGNDK7R45JJ5HXKULXYFHU2BI</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:05:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间竞价：各国央行以降息结束 2024 年，华尔街接近历史记录]]></title><description><![CDATA[塞缪尔-因迪克对美国和全球市场未来一天的展望【原文：A look at the day ahead in U.S. and global markets by Samuel Indyk】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/global-markets-view-usa-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">O4CR6JDRG5PJRLXMQP5YH62EPM</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:03:07 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[博通发布乐观预测后，纳斯达克期货领涨]]></title><description><![CDATA[周五，美国股指期货上涨，其中与科技重镇纳斯达克 100 指数挂钩的股指期货涨幅居前，原因是芯片制造商博通公司（Broadcom）的乐观预测使人们对人工智能的热情持续高涨。【原文：U.S. stock index futures rose on Friday, with those linked to the tech-heavy Nasdaq 100 in the lead, after an upbeat forecast from chipmaker Broadcom kept alive the euphoria around artificial intelligence.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/nasdaq-futures-lead-gains-after-broadcoms-upbeat-forecast-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">E4EHQXQJDVJNVHZ2ZDR4FANLBQ</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:01:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[消息人士称，Blackstone 和贝恩将竞购三菱制药部门，交易金额高达 35 亿美元]]></title><description><![CDATA[三位消息人士称，全球私募股权投资公司 Blackstone 和贝恩资本是日本三菱化学集团旗下三菱田边制药公司的最终竞标者之一，该交易的估值可能在 30 亿至 35 亿美元之间。【原文：Global private equity firms Blackstone and Bain Capital are among final bidders for Mitsubishi Tanabe Pharma, a unit of Japan's Mitsubishi Chemical Group, in a deal that could value it at between $3 billion and $3.5 billion, three sources said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/blackstone-bain-bid-mitsubishi-pharma-unit-up-35-bln-deal-sources-say-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">PKICUNKRRBKQJAJZTGQBCA56OQ</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 10:43:09 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[联合健康集团首席执行官安德鲁-威蒂说医疗系统存在缺陷]]></title><description><![CDATA[联合健康集团（UnitedHealth Group）首席执行官安德鲁-威蒂（Andrew Witty）周五在《纽约时报》的一篇评论文章中写道，医疗保健系统存在缺陷，是 "几十年来建立起来的拼凑"。【原文：UnitedHealth Group CEO Andrew Witty wrote in a New York Times opinion piece on Friday that the healthcare system was flawed and was a "patchwork built over decades."】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/unitedhealth-group-ceo-andrew-witty-says-healthcare-system-is-flawed-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">YBSL76A7RJLRJBJI5GJPUS6LEI</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 10:30:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国与博世就 2.25 亿美元芯片资助达成初步协议]]></title><description><![CDATA[美国商务部周五表示，已与德国汽车供应商博世达成初步协议，博世将获得高达 2.25 亿美元的补贴，用于在加利福尼亚州生产电动汽车所需的碳化硅功率半导体。【原文：The U.S. Commerce Department said Friday it reached a preliminary deal with German auto supplier Bosch for up to $225 million in subsidies to build silicon carbide power semiconductors in California that are key for electric vehicles.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/us-reaches-preliminary-deal-with-bosch-225-million-chip-grants-2024-12-13/</link><guid isPermaLink="false">CRLUNQRGM5KHNMOVZM7HPO7UY4</guid><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 10:03:39 GMT</pubDate></item></channel></rss>