<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Tue, 22 Jul 2025 22:39:02 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 22:39:02 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[特朗普官员称印尼将在美国贸易协议中削减关税和非关税壁垒]]></title><description><![CDATA[印尼和美国周二表示，印尼已同意取消对99%以上的美国商品征收的关税，并取消美国公司面临的所有非关税壁垒，而美国将把印尼产品的威胁关税从32%降至19%。【原文：Indonesia has agreed to eliminate tariffs on more than 99% of U.S. goods and scrap all non-tariff barriers facing American firms, while the U.S. will drop threatened tariffs on Indonesian products to 19% from 32%, the two countries said on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/indonesia-cut-tariffs-non-tariff-barriers-us-trade-deal-trump-official-says-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">QSEINEJOVRJW3NO3HGB3AQHYXI</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 22:18:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[手术机器人需求强劲，直觉外科发布乐观季度财报]]></title><description><![CDATA[本周二，直觉外科（Intuitive Surgical）第二季度利润和收入均超出华尔街预期，主要原因是市场对其用于微创手术的手术机器人的需求不断增长。【原文：Intuitive Surgical beat Wall Street estimates for second-quarter profit and revenue on Tuesday, driven by growing demand for its surgical robots used in minimally invasive procedures.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/intuitive-surgical-reports-upbeat-quarterly-earnings-strong-demand-surgical-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">5INSBDDXLZPLXO2PYHUZCL4TIE</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 22:06:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[墨西哥 Banorte 公司贷款额增长，利润增长 4]]></title><description><![CDATA[墨西哥银行 Banorte 周二公布，受贷款规模扩大的推动，其第二季度净利润增长了 4%。【原文：Mexican lender Banorte on Tuesday reported a 4% bump in its second-quarter net profit, boosted by an expanding loan book.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/mexicos-banorte-posts-4-profit-bump-loan-book-grows-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">I4DJBCIQMZMTFEOZ34DMUUHFZQ</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 22:06:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[墨西哥电信巨头 America Movil 第二季度扭亏为盈]]></title><description><![CDATA[墨西哥电信巨头 America Movil 周二报告称，与 2024 年同期相比，公司第二季度净利润有所增长，达到 222.8 亿比索（11.9 亿美元）。【原文：Mexican telecommunications giant America Movil on Tuesday reported a swing to a net profit in the second quarter compared to the same period in 2024, reaching 22.28 billion pesos ($1.19 billion).】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/mexican-telecoms-giant-america-movil-swings-profit-q2-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">L6UV7OFCOJJQHF2G343LILOFKM</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 21:50:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[消息人士称康菲石油接近将俄克拉荷马州资产出售给 Stone Ridge Energy 公司]]></title><description><![CDATA[三位熟知内情的人士周二告诉路透社，美国石油和天然气生产商康菲石油公司（ConocoPhillips）正在就以约 13 亿美元的价格向私营企业 Stone Ridge Energy 出售俄克拉荷马州的资产进行深入谈判。【原文：U.S. oil and gas producer ConocoPhillips is in advanced talks to sell assets in Oklahoma to privately owned Stone Ridge Energy for around $1.3 billion, three people familiar with the matter told Reuters on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/conocophillips-nears-sale-oklahoma-assets-stone-ridge-energy-sources-say-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">C7KMDRAITBNSFLXJOFOAFJZWLA</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 21:49:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国参议员对达美航空利用人工智能制定机票价格的计划提出警告]]></title><description><![CDATA[三位民主党参议员要求达美航空公司首席执行官埃德-巴斯蒂安（Ed Bastian）回答有关该公司计划使用人工智能制定机票价格的问题，并提出了对旅客影响的担忧。【原文：Three Democratic senators pressed Delta Air Lines CEO Ed Bastian to answer questions about the airline's planned use of artificial intelligence to set ticket prices, raising concerns about the impact on travelers.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/us-senators-raise-alarm-about-delta-plans-use-ai-set-ticket-prices-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">BKHICEXZSNJEPKLYIHQL7R2D6Q</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 21:31:59 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Capital One 公布利润增长，原因是利息收入和费用增加]]></title><description><![CDATA[Capital One Financial 周二公布的第二季度调整后利润报告显示，由于信用卡债务利息收入增加和手续费收入增加，这家消费贷款公司的利润有所增长。【原文：Capital One Financial reported a rise in second-quarter adjusted profit on Tuesday, as the consumer lender was helped by a boost in interest income on its credit card debt and higher fee income.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/capital-one-reports-higher-profit-interest-income-fees-rise-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">5UWN7KSBUZMUVF5AXJHTEFOJUE</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 21:21:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[贝克休斯第二季度利润超出预期，因天然气技术需求强劲]]></title><description><![CDATA[油田服务供应商贝克休斯周二公布的第二季度利润超出华尔街预期，原因是受益于天然气服务的强劲需求。【原文：Oilfield services provider Baker Hughes surpassed Wall Street expectations for second-quarter profit on Tuesday, as it benefited from robust demand for its natural gas services.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/baker-hughes-beats-second-quarter-profit-estimates-strong-demand-natgas-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">XTDJQS5TUJLCFJ5Y4X5G3TIUHU</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 21:09:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[交易日：科技股降温，特朗普对美联储的怒火熊熊燃烧]]></title><description><![CDATA[交易日【原文：TRADING DAY】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/global-markets-trading-day-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">HXYEGOQU6VL7LP6FSS4MOTT4MQ</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 21:06:17 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[保险公司丘博第二季度利润因承保业务和投资收益强劲而增长]]></title><description><![CDATA[保险公司丘博周二公布，由于承保业绩和投资回报的改善，第二季度利润有所增长。【原文：Insurance company Chubb reported a rise in second-quarter profit on Tuesday, helped by improved underwriting performance and investment returns.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/insurer-chubbs-second-quarter-profit-rises-strong-underwriting-business-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">JZAFBTNGTROW3GL32O2XFORO2M</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 21:02:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[喜剧演员支持哥伦比亚广播公司《晚间秀》主持人科尔伯特，乔恩-斯图尔特抨击派拉蒙公司]]></title><description><![CDATA[在哥伦比亚广播公司（CBS）取消《深夜秀》（Late Show）主持人斯蒂芬-科尔伯特的节目后，深夜节目的竞争对手和其他名人团结起来支持他，喜剧演员乔恩-斯图尔特（Jon Stewart）抨击派拉蒙全球公司（Paramount Global）决定终止这个长期播出的电视节目。【原文：Late-night rivals and other celebrities rallied to support CBS "Late Show" host Stephen Colbert after the network canceled his show, and comedian Jon Stewart lashed out at Paramount Global for the decision to end the long-running TV program.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/comedians-support-cbs-late-show-host-colbert-jon-stewart-rips-paramount-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">BMDWWV6KHBLZXGAIWLFPHJDUKE</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 20:30:27 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[墨西哥电视广播公司第二季度扭亏为盈]]></title><description><![CDATA[墨西哥电视广播公司 Televisa 周二公布，第二季度净利润为 4.745 亿比索（约合 2530 万美元），在去年同期亏损 2560 万比索后实现扭亏为盈。【原文：Mexican broadcaster Televisa on Tuesday reported a net profit of 474.5 million pesos ($25.3 million) for the second quarter, landing in the black after logging a 25.6 million peso loss in the year-ago period.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/mexican-broadcaster-televisa-flips-profit-second-quarter-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">4YDOCMXD5BNQZCC6HMIC5GHOVE</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 20:25:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[在 "让美国再次健康 "运动中，食品公司将逐步淘汰人工色素]]></title><description><![CDATA[为了响应卫生部长小罗伯特-肯尼迪（Robert F. Kennedy Jr.
今年 4 月，肯尼迪和美国食品和药物管理局局长马蒂-马卡里（Marty Makary）表示，该局的目标是从食品供应中去除人工食用色素，因为人们越来越担心人工食用色素与多动症、肥胖症和糖尿病等健康问题的潜在联系。
以下是准备在美国食品中取消合成染料的公司：【原文：Packaged food makers in the U.S. have rolled out plans to eliminate the use of FD&amp;C colors - a category of synthetic dyes - from their products, responding to Health Secretary Robert F. Kennedy Jr.'s Make America Healthy Again initiative and changing consumer preferences.
In April, Kennedy and FDA Commissioner Marty Makary said the agency aims to remove artificial food colors from the food supply against the backdrop of mounting concerns about their potential links to health issues such as ADHD, obesity and diabetes.
Here are the companies that are preparing to eliminate synthetic dyes from their food products in the U.S.:】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/food-companies-phase-out-artificial-colors-amid-make-america-healthy-again-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">LRFOJEOSZJNZNLEQ7N76W3UPCU</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 20:16:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[模拟芯片制造商德州仪器预计第三季度营收高于预期]]></title><description><![CDATA[德州仪器（Texas Instruments）周二预计第三季度营收将高于华尔街预期，这表明尽管美国关税谈判导致宏观经济存在不确定性，但市场对其模拟芯片的需求仍在复苏。【原文：Texas Instruments forecast third-quarter revenue above Wall Street estimates on Tuesday, signaling recovering demand for its analog chips even as U.S. tariff negotiations lead to macroeconomic uncertainty.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/analog-chipmaker-texas-instruments-forecasts-third-quarter-revenue-above-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">GOTIB5XEMZP5DMHNV3KGLW2X4I</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 20:06:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[PNC 借助 Coinbase 为银行客户提供加密货币交易服务]]></title><description><![CDATA[PNC银行周二表示，正在与加密货币交易所Coinbase合作，为该银行的客户提供加密货币交易服务，这表明加密货币正朝着与主流金融越来越紧密地联系在一起的方向发展。【原文：PNC Bank is working with cryptocurrency exchange Coinbase to offer crypto trading to the bank's customers, the companies said on Tuesday, in a sign that crypto is moving toward becoming increasingly interconnected to mainstream finance.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/government/pnc-taps-coinbase-create-crypto-trading-offering-bank-customers-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">MGIHHWQPSJMAVEDYDCJHO6UWSY</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 19:44:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普官员称印尼将在美国贸易协议中削减关税和非关税壁垒]]></title><description><![CDATA[7月22日（路透社）--特朗普政府的一位高级官员周二表示，印尼将对其与美国99%以上的贸易产品降税至零，同时还将取消对美国商品的所有非关税壁垒，这项协议将把美国可能对印尼产品征收的关税从最初的32%降至19%。【原文：July 22 (Reuters) - Indonesia will drop tariffs to zero on more than 99% of its trade with the United States and will also eliminate all non-tariff barriers for American goods in a deal that cuts threatened U.S. tariffs on Indonesian products to 19% from an initial 32%, a senior Trump administration official said on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/indonesia-cut-tariffs-non-tariff-barriers-us-trade-deal-trump-official-says-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">D2UFBV34O5JJRALYGWKXMZ37C4</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 19:25:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[ASM 第二季度预订业绩令人失望，原因是订单时机不对]]></title><description><![CDATA[周二，计算机芯片设备制造商 ASM International 公布的第二季度预订额低于市场预期，原因是来自生产先进芯片的芯片制造商的订单时间不均衡。【原文：Computer chip equipment maker ASM International reported second-quarter bookings below market expectations on Tuesday, citing uneven order timing from chipmakers making advanced chips.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/asm-second-quarter-bookings-disappoint-cites-order-timing-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">UNZG6GFFQRO5VDEQ5AZ5AWSNDQ</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 19:22:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联储官员和银行业专家在会议上讨论监管重写工作]]></title><description><![CDATA[周二，美联储在其总部召开了为期一天的会议，继续开展重写银行规则的全面工作。【原文：The Federal Reserve continued work on its comprehensive effort to rewrite bank rules with a daylong conference at its headquarters on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/fed-officials-banking-experts-discuss-regulatory-rewrite-effort-conference-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">QJL7PFJFBVPMJIUM2U4GPIGN5E</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 19:16:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[参议员沃伦警告纽约银行与北方信托的潜在合并可能违反联邦银行法]]></title><description><![CDATA[参议员伊丽莎白-沃伦（Elizabeth Warren）警告纽约银行说，据报道，纽约银行有意与北方信托合并，这可能违反联邦银行法，并称这两家大型托管银行之间的任何潜在交易都会引发反垄断问题。【原文：Senator Elizabeth Warren has warned BNY that its reported interest in a merger with Northern Trust could violate federal banking laws, saying any potential deal between the two large custody banks raises antitrust concerns.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/senator-warren-warns-potential-bny-merger-with-northern-trust-may-violate-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">AFJ5CFCHNJNZHKQAOXRHOCP3ZU</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 19:12:39 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[由于可可成本高昂，好时将提高巧克力价格]]></title><description><![CDATA[好时（Hershey）周二表示，由于其产品的主要成分可可的成本激增，该公司已通知零售商将提高糖果价格。【原文：Hershey said on Tuesday it has told retailers that it would be raising prices on its candies due to a surge in costs of cocoa, the key ingredient for its products.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/hershey-raise-prices-its-chocolates-owing-high-cocoa-costs-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">HEFRO333GBOEREBLK6B344F7VQ</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 19:08:05 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国审计监督机构禁止并罚款香港审计师]]></title><description><![CDATA[美国上市公司会计监督委员会周二表示，它已吊销了一家香港事务所的执照，并禁止其所有人进入，原因是该事务所违反了与在中国运营的公司有关的审计规定，其中包括乐金咖啡公司。【原文：The U.S. Public Company Accounting Oversight Board said on Tuesday it had revoked the license of a Hong Kong firm and barred its owner for violating audit rules related to companies operating in China, including Luckin Coffee Inc.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/government/us-audit-watchdog-bars-fines-hong-kong-auditor-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">UHNNKO2MTFOFRBPO4DUHMRDWWE</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 19:07:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[诉讼称 Clorox 黑客通过询问获取密码]]></title><description><![CDATA[漂白剂制造商高乐氏（Clorox）周二表示，该公司已就 2023 年的一次破坏性网络攻击起诉信息技术供应商 Cognizant，指控黑客仅通过向该技术公司员工索要员工密码就完成了入侵。【原文：Bleach maker Clorox said Tuesday that it has sued information technology provider Cognizant over a devastating 2023 cyberattack, alleging that the hackers pulled off the intrusion simply by asking the tech company's staff for employees' passwords.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/government/lawsuit-says-clorox-hackers-got-passwords-simply-by-asking-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">EASN2IJQI5J5BHAJMQOAVYITBE</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 19:01:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[彭博社报道：SpaceX 警告投资者埃隆-马斯克可能重返美国政坛]]></title><description><![CDATA[彭博新闻社周二援引太空探索技术公司（SpaceX）的文件和熟悉相关内容的人士的话报道称，曾担任唐纳德-特朗普总统高级顾问的埃隆-马斯克可能会重返美国政坛。【原文：Elon Musk, who served as a senior adviser to President Donald Trump, may return to U.S. politics, Bloomberg News reported on Tuesday, citing SpaceX documents and people familiar with the content.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/spacex-warns-investors-elon-musk-could-return-us-politics-bloomberg-reports-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">YHTOGRZVZRNPRCC3R6TLUZI3O4</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:40:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普称派拉蒙诉讼和解后收到 1600 万美元付款]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普表示，作为诉讼和解的一部分，哥伦比亚广播公司的母公司派拉蒙公司周二支付了 1600 万美元，他预计还将收到 2000 万美元。【原文：U.S. President Donald Trump said CBS parent company Paramount paid $16 million on Tuesday as part of a lawsuit settlement and that he expects to receive $20 million more.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/trump-says-he-received-16-million-payment-after-paramount-lawsuit-settlement-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">735BGT4EPROMHBY2DZWUTVFKYU</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:30:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[行业数据显示，特斯拉第二季度在加州的电动汽车注册量下降了 21]]></title><description><![CDATA[行业数据显示，特斯拉第二季度在加利福尼亚州的电动汽车注册量下降了 21.1%，这表明埃隆-马斯克领导的汽车制造商在美国这一重要市场面临的挑战日益严峻。【原文：Tesla's electric vehicle registrations in California fell 21.1% in the second quarter, according to industry data, indicating growing challenges for the Elon Musk-led automaker in the crucial U.S. market.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/teslas-second-quarter-ev-registrations-california-fell-21-industry-data-shows-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">BNGWQ3DULZJUHCSNLV47LA3DCM</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 17:51:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普称菲律宾将支付 19% 的关税]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普周二表示，在与美国达成贸易协议后，菲律宾将支付 19% 的关税。【原文：U.S. President Donald Trump said on Tuesday that the Philippines will pay a 19% tariff rate following the conclusion of a trade deal with the United States.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-pay-19-tariff-trump-says-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">J7IMNDCQ2JLRXGFLURSYK4HVTU</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 17:39:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普称美国考虑取消房屋销售资本利得税]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普周二表示，他的政府正在考虑取消房屋销售资本利得税。【原文：U.S. President Donald Trump said on Tuesday his administration is considering removing taxes on capital gains on home sales.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/us-considering-removing-tax-capital-gains-home-sales-trump-says-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">VSL6S5O3DZPH7N2YZU47KBHXDI</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 17:35:48 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国公司 CPS Energy 和 Modern Hydrogen 同意合作开展清洁发电项目]]></title><description><![CDATA[总部位于得克萨斯州的公用事业公司 CPS Energy 周二表示，该公司与能源公司 Modern Hydrogen 就一个新项目达成了协议，以探索提高电网弹性和利用天然气进行清洁发电的潜力。【原文：Texas-based utility firm CPS Energy on Tuesday said it entered into an agreement with energy company Modern Hydrogen on a new project to explore the potential for increasing electricity grid resiliency and enabling cleaner power generation from natural gas.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/us-companies-cps-energy-modern-hydrogen-agree-work-clean-power-generation-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">DTJXFTRBERJ2NPR2PNTHTK2ETU</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 17:19:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国国家公共电台（NPR）高级编辑伊迪丝-查平（Edith Chapin）将卸任]]></title><description><![CDATA[美国国家公共广播电台（NPR）新闻机构周二表示，伊迪丝-查平（Edith Chapin）将于今年晚些时候辞去总编辑和代理首席内容官的职务。【原文：National Public Radio's (NPR) Edith Chapin will step down from her role as editor in chief and acting chief content officer later this year, the news outlet said on Tuesday, at a time when the broadcaster faces funding pressure after the Trump administration slashed public media subsidies.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/nprs-top-editor-edith-chapin-step-down-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">F5EWSUMUQJJK5NMEIARFFEYUPE</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 17:17:15 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Soitec 第一季度销售额符合预期]]></title><description><![CDATA[法国半导体材料供应商索泰克（Soitec）报告称，由于客户库存高企和汽车市场疲软，按固定汇率计算，其第一季度销售额下降了 16%。【原文：French semiconductor materials supplier Soitec reported a 16% drop at constant exchange rates in its first-quarter sales, due to high customer inventory and a weak automotive market.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/soitec-posts-q1-sales-line-with-expectations-2025-07-22/</link><guid isPermaLink="false">TPE6QTHQDRKL5N5JLHXEFRYYSQ</guid><pubDate>Tue, 22 Jul 2025 17:11:11 GMT</pubDate></item></channel></rss>