<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Mon, 12 Jan 2026 17:10:47 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 17:10:47 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[2025年空客客机交付量增长4%]]></title><description><![CDATA[欧洲航空航天集团空客周一表示，去年其飞机交付量增长4%，达到793架，尽管近期遭遇工业生产障碍，但仍有望保持全球最大飞机制造商的地位。【原文：Airbus deliveries rose 4% last year to reach 793 aircraft, putting it on course to remain the world's largest planemaker despite recent industrial snags, the European aerospace group said on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/airbus-jetliner-deliveries-rose-4-2025-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">T2T2AOJW5NOYDLOWXV4WS2GFDM</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 16:51:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家：知情人士称，已婚活动人士准备在BlackLine发起代理权争夺战]]></title><description><![CDATA[据两位知情人士透露，激进投资者Engaged Capital正计划发起代理权争夺战，旨在软件制造商BlackLine董事会中增补四名外部董事。该机构认为董事会亟需注入新血液以推进战略选择，包括可能的出售事宜。【原文：Activist investor Engaged Capital is planning to run a proxy fight to install four outside directors at software maker BlackLine , arguing new blood is needed in the boardroom to pursue strategic options, including a possible sale, two people familiar with the matter said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/wealth/activist-engaged-ready-run-proxy-fight-blackline-sources-say-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">5CXUZHFHGNPYVOV7VWCNWJNJYA</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 16:36:16 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[共和党籍美国参议员支持阻止特朗普提名美联储官员，此前鲍威尔面临被起诉威胁]]></title><description><![CDATA[美国参议员丽莎·穆尔科斯基周一表态支持同党同僚汤姆·蒂利斯阻止特朗普提名美联储官员的计划。此前司法部周末威胁要起诉美联储主席杰罗姆·鲍威尔。【原文：U.S. Senator Lisa Murkowski on Monday threw her support behind fellow Republican ​Thom Tillis' plan to block President Donald Trump's ‌Fed nominees after the Justice Department over the weekend threatened to indict Fed chairman Jerome Powell.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/republican-us-senator-backs-move-block-fed-nominees-after-powell-indictment-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">CAKWVWZPPNPNFOCV7YOO2B5KWY</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 16:31:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[苹果、谷歌达成Gemini协议，为升级版Siri铺路，Alphabet取得重大胜利]]></title><description><![CDATA[苹果公司将通过一项多年期协议，在今年晚些时候推出的全新Siri中采用谷歌的Gemini模型。此举深化了这两家科技巨头在人工智能时代的联盟，并巩固了Alphabet在与OpenAI竞争中的地位。【原文：Apple will use Google's Gemini models for its revamped Siri coming later this year under a multi-year deal that deepens the tech giants' alliance in the artificial intelligence era and bolsters Alphabet's position in the race against OpenAI.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/google-apple-enter-into-multi-year-ai-deal-gemini-models-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">P66FGPSGKVNGJC3MM5Z77CFCXQ</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 16:21:04 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家：知情人士称必和必拓将静观力拓与嘉能可谈判，暂无竞购计划]]></title><description><![CDATA[知情人士透露，必和必拓将静观力拓收购嘉能可的谈判进展——该交易将缔造全球最大的矿业公司——目前暂无计划对这家瑞士企业发起收购要约。【原文：BHP is set to wait out Rio Tinto's talks to take over Glencore , a deal that would create the world's largest mining company, and is not currently planning a bid for the Swiss firm, two people familiar with the matter said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/bhp-wait-out-rio-glencore-talks-no-plan-bid-sources-say-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">JOLJXJQDWZM5DBM46EGTMR5BQY</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:49:17 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[过去三任美联储主席谴责特朗普对鲍威尔发动的"史无前例"的攻击]]></title><description><![CDATA[美国联邦储备委员会过去三任主席周一与其他前联邦政府经济政策领导人联名谴责特朗普政府对美联储主席杰罗姆·鲍威尔的刑事调查，称此举类似于那些"制度薄弱"的新兴市场国家中常见的干预央行独立性的行为。【原文：The past three heads of the U.S. Federal Reserve on Monday joined with other former ​federal government economic policy leaders in condemning ‌the Trump administration's criminal probe of Fed Chair Jerome Powell, likening it to the interference with central bank independence more often seen in emerging market countries ‌with "weak institutions."】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/past-three-fed-chairs-decry-unprecedented-assault-by-trump-powell-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">GIWEJWJL3VMUPDJEWE3RMNNEKE</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:46:27 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Meta将意大利排除在WhatsApp聊天机器人禁令之外]]></title><description><![CDATA[据路透社获得的一份通知显示，在意大利反垄断机构下令后，Meta Platforms将豁免该国于其对WhatsApp上竞争对手AI聊天机器人的禁令。【原文：Meta Platforms will exclude Italy from its ban on rival AI chatbots on WhatsApp following an order from the country's antitrust authority, according to a notice sent to AI providers and developers seen by Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/meta-exclude-italy-rival-chatbot-ban-whatsapp-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">TXGMDFK7ANKLLMDM6323LRVHFI</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:31:39 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[谷歌母公司Alphabet市值突破4万亿美元，人工智能战略调整提振市场信心]]></title><description><![CDATA[谷歌母公司Alphabet周一市值突破4万亿美元，其对人工智能的战略聚焦消除了外界对其战略的疑虑，使其在高风险竞争中重回领先地位。【原文：Alphabet hit a $4 trillion market valuation on Monday, as the Google parent's sharpened artificial intelligence focus allayed doubts about its strategy and thrust it back ​to the forefront of the high-stakes race.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/alphabet-hits-4-trillion-valuation-ai-refocus-lifts-sentiment-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">HNNBHOIL5FMJNP44XLEROEB7FI</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:31:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[摩洛哥计划到2030年实现人工智能对国内生产总值贡献达100亿美元]]></title><description><![CDATA[摩洛哥数字转型部长周一表示，该国计划到2030年通过人工智能推动国内生产总值增长1000亿迪拉姆（约合100亿美元）。为此，摩洛哥正加大对培训项目、主权数据中心及云服务的投资力度。【原文：Morocco is targeting a 100 billion dirhams ($10 billion) boost to its gross domestic product from artificial intelligence by 2030, the minister in charge of digital transition said on Monday, as the country steps up its investment in training programmes, sovereign data centres and cloud services.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/morocco-targets-10-billion-ai-contribution-gdp-by-2030-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">5AMB2M2VJRM5HOXOA24E2BPDMI</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:15:16 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[PG&E就2017年及2018年加州野火事件达成1亿美元股东和解协议]]></title><description><![CDATA[太平洋天然气电力公司的母公司与股东达成1亿美元和解协议。这些股东指控该公用事业运营商在2017年和2018年北加州野火发生前，对其野火预防和安全规程存在误导行为。【原文：The parent of Pacific Gas and Electric reached a $100 million settlement with shareholders who accused the utility operator of misleading them about its wildfire prevention and safety protocols before wildfires in northern California in 2017 and 2018.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/pge-reaches-100-million-shareholder-settlement-over-2017-2018-california-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">FCPCDJAATJP4DM7UEJ2VSNBPAY</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:07:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英伟达与礼来公司将在五年内投入10亿美元建立联合研究实验室]]></title><description><![CDATA[英伟达与美国制药巨头礼来公司周一宣布，双方将在未来五年内斥资10亿美元，于旧金山湾区建立新的联合研究实验室。该实验室将采用英伟达最新一代Vera Rubin人工智能芯片。【原文：Nvidia and U.S. pharma giant Eli Lilly will spend $1 billion building a new joint research lab in the San Francisco Bay area over five years which will use Nvidia's newest generation Vera Rubin AI chips, the firms said on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/nvidia-eli-lilly-spend-1-billion-over-five-years-joint-research-lab-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">57YURZX4BVOQHG3FSFDNM47YBM</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:04:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国最高法院驳回花旗集团上诉，该案涉及墨西哥石油公司欺诈诉讼]]></title><description><![CDATA[美国最高法院周一拒绝受理花旗集团的申请，该集团试图通过此案避免一场诉讼。诉讼指控该银行通过在破产的墨西哥油气服务公司Oceanografia策划大规模欺诈，造成超过10亿美元的损失。【原文：The U.S. Supreme Court declined on Monday to hear Citigroup's bid to avoid a lawsuit accusing the bank of causing more than $1 billion of losses by orchestrating a vast fraud at the bankrupt Mexican oil and gas services company Oceanografia.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us-supreme-court-rebuffs-citigroup-appeal-lawsuit-over-mexican-oil-company-fraud-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">YA4TF4AEPBPUZOQN6WFV4C6NAE</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:43:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[派拉蒙与天空舞影业起诉华纳兄弟，要求披露与奈飞协议的细节]]></title><description><![CDATA[派拉蒙与天空舞影业周一起诉华纳兄弟探索公司，要求其提供与奈飞公司价值827亿美元的竞争性交易的更多信息，这场争夺好莱坞最负盛名制片厂之一的控制权之战由此升级。【原文：Paramount Skydance on Monday sued Warner Bros Discovery for more information on a rival $82.7 billion deal with Netflix, escalating a battle to take control of one of the ​most storied Hollywood studios.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/paramount-nominate-directors-election-warner-bros-discovery-files-lawsuit-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">RBVECXAIOBMMLBYSZCFOPHKDYA</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:17:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Former Trump adviser Dina Powell McCormick joins Meta as president and vice chairman]]></title><description><![CDATA[Meta Platforms on Monday named Dina Powell McCormick as its president and vice chairman, weeks after the former top adviser to U.S. President Donald Trump resigned from the social media company's board.]]></description><link>https://www.reuters.com/business/dina-powell-mccormick-joins-meta-president-vice-chairman-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">JEPJ5TAIQ5MTVNP3PN4IV3OFLY</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:56:27 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Trump to interview BlackRock's Rieder for Fed chair role, Fox Business reports]]></title><description><![CDATA[U.S. President Donald Trump will interview BlackRock Inc's chief bond investment manager Rick Rieder on Thursday as a candidate to lead the Federal Reserve, Fox Business Network reported on Monday, citing unidentified administration sources.]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/trump-interview-blackrocks-rieder-fed-chair-role-fox-business-reports-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">7SNI6INLOFO6PCHPP5VSH3HNHA</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:38:19 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Abercrombie & Fitch tempers annual sales growth forecast]]></title><description><![CDATA[Abercrombie & Fitch lowered its annual net sales growth forecast on Monday, sending shares down 16% in premarket trade.]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/abercrombie-fitch-tempers-annual-sales-growth-forecast-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">VTMTMWKTC5JGPBAP5DQVVCLJFQ</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:27:58 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[加密货币托管初创公司BitGo计划在美国IPO中筹集约2.01亿美元]]></title><description><![CDATA[加密货币托管初创公司BitGo周一在监管文件中披露，其计划通过在美国首次公开募股（IPO）筹集最多2.01亿美元资金。【原文：BitGo is seeking to raise up to $201 million in its U.S. initial public offering, the crypto custody startup said in a regulatory filing on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/crypto-custody-startup-bitgo-aims-raise-about-201-million-us-ipo-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">SHRZ5DUFBFNRVGJQD27QPFMTYY</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 12:53:38 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普提出的信用卡利率上限提案将如何重塑消费信贷格局]]></title><description><![CDATA[美国总统特朗普支持的信用卡利率一年上限提案，可能降低部分消费者的借贷成本，但也可能限制信贷供应、压低银行利润，并重塑消费信贷的经济格局。【原文：A proposed one-year cap on credit card interest rates backed by U.S. President Donald Trump could reduce borrowing costs for some consumers but also limit credit availability, pressure bank profits and reshape the economics of consumer lending.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/how-trumps-proposed-cap-credit-card-rates-could-reshape-consumer-lending-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">JZGNTX2ZZVJ7LBK2IHHFJE3ZJY</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 12:41:17 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[QXO获得由阿波罗和淡马锡牵头的18亿美元追加融资]]></title><description><![CDATA[QXO公司周一宣布，在阿波罗全球管理公司、淡马锡及其他投资者的牵头下，成功获得18亿美元的额外融资。亿万富翁布拉德·雅各布斯旗下的这家企业正瞄准整合中的美国建筑产品行业，谋求收购机会。【原文：QXO said on Monday it secured an additional $1.8 billion in financing led by Apollo Global Management , Temasek and other investors, as billionaire Brad Jacobs' firm targets acquisitions in the consolidating U.S. building-products industry.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/qxo-secures-additional-18-billion-financing-led-by-apollo-temasek-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">RWOILCDKFZOVTN5WITQYEYX62U</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 12:24:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Duolingo首席财务官马特·斯卡鲁帕任职近六年后即将离职]]></title><description><![CDATA[Duolingo周一宣布，首席财务官马特·斯卡鲁帕将在任职近六年后离职，这标志着一位关键高管的离去——正是他的助力，使这家语言学习应用开发商得以成功上市。【原文：Duolingo said on Monday that Chief Financial Officer Matt Skaruppa will step down after nearly six years in the role, marking the departure of a key executive who helped the language-learning app maker go public.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/duolingo-cfo-matt-skaruppa-step-down-after-nearly-six-years-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">RFY2QZW4SFLS7HUA7EOLHP6APM</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 12:21:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[分析师在Medline成功完成重磅IPO后给予看涨评级]]></title><description><![CDATA[多家券商于周一开始覆盖Medline公司，普遍给予看涨评级，看好其供应链实力和品牌渗透力。此前该公司于去年12月扩大了美国首次公开募股规模——该发行规模创下2025年全球之最。【原文：Brokerages began coverage of Medline with largely bullish ratings on Monday, betting on supply chain strength and brand penetration, following the firm's upsized U.S. initial public offering in December - the biggest globally in 2025.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/analysts-initiate-medline-with-bullish-ratings-after-blockbuster-ipo-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">53TENOAJP5NYBF2GJVVKG6CVL4</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 12:15:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Volkswagen's fourth-quarter deliveries decline as Chinese, US demand softens]]></title><description><![CDATA[German carmaker Volkswagen saw a 4.9% decline in vehicle deliveries in the fourth quarter of 2025, driven by lower demand in North America and China, the company said on Monday.]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/volkswagen-posts-49-decline-fourth-quarter-deliveries-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">NJSGR6HRTRJLRN24TC5LXGDO64</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 12:12:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[莫德纳预计2025年销售额达19亿美元，下调成本预测]]></title><description><![CDATA[莫德纳公司周一表示，预计2025年销售额将达到约19亿美元，接近此前16亿至20亿美元预测区间的上限，但远低于新冠疫情期间的营收水平。【原文：Moderna said on Monday it expects to report around $1.9  billion in sales for 2025, putting it near the upper end of its previously projected $1.6  billion to $2  billion forecast but well below revenue levels achieved during the COVID-19 pandemic.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/moderna-expects-19-billion-sales-trims-costs-forecast-2025-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">RZAR3WGHYZLVJIZ5X67AILIANI</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 12:12:10 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英国科技大臣欢迎英国通信管理局就Grok平台的性化图像展开调查]]></title><description><![CDATA[英国科技大臣利兹·肯德尔周一表示，她欢迎媒体监管机构英国通信管理局（Ofcom）对X平台展开调查，因其旗下Grok人工智能聊天机器人生成性化图像。【原文：British technology minister Liz Kendall said on Monday she welcomed the media regulator Ofcom's investigation into X over sexualised imagery produced by the Grok AI chatbot】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/europe/uk-tech-minister-welcomes-ofcoms-investigation-into-x-over-grok-sexualised-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">I66L2YY425PW3HAHCZJEESTBUQ</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 12:09:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[印度HCL科技公司季度营收超预期，得益于银行业与科技领域双重助力]]></title><description><![CDATA[印度软件服务出口商HCLTech周一公布的第三季度营收超出预期，主要得益于其银行业和技术领域的业务表现。【原文：Indian software services exporter HCLTech reported a higher-than-expected third-quarter revenue on Monday on the back of performance in its banking and technology verticals.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/india/indias-hcltech-beats-third-quarter-revenue-view-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">K6XCKVA5PVOLPJE2HFWDHXLG3I</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 11:49:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[露露柠檬预计假日季度营收和利润将达到此前预测区间的上限]]></title><description><![CDATA[运动服饰零售商露露柠檬周一表示，受假日季强劲需求推动，预计第四季度营收和利润将达到此前预测区间的上限。【原文：Apparel retailer Lululemon Athletica said on Monday it expects fourth-quarter revenue and profit to be toward the high end of its previous forecast range on the back of strong demand during the holiday season.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/lululemon-expects-holiday-quarter-revenue-profit-be-top-end-prior-forecast-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">6F4ANI4YNRIYLD3HRZBM5RIRPA</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 11:44:56 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[晨间竞标：鲍威尔毫不留情]]></title><description><![CDATA[当今美国及全球市场中真正重要的因素【原文：What matters in U.S. and global markets today】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/global-markets-view-usa-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">57ZXKQZVHBKWTB225OQVZYQX3Q</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 11:36:16 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华尔街期货因担忧美联储独立性而下跌；金融股走低]]></title><description><![CDATA[周一华尔街期货走低，特朗普政府对美联储的抨击重燃市场对美国央行独立性的担忧，而拟议的信用卡利率一年上限则拖累金融类股。【原文：Wall Street futures retreated on Monday as the Trump administration's attack on the Federal Reserve revived concerns over the U.S. central bank's independence, while a proposed one‑year cap on credit card interest rates weighed on financial shares.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/wall-st-futures-slip-worries-over-fed-independence-financial-stocks-slide-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">PVKENKTC6ZPS5CVCNZVLW4GAOM</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 11:34:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[贸易公司抢先美国大公司拿下首批委内瑞拉石油交易]]></title><description><![CDATA[全球石油贸易商在争夺委内瑞拉原油供应权的竞赛中率先胜出，抢在美国能源巨头之前锁定这片全球最大原油储备国的潜在利润丰厚商机。这些美国企业因顾虑信贷和法律风险而持谨慎态度。【原文：Global oil trading houses have emerged as early winners in the race to control Venezuelan crude flows, getting ahead of U.S. energy majors wary of credit and legal risks and securing a potentially lucrative business opportunity in the country with the world's largest crude reserves.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/trading-houses-beat-us-majors-first-deals-venezuelan-oil-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">3DTSXTG5GNJEPCQVLPCG6DHNEE</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 11:32:19 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[参议院报告称联合健康集团采取激进手段增加医保支付金额，《华尔街日报》报道]]></title><description><![CDATA[据《华尔街日报》周一报道，美国参议院一个委员会正在调查健康保险公司联合健康集团的经营行为。该委员会指出，联合健康集团曾采取激进手段收集诊断信息，以期提高联邦医疗保险优势计划的支付额度。【原文：Health insurer UnitedHealth Group used aggressive tactics to gather diagnoses that can boost Medicare Advantage payments, the Wall Street Journal reported on Monday, citing a U.S. Senate committee investigating the company's practices.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/senate-report-says-unitedhealth-used-aggressive-tactics-boost-medicare-payments-2026-01-12/</link><guid isPermaLink="false">MQUKU3XNQVOIPOHX4E5JE4EN3Y</guid><pubDate>Mon, 12 Jan 2026 11:28:39 GMT</pubDate></item></channel></rss>