<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Businessnews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2024 21:04:06 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title></image><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 21:04:06 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[巴西的土著群体：碳信用额未征求我们的意见]]></title><description><![CDATA[巴西帕拉州的原住民组织称，政府在与跨国公司签署一项协议，出售碳抵消额度以支持该州亚马逊雨林的保护工作之前，并未征求他们的意见。【原文：Indigenous organizations in the Brazilian state of Para said they were not consulted by the government before it signed a deal with multinational companies to sell carbon offset credits to support conservation of the Amazon rainforest in the state.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/indigenous-groups-brazil-we-were-not-consulted-carbon-credits-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">47YDXPBLPFIKRF47D7V4ZZD2OI</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 20:10:21 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[大选不确定性下美国债券期限溢价再次转正]]></title><description><![CDATA[本周，美国国债 10 年期溢价（衡量投资者持有长期政府债务证券所需补偿的指标）重回正值，原因是美国经济的韧性打破了激进降息的预期，而大选的不确定性又对长期债券构成了压力。【原文：The U.S. Treasury 10-year term premium, a measure of the compensation investors demand to hold long-term government debt securities, moved back into positive territory this week as U.S. economic resilience defied expectations of aggressive interest rate cuts and election uncertainty weighed on long-term bonds.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/us-bond-term-premium-turns-positive-again-amid-election-uncertainty-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">FSWFUZHDH5LF5J65CEXHDEC5PY</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 19:50:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国指控 18 人和公司涉嫌加密货币欺诈]]></title><description><![CDATA[四家加密货币公司和 14 名个人受到指控，美国检察官周三表示，这是首次对金融服务公司在加密货币领域操纵市场和虚假交易的刑事起诉。【原文：Four cryptocurrency companies and 14 individuals have been charged in what U.S. prosecutors on Wednesday said was the first criminal prosecution of financial services firms for market manipulation and sham trading in the crypto sector.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/us-charges-18-people-companies-cryptocurrency-fraud-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">FPVXHWHJ4BM6DJLHZUZNMVYRC4</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 19:06:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[飓风米尔顿迫近，迪士尼世界将关闭奥兰多主题公园]]></title><description><![CDATA[迪斯尼乐园周三表示，其位于佛罗里达州的主题公园周四将继续关闭，与奥兰多其他主要景点一起准备应对飓风米尔顿，预计飓风将于周四登陆佛罗里达州。【原文：Walt Disney World said on Wednesday its theme park in Florida would remain closed on Thursday, joining other major Orlando attractions preparing for Hurricane Milton, which is expected to make landfall in the state on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/disney-world-close-orlando-theme-park-hurricane-milton-looms-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">7LJ2RBILJBI3NKKWXIEZVE7FAQ</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 18:40:34 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[航空业敦促采取措施防止飞机使用未经批准的零部件]]></title><description><![CDATA[航空业联盟周三发布了一份报告，呼吁采取新措施，帮助防止未经批准的零部件进入航空供应链。【原文：A report issued by an aviation industry coalition on Wednesday called for new steps to help prevent future unapproved parts from entering the aviation supply chain.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/aviation-industry-urges-steps-prevent-unapproved-parts-airplane-use-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">H6FBQTPYMNNRTEOYONRPTIFZOE</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 18:36:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[谷歌在美国搜索、应用和广告案件中的反垄断困境加剧]]></title><description><![CDATA[在本周的两天时间里，Alphabet 旗下的谷歌公司被法院勒令向竞争对手开放其应用程序商店 Play，并获悉美国司法部可能很快会要求法官拆分该公司，以限制其对在线搜索的控制。【原文：In the span of two days this week, Alphabet's Google was hit with a court order to open up its app store Play to rivals and learned that the U.S. Justice Department may soon ask a judge to split up the company to limit its hold over online searches.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/googles-antitrust-woes-mount-us-cases-over-search-apps-ads-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">HA4G6JV7ZNNO5C6CJJDRHBAX6M</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 18:36:09 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据彭博社报道，Stellantis 首席执行官计划对管理层进行重大调整]]></title><description><![CDATA[据彭博新闻社周三援引知情人士的话报道，Stellantis 首席执行官卡洛斯-塔瓦雷斯（Carlos Tavares）正计划对管理层进行深度调整，以应对汽车制造商的利润预警。【原文：Stellantis CEO Carlos Tavares is planning a deep management reshuffle amid the automaker's profit warning, Bloomberg News reported on Wednesday, citing people familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/stellantis-ceo-plans-major-management-changes-bloomberg-reports-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">GRSINOEKNVN7LJ2ONWOORRC5UQ</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 18:06:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[会议纪要显示，"绝大多数 "美联储成员赞成在 9 月份大幅减息]]></title><description><![CDATA[根据刚刚公布的为期两天的会议纪要，在美联储 9 月份的会议上，"绝大多数 "美联储官员支持通过大幅降息半个百分点来开启一个宽松货币政策的时代，但似乎有更广泛的共识，即最初的举措不会使美联储承诺在未来采取任何特定的降息步伐。【原文：A "substantial majority" of U.S. Federal Reserve officials at the central bank's September meeting supported beginning an era of easier monetary policy with an outsized half-point rate cut, but there appeared even broader agreement that the initial move would not commit the Fed to any particular pace of rate reductions in the future, according to just-released minutes of the two-day session.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/substantial-majority-fed-favored-large-cut-sept-minutes-show-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">HO2YFH3CABPYBH74IA3CKPLIRM</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 18:01:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 30 年期抵押贷款利率跃升至 6.36%，创 15 个月来最大单周涨幅]]></title><description><![CDATA[上周，最受欢迎的美国住房贷款利率升至 6.36%，创下一年多来的最大单周升幅，此前好于预期的经济数据导致金融市场减少了对美联储进一步降息的押注。【原文：The interest rate for the most popular U.S. home loan rose to 6.36% last week, marking the biggest weekly increase in more than a year after better-than-expected economic data caused financial markets to scale back bets on further Federal Reserve interest-rate cuts.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-30-year-mortgage-rate-jumps-636-biggest-weekly-gain-15-months-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">5UXU5Y4REJLIBECJWDSF42BTFU</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 17:53:29 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[洛克希德公司任命新的 F-35 战斗机项目负责人]]></title><description><![CDATA[洛克希德-马丁公司周三宣布任命Chauncey McIntosh为F-35 "闪电II "项目副总裁兼总经理，自12月1日起生效。【原文：Lockheed Martin announced on Wednesday that Chauncey McIntosh been appointed vice president and general manager of the F-35 Lightning II Program, effective Dec. 1.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/lockheed-names-new-f-35-fighter-jet-program-leader-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">4KUY2J5F6BOTXASN6SD5UVLQJY</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 17:50:51 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[花旗银行看好强劲增长指标，美国邮轮股上涨]]></title><description><![CDATA[由于券商花旗（Citi）看好包括挪威邮轮公司（Norwegian Cruise Line Holdings）在内的美国邮轮运营商的长期前景，这些公司的股票在周三午盘交易中大涨。【原文：Shares of U.S. cruise operators, including Norwegian Cruise Line Holdings , surged in midday trading on Wednesday as brokerage Citi gets bullish on the companies' long-term prospects.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-cruise-stocks-rise-citi-upbeat-about-strong-growth-indicators-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">W7XOZV5N3ZOMFDVOJGYCZ45O5Y</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 17:33:06 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[委内瑞拉债券持有人提出并行索赔，花旗银行拍卖岌岌可危]]></title><description><![CDATA[委内瑞拉数十亿美元债券和票据的持有者在最后一刻成为美国法院一案的主角，该案将决定炼油企业 Citgo Petroleum 的所有权，这有可能破坏为十多家公司未偿还债务和被该国征用而进行的补偿拍卖。【原文：Holders of billions of dollars in Venezuelan bonds and notes have emerged as last-minute protagonists in a U.S. court case set to decide the ownership of oil refiner Citgo Petroleum, threatening to derail an auction to compensate more than a dozen companies for unpaid debts and expropriations by the country.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/citgo-auction-jeopardy-venezuela-bondholders-pursue-parallel-claims-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">EBQTRNQCXBOTJDQAN5ZJCUGLK4</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 17:15:58 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 8 月份批发库存修正后有所下降]]></title><description><![CDATA[由于机动车库存增长速度大幅放缓，8 月份美国批发库存的增幅低于最初的预期，这种趋势如果持续下去，可能会削弱人们对第三季度经济强劲增长的预期。【原文：U.S. wholesale inventories rose less than initially thought in August amid a sharp moderation in the pace of increase in motor vehicle stocks, a trend that if sustained could temper expectations for robust economic growth in the third quarter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-wholesale-inventories-revised-lower-august-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">GDYV3VG2SZKI7A4224IGN4WGZY</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 17:05:05 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[葛兰素史克就美国州法院审理的善达（Zantac）案达成高达 22 亿美元的和解协议]]></title><description><![CDATA[葛兰素史克公司周三表示，该公司已与十家原告公司达成协议，最高赔偿金额为22亿美元，这十家原告公司占美国州法院Zantac产品责任诉讼案件的93%。【原文：GSK said on Wednesday it had reached agreements with ten plaintiff firms, representing 93% of U.S. state court Zantac product liability cases pending against the drugmaker, for up to $2.2 billion.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/gsk-reaches-up-22-billion-settlement-zantac-us-state-court-cases-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">H5JKC3OHJBMU3CGRRWEKQR3YJA</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 17:00:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[密尔顿威胁颠覆摇摇欲坠的佛罗里达州房主保险市场]]></title><description><![CDATA[飓风 "米尔顿 "有可能淹没佛罗里达州陷入困境的财产保险市场，从而有可能推高价格，并威胁到这个本已是全美保险费用最高的风暴多发地区的承保范围。【原文：Hurricane Milton threatens to swamp Florida's troubled property-insurance market, potentially pushing prices higher and threatening coverage in a storm-prone region that already has the highest insurance costs in the nation.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/milton-threatens-upend-shaky-florida-homeowners-insurance-market-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">CHOCJMWE3VOSBLN7PXTUQFTBOM</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 16:48:21 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道消息人士称，阿尔及利亚禁止法国参与小麦进口招标，因为双方关系恶化]]></title><description><![CDATA[贸易消息人士称，阿尔及利亚本周将法国公司排除在小麦进口招标之外，并要求参与招标的公司不得提供原产于法国的小麦，这显然是阿尔及尔与巴黎之间外交关系再度紧张的后果。【原文：Algeria excluded French companies from a wheat import tender this week and required that participating firms did not offer French-origin wheat, in apparent fallout from renewed diplomatic tensions between Algiers and Paris, trading sources said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/algeria-bars-france-wheat-import-tender-relations-sour-sources-say-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">UXRJI4MWCVNHDJFATXPQYL5XWA</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 16:36:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国监管机构和金融业监测飓风米尔顿对投资者和资本市场的影响]]></title><description><![CDATA[美国证券交易委员会和一个顶级金融行业组织表示，他们正在密切关注飓风米尔顿对投资者和资本市场的影响。【原文：The Securities and Exchange Commission and a top financial industry group said they were closely monitoring the impact of Hurricane Milton on investors and capital markets.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-regulator-financial-industry-monitoring-impact-hurricane-milton-investors-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">Q7FULW266VPP3OTI2SOWOQFKS4</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 16:30:10 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国联邦贸易委员会称万豪酒店将提高安全性以解决数据泄露指控]]></title><description><![CDATA[美国联邦贸易委员会周三表示，将要求万豪国际集团及其子公司喜达屋酒店及度假村集团（Starwood Hotels &amp; Resorts Worldwide）实施信息安全计划，以解决2014年至2020年期间发生的多起数据泄露事件。【原文：The U.S. Federal Trade Commission said on Wednesday it will require Marriott International and its subsidiary Starwood Hotels &amp; Resorts Worldwide to put in place an information security program to settle charges over multiple data breaches from 2014 to 2020.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/cybersecurity/us-ftc-takes-action-against-marriott-starwood-over-data-breaches-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">MNHFCQS6RNMS5P3OEGCY5QKHXM</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 16:21:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[KinderCare 估值约 31 亿美元，纽交所上市首日股价大涨]]></title><description><![CDATA[Partners Group 支持的 KinderCare Learning Companies 周三在纽约证券交易所首次公开上市，开盘股价比首次公开发行价高出 12.5%，市场估值约为 31 亿美元。【原文：Partners Group-backed KinderCare Learning Companies notched a market valuation of about $3.1 billion after its shares opened 12.5% above its initial public offering price on its NYSE debut on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/kindercare-valued-about-31-bln-shares-jump-nyse-debut-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">HPZU5KPCANNFBG6O7VUH6EJKYI</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 16:09:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[地区性银行为更严格的资本规则做好准备，并从美联储的削减中得到缓解]]></title><description><![CDATA[准备满足更高的资本要求的美国地区银行将从美联储的巨额降息中得到一些缓解。【原文：U.S. regional banks preparing for higher capital requirements will get some relief from the Federal Reserve's jumbo rate cut.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/regional-banks-brace-tougher-capital-rules-get-relief-fed-cuts-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">NWJHGYIYNFOX5PH72QMMMGGBCU</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 16:02:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[空中客车公司确认九月份交付量降至 50 架喷气机]]></title><description><![CDATA[欧洲飞机制造商空中客车公司周三表示，9月份的飞机交付量与去年同期相比下降了9%，为50架。【原文：Airbus deliveries fell 9% in September to 50 aircraft, compared with the same month last year, the European planemaker said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/airbus-confirms-deliveries-fell-50-jets-september-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">TJXARTJHUVKC3IBE7HQH7YODTQ</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 15:55:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[马斯克的 X 取消暂停后，部分巴西用户重新上线]]></title><description><![CDATA[在巴西最高法院批准亿万富翁埃隆-马斯克（Elon Musk）的平台因遵守法院裁决而恢复服务一天后，社交媒体巨头 X 周三向部分巴西用户开放。【原文：Social media giant X was available to some Brazilian users on Wednesday, one day after the country's Supreme Court cleared billionaire Elon Musk's platform to resume service for complying with court rulings.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/musks-x-back-online-some-brazil-users-after-suspension-lifted-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">6N4APBNWT5I4VIRVIE2O2JDFBQ</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 15:47:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[PIMCO 表示：美国赤字扩大、通胀性贸易政策威胁债券前景]]></title><description><![CDATA[债券巨头PIMCO周三表示，尽管央行在宽松模式下具有短期优势，但11月5日总统大选后美国预算赤字的扩大和通胀性贸易政策可能会对美国政府债券构成压力。【原文：Widening U.S. budget deficits and inflationary trade policies after the Nov. 5 presidential election could weigh on U.S. government bonds despite the near-term advantages of a central bank in easing mode, bond giant PIMCO said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/wider-us-deficits-inflationary-trade-policies-threaten-bond-outlook-says-pimco-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">I5QMCVZZS5MYXEQQY2J2YIN5JI</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 15:22:56 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[西门子在得克萨斯州对 Citgo Petroleum 母公司提起诉讼]]></title><description><![CDATA[据周三看到的一份法庭文件显示，西门子能源公司已在德克萨斯州一家法院对 Citgo Petroleum 的母公司 PDV Holding 提起诉讼，要求从委内瑞拉违约的期票中收回约 2 亿美元。【原文：Siemens Energy Inc has filed a lawsuit in a Texas court against Citgo Petroleum's parent, PDV Holding, seeking to recoup about $200 million from a promissory note defaulted by Venezuela, according to a court document seen on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/siemens-files-lawsuit-texas-against-citgo-petroleum-parent-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">YJYXHEBPR5KNXHLVMSOAKVHKHY</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 15:20:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Meta 的人工智能聊天机器人将在巴西、英国等新市场推出]]></title><description><![CDATA[Meta Platforms 周三表示，其人工智能聊天机器人 Meta AI 将在 21 个新市场推出，希望与 OpenAI 的 ChatGPT 竞争。【原文：Meta Platforms said on Wednesday its artificial intelligence chatbot, Meta AI, will be available in 21 new markets, as it looks to compete with OpenAI's ChatGPT.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/artificial-intelligence/metas-ai-chatbot-be-available-new-markets-including-brazil-uk-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">YQGYT562FNPWFM4IOZNXLSKYVU</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 15:02:40 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国计划打破谷歌的搜索主导地位，威胁利润引擎和人工智能增长]]></title><description><![CDATA[分析师表示，美国司法部为打破谷歌的搜索主导地位而提出的补救措施可能会削弱其主要盈利引擎，并阻碍其在人工智能领域的进步，尽管最终结果可能还需要数年时间。【原文：The U.S. Department of Justice's proposed remedies to break up Google's search dominance could weaken its main profit engine and stall its advances in artificial intelligence, even though a final outcome may be years away, analysts said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/us-plan-break-up-googles-search-dominance-threatens-profit-engine-ai-growth-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">FCIKP4ONQVM7TLX3DS6H4TRR5M</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 14:41:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据彭博新闻社报道，特斯拉机器人出租车将有两个座位，马斯克将讨论 Semi 的 FSD 问题]]></title><description><![CDATA[据彭博新闻社周三报道，特斯拉的机器人出租车将有两个前座和蝶翼门，首席执行官埃隆-马斯克预计将讨论在 Semi 大型钻井平台上部署全自动驾驶辅助软件。【原文：Tesla's robotaxi is set to have two front seats and butterfly-wing doors and CEO Elon Musk is expected to discuss deploying the Full Self-Driving assistance software on Semi big rig, Bloomberg News reported on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/tesla-robotaxi-set-have-two-seats-musk-discuss-fsd-semi-bloomberg-news-reports-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">NBW7O47O25O2VAEAYU4HN72NXE</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 14:35:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[OpenAI 发现其人工智能模型越来越多地被用于影响选举]]></title><description><![CDATA[ChatGPT 制造商 OpenAI 周三在一份报告中称，其人工智能模型曾多次被用于生成虚假内容，包括长篇文章和社交媒体评论，目的是影响选举。【原文：OpenAI has seen a number of attempts where its AI models have been used to generate fake content, including long-form articles and social media comments, aimed at influencing elections, the ChatGPT maker said in a report on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/artificial-intelligence/openai-sees-increasing-use-its-ai-models-influencing-elections-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">7VJE7ZQIOFKF5DRPBEIH47H5N4</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 14:24:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[亚马逊利用新技术加快送货和购买速度]]></title><description><![CDATA[亚马逊为了追求更高的效率，开发了新的系统，以减少每次包裹运送的时间，并帮助客户更快地做出购买选择，即使是对他们可能知之甚少的新产品类型。【原文：Amazon , in its quest for greater efficiency, has developed new systems to shave seconds off each package delivery and to help customers make faster buying choices, even for new product types that they may know little about.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/amazon-targets-faster-deliveries-buying-with-new-tech-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">R5VZBQA4DFJCRG3KZHECMR4UJQ</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 14:16:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[墨西哥和巴西的通胀报告传递出截然不同的货币政策信息]]></title><description><![CDATA[周三公布的通胀数据为拉丁美洲最大的两个经济体描绘了截然相反的情景，表明巴西将继续收紧货币政策以应对物价上涨，而墨西哥则降低利率。【原文：Inflation figures released on Wednesday painted opposite scenarios for Latin America's two largest economies, indicating that Brazil will keep tightening its monetary policy to combat rising prices while Mexico brings its interest rate down.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/mexico-brazil-inflation-reports-send-contrasting-monetary-policy-messages-2024-10-09/</link><guid isPermaLink="false">SMTRF52LYBP3LHZVE4KEFXESGY</guid><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 13:53:55 GMT</pubDate></item></channel></rss>