<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Businessnews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Thu, 12 Dec 2024 00:20:09 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title></image><pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:20:08 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[汇丰银行与世界银行国际金融公司为新兴市场推出 10 亿美元贸易融资计划]]></title><description><![CDATA[汇丰银行和世界银行的国际金融公司（IFC）将联合为价值高达 10 亿美元的贸易交易提供资金，此举有助于填补新兴市场贸易融资的缺口。【原文：HSBC and the World Bank's International Finance Corporation (IFC) will jointly provide funding to trade transactions valued at up to $1 billion, in a move to help fill a gap in financing for emerging market trade.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/hsbc-world-banks-ifc-launch-1-bln-trade-finance-programme-emerging-market-2024-12-12/</link><guid isPermaLink="false">7MN5CVGUORLSROF5DTNAOSDE2Q</guid><pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:03:54 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国上诉法院驳回纳斯达克董事会多元化规则]]></title><description><![CDATA[美国一家上诉法院周三裁定，纳斯达克不能强制要求在该交易所上市的公司董事会中必须有女性和少数族裔董事，或解释不这样做的原因。【原文：A U.S. appeals court on Wednesday ruled that Nasdaq could not impose rules requiring companies listed on the exchange to have women and minority directors on their boards or explain why they do not.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/us-appeals-court-tosses-nasdaq-board-diversity-rules-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">6R3X32F7BNKJZNE2IQ2M5GLB64</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 23:22:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[7-Eleven 之战显示了日本公司家族纽带的韧性]]></title><description><![CDATA[在 7-Eleven 母公司争夺战引发伊藤王朝 580 亿美元的收购要约之后，日本股东激进主义的兴起有望推动新一轮创始家族收购管理层的浪潮。【原文：A rise in shareholder activism in Japan is poised to fuel a new wave of management buyouts by founding families, after the battle for 7-Eleven's parent company prompted a $58 billion takeover offer from the Ito dynasty that built the retail giant.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/7-eleven-battle-shows-resilience-japan-incs-family-ties-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">B6ZWPQYYKVIAFHMZXVQX5E6TG4</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 23:09:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[路透社调查显示，多数日本企业预计特朗普当选总统将损害商业环境]]></title><description><![CDATA[路透社的一项调查显示，近四分之三的日本公司预计唐纳德-特朗普下一任美国总统任期将对其商业环境产生负面影响，理由是计划提高关税和中美贸易紧张局势令人担忧。【原文：Nearly three-quarters of Japanese companies expect Donald Trump's next term as U.S. president to have a negative impact on their business environment, citing planned tariff hikes and U.S.-China trade tensions as causes of concern, a Reuters survey showed.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/most-japan-firms-expect-trump-presidency-harm-business-environment-reuters-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">HOHQDJ64INJHZK5V2JCADQKCDA</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 23:03:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[拉扎德预计交易将回暖，关税将有度]]></title><description><![CDATA[投资银行拉扎德（Lazard）首席执行官彼得-奥尔萨格（Peter Orszag）预计，在私募股权投资活动的推动下，交易势头将持续到明年。【原文：Investment bank Lazard's CEO, Peter Orszag, predicted a surge in dealmaking momentum to continue into next year, helped by private equity activity.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/lazard-expects-dealmaking-pick-up-tariffs-be-measured-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">HMJF4XFJHFN4HAF6QGL4HZ7W6E</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 22:52:07 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[墨西哥纽蒙特公司对提高采矿特许权使用费的谈判持乐观态度]]></title><description><![CDATA[纽蒙特墨西哥分部周三表示，该公司看到了墨西哥政府 "对话的开放性"，因为拟议中的采矿特许权使用费上调有可能阻碍数十亿美元的投资。【原文：Newmont's Mexican division said on Wednesday it sees an "openness for dialogue" from the Mexican government, amid the proposed increase in mining royalties, which could potentially hinder billions of dollars in investments.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/mexicos-newmont-optimistic-about-talks-mining-royalties-hike-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">HHF5BUG7GJIR7KGRLX7KMLHVWU</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 22:28:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[澳大利亚计划出台新规，强制大科技公司继续向新闻机构付费]]></title><description><![CDATA[据当地媒体报道，澳大利亚中左翼政府周四将公布新规定，如果大型科技公司拒绝继续为其平台上托管的新闻内容向澳大利亚媒体公司支付费用，政府将对这些公司处以罚款。【原文：Australia's centre-left government on Thursday will unveil new rules that could impose fines on Big Tech companies if they refuse to continue to pay Australian media firms for news content hosted on their platforms, local media reported.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/australia-plans-new-rules-forcing-big-tech-continue-paying-news-outlets-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">NYN7LF6RLJO2TI4MWCFZW3KUWE</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 22:24:03 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[纽约时报》技术公会与公司就三年合同达成临时协议]]></title><description><![CDATA[纽约新闻工会（NewsGuild of New York）周三表示，该工会已与《纽约时报》就为期三年的合同达成临时协议，此前《纽约时报》的 600 多名技术工人于 11 月举行了为期一周的罢工。【原文：The NewsGuild of New York said on Wednesday it had reached a tentative deal on a three-year contract with the New York Times , after more than 600 tech workers at NYT went on a week-long strike in November.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/new-york-times-tech-guild-reaches-tentative-deal-with-company-three-year-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">6SALID5Q5ZMF7C2EIBVD6E2BRM</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 22:01:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[巴西央行加息幅度超出预期，预示未来将采取更多紧缩措施]]></title><description><![CDATA[巴西央行周三将利率上调了100个基点，幅度超过预期，并指出将在未来两次会议上进行相应的加息，这表明由政府任命的新行长不会削弱央行与通胀作斗争的决心。【原文：Brazil's central bank raised interest rates by a greater-than-expected 100 basis points on Wednesday and pointed to matching hikes for the next two meetings, signaling a shift to a new government-named governor will not weaken its determination to battle inflation.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/brazils-central-bank-steps-up-tightening-with-100-basis-point-rate-hike-signals-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">ZIAWKPZYNBND3DX7NPB5DG4TGA</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 21:49:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间竞价：关注中国外汇市场，市场因美联储希望而大涨]]></title><description><![CDATA[亚洲市场前瞻【原文：A look at the day ahead in Asian markets.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-graphic-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">BEWDHY7MVBL2HCUSGYHK7FKFFE</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 21:48:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[人工智能提高了银行的生产力，但要从中赚钱却是个挑战]]></title><description><![CDATA[在纽约举行的路透社 Next 会议上，与会专家表示，人工智能有望大幅提高银行的生产力，但迄今为止，要从这项技术中赚钱还比较困难。【原文：Artificial intelligence is expected to show big gains in productivity at banks, panelists said at the Reuters Next conference in New York, but it has so far been harder to make money from the technology.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/artificial-intelligence/ai-productivity-boost-banks-making-money-it-is-challenge-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">6UGCCUEVO5NL5AKFNW74Q4BDH4</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 21:45:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[微软预计 2025 年第二季度将因通用汽车退出 Cruise 计提 8 亿美元减值费用]]></title><description><![CDATA[微软周三在一份文件中表示，预计2025财年第二季度将因通用汽车（General Motors）退出Cruise自动驾驶业务而计提约8亿美元的减值费用。
 这家科技巨头在周三提交的一份文件中表示，由于通用汽车退出 Cruise 自动驾驶业务，微软预计将在 2025 财年第二季度计提约 8 亿美元的减值费用。【原文：Microsoft expects to record an impairment charge of around $800 million in the second quarter of fiscal year 2025 over General Motors' 
 exit of the Cruise autonomous driving business, the tech giant said in a filing on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/microsoft-expects-800-million-impairment-charge-q2-2025-over-general-motors-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">2QBLKA2AHFPJHK3ED2HNBRVIGQ</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 21:40:09 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[大众汽车为田纳西州工厂工人在四年内加薪 14]]></title><description><![CDATA[大众汽车公司周三表示，将在四年内为田纳西州装配厂新加入工会的工人增加 14% 的工资，并提供利润分享。【原文：Volkswagen said Wednesday it is offering its newly unionized workers at its Tennessee assembly plant a 14% wage increase over four years and profit sharing.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/vw-offers-14-wage-hike-over-four-years-tennessee-factory-workers-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">NCT3GV5IRJKDNPKJFW24Q2HPWQ</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 21:34:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Adobe 预测 2025 财年营收低于预期，原因是订阅支出放缓]]></title><description><![CDATA[Photoshop 制造商 Adobe 周三预测，2025 财年的营收将低于华尔街的预期，这表明该公司将人工智能融入软件应用的投资需要更长的时间才能见效。【原文：Photoshop maker Adobe forecast fiscal 2025 revenue below Wall Street estimates on Wednesday, indicating the company's investments to weave AI into its software applications were taking longer to bear fruit.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/adobe-forecasts-annual-revenue-below-estimates-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">FML2MBJ6WVJWZELFUYH62PWCR4</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 21:25:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[尽管监管预期放松，但美国银行家对加密货币持谨慎态度]]></title><description><![CDATA[在本周于纽约举行的路透社 NEXT 会议上，美国银行家对加密货币持谨慎态度，尽管人们期望当选总统唐纳德-特朗普制定的更友好的规则将为贷款机构拓展数字资产业务铺平道路。【原文：U.S. bankers struck a cautious tone on cryptocurrencies at the Reuters NEXT conference in New York this week, despite expectations that friendlier rules under President-elect Donald Trump will pave the way for lenders to expand into digital assets.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/us-bankers-cautious-crypto-despite-expected-regulatory-easing-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">4B6FKHJN6ZKPXL5272LGSREPU4</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 21:23:10 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[大型科技公司的惊人涨势推动纳斯达克指数升至 20,000 点]]></title><description><![CDATA[本周三，纳斯达克综合指数（Nasdaq Composite Index）首次触及 20,000 点，为今年人工智能的热潮和利率下降的预期推动科技股飙升的行情画上了一个圆满的句号。【原文：The Nasdaq Composite Index hit 20,000 for the first time on Wednesday, putting an exclamation point on a year in which excitement over artificial intelligence and expectations of falling interest rates fueled a searing rally in technology stocks.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/stunning-rally-big-tech-drives-nasdaq-20000-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">4NM2W45NYZIBXJ6O3QRO3CBSEU</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 21:19:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[参议员称中国 "盐台风 "电信黑客攻击后美国必须加强安全]]></title><description><![CDATA[参议员们在周三的听证会上表示，在中国被指控以 "台风盐"（Salt Typhoon）为名渗透美国电信公司并窃取美国电话数据之后，美国必须采取更多措施应对黑客威胁。【原文：The United States must do more to address hacking threats after China's alleged efforts known as Salt Typhoon to infiltrate American telecommunications companies and steal data about U.S. calls, senators said at a hearing Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/cybersecurity/senators-say-us-must-boost-security-after-chinese-salt-typhoon-telecom-hacking-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">3XAZ7FKTNRK6VJHNATKYXARBEI</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 21:13:59 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[消息人士称，美国银行晋升 387 名员工为董事总经理]]></title><description><![CDATA[一位熟悉内情的人士周三告诉路透社，美国银行在 2024 年已将 387 名员工提升为董事总经理，比去年增加了 16%。【原文：Bank of America has promoted 387 employees to managing director roles in 2024, 16% more than last year, a person familiar with the matter told Reuters on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/bank-america-promotes-387-employees-managing-director-source-says-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">MPECNTV3OJP6RFFCQB5S5252EA</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 20:42:54 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普任命安德鲁-弗格森为联邦贸易委员会主席后，谷歌母公司 Alphabet 创下历史新高]]></title><description><![CDATA[在美国当选总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）挑选联邦贸易委员会委员安德鲁-弗格森（Andrew Ferguson）领导消费者保护和反垄断机构后，Alphabet 领涨了周三的大科技股，股价创下历史新高。【原文：Alphabet led a Big Tech rally on Wednesday, with its stock hitting a record high after U.S. President-elect Donald Trump picked Federal Trade Commissioner Andrew Ferguson to lead the consumer protection and antitrust agency.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/google-parent-alphabet-hits-record-high-after-trump-taps-andrew-ferguson-ftc-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">OPXWMDCREZPSJIAX6UVK6UHD5M</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 20:41:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华尔街对通用汽车决定停用 Cruise 大多持乐观态度]]></title><description><![CDATA[大多数华尔街分析师周三一致认为，通用汽车需要退出 Cruise 机器人出租车业务，但该汽车制造商的这一决定仍然是一个令人失望的结局，通用汽车曾将该业务吹捧为到 2030 年可能创造 500 亿美元收入的业务。【原文：General Motors needed to exit its Cruise robotaxi business, most Wall Street analysts agreed on Wednesday, but the automaker's decision to do so was still a disappointing end for an operation that GM had touted as a potential $50 billion revenue generator by 2030.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/wall-street-mostly-upbeat-gms-decision-pull-plug-cruise-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">XX6ZRX2QPFI3BI472634QPK2PQ</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 20:40:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国银行首席执行官称特朗普执政后业务前景更光明，预计银行业务和交易收入将激增]]></title><description><![CDATA[美国银行首席执行官布莱恩-莫伊尼汉（Brian Moynihan）周三表示，美国银行预计当选总统唐纳德-特朗普执政后的监管变化将有利于包括银行在内的公司之间的并购。【原文：Bank of America expects regulatory changes under President-elect Donald Trump to favor mergers and acquisitions among companies, including banks, CEO Brian Moynihan said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/bofa-ceo-says-business-outlook-is-brighter-under-trump-expects-surge-banking-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">GDQUGT6WNZJNDMPOF3EJDUHIR4</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 20:11:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[交易商认为 2025 年将出现更多、更大规模的巨额交易]]></title><description><![CDATA[华尔街的顶级首席执行官和交易商们预计，在即将上任的特朗普政府领导下，大型并购案将有所上升，而在此之前，由于监管环境更加严厉，今年此类巨额交易已销声匿迹。【原文：Top Wall Street CEOs and dealmakers are anticipating an uptick in larger mergers and acquisitions under the incoming Trump administration, after such megadeals evaporated this year due to a harsher regulatory environment.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/dealmakers-see-return-more-bigger-megadeals-2025-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">HOOJM4WQCRP6DLPKJHCMM2TQOA</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 19:58:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[竞争对手批评谷歌更改搜索结果，要求欧盟提出反垄断指控]]></title><description><![CDATA[欧洲 20 多家比价网站周三批评了谷歌对其搜索结果提出的修改，称这些修改仍不符合欧盟的技术规则，并敦促监管机构对 Alphabet 部门提出指控。【原文：More than 20 price comparison websites across Europe on Wednesday criticised Google's proposed changes to its search results, saying they still fail to comply with EU tech rules and urged regulators to impose charges against the Alphabet unit.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/rivals-criticise-googles-search-result-changes-call-eu-antitrust-charges-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">HKQAULRAI5OC3EYPHZ3KXTZCJM</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 19:39:29 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[纽约证券交易所的林恩-马丁认为 2025 年的 IPO 市场将十分活跃]]></title><description><![CDATA[纽约证券交易所总裁林恩-马丁（Lynn Martin）周三在纽约举行的路透社 NEXT 会议上表示，明年美国首次公开募股市场将迎来投资者的高度关注。【原文：The market for U.S. initial public offerings could see high levels of interest from investors next year, said Lynn Martin, president of the New York Stock Exchange on Wednesday at the Reuters NEXT conference in New York.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/nyses-lynn-martin-sees-active-ipo-market-2025-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">SXMYGAT2AFLWLJOMXVYEWRTK5Q</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 19:28:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[马士基执行官称 2025 年全球集装箱运量将增长 7]]></title><description><![CDATA[马士基公司的一位高管周三表示，受美国潜在的港口罢工和对外国制造商品征收关税的影响，马士基预计明年全球集装箱市场容量将增长多达7%。【原文：Maersk expects global container market volume rising as much as 7% next year, bolstered by strong demand from the United States where a potential port strike and tariffs on foreign-made goods loom, an executive at the global carrier said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/maersk-sees-global-container-volumes-rising-much-7-2025-exec-says-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">ABI5OQ7YBNKR3CQR6YK2QZLHMI</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 19:23:29 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[纽约银行首席执行官看好美国经济增长和人工智能潜力]]></title><description><![CDATA[纽约银行首席执行官罗宾-文斯（Robin Vince）周三在纽约路透社 NEXT 会议上接受采访时表示，纽约银行正在为唐纳德-特朗普（Donald Trump）新一届美国总统任期内推动美国经济增长做好准备。【原文：BNY is bracing for a U.S. economic growth boost under the new Donald Trump U.S. presidency, CEO Robin Vince said on Wednesday during an interview at the Reuters NEXT conference in New York.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/bny-ceo-optimistic-us-economic-growth-ai-potential-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">UNHEFLEIWBOINET4MEZZD6G3DE</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 19:09:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 11 月预算赤字因日历付款变动而跃升至 3,670 亿美元]]></title><description><![CDATA[美国财政部周三表示，美国政府 11 月份的预算赤字为 3,670 亿美元，比去年同期增长了 17%，原因是福利支付的日历调整使支出比 2023 年同期增加了约 800 亿美元。【原文：The U.S. government posted a $367 billion budget deficit for November, up 17% from a year earlier, as calendar adjustments for benefit payments boosted outlays by some $80 billion compared to the same month in 2023, the Treasury Department said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-budget-deficit-jumps-367-billion-november-calendar-payment-shifts-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">YNW55RL3B5NZBEEDDP3CKNZ2AQ</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 19:01:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[雪佛龙公司高管表示正在为数据中心供电]]></title><description><![CDATA[美国石油巨头雪佛龙公司（Chevron Corp）新能源部总裁杰夫-古斯塔夫森（Jeff Gustavson）在纽约路透社 NEXT 会议上接受采访时说，该公司正在考虑如何为数据中心运营商提供低碳电力。【原文：U.S. oil major Chevron Corp is considering ways to supply lower carbon power for data center operators, Jeff Gustavson, president of Chevron New Energies said in an interview at the Reuters NEXT conference in New York.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/chevron-working-supply-power-data-centers-executive-says-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">UBDSVDPNK5KJPITRY75MQ4GG4A</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 18:48:14 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国钴矿商对特朗普说：关税是 "手术刀 "而不是 "大锤]]></title><description><![CDATA[钴生产商Jervois Global公司的一位高管周三表示，美国当选总统唐纳德-特朗普在支持面临中国激烈竞争的美国矿业公司时，应该战略性地而不是直截了当地部署关税。【原文：U.S. President-elect Donald Trump should deploy tariffs strategically rather than bluntly as he aims to support American mining companies facing stiff Chinese competition, a senior executive at cobalt producer Jervois Global said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/us-cobalt-miner-trump-use-tariffs-scalpel-not-sledgehammer-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">P3OYT6HCZZLO5HSGFFKYMVP7WM</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 18:27:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[亚马逊药店执行官希望小肯尼迪成为盟友]]></title><description><![CDATA[亚马逊公司药房部门的首席医疗官希望美国卫生部长提名人小罗伯特-肯尼迪（Robert F. Kennedy Jr.【原文：The chief medical officer of Amazon.com's pharmacy unit is hopeful that U.S. health secretary nominee Robert F. Kennedy Jr. can be an ally for healthcare companies, he said at a panel at the Reuters NEXT conference in New York on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/amazon-pharmacy-exec-hopeful-rfk-jr-is-an-ally-2024-12-11/</link><guid isPermaLink="false">6X6MP7D3RJIQPNVC4KONG6XPAI</guid><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 18:25:22 GMT</pubDate></item></channel></rss>