<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Businessnews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Wed, 08 Jan 2025 21:04:47 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title></image><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 21:04:42 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[消息人士称，摩根士丹利将 173 名员工提升为董事总经理]]></title><description><![CDATA[一位接近此事的消息人士周三告诉路透社，华尔街巨头摩根士丹利今年提拔了 173 名员工担任董事总经理，比 2024 年增加了 12%。【原文：Wall Street giant Morgan Stanley promoted 173 of its employees to managing director roles this year, marking a 12% increase from 2024, a source close to the matter told Reuters on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/morgan-stanley-promotes-173-employees-managing-directors-source-says-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">6AEGF4IHRRND5EIISYI3OCBORA</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 20:52:39 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道文件显示，2024年智利Codelco公司的铜产量将增至13.28亿吨]]></title><description><![CDATA[据路透社周三看到的一份内部文件显示，世界上最大的红色金属生产商智利国家铜业公司（Codelco）去年的铜产量达到了 132.8 万公吨。【原文：Copper production from Chile's Codelco, the world's largest producer of the red metal, reached 1.328 million metric tons last year, according to an internal document seen by Reuters on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/copper-output-chiles-codelco-rose-1328-mln-tons-2024-document-shows-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">VX75PK7LU5P4RHTYWFNBHN4F3U</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 20:45:16 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[报道称好时寻求美国商品期货交易委员会批准购买超过允许数量的 ICE 可可豆]]></title><description><![CDATA[周三的一份报告称，巧克力生产商好时公司已向美国商品期货交易委员会（CFTC）申请许可，从ICE交易所的股票中购买可可，购买量远远超过了允许的上限。【原文：Chocolate maker Hershey Co has requested permission from the Commodity Futures Trading Commission (CFTC) to buy an amount of cocoa from the stocks of ICE exchange that is much larger than the maximum allowed, a report said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/hershey-seeking-cftc-approval-buy-more-ice-cocoa-than-allowed-says-report-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">SJHL574QXJOBPP4CBIBGFFQUE4</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 20:41:56 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[国债收益率上升促使美国企业发行更多债券]]></title><description><![CDATA[周三，美国企业债务市场继续有新债券发行，原因是国债收益率上升增加了对债务的需求，促使企业在借贷成本进一步上升之前立即完成融资。【原文：U.S. corporate debt markets continued to be peppered by new bond offerings on Wednesday as rising Treasury yields increased demand for debt and pushed companies to get their funding done now before any further increase in borrowing costs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/rising-treasury-yields-prompt-more-us-corporate-bond-issuance-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">IROWVCRECJOIHCTY25CFOFIEQI</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 20:22:04 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[法官批准特斯拉董事结束超额薪酬案的协议]]></title><description><![CDATA[特斯拉董事长罗宾-登霍尔姆（Robyn Denholm）和詹姆斯-默多克（James Murdoch）等特斯拉董事周三获得法院批准，达成一项价值高达 9.19 亿美元的和解协议，要求他们向汽车制造商退还赔偿金，以解决他们被指控超额支付薪酬的问题。【原文：Tesla directors including Chair Robyn Denholm and James Murdoch got court approval on Wednesday for a settlement worth up to $919 million that requires they return compensation to the carmaker to resolve allegations they overpaid themselves.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/judge-approves-tesla-directors-deal-end-excess-pay-case-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">UTKJBETHDNKH3EEIO2DZUTFF7Y</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 20:13:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联储会议纪要显示华尔街推迟了资产负债表缩减的预期结束时间]]></title><description><![CDATA[根据美联储最近一次政策会议的会议纪要，华尔街最大的银行已经推迟了美联储缩减资产负债表规模的预期结局。【原文：Wall Street's biggest banks have pushed back the expected endgame for the Federal Reserve's ongoing efforts to shrink the size of its balance sheet, according to meeting minutes for the Federal Reserve's most recent policy meeting.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/fed-minutes-show-wall-street-pushed-back-expected-end-balance-sheet-drawdown-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">IWSP73FWRJOBFAG4DJ4KOSWQPM</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 19:42:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[谷歌必须面对手机隐私集体诉讼和可能的审判]]></title><description><![CDATA[谷歌未能说服联邦法官驳回一项隐私权集体诉讼，该诉讼声称谷歌在人们关闭停止跟踪的按钮后收集了他们手机中的个人数据。【原文：Google failed to persuade a federal judge to dismiss a privacy class action claiming it collected personal data from people's cellphones after they switched off a button to stop the tracking, paving the way for a possible August trial.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/google-must-face-mobile-phone-privacy-class-action-possible-trial-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">DEVSVWWQBNOHHAYGBUTNPCFVLA</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 19:13:26 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[摩根大通对希腊 Viva Wallet 提起两起诉讼，法律纠纷仍在继续]]></title><description><![CDATA[华尔街银行摩根大通（JP Morgan）就其对金融科技公司 Viva Wallet 的投资提起了两起诉讼，这是双方就如何评估希腊企业价值的法律纠纷的最新进展。【原文：Wall Street bank JP Morgan has filed two lawsuits over its investment in fintech Viva Wallet, the latest twist in a legal dispute between the two sides over how to value the Greek business.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/jpmorgan-files-two-lawsuits-against-greeces-viva-wallet-legal-saga-continues-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">EN4RJAWE25KIXMGFFFBDE64X6E</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 19:11:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[EIA数据显示，美国从加拿大的石油进口量在关税威胁前创下新高]]></title><description><![CDATA[美国能源信息署（EIA）周三的数据显示，在美国新任总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）计划对加拿大进口商品征收25%的关税之前，美国上周从加拿大进口的原油增至历史最高水平。【原文：U.S. crude oil imports from Canada rose last week to the highest on record, data from the U.S. Energy Information Administration (EIA) showed on Wednesday, ahead of incoming U.S. president Donald Trump's plans to levy a 25% tariff on Canadian imports.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/us-oil-imports-canada-hit-record-ahead-tariff-threat-eia-data-shows-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">ROQ3DK65TROE3OVC26CYYC32S4</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 18:59:10 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家消息消息人士称，华平投资集团正在探索以 50 多亿美元的价格出售 "现代化医学 "公司]]></title><description><![CDATA[据熟悉内情的人士透露，私募股权公司华平投资（Warburg Pincus）正在权衡包括出售 Modernizing Medicine (ModMed) 在内的各种选择，该医疗软件供应商的估值可能超过 50 亿美元（包括债务）。【原文：Private equity firm Warburg Pincus is weighing options, including a sale, for Modernizing Medicine (ModMed) that could value the medical software provider at more than $5 billion, including debt, according to people familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/warburg-pincus-explores-5-billion-plus-sale-modernizing-medicine-sources-say-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">Z2XDUU7ARVMANIOVGTK746ZWNQ</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 18:32:58 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[国债收益率飙升反映了对更多长期债务的预期]]></title><description><![CDATA[交易员们表示，较长期的美国国债收益率已飙升至数月高点，超过了较短期国债收益率的涨幅，其中一些差异反映出人们预期即将上任的特朗普政府将需要改变目前更多地依赖短期债务的做法。【原文：Longer-term U.S. Treasury yields have surged to multi-month highs, outpacing a rise in shorter-dated yields, with some of the disparity reflecting anticipation that the incoming Trump administration will need to change the current focus on relying more on short-term debt, traders say.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/treasury-yield-surge-reflects-expectations-more-long-term-debt-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">CIACOGUPKJPXDJI3RXLBC7YPAM</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 17:58:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[行业组织就拜登禁止在信用报告中提及医疗债务一事提起诉讼]]></title><description><![CDATA[代表信用报告和信用社行业的两个团体提起诉讼，对美国总统乔-拜登即将卸任的政府通过的禁止将医疗债务纳入美国消费者信用报告的新规定提出质疑。【原文：Two groups representing the credit reporting and credit union industries have filed a lawsuit challenging a new rule adopted by U.S. President Joe Biden's outgoing administration banning the inclusion of medical debt in American consumers' credit reports.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/industry-groups-sue-over-biden-ban-medical-debt-credit-reports-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">KMYGCX6RINPUZJEIQSVJOG5JXM</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 17:38:17 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据《华尔街日报》报道，亿万富翁莱昂-布莱克（Leon Black）正在洽谈收购《每日电讯报》事宜]]></title><description><![CDATA[据《华尔街日报》周三报道，阿波罗全球管理公司（Apollo Global Management）联合创始人兼前首席执行官莱昂-布莱克（Leon Black）正在洽谈成为收购《每日电讯报》的主要投资者。【原文：Leon Black, co-founder and former CEO of Apollo Global Management , is in talks to become the anchor investor in the acquisition of the Telegraph, the Wall Street Journal reported on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/billionaire-leon-black-talks-lead-acquisition-telegraph-wsj-reports-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">NMR75NJKBNK5XFYO45Q6MSM4T4</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 17:25:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[巴西检察官就事实核查计划的变化质询美达公司]]></title><description><![CDATA[巴西检察官周三命令社交媒体平台 Meta 澄清其最近宣布的对美国事实核查计划的修改是否也适用于南美国家。【原文：Brazilian prosecutors on Wednesday ordered that social media platform Meta clarify whether recently announced changes to its fact-checking program in the United States will also be applied to the South American country.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/brazil-prosecutors-question-meta-over-changes-fact-checking-program-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">4JXVBVEUNRO73PGXFC3YUUUZDM</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 17:09:21 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[耶伦称美国外国投资委员会对美国钢铁公司与新日本钢铁公司受阻的合并案进行了 "透彻的分析]]></title><description><![CDATA[美国财政部长珍妮特-耶伦（Janet Yellen）周三表示，新日铁对美国钢铁公司（U.S. Steel）的收购受阻已得到一个跨部门国家安全审查机构的 "全面分析"，该机构已将分析报告送交乔-拜登总统。【原文：U.S. Treasury Secretary Janet Yellen said on Wednesday that Nippon Steel's blocked acquisition of U.S. Steel received a "thorough analysis" by an interagency national security review body that was sent to President Joe Biden.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/yellen-says-cfius-made-thorough-analysis-blocked-us-steel-nippon-steel-merger-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">6ED2C2NI5BLWVPMVXFXRJMDEHY</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 17:02:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 11 月批发库存降幅未修正为 0.2]]></title><description><![CDATA[11 月份美国批发库存下降了 0.2%，与上个月的初步估计相同，原因是汽车和计算机设备等长寿命制成品的库存急剧下降。【原文：U.S. wholesale inventories fell 0.2% in November, as initially estimated last month, amid sharp declines in stocks of long-lasting manufactured goods like motor vehicles and computer equipment.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/drop-us-wholesale-inventories-november-unrevised-02-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">S5R7Z5XREJPJVCR3CEGVLEKC5U</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 15:52:10 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[埃克森石油第四季度盈利疲软，炼油业务受挤压，股价下滑]]></title><description><![CDATA[埃克森美孚（Exxon Mobil）股价在周三早盘交易中下跌近 2%，原因是这家美国最大的石油生产商警告称，第四季度炼油利润下降，整个业务回报率疲软。【原文：Exxon Mobil shares fell nearly 2% in early trading on Wednesday after the top U.S. oil producer warned of a decline in refining profits in the fourth quarter and weak returns across its operations.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/exxon-slips-after-flagging-weak-fourth-quarter-earnings-refining-squeeze-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">BA27QCXYTFKKHNQLC65JXVTQOQ</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 15:38:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[肯塔基州福特合资工厂工人申请举行工会选举]]></title><description><![CDATA[美国汽车工人联合会（United Auto Workers）周三发布消息称，该工会正在向全国劳工关系委员会提出申请，要求在肯塔基州的福特汽车合资电池厂举行选举。【原文：The United Auto Workers union is petitioning the National Labor Relations Board to hold an election at a Ford Motor joint-venture battery plant in Kentucky, the union said in a release Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/workers-ford-joint-venture-plant-kentucky-file-hold-union-election-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">OSSTQXV44RKPDDWBWJ4EKJQEPI</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 15:32:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[意大利国防部长淡化有关星链（Starlink）安全通信协议的讨论]]></title><description><![CDATA[意大利国防部长吉多-克罗塞托（Guido Crosetto）周三表示，意大利国防部不支持与埃隆-马斯克（Elon Musk）的星链公司（Starlink）达成提供新的安全通信服务的协议，并正在研究一系列方案。【原文：The Italian defence ministry has not backed a deal with Elon Musk's Starlink to supply new secure communications services and is looking at a range of options, minister Guido Crosetto said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/space/italy-defence-minister-dampens-talk-starlink-deal-secure-communications-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">HZUEF6EWKBKOBEOGIA475AYRDA</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 15:11:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[全球投资者被债券市场大跌激怒，"发脾气 "曙光初现]]></title><description><![CDATA[世界上一些最大的政府债券市场大幅下挫，美元飙升，给金融市场带来震荡，随着唐纳德-特朗普政策的不确定性增加，这种痛苦也在加深。【原文：A sharp selloff in some of the world's biggest government bond markets and a surge in the dollar are sending shockwaves through financial markets, with the pain seen deepening as uncertainty grows over Donald Trump's policies.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/global-markets-yields-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">TOEKR7JKIJO6HEO4VOLOCHFCXE</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 14:54:26 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[西西里咖啡烘焙商 Zicaffe 试图阻止 Zara 新开 Zacaffe 咖啡店]]></title><description><![CDATA[西西里咖啡烘焙商 Zicaffe 要求欧盟知识产权局（EUIOP）阻止时装巨头 Inditex 为其新咖啡店使用 Zacaffe 这一名称，理由是该名称与其自有品牌过于相似。【原文：Sicilian coffee roaster Zicaffe has asked the European Union's Intellectual Property Office (EUIOP) to block fashion giant Inditex's use of the name Zacaffe for its new coffee shops, arguing the name is too similar to its own brand.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/sicilian-coffee-roaster-zicaffe-tries-block-zaras-new-zacaffe-coffee-shops-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">2JR4I2Q6A5ODJLQCFIKKX66GNE</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 14:40:27 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美元走强，石油涨幅缩小，供应紧张提供支撑]]></title><description><![CDATA[由于美元走强，油价周三缩减了早些时候的涨幅，但继续从俄罗斯和欧佩克其他成员国的供应紧缩以及美国原油库存下降中获得支撑。【原文：Oil prices trimmed earlier gains on Wednesday as the dollar strengthened but continued to find support from a tightening of supplies from Russia and other OPEC members and a drop in U.S. crude stocks.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/oil-trims-gains-dollar-strength-tight-supplies-provide-support-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">Q2DN4DEJNVP5FAYAUFBVLCF6F4</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 14:35:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[霍尼韦尔与恩智浦半导体扩大合作，共同开发航空技术]]></title><description><![CDATA[霍尼韦尔（Honeywell）和恩智浦半导体（NXP Semiconductors）周三表示，双方将扩大合作，为航空和自主飞行开发人工智能驱动的技术。【原文：Honeywell and NXP Semiconductors will expand their partnership to develop AI-driven technology for aviation and autonomous flying, the companies said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/honeywell-nxp-semiconductors-expand-partnership-develop-aviation-technology-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">RSCPWTMOVBOLLICOWHVUG6T4OY</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 14:15:58 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[道富资产管理公司首席执行官：美国股票 "例外论 "仍将继续]]></title><description><![CDATA[道富证券（State Street）资产管理部门首席执行官周三表示，受大型科技公司的资金实力以及唐纳德-特朗普（Donald Trump）第二次担任总统期间的投资者友好政策的推动，美股今年有望延续超预期表现。【原文：U.S. stocks look set to extend their outperformance this year driven by the financial firepower of big tech firms and investor friendly policies under a second Donald Trump presidency, the CEO of State Street's asset management arm said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-equity-exceptionalism-continue-state-street-asset-management-ceo-says-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">RE4STQXDXNOKFDY2HDE3KW3CYY</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 14:14:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美元扼守全球外汇市场，为欧元平价奠定基础：路透社民意调查]]></title><description><![CDATA[路透社调查显示，相当多的外汇预测专家预计，美元将在 2025 年升至与欧元平价的水平。【原文：The U.S. dollar will tighten its stranglehold over global currency markets with little standing in the way of its remarkable run, and a significant number of foreign exchange forecasters polled by Reuters expect it to rise to parity with the euro in 2025.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/currencies/us-dollar-stranglehold-global-fx-sets-stage-euro-parity-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">FKP3KKWJTZODLOTDPLRU2TY7JE</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 13:42:14 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国每周申请失业救济人数意外下降]]></title><description><![CDATA[上周新申请失业救济金的美国人数量意外下降，表明今年年初劳动力市场稳定，尽管一些下岗工人在寻找新工作时遇到困难。【原文：The number of Americans filing new applications for unemployment benefits unexpectedly fell last week, pointing to a stable labor market at the start of the year though some laid-off workers are experiencing difficulties finding new jobs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-weekly-jobless-claims-unexpectedly-fall-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">YPH25CSYQRJHFAACCJ6TZAT7OA</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 13:39:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[AT&T 将为停电提供账单积分，以 "补偿 "用户损失]]></title><description><![CDATA[美国电信巨头 AT&amp;T 公司周三表示，在 2024 年经历了几次重大网络中断后，该公司将为网络中断提供账单积分，作为吸引客户的新举措的一部分。【原文：U.S. telecom giant AT&amp;T said on Wednesday it would offer bill credits for network outages as part of a new initiative to attract customers, after the industry experienced several significant disruptions in 2024.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/att-will-offer-bill-credits-outages-make-it-right-with-customers-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">XURECYEXKNNMJGUGNORZW35ULQ</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 13:32:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 12 月私营部门就业人数增长放缓]]></title><description><![CDATA[周三发布的《ADP全国就业报告》显示，12月份美国私营企业薪资增长大幅放缓。【原文：U.S. private payrolls growth slowed sharply in December, the ADP National Employment Report showed on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-private-payrolls-growth-slows-december-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">DVQY3XIHOZI7XPHYCKDJO2HUOU</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 13:23:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普称涡轮机为 "垃圾 "后，欧洲风能股遭受重创]]></title><description><![CDATA[美国当选总统唐纳德-特朗普表示，他将努力确保在他的任期内 "不建造风车"，并在距离他就职不到两周的时间里批评风电行业，此后欧洲风电股周三下跌。【原文：European wind power stocks fell on Wednesday after U.S. President-elect Donald Trump said he would try to ensure that "no windmills" are built on his watch, criticising the sector less than two weeks before he is due to take office.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/european-wind-stocks-take-beating-after-trump-calls-turbines-garbage-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">D4NH5Z72FNOYDMCMEJ4D4TBC64</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 13:07:39 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[在妹妹提起诉讼后，OpenAI 老板否认性侵妹妹]]></title><description><![CDATA[OpenAI首席执行官萨姆-奥特曼（Sam Altman）否认在其妹妹小时候对她实施过性虐待，此前她在美国提起诉讼，指控奥特曼在 1997 年至 2006 年间经常对她实施性虐待。【原文：OpenAI Chief Executive Sam Altman has denied sexually abusing his sister when she was a child, after she filed a lawsuit in the United States accusing him of regularly sexually abusing her between 1997 and 2006.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/openai-boss-denies-sexually-assaulting-his-sister-after-she-files-lawsuit-2025-01-08/</link><guid isPermaLink="false">FKOR6SR5CVPVHNXCFKN6UKGMM4</guid><pubDate>Wed, 08 Jan 2025 13:05:57 GMT</pubDate></item></channel></rss>