<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Mon, 11 Aug 2025 17:38:11 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 17:38:11 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[巴西财政部长表示，巴西与美国的会议因关税争端而取消]]></title><description><![CDATA[巴西财政部长费尔南多-哈达德（Fernando Haddad）周一表示，他与美国财政部长斯科特-贝森特（Scott Bessent）的虚拟会议原定于周三举行，现已取消。【原文：Brazil Finance Minister Fernando Haddad said on Monday that his virtual meeting with U.S. Treasury Secretary Scott Bessent had been canceled after initially being scheduled for Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/brazil-us-meeting-canceled-amid-tariff-dispute-says-finance-minister-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">RMBVAQC6AVNXLE3FJN4CAHLPUA</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 17:33:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[GitHub 首席执行官托马斯-多姆克（Thomas Dohmke）即将卸任，计划成立新的初创公司]]></title><description><![CDATA[GitHub 首席执行官托马斯-多姆克（Thomas Dohmke）周一表示，他将离开微软旗下的代码托管平台，创办一家新的初创公司。【原文：GitHub Chief Executive Thomas Dohmke said on Monday he will leave the Microsoft-owned code-hosting platform to launch a new startup, capping a tenure that included a major push into artificial intelligence through the company's Copilot products.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/github-ceo-thomas-dohmke-step-down-plans-new-startup-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">GQVP45SPNJJUXANTJ56UIFBLAE</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 17:16:05 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[巴西禽流感后对美鸡蛋出口飙升，先于关税开征]]></title><description><![CDATA[据行业组织 ABPA 周一汇编的数据显示，7 月份巴西鸡蛋出口总量（包括鲜蛋和加工产品）增长了近 305%，达到 5,259 公吨，反映了美国禽流感爆发后的强劲需求。【原文：Brazilian total egg exports, including fresh and processed products, rose almost 305% to 5,259 metric tons in July, reflecting strong demand from the United States after its bird flu outbreak, according to data compiled by industry group ABPA on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/brazil-egg-exports-us-spike-after-bird-flu-ahead-tariff-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">HSNNUEDTANNXHFYTKG4FNG2BRM</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 16:46:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[ESPN和福克斯将在新的体育重磅协议中捆绑即将推出的流媒体服务]]></title><description><![CDATA[这两家公司周一表示，ESPN 和福克斯即将推出的流媒体服务将从 10 月 2 日起以每月 39.99 美元的价格捆绑销售，以优惠价格为体育迷提供包括 NFL 和 NBA 在内的各种重大赛事。【原文：Upcoming streaming services of ESPN and Fox will be bundled for $39.99 per month starting October 2, the companies said on Monday, offering sports fans a wide range of major events including the NFL and NBA at a discounted rate.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/espn-fox-bundle-upcoming-streaming-services-new-sports-heavy-deal-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">BUTSOTESN5KS5GBRMBN2C75POM</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 16:46:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普暗示可能不允许在华销售先进的英伟达芯片]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）周一表示，他不会与首席执行官黄仁勋领导的美国人工智能芯片巨头英伟达（Nvidia）达成协议，允许在中国销售下一代先进的 GPU，但并没有排除这一可能性。【原文：U.S. President Donald Trump suggested on Monday that he would not make a deal with American AI chip giant Nvidia , led by CEO Jensen Huang, to allow for sales of a next-generation advanced GPU in China, but stopped short of ruling it out.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/trump-suggests-he-may-not-allow-sales-advanced-nvidia-chip-china-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">FUBPGCMCWBP6THXPWNEUSTIN4E</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 16:14:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[BLS 被解雇后，通胀数据将受到严格审查，21 亿美元的 TIPS 市场面临风险]]></title><description><![CDATA[在唐纳德-特朗普总统解除美国劳工统计局局长职务后，美国的月度通胀数据受到了更严格的审查，此举可能会削弱人们对旨在抵御通胀的价值 21 万亿美元的国债市场的信心。【原文：Monthly U.S. inflation data is under increased scrutiny after President Donald Trump removed the head of the U.S. Bureau of Labor Statistics, a move that could undermine confidence in the $2.1-trillion market for Treasury debt designed to protect against inflation.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/inflation-data-draw-scrutiny-after-bls-firing-21-trillion-tips-market-risk-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">QSC6H7KZMRJBBPAE7SNAMM5CJ4</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 15:44:01 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[标普全球将 Gucci 所有者 Kering 的信用展望从稳定下调至负面]]></title><description><![CDATA[评级机构S&amp;P Global周一表示，已将奢侈品集团开云集团（Kering S.A.）的信用展望从 "稳定 "下调至 "负面"，此前开云集团旗下古驰（Gucci）品牌和其他产品的销售额在今年上半年出现下滑。【原文：S&amp;P Global has revised its credit outlook for luxury goods group Kering S.A. to negative from stable, the ratings agency said on Monday, after sales of Kering's Gucci brand and other products declined in the first half of the year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/sp-global-revises-credit-outlook-gucci-owner-kering-negative-stable-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">EYMJKPWY7RON5MR5EVMPXOSUVU</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 15:23:04 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[阿迪达斯为盗用墨西哥土著设计的凉鞋道歉]]></title><description><![CDATA[在墨西哥总统克劳迪娅-希恩鲍姆（Claudia Sheinbaum）批评阿迪达斯的一款运动品牌鞋仿造了传统的土著华纳奇凉鞋，却未说明设计来源或工匠姓名后，阿迪达斯已正式道歉。【原文：Adidas has formally apologised after Mexico President Claudia Sheinbaum criticised the sportswear brand over a shoe that replicated traditional Indigenous huarache sandals without attributing the design or crediting artisans.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/adidas-apologises-sandal-appropriating-indigenous-mexican-design-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">7IOUTOTDPRPH7JMBXNC2K4D4XE</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 15:02:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道：帕克索斯加入申请美国信托银行执照的加密货币公司行列]]></title><description><![CDATA[贝宝稳定币背后的加密货币公司帕克索斯信托公司（Paxos Trust Company）表示，它正在申请在美国创建一家国家信托银行，加入了众多希望在传统金融体系中获得更大立足点的数字资产公司的行列。【原文：Paxos Trust Company, the cryptocurrency firm behind PayPal's stablecoin, said it is applying to create a national trust bank in the U.S., joining a raft of digital asset companies looking to gain a larger foothold in the traditional financial system.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/paxos-joins-spate-crypto-companies-applying-us-trust-bank-licenses-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">5LMT72JSIFK25MHOGYWO2SG75M</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:42:26 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[福特新经济型汽车系列起价约 3 万美元]]></title><description><![CDATA[福特公司周一表示，该公司计划于2027年开始推出新的经济型电动汽车系列，其中包括一款中型皮卡，目标起售价为3万美元，以达到中国竞争对手的成本效益。【原文：Ford plans to start rolling out its new family of affordable electric vehicles in 2027, including a midsize pickup truck with a target starting price of $30,000, the company said on Monday, as it aspires to the cost efficiency of Chinese rivals.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/fords-new-line-affordable-vehicles-start-about-30000-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">BGOTNAJEARNLBI7CNOJ5Z33RTI</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:37:04 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[新兴国家向私人贷款机构支付的债务使其向中国支付的债务相形见绌]]></title><description><![CDATA[研究显示，低收入国家向私人贷款机构支付的外债仍比向中国支付的外债高出三倍，这揭示了这些国家在努力偿还外债时所面临的复杂而昂贵的债权人网络。【原文：Lower-income countries' external debt payments to private lenders remain three times higher than payments to China, research shows, shedding light on the complex, costly web of creditors they face as they struggle to keep up repayments.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/emerging-countries-debt-payments-private-lenders-dwarf-those-china-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">HY4ISEXXABMLTPWMPK3CHIFY5M</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:17:16 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Prosus 获得欧盟有条件反垄断批准，同意 Just Eat 外卖交易]]></title><description><![CDATA[荷兰技术投资商 Prosus 同意出售其在 Delivery Hero 的股份后，于周一获得了欧盟的反垄断批准，以 41 亿欧元（47.6 亿美元）收购 Just Eat Takeaway。【原文：Dutch technology investor Prosus gained EU antitrust approval on Monday for its 4.1-billion-euro ($4.76 billion) bid for Just Eat Takeaway , after agreeing to sell down its stake in Delivery Hero .】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/prosus-wins-conditional-eu-antitrust-nod-just-eat-takeaway-deal-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">YCSEAVIDSNI63FQEHXO6ZKP2LI</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 13:40:10 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[黄金储备局要求美国法院就 Citgo 拍卖案举行出售听证会]]></title><description><![CDATA[据一份文件显示，多伦多上市矿商 Gold Reserve 已要求美国联邦法院进行最终出售听证会，以决定委内瑞拉炼油商 Citgo Petroleum 母公司股份拍卖的胜出者。【原文：Toronto-listed miner Gold Reserve has asked a U.S. federal court to proceed to the final sale hearing that will decide the winner of an auction of shares in the parent of Venezuela-owned refiner Citgo Petroleum, according to a filing.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/gold-reserve-asks-us-court-proceed-sale-hearing-citgo-auction-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">E4RAOIC4G5JKXPYK6YNSBONBUQ</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 12:44:16 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家：消息人士称，哈特里正在洽谈收购主要可可贸易商 Touton]]></title><description><![CDATA[两位直接了解此事的消息人士告诉路透社，全球能源和大宗商品交易商 Hartree Partners 正在洽谈收购法国农工企业 Touton。【原文：Global energy and commodities trader Hartree Partners is in talks to acquire French agro-industrial firm Touton, which trades nearly 10% of the world's cocoa, two sources with direct knowledge of the matter told Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/europe/hartree-talks-buy-major-cocoa-trader-touton-sources-say-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">OQLBJUIAFVKB3NPN3WOYJUJMAM</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 12:38:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[巴里克首席执行官表示，黄金协会正在等待美国就金条关税问题做出澄清]]></title><description><![CDATA[巴里克矿业公司（Barrick Mining）首席执行官马克-布里斯托（Mark Bristow）周一表示，世界黄金协会（World Gold Council）正在等待美国就可能对金条征收关税一事作出澄清，但他补充说，这对矿业公司的影响微乎其微，因为它们是 "价格接受者"。【原文：Barrick Mining CEO Mark Bristow said on Monday that the World Gold Council is waiting for clarity from the United States regarding potential tariffs on gold bars, but he added that the impact on mining companies would be minimal as they are “price takers.”】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/gold-council-awaiting-us-clarity-gold-bar-tariffs-barrick-ceo-says-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">HRMBV22TQFO3RESFS7YZGQAOOA</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 12:31:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[派拉蒙以 77 亿美元获得美国 UFC 赛事版权]]></title><description><![CDATA[Skydance 旗下的派拉蒙公司周一表示，根据与 TKO 集团控股公司签订的一份从 2026 年开始为期七年的版权协议，派拉蒙将成为终极格斗冠军赛在美国的独家主场，该协议价值约 77 亿美元。【原文：Skydance-owned Paramount will become the exclusive U.S. home of Ultimate Fighting Championship under a seven-year rights deal with TKO Group Holdings , starting in 2026, that is valued at around $7.7 billion, the companies said on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/society-equity/paramount-secures-ufc-rights-us-77-billion-deal-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">AQT2USCKKRO6ZBTZ7VNTL2CWIU</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 12:27:34 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[软件公司 MeridianLink 将与 Centerbridge 达成 20 亿美元的私有化交易]]></title><description><![CDATA[美国金融软件供应商 MeridianLink 周一表示，投资公司 Centerbridge Partners 将以 20 亿美元的价格收购 MeridianLink，使其在纽约上市约四年后实现私有化。【原文：U.S. financial software provider MeridianLink said on Monday it would be acquired by investment firm Centerbridge Partners in a $2 billion deal, taking it private roughly four years after its New York debut.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/transactional/software-firm-meridianlink-go-private-2-billion-deal-with-centerbridge-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">OOSIKX3VXRL7RCTYTRSGKBYRAM</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 12:24:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美光科技因人工智能需求驱动上调季度业绩预期]]></title><description><![CDATA[美光科技（Micron Technology）周一上调了对第四季度营收和调整后利润的预期，原因是其用于人工智能基础设施的内存芯片需求激增，这使其股价在收盘前上涨了 5%。【原文：Micron Technology on Monday raised its forecast for fourth-quarter revenue and adjusted profit, due to surging demand for its memory chips used in artificial intelligence infrastructure, sending its shares up 5% before the bell.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/micron-technology-raises-quarterly-results-forecast-ai-driven-demand-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">6XDCRVPZXRK3PO67RDXCBKNPTA</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 12:11:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[大片提高影院上座率，AMC 收入超出预期]]></title><description><![CDATA[由于《威廉与魔兽》（A Minecraft Movie）和《莉萝与史迪奇》（Lilo & Stitch）等美国大片吸引了更多的观众前往其连锁影院，AMC Entertainment 周一公布的第二季度收入超过了华尔街的预期。【原文：AMC Entertainment surpassed Wall Street estimates for second-quarter revenue on Monday, as top U.S. blockbusters such as "A Minecraft Movie" and "Lilo & Stitch" drove more people to its theater chains.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/amc-tops-revenue-estimates-blockbuster-titles-boost-theater-attendance-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">C5DD46HRS5IDXJLAVCBYDJQK6Q</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:57:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[印度航空公司将从 9 月起暂停德里-华盛顿航线]]></title><description><![CDATA[印度航空公司周一表示，将从 9 月 1 日起停止印度首都与美国之间的航班服务，理由是由于计划对老旧的波音飞机进行升级而导致飞机短缺，以及巴基斯坦领空的关闭。【原文：Air India said on Monday it would stop services between the capital cities of India and the U.S. from September 1, citing aircraft shortage due to the planned upgrades to its ageing Boeing planes and the closure of Pakistan's airspace.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/air-india-suspend-delhi-washington-services-september-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">LF4TXH2KCNIVTHOHBLEA6SOB7E</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:51:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[香港允许上市申请者享有更多隐私引发保密申请潮]]></title><description><![CDATA[两位业内人士说，今年至少有二十多家中国公司秘密申请在香港上市，还有更多的公司正准备这样做，因为在市场波动加剧之际，新规定允许非公开申请。【原文：At least two dozen Chinese companies have confidentially filed for listing in Hong Kong this year and more are preparing to do so, two industry sources said, following a new rule permitting private filings at a time of heightened market volatility.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/hong-kong-allowing-listing-applicants-more-privacy-sparks-wave-confidential-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">A57KBSQGN5KP7ES33HHN332DKY</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:47:10 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[关税通胀忧虑、债务激增支撑美国长期国债收益率]]></title><description><![CDATA[路透社对债券策略师的调查显示，未来几个月，美国长期国债收益率将因关税通胀忧虑和大量新债发行而小幅上升，即使短期国债收益率也会因美联储再次降息押注而下降。【原文：Longer-term U.S. Treasury yields will rise modestly in coming months on tariff inflation worries and a deluge of new debt issuance even as short-term yields fall on renewed Federal Reserve rate cut bets, a Reuters survey of bond strategists showed.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/tariff-inflation-worry-debt-deluge-prop-up-longer-term-us-treasury-yields-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">U655IWX6P5O53BJJLKY3SPF6AY</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:27:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[彼得-蒂尔支持的 Bullish 在扩大 IPO 规模时目标估值高达 48.2 亿美元]]></title><description><![CDATA[加密货币交易所 Bullish 周一扩大了其首次公开募股的规模，目前其在美国上市的目标估值高达 48.2 亿美元，这凸显了投资者对数字资产的持续兴趣。【原文：Crypto exchange Bullish upsized its initial public offering on Monday and is now targeting a valuation of up to $4.82 billion in its U.S. listing, underscoring sustained investor interest in digital assets.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/peter-thiel-backed-bullish-targets-up-482-billion-valuation-upsized-ipo-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">QZAHRU6PUZO73MHLKHHSOFXAEM</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:14:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧洲第二季度财报：欧元走强、关税忧虑重压，但银行业大放异彩]]></title><description><![CDATA[欧洲企业正在证明它们几乎可以承受美国的进口关税，连续第五个季度实现盈利增长，但增长速度低于美国。【原文：European companies are proving they can just about endure U.S. import tariffs, eking out earnings growth for a fifth straight quarter, but at a slower pace than in the United States.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/europe-q2-earnings-strong-euro-tariff-worries-weigh-banks-shine-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">J4R3FVJ7MROINM4W7FKAN2RHDM</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:13:10 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间竞价等待 CPI、中国和阿拉斯加]]></title><description><![CDATA[当今美国和全球市场的重要事件【原文：What matters in U.S. and global markets today】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/global-markets-view-usa-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">3ROWNQCPNFOWDOHFPTTFFRAK3E</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 10:39:17 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[花旗集团将标普 500 指数年底目标上调至 6,600 点]]></title><description><![CDATA[花旗集团（Citigroup）周五在一份报告中表示，将年底 S&amp;P 500 指数目标值从 6,300 点上调至 6,600 点，押注唐纳德-特朗普（Donald Trump）总统的税收和支出法案带来的好处将推动企业盈利走强。【原文：Citigroup raised its year-end S&amp;P 500 index target to 6,600 from 6,300, betting on corporate earnings strength fueled by benefits from President Donald Trump's tax and spending bill, it said in a note on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/citigroup-raises-sp-500-year-end-target-6600-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">5OD4QNHB7VMHNIMBKSIKWNOVMI</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 10:29:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华尔街期货持稳，芯片股受中国销售协议影响下滑]]></title><description><![CDATA[周一，美国股指期货变化不大，投资者为繁忙的一周做准备，而在与中国的关键关税截止日期前，主要芯片公司似乎陷入了贸易政策的最新变化之中。【原文：U.S. stock index futures were little changed on Monday as investors geared up for a busy week, while major chip companies seemed caught in the middle of the latest twist in trade policy ahead of a key tariff deadline with China.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/wall-st-futures-steady-chip-stocks-slip-china-sales-deal-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">Q6PB2G7GWZKEVAHUUOL5E63DWE</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 10:23:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[随着诺和诺德加大对 Wegovy 复制品的诉讼力度，投资者询问 Hims 在哪里？]]></title><description><![CDATA[在诺和诺德公司与数十家销售其减肥药 Wegovy 廉价复制品的美国药店和公司的法律斗争中，有一个名字明显缺席：Hims & Hers。【原文：In Novo Nordisk’s legal fight against dozens of U.S. pharmacies and companies selling cheaper copies of its weight-loss drug Wegovy, one name remains conspicuously absent: Hims & Hers .】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/novo-nordisk-ramps-up-lawsuits-over-wegovy-copies-investors-ask-where-is-hims-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">3WV7BMEPG5K2JLNB5MUERL4NXY</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 10:09:51 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[文件显示，印尼希望通过 "主权人工智能基金 "推动发展]]></title><description><![CDATA[一份政府文件显示，负责监督印尼人工智能发展的当局提议设立一个 "主权人工智能基金"，为印尼成为这一快速发展技术的地区中心提供资金。【原文：Authorities overseeing the development of artificial intelligence in Indonesia have proposed a "sovereign AI fund" to finance the archipelago's ambitions to become a regional hub for the fast-growing technology, a government document showed.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/indonesia-eyes-sovereign-ai-fund-drive-development-document-shows-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">IB5YHNQMY5OAZNPHZBXAAMBIEI</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 10:06:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[洞察力：航空业的肮脏秘密：清洁喷气燃料故障]]></title><description><![CDATA[2019 年，美国联合航空公司（United Airlines）首席执行官斯科特-柯比（Scott Kirby）称赞其与绿色喷气燃料生产商世界能源公司（World Energy）签订的新合同是航空业在减少排放方面学习的榜样。【原文：In 2019, Scott Kirby, the chief executive of United Airlines, hailed its new contract with green jet fuel producer World Energy as an example for the aviation industry to follow in its drive to cut emissions.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/airline-industrys-dirty-secret-clean-jet-fuel-failures-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">RWRKRGNSARMGNPAAQ4PW2RSZVU</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 10:06:30 GMT</pubDate></item></channel></rss>