<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Fri, 10 Oct 2025 17:07:44 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 17:07:44 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[消息人士称，墨西哥石油公司正在检修得克萨斯州鹿园炼油厂的多个装置]]></title><description><![CDATA[熟悉工厂运营情况的人士说，墨西哥国家石油公司 Pemex 周四完成了对其位于得克萨斯州、日产量 312500 桶的鹿园炼油厂多个装置的关闭，以开始对多个装置进行检修。【原文：Mexico's national oil company Pemex completed the shutdown of multiple units at its 312,500-barrel-per-day Deer Park, Texas, refinery on Thursday to begin a multi-unit overhaul, people familiar with plant operations said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/pemex-overhauling-multiple-units-deer-park-texas-refinery-sources-say-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">FHYNFTUNOJOINO2MCBPISVELNU</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:59:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[高盛预计 2026/2027 年铜价将保持在每吨 10,000 美元至 11,000 美元的价格范围内]]></title><description><![CDATA[高盛（Goldman Sachs）周五在一份报告中称，由于市场过剩，2026/2027 年铜价预计将维持在每吨 10,000 美元至 11,000 美元之间，但长期前景依然乐观。【原文：Copper prices are expected to stay in a range of $10,000-$11,000 per metric ton in 2026/2027 due to a market surplus, though the long-term outlook remains positive, Goldman Sachs said in a note on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/goldman-sachs-expects-copper-price-remain-10000-11000t-price-range-20262027-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">2OJTCOJH4NM53LBBXEWPJJGJ6I</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:57:30 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国主要在线零售商下架数百万件违禁中国电子产品]]></title><description><![CDATA[美国联邦通信委员会主席周五表示，作为该机构打击行动的一部分，美国主要在线零售网站已删除了数百万条违禁中国电子产品的列表。【原文：The chair of the Federal Communications Commission said on Friday that major U.S. online retail websites have removed millions of listings for prohibited Chinese electronics as part of a crackdown by the agency.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/major-us-online-retailers-remove-listings-millions-prohibited-chinese-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">QDSSEATHCNNWDC6KUODCRNDNNA</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:50:51 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[尽管政府停摆，美国仍将在本月公布 9 月 CPI 报告]]></title><description><![CDATA[美国劳工统计局周五表示，将于 10 月 24 日公布 9 月份的消费者通胀报告，以协助社会保障局确定 2026 年的年度生活费用调整额。【原文：The U.S. Bureau of Labor Statistics said on Friday it would publish September's consumer inflation report on October 24 to assist the Social Security Administration determine the annual cost-of-living adjustment for 2026.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/us-publish-september-cpi-report-this-month-despite-government-shutdown-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">JDRHITTVUJOPHBYZOQPHPWPT4M</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:33:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国平台 "蓝海"（Blue Ocean）寄希望于证券代币化]]></title><description><![CDATA[实现隔夜美股交易的场外平台蓝海公司（Blue Ocean）周五表示，它正在进军基于区块链的股票发行领域，成为最新一家大力押注代币化的交易场所。【原文：Blue Ocean, an off-exchange platform that enables overnight U.S. stock trading, said on Friday it was making a push into blockchain-based equity offerings, becoming the latest trading venue betting big on tokenization.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/us-platform-blue-ocean-banks-tokenization-securities-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">QBHFO4HYLBNGDLPGBKXMG7JBEA</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:13:51 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[OpenAI、Sur Energy 权衡 250 亿美元的阿根廷数据中心项目]]></title><description><![CDATA[阿根廷政府周五表示，OpenAI 和 Sur Energy 已就阿根廷的一个数据中心项目签署了意向书，该项目投资高达 250 亿美元。【原文：OpenAI and Sur Energy have signed a letter of intent for a data center project in Argentina requiring an investment of up to $25 billion, the nation's government said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/openai-sur-energy-weigh-25-billion-argentina-data-center-project-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">LMK2EAT2TVOJ7BU2FKLPZGIYIM</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:08:38 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据彭博新闻社报道，诺和诺德停止糖尿病细胞疗法工作以削减成本]]></title><description><![CDATA[据彭博新闻社周五援引一份声明报道，诺和诺德（Novo Nordisk）已裁撤其细胞疗法部门，该部门一直在努力寻找治疗1型糖尿病的方法。【原文：Novo Nordisk has cut its cell therapy division, which has been trying to find a cure for type 1 diabetes, Bloomberg News reported on Friday, citing a statement.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/novo-nordisk-halts-work-cell-therapy-diabetes-cut-costs-bloomberg-news-reports-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">ZCXJO464J5L3NK4OLWB64LWYO4</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 15:55:01 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[卡尼表示，Keystone XL 输油管道可在加强美加关系中发挥作用]]></title><description><![CDATA[加拿大首相马克-卡尼（Mark Carney）周五表示，重启从阿尔伯塔省通往美国的 Keystone XL 石油管道提案可能会在加强美加能源合作方面发挥一定作用。【原文：Reviving the proposed Keystone XL oil pipeline from Alberta to the U.S. could play a part in tightening U.S.-Canada energy cooperation, Prime Minister Mark Carney said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/keystone-xl-pipeline-could-play-part-tighter-us-canada-ties-carney-says-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">LUENULDCPZKVTNF75CZUSKKB3E</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 15:53:37 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[巴西贸易公司 Timbro 看准增长空间，进军咖啡出口市场]]></title><description><![CDATA[巴西贸易公司 Timbro 将咖啡纳入其投资组合，因为该公司认为，在传统贸易商因过去一年的波动和创纪录的价格而失去市场后，咖啡行业仍有扩展空间。【原文：Brazilian trading company Timbro has added coffee to its portfolio, as it sees room to expand in the sector after traditional traders lost ground due to volatility and record prices over the past year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/brazils-trading-firm-timbro-enters-coffee-export-market-it-sees-room-grow-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">CAJPWYSHDJKZREY2EDZ7FQYYWY</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 15:45:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普威胁 "大规模增加 "对华关税]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普周五表示，他正在盘算对中国进口商品大规模加征关税，并补充说没有理由按计划在两周内与习近平主席会晤，这引发了美元抛售。【原文：U.S. President Donald Trump on Friday said he is calculating a massive increase in tariffs on Chinese imports, adding there was no reason to meet with President Xi JinPing in two weeks as planned, triggering a sell-off in the dollar.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/view-trump-threatens-massive-increase-china-tariffs-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">JQOUBH2MXRILFNJBODS76VPCMU</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 15:36:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国证交会称印度尚未向阿达尼公司高管送达贿赂起诉传票]]></title><description><![CDATA[美国证券交易委员会（SEC）周五提交的一份法庭文件显示，印度当局尚未就其向阿达尼集团（Adani Group）高管送达传票和投诉的请求采取行动，阿达尼集团涉嫌证券欺诈和2.65亿美元的贿赂计划。【原文：The U.S. Securities and Exchange Commission (SEC) said Indian authorities have not yet acted on its requests to serve summons and complaints to Adani Group executives over alleged securities fraud and a $265 million bribery scheme, a court filing showed on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/government/us-sec-says-indian-authorities-have-not-yet-effected-requests-serving-summons-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">YCEHRSQL4FMYJM6P5PDOOUBB2E</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 15:27:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据《华尔街日报》报道，强生公司正在洽谈收购 Protagonist Therapeutics 公司]]></title><description><![CDATA[据《华尔街日报》周五援引知情人士的话报道，强生公司正在讨论收购 Protagonist Therapeutics 公司。【原文：Johnson & Johnson is in discussions to buy Protagonist Therapeutics , the Wall Street Journal reported on Friday, citing people familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/johnson-johnson-talks-acquire-protagonist-therapeutics-wsj-reports-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">PRF6UOO7A5KQXCPFXIMLU6IAQ4</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 15:25:40 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普称正在权衡 "大规模增加 "对中国进口商品的关税，没有理由与习近平会晤]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普周五表示，没有理由按计划于两周后在韩国与中国国家主席习近平举行会晤，并在 Truth Social 上发表文章称，美国正在盘算对中国进口商品大规模加征关税。【原文：U.S. President Donald Trump on Friday said there no reason to meet with China's President Xi Jinping in two weeks in South Korea as planned, adding in a Truth Social post that the U.S. is calculating a massive increase in tariffs on Chinese imports.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/trump-says-weighing-massive-increase-tariffs-chinese-imports-no-reason-meet-with-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">4FWL3TRLUBKLZDEUUK7ILTHVME</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 15:15:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[卡尼表示，即使《美国与加拿大关于建立更紧密经贸关系的协定》（USMCA）被修订，加拿大与美国的行业性协议仍可能继续存在]]></title><description><![CDATA[加拿大总理马克-卡尼（Mark Carney）周五表示，即使明年对美国-加拿大-墨西哥贸易协议进行审查，加拿大与美国在钢铁、铝和汽车等关键领域谈判达成的具体协议仍有可能继续存在。【原文：The specific deals that Canada is negotiating with the U.S. in key sectors such as steel, aluminum and autos are likely to persist even if the United States-Canada-Mexico trade deal is reviewed next year, Prime Minister Mark Carney said Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/canada-us-sectoral-deals-likely-persist-even-if-usmca-is-revised-carney-says-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">BRRSM7Z3GBOBRCNAIY4KNNUVXE</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 15:12:39 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[人工智能需求带来乐观的季度收入，应用数字公司股价大涨]]></title><description><![CDATA[周五，Applied Digital 的股价大涨 26%，原因是这家数据中心服务提供商的第一季度营收超出了分析师的预期，人工智能应用的采用率上升也为其带来了支撑。【原文：Applied Digital's shares surged 26% on Friday after the data center service provider topped analysts' estimates for first-quarter revenue, bolstered by rising adoption of artificial intelligence applications.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/applied-digital-shares-rally-after-upbeat-quarterly-revenue-ai-demand-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">G33Q5QUTQRPW7P45HVQX5QPKJU</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 15:03:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 10 月消费者情绪稳定，劳动力市场忧虑犹存]]></title><description><![CDATA[美国消费者情绪在10月份保持稳定，尽管对劳动力市场和通胀的担忧挥之不去，但家庭似乎摆脱了政府部分关门的影响。【原文：U.S. consumer sentiment was steady in October, with households appearing to shrug off a partial shutdown of the government, though worries about the labor market and inflation lingered.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/us-consumer-sentiment-stable-october-labor-market-worries-remain-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">PCKXOS5DGZN6BM3M6FF7RZEK2M</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 14:24:54 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[巴西将终止房地产融资的储蓄准备金要求]]></title><description><![CDATA[巴西政府周五公布了一项新的房地产融资模式，将从 2027 年 1 月起取消强制性中央银行储备金和与储蓄账户挂钩的专项要求。【原文：Brazil's government unveiled on Friday a new real estate funding model that will scrap mandatory central bank reserves and earmarked requirements tied to savings accounts, starting in January 2027.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/brazil-end-savings-reserve-requirement-real-estate-funding-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">WPVKGE3C7FNGHON2RCWTE3E6EM</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 14:23:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[辉瑞之后的下一个医药交易？分析师和股价指向阿斯利康和礼来]]></title><description><![CDATA[在辉瑞公司上周与唐纳德-特朗普政府达成降低药品价格的协议后，华尔街将美国制药商礼来公司和盎格鲁-瑞典竞争对手阿斯利康公司视为潜在的下一个目标。【原文：Wall Street is looking to U.S. drugmaker Eli Lilly and Anglo-Swedish rival AstraZeneca as the potential next in line after Pfizer struck a deal with Donald Trump's administration to lower drug prices last week.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/next-medicine-deal-after-pfizer-analysts-shares-point-astrazeneca-eli-lilly-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">3FQEWLXPONKKXD6UWJVSMTS5HY</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 14:15:34 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[各大银行探索发行与 G7 货币挂钩的稳定币]]></title><description><![CDATA[包括美国银行（Bank of America）、花旗银行（Citi）、德意志银行（Deutsche Bank）、高盛集团（Goldman Sachs）和瑞银集团（UBS）在内的多家银行周五在一份新闻稿中表示，将共同探索创建与七国集团货币挂钩的区块链资产。【原文：A group of banks including Bank of America , Citi , Deutsche Bank , Goldman Sachs and UBS will work together to explore creating blockchain-based assets pegged to G7 currencies, the banks said in a press release on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/major-banks-explore-issuing-stablecoins-pegged-g7-currencies-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">FE7U3RP7UBJFZOFYSXTX32XV64</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 13:53:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[波兰称关键基础设施遭受的网络攻击不断增加，并指责俄罗斯]]></title><description><![CDATA[波兰数字事务部长告诉路透社，波兰的关键基础设施受到俄罗斯越来越多的网络攻击。【原文：Poland's critical infrastructure has been subject to a growing number of cyberattacks by Russia, whose military intelligence, has trebled its resources for such action against Poland this year, the country's digital affairs minister told Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/poland-says-cyberattacks-critical-infrastructure-rising-blames-russia-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">J7QHMSYNKFIMPKNELCS2LN6PC4</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 13:38:01 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[解说：中国新稀土出口管制措施的运作方式]]></title><description><![CDATA[在美国总统唐纳德-特朗普和习近平于本月底举行会谈之前，中国进一步收紧了稀土出口限制。【原文：China has further tightened export restrictions on rare earths ahead of talks between Presidents Donald Trump and Xi Jinping at the end of the month.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/how-chinas-new-rare-earth-export-controls-work-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">LK2L3JTZKZNYPL3IIQFV3R4IJU</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 13:05:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[黄金储备公司要求取消 Citgo 母公司拍卖案法官和顾问的资格]]></title><description><![CDATA[多伦多上市公司 Gold Reserve 周五表示，它已提出动议，要求一名法院官员和负责监督委内瑞拉 Citgo 石油公司母公司股份拍卖的法官以及为特拉华州法院提供咨询的两家公司回避。【原文：Toronto-listed Gold Reserve said on Friday it has filed motions to disqualify a court officer and the judge overseeing an auction of shares in the parent of Venezuela-owned Citgo Petroleum, as well as two firms advising the Delaware court.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/legalindustry/gold-reserve-moves-disqualify-judge-advisers-citgo-parent-auction-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">RMSHCXXY6BP5RFA5BGEC6N4ZHU</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 13:04:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[现货价格创新高，Comex白银有望重返伦敦]]></title><description><![CDATA[今年早些时候，由于担心进口关税而涌入美国的白银很可能会回到伦敦实物市场，因为那里的金属供应短缺导致现货价格高于美国期货价格。【原文：Silver that flooded into the United States earlier this year due to fears of tariffs on imports is likely to head back to the London physical market, where shortages of available metal drove the spot price above U.S. futures.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/comex-silver-seen-heading-back-london-due-record-spot-prices-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">SUKJVYJSFVIMVDV5VJLJKZQOSM</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:55:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧盟委员会称现有规则可应对稳定币风险]]></title><description><![CDATA[欧盟委员会周五表示，欧洲的加密货币规则足以应对稳定币的风险，这表明在欧洲中央银行呼吁采取更多保障措施后，欧盟认为没有必要做出重大改变。【原文：Europe's crypto rules do enough to address the risks around stablecoins, the European Commission said on Friday, signalling it does not see the need for major change after the European Central Bank called for more safeguards.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/european-commission-says-existing-rules-address-stablecoin-risks-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">WO2J7LOG7BOKLBTW55BDDHZE4I</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:46:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[加拿大 9 月份新增就业人数意外大幅增长，失业率保持不变]]></title><description><![CDATA[周五公布的数据显示，加拿大经济在9月份出人意料地净增加了60,400个就业岗位，几乎完全扭转了上个月就业岗位减少的局面，但仍不足以降低多年来居高不下的失业率。【原文：Canada's economy posted a surprise 60,400 net job gains in September, almost entirely reversing the losses of the previous month, data showed on Friday, but was not enough to bring down its multi-year high unemployment rate.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/sustainable-finance-reporting/canada-posts-surprise-jump-job-gains-september-unemployment-rate-unchanged-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">PCYNH2UVZNMOZJIJSWBU5CETAE</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:33:39 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道消息人士称，临时行政当局将重启巴里克马里金矿的开采工作]]></title><description><![CDATA[两位消息人士告诉路透社，巴里克矿业公司（Barrick Mining）位于马里的卢洛地下金矿计划于10月15日开始爆破，这是在法院任命的临时行政当局控制该矿区四个月之后。【原文：Blasting is scheduled to begin at Barrick Mining's Loulo underground gold mine in Mali on October 15, four months after a court-appointed provisional administration took control of the site, two sources told Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/africa/provisional-administration-restart-mining-barrick-mali-gold-mine-sources-say-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">KQOK4VI7DNO63K67MMKPUX5OXA</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:19:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国对伊朗石油的最新制裁对中国中石化造成打击]]></title><description><![CDATA[业内高管和分析师表示，美国对伊朗石油出口的最新制裁针对的是中国炼油巨头中石化的一个终端，而中石化五分之一的原油进口都是通过这个终端进行的，这对中石化是一个打击。【原文：The latest U.S. sanctions on Iranian petroleum exports deal a blow to Chinese refining giant Sinopec by targeting a terminal through which the state major handles one-fifth of its crude oil imports, industry executives and analysts said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/latest-us-sanctions-iranian-oil-deal-blow-chinas-sinopec-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">I4FTB7YWUNKSRKUPJBK7YFVZ4E</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:07:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[巴斯夫向卡塔尔投资局凯雷出售大部分涂料业务]]></title><description><![CDATA[巴斯夫已同意将其涂料业务的大部分股份出售给私募股权公司凯雷和卡塔尔投资局，该部门的估值为 77 亿欧元（合 89.1 亿美元）。【原文：BASF has agreed to sell a majority stake in its coatings business to private equity firm Carlyle and the Qatar Investment Authority, valuing the unit at 7.7 billion euros ($8.91 billion).】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/middle-east/basf-sells-majority-coatings-business-carlyle-qatar-investment-authority-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">UKKBBPIRBBPGZAEJH64MTP35XI</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:04:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联储主席沃勒尔劳动力市场疲软，但美联储应谨慎削减四分之一个百分点 - CNBC]]></title><description><![CDATA[美国联邦储备委员会理事克里斯托弗-沃勒（Christopher Waller）表示，私人数据显示就业市场依然疲软，为进一步降息提供了依据，但他补充说，央行在评估经济时只需 "谨慎 "地以四分之一个百分点的步幅前进。【原文：U.S. Federal Reserve Governor Christopher Waller said private data shows the job market remains weak and buttresses the case for further rate cuts, but added the central bank need only move in "cautious" quarter percentage point steps as it evaluates the economy.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/waller-interview-fed-chair-went-great-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">BPNJTTA6VJLRZO24KQYLOK3DIQ</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 11:50:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国股票基金因利润预订和政府关门的不确定性而出现资金外流]]></title><description><![CDATA[在截至 10 月 8 日的一周内，美国投资者三周来首次撤资股票基金，因为他们倾向于从近期的涨势中获利了结，因为他们对围绕政府持续关门的风险上升持谨慎态度。【原文：U.S. investors divested equity funds for the first time in three weeks in the week through October 8, as they favored to take out profits from the recent rally on caution over the rising risks surrounding an ongoing government shutdown.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/us-equity-funds-see-outflows-profit-booking-government-shutdown-uncertainties-2025-10-10/</link><guid isPermaLink="false">377V2SRN55LYXCSUEJAWHFSV5A</guid><pubDate>Fri, 10 Oct 2025 11:44:47 GMT</pubDate></item></channel></rss>