<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Mon, 11 Aug 2025 22:05:46 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 22:05:46 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[化学品生产商塞拉尼斯盈利预测黯淡，股价暴跌]]></title><description><![CDATA[化学品生产商塞拉尼斯周一预测第三季度利润低于预期，预计下半年大部分主要市场的需求将减弱，导致其股价在延时交易中下跌 14.6%。【原文：Chemicals maker Celanese forecast third-quarter profit below estimates on Monday, anticipating waning demand across most of its key markets in the second half of the year, sending its shares down 14.6% in extended trading.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/chemicals-maker-celaneses-dour-profit-forecast-sends-shares-tumbling-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">H2JZFVFTANNHZE2ZDNJKJFIBMI</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 21:34:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Albemarle 运营主管 Netha Johnson 将离开公司]]></title><description><![CDATA[全球最大的充电电池锂生产商 Albemarle 周一表示，首席运营官 Netha Johnson 将离开公司。【原文：Albemarle , the world's largest producer of lithium for rechargeable batteries, said on Monday that Chief Operating Officer Netha Johnson will leave the company.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/albemarle-operating-chief-netha-johnson-leave-company-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">DIRFRIWZSBK3LPTF5K72EIF7BI</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 21:31:15 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[自由互惠保险公司达成特朗普冻结以来的首个美国贿赂和解协议]]></title><description><![CDATA[美国司法部于今年 6 月恢复执行联邦反贿赂法，这是司法部首次公开执法行动，自由互惠保险公司（Liberty Mutual）将放弃 470 万美元的利润，以了结美国对一家印度子公司的刑事贿赂调查。【原文：Liberty Mutual will give up $4.7 million in profit to settle a U.S. criminal bribery probe into an Indian subsidiary, in the Department of Justice's first public enforcement action of a federal anti-bribery law it resumed enforcing in June.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/government/liberty-mutual-first-us-bribery-settlement-since-trump-freeze-ended-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">RYUNM2KC4NKEDCQU7HT2MCKSLI</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 21:28:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[巴西商人 Nelson Tanure 可能放弃与 Braskem 的交易]]></title><description><![CDATA[巴西商人纳尔逊-塔努雷（Nelson Tanure）可能会放弃收购拉丁美洲最大石化公司 Braskem BRKM3.SA 的控股权，因为他的独家谈判窗口即将关闭，但却没有就解决与该公司有关的环境事件索赔问题达成协议。【原文：Brazilian businessman Nelson Tanure may give up on his bid to acquire a controlling stake in Latin America's largest petrochemical firm Braskem BRKM3.SA as his exclusive negotiations window nears closing without an agreement to resolve claims from an environmental incident linked to the company.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/brazilian-businessman-nelson-tanure-may-give-up-braskem-deal-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">H6IYRFAD5JNU3OIKHISCJ4KXYI</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 21:24:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普与英特尔首席执行官及商务部长、财政部长会面]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普周一表示，他与英特尔首席执行官陈立武、商务部长霍华德-卢特尼克和财政部长斯科特-贝森特举行了会晤。【原文：U.S. President Donald Trump said on Monday he met with Intel CEO Lip-Bu Tan, along with Commerce Secretary Howard Lutnick and Treasury Secretary Scott Bessent.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/trump-meets-with-intel-ceo-along-with-commerce-treasury-secretaries-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">MVTEU5CC2ZJCJCEJU5UHA2GKRE</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 21:11:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[机舱乘务员抗议并威胁罢工，加航薪酬谈判加剧]]></title><description><![CDATA[本周，加拿大航空公司（AC.TO）与空乘人员就工资问题的谈判愈演愈烈，随时可能爆发罢工。【原文：Hundreds of cabin crew members took their fight to major Canadian airports on Monday, picketing against unpaid labor, as talks on wages intensify between Air Canada AC.TO and its flight attendants this week ahead of a possible strike.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/world-at-work/air-canada-pay-talks-intensify-cabin-crew-protest-threaten-strike-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">DWWRIK5PVRLTHOUWVREZHCMH3Y</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 21:06:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[交易日 关税、CPI紧张情绪缓和]]></title><description><![CDATA[交易日【原文：TRADING DAY】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/global-markets-trading-day-graphic-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">J4EVMRI72JKBXP6KHLZFBA6LJE</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 21:05:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国司法部支持撤销达美航空-墨西哥航空反垄断豁免权的计划]]></title><description><![CDATA[美国司法部周一支持交通部关于撤销达美航空公司和墨西哥航空公司合资企业反垄断豁免权的建议，该合资企业允许两家航空公司在美国-墨西哥航班的调度、定价和运力决策方面进行协调。【原文：The U.S. Department of Justice on Monday backed a Department of Transportation proposal to revoke antitrust immunity for the joint venture between Delta Air Lines and Grupo Aeroméxico, which allows the two carriers to coordinate on scheduling, pricing, and capacity decisions for U.S.–Mexico flights.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/us-justice-department-backs-plan-revoke-delta-aeromexico-antitrust-immunity-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">QPNP7WW2KJIVVD2RXEN6UPPC7Q</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 20:54:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[惠誉：第二季度美国企业私人债务违约上升]]></title><description><![CDATA[评级机构惠誉国际评级公司（Fitch Ratings）周一表示，今年第二季度美国企业发行人的私人债务违约率高于第一季度。【原文：U.S. corporate issuers defaulted on privately placed debt at a higher rate in the second quarter this year than in the first quarter, ratings agency Fitch Ratings said on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/us-corporate-defaults-private-debt-rose-q2-fitch-says-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">PEPZ6TZWO5JZVOFF7EYWERGT3E</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 20:25:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[加密货币执行官 Do Kwon 被控欺诈，预计将认罪]]></title><description><![CDATA[周一的法庭记录显示，韩国加密货币企业家权斗（Do Kwon）因两款数字货币在 2022 年损失了约 400 亿美元而面临美国欺诈指控，预计他将认罪。【原文：Do Kwon, the South Korean cryptocurrency entrepreneur facing U.S. fraud charges over two digital currencies that lost an estimated $40 billion in 2022, is expected to enter a guilty plea, court records showed on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/government/crypto-exec-do-kwon-charged-with-fraud-expected-plead-guilty-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">MIDGL6M4FNOWXEPSJRVDWAE7HE</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 20:22:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据 CBO 估计，特朗普税收与支出法将导致 1,000 万美国人失去保险]]></title><description><![CDATA[据美国国会预算办公室估计，由于唐纳德-特朗普总统的税收和支出法的修改，未来十年将有1000万美国人没有保险。【原文：Ten million more Americans will be uninsured in the next decade due to changes in President Donald Trump's tax and spend law, according to an estimate by the Congressional Budget Office.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/10-million-americans-will-go-uninsured-due-trump-tax-spend-law-cbo-estimates-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">HYKFGG4QFZO3XOF2DNR62HAPEI</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 19:48:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[智利 Codelco 公司 6 月份铜产量增长 17]]></title><description><![CDATA[智利铜业委员会（Cochilco）周一提供的数据显示，智利国营矿业公司 Codelco 6 月份的铜产量同比增长了 17%，攀升至 12.02 万吨。【原文：Copper production from Chilean state-run miner Codelco ticked up 17% year-over-year in June, data from copper commission Cochilco showed on Monday, climbing to 120,200 metric tons.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/copper-output-chiles-codelco-climbs-17-june-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">HAXUA7B3A5IAPC44SKP7LCSAL4</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 19:41:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普的关税：哪些措施已经生效，哪些措施可能会出台？]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普发起了一场全球贸易战，针对个别产品和国家征收一系列关税。【原文：U.S. President Donald Trump has launched a global trade war with an array of tariffs that target individual products and countries.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/africa/trumps-tariffs-whats-effect-what-could-be-store-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">YP62T77MYVKPRD66T7K7433RKU</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 19:27:29 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[智利科德尔科公司在致命事故后撤换埃尔泰尼恩特公司经理]]></title><description><![CDATA[智利国营铜矿公司 Codelco 周一表示，作为 "双方协议 "的一部分，该公司埃尔泰尼恩特矿总经理将离职。【原文：Chilean state copper miner Codelco said on Monday that the general manager of its El Teniente mine, where a recent collapse killed six workers, will leave his position as part of a "mutual agreement."】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/chiles-codelco-replaces-el-teniente-manager-after-deadly-accident-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">QILWLDY7OZOOFDHYBKPWTNSYOA</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 19:08:07 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[官员称特朗普签署命令将对华关税期限延长90天]]></title><description><![CDATA[一位白宫官员表示，美国总统唐纳德-特朗普已签署行政命令，将美国对中国进口商品大幅提高关税的暂停期延长90天。【原文：U.S. President Donald Trump has signed an executive order extending a pause in sharply higher U.S. tariffs on Chinese imports for another 90 days, a White House official said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/trump-signs-order-extending-china-tariff-deadline-90-days-official-says-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">2NEMWMUHMVIAZIRAEHVOA6N6XY</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 18:59:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特斯拉北美服务总监离开电动汽车制造商]]></title><description><![CDATA[特斯拉北美市场服务总监皮耶罗-兰多菲（Piero Landolfi）在离开这家电动汽车制造商近九年后，加入了该公司因销量下滑而出现的高管离职潮。【原文：Piero Landolfi, Tesla's director of service for the North American market has left the EV maker after nearly nine years, joining an exodus of executives from the company grappling with a drop in sales.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/teslas-north-american-director-service-leaves-ev-maker-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">WNVD7N3OKZOBDIF5PRUMLWQF2Y</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 18:52:29 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[CNBC 报道：特朗普签署行政令，将对华加征关税期限延长 90 天]]></title><description><![CDATA[据CNBC周一援引白宫官员的话报道，美国总统唐纳德-特朗普已签署行政命令，将对华加征关税的最后期限再延长90天。【原文：U.S. President Donald Trump has signed an executive order extending the China tariff deadline for another 90 days, CNBC reported on Monday, citing a White House official.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/trump-signs-executive-order-extend-china-tariff-deadline-90-days-cnbc-reports-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">MDLRCSKODJLANEUAWEETOAKSCY</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 18:41:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[CATL 矿山停产引发供应紧缩前景，锂类股反弹]]></title><description><![CDATA[周一，中国电池巨头当代安培科技公司（CATL）停止了一个主要矿山的生产，引发了市场对其将缓解需求疲软带来的供应过剩的希望，锂生产商的股价因此大涨。【原文：Shares of lithium producers surged on Monday after Chinese battery giant Contemporary Amperex Technology (CATL) halting output at a major mine raised hopes it would erode the oversupply in a market grappling with soft demand.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/lithium-stocks-rally-catl-mine-halt-raises-prospects-tighter-supply-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">UGC26IUKZJJ7RKZ42OP6UJNY6Y</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 18:34:30 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[彭博社报道：两位美联储副主席和达拉斯联储主席正在考虑担任下一任主席]]></title><description><![CDATA[彭博新闻社周一援引两位政府官员的话报道称，两位美联储副主席米歇尔-鲍曼（Michelle Bowman）和菲利普-杰斐逊（Philip Jefferson）以及达拉斯联储主席洛里-洛根（Lorie Logan）正在考虑担任下一任美国央行主席。【原文：Two Federal Reserve vice chairs, Michelle Bowman and Philip Jefferson, and Dallas Fed President Lorie Logan are under consideration to serve as the next chair of the U.S. central bank, Bloomberg News reported on Monday, citing two administration officials.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/two-fed-vice-chairs-dallas-fed-president-under-consideration-be-next-chair-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">IEIM3CEGYVMEXCQ6Y3H6Y5TYOI</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 18:22:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[古巴货币创历史新低，美元化势头强劲]]></title><description><![CDATA[本周一，古巴比索在非正规市场的交易价格创下了 1 美元兑 400 比索的历史新低，因为国家主导的经济部分美元化的势头日益强劲，在基本商品匮乏、通货膨胀失控以及基础设施和公共服务恶化的情况下，加剧了社会紧张局势。【原文：The Cuban peso traded on the informal market at an all-time low of 400 to the dollar on Monday, as the partial dollarization of the state-dominated economy gained momentum, stoking social tensions amid scarcity of basic goods, runaway inflation, and deteriorating infrastructure and public services.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/cuban-currency-hits-record-low-dollarization-gains-ground-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">INLHSMJIGZPIVHJHDMAQABWFA4</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 17:50:26 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普称黄金不会面临关税问题]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普周一表示，黄金将不会被征收关税，但没有透露其他细节。【原文：U.S. President Donald Trump on Monday said gold would not be subject to tariffs, but gave no other details.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/trump-says-gold-will-not-face-tariffs-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">RA3HWM3EB5OVBFTXUDCH5NENSE</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 17:44:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[巴西财政部长表示，巴西与美国的会议因关税争端而取消]]></title><description><![CDATA[巴西财政部长费尔南多-哈达德（Fernando Haddad）周一表示，他与美国财政部长斯科特-贝森特（Scott Bessent）的虚拟会议原定于周三举行，现已取消。【原文：Brazil Finance Minister Fernando Haddad said on Monday that his virtual meeting with U.S. Treasury Secretary Scott Bessent had been canceled after initially being scheduled for Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/brazil-us-meeting-canceled-amid-tariff-dispute-says-finance-minister-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">RMBVAQC6AVNXLE3FJN4CAHLPUA</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 17:33:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[GitHub 首席执行官托马斯-多姆克（Thomas Dohmke）即将卸任，计划成立新的初创公司]]></title><description><![CDATA[GitHub 首席执行官托马斯-多姆克（Thomas Dohmke）周一表示，他将离开微软旗下的代码托管平台，创办一家新的初创公司。【原文：GitHub Chief Executive Thomas Dohmke said on Monday he will leave the Microsoft-owned code-hosting platform to launch a new startup, capping a tenure that included a major push into artificial intelligence through the company's Copilot products.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/github-ceo-thomas-dohmke-step-down-plans-new-startup-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">GQVP45SPNJJUXANTJ56UIFBLAE</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 17:16:05 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[巴西禽流感后对美鸡蛋出口飙升，先于关税开征]]></title><description><![CDATA[据行业组织 ABPA 周一汇编的数据显示，7 月份巴西鸡蛋出口总量（包括鲜蛋和加工产品）增长了近 305%，达到 5,259 公吨，反映了美国禽流感爆发后的强劲需求。【原文：Brazilian total egg exports, including fresh and processed products, rose almost 305% to 5,259 metric tons in July, reflecting strong demand from the United States after its bird flu outbreak, according to data compiled by industry group ABPA on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/brazil-egg-exports-us-spike-after-bird-flu-ahead-tariff-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">HSNNUEDTANNXHFYTKG4FNG2BRM</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 16:46:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[ESPN和福克斯将在新的体育重磅协议中捆绑即将推出的流媒体服务]]></title><description><![CDATA[这两家公司周一表示，ESPN 和福克斯即将推出的流媒体服务将从 10 月 2 日起以每月 39.99 美元的价格捆绑销售，以优惠价格为体育迷提供包括 NFL 和 NBA 在内的各种重大赛事。【原文：Upcoming streaming services of ESPN and Fox will be bundled for $39.99 per month starting October 2, the companies said on Monday, offering sports fans a wide range of major events including the NFL and NBA at a discounted rate.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/espn-fox-bundle-upcoming-streaming-services-new-sports-heavy-deal-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">BUTSOTESN5KS5GBRMBN2C75POM</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 16:46:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[白宫：特朗普签署命令，将对华关税休战延长 90 天]]></title><description><![CDATA[一名白宫官员周一表示，美国总统唐纳德-特朗普已签署行政命令，将与中国的关税休战协议再延长90天。【原文：U.S. President Donald Trump has signed an executive order extending a tariff truce with China by another 90 days, a White House official said on Monday with only hours to go before U.S. tariffs on Chinese goods were due to snap back to triple-digit rates.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/trump-signs-order-extending-china-tariff-truce-by-90-days-white-house-says-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">7IMBTIETS5LMNGGWCC3IS34BBA</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 16:22:03 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普暗示可能不允许在华销售先进的英伟达芯片]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）周一表示，他不会与首席执行官黄仁勋领导的美国人工智能芯片巨头英伟达（Nvidia）达成协议，允许在中国销售下一代先进的 GPU，但并没有排除这一可能性。【原文：U.S. President Donald Trump suggested on Monday that he would not make a deal with American AI chip giant Nvidia , led by CEO Jensen Huang, to allow for sales of a next-generation advanced GPU in China, but stopped short of ruling it out.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/trump-suggests-he-may-not-allow-sales-advanced-nvidia-chip-china-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">FUBPGCMCWBP6THXPWNEUSTIN4E</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 16:14:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[BLS 被解雇后，通胀数据将受到严格审查，21 亿美元的 TIPS 市场面临风险]]></title><description><![CDATA[在唐纳德-特朗普总统解除美国劳工统计局局长职务后，美国的月度通胀数据受到了更严格的审查，此举可能会削弱人们对旨在抵御通胀的价值 21 万亿美元的国债市场的信心。【原文：Monthly U.S. inflation data is under increased scrutiny after President Donald Trump removed the head of the U.S. Bureau of Labor Statistics, a move that could undermine confidence in the $2.1-trillion market for Treasury debt designed to protect against inflation.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/inflation-data-draw-scrutiny-after-bls-firing-21-trillion-tips-market-risk-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">QSC6H7KZMRJBBPAE7SNAMM5CJ4</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 15:44:01 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[标普全球将 Gucci 所有者 Kering 的信用展望从稳定下调至负面]]></title><description><![CDATA[评级机构S&amp;P Global周一表示，已将奢侈品集团开云集团（Kering S.A.）的信用展望从 "稳定 "下调至 "负面"，此前开云集团旗下古驰（Gucci）品牌和其他产品的销售额在今年上半年出现下滑。【原文：S&amp;P Global has revised its credit outlook for luxury goods group Kering S.A. to negative from stable, the ratings agency said on Monday, after sales of Kering's Gucci brand and other products declined in the first half of the year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/sp-global-revises-credit-outlook-gucci-owner-kering-negative-stable-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">EYMJKPWY7RON5MR5EVMPXOSUVU</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 15:23:04 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[阿迪达斯为盗用墨西哥土著设计的凉鞋道歉]]></title><description><![CDATA[在墨西哥总统克劳迪娅-希恩鲍姆（Claudia Sheinbaum）批评阿迪达斯的一款运动品牌鞋仿造了传统的土著华纳奇凉鞋，却未说明设计来源或工匠姓名后，阿迪达斯已正式道歉。【原文：Adidas has formally apologised after Mexico President Claudia Sheinbaum criticised the sportswear brand over a shoe that replicated traditional Indigenous huarache sandals without attributing the design or crediting artisans.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/adidas-apologises-sandal-appropriating-indigenous-mexican-design-2025-08-11/</link><guid isPermaLink="false">7IOUTOTDPRPH7JMBXNC2K4D4XE</guid><pubDate>Mon, 11 Aug 2025 15:02:18 GMT</pubDate></item></channel></rss>