<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Businessnews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Wed, 14 Aug 2024 22:34:22 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/gL4c5Jnz/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title></image><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 22:34:21 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[企业业绩疲软导致澳大利亚电信公司 Telstra 年度利润下滑]]></title><description><![CDATA[澳大利亚顶级电信公司澳大利亚电信集团（Telstra Group）周四公布的全年利润下降了近 16%，原因是移动业务的增长被企业和批发业务的疲软表现所抵消。【原文：Australia's top telecom firm Telstra Group posted nearly a 16% drop in its full-year profit on Thursday, as growth in its mobile segment was outweighed by the weak performance of enterprise and wholesale business.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/australian-telecom-firm-telstras-annual-profit-falls-16-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">PKGQTVI4CRLWBB6UESEDSMNDJE</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 22:03:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华尔街公司将支付超过 4.7 亿美元与美国监管机构就短信问题达成和解]]></title><description><![CDATA[美国证券交易委员会（U.S. Securities and Exchange Commission）和商品期货交易委员会（U.S. Commodity Futures Trading Commission）周三在声明中表示，又有一批经纪自营商和投资顾问同意向美国监管机构支付超过 4.7 亿美元，以了结对他们违反记录保存规定的民事指控。【原文：Another group of broker-dealer and investment advisers have agreed to pay over $470 million to U.S. regulators to settle civil charges they violated recordkeeping rules, the U.S. Securities and Exchange Commission and Commodity Futures Trading Commission said in statements on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/wall-street-firms-pay-over-470-mln-settle-with-us-regulators-over-texting-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">CNCEXESC2VKDRLHJ35EL37VAUM</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 21:59:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间竞价：CPI报告不温不火，美国降息在望]]></title><description><![CDATA[亚洲市场前瞻【原文：A look at the day ahead in Asian markets.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">7XPSNBDCLZKXPE72WHSLUVRR44</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 21:47:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[阿拉斯加航空公司空乘人员拒绝临时合同协议]]></title><description><![CDATA[阿拉斯加航空公司（Alaska Airlines）空乘人员工会周三表示，他们拒绝了一份为期三年的临时劳资协议。【原文：Flight attendants at Alaska Airlines have rejected a three-year tentative labor agreement, their union said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/alaska-air-flight-attendants-reject-tentative-contract-deal-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">RXXMKHJOZRLTZM34VM2YGLLXSY</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 21:20:21 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[星巴克新任首席执行官尼科尔底薪 160 万美元]]></title><description><![CDATA[星巴克周三表示，新上任的老板布莱恩-尼科尔（Brian Niccol）将获得 160 万美元的基本工资，因为这家咖啡巨头挖来了这位前 Chipotle Mexican Grill 的负责人，以扭转其陷入困境的业务。【原文：Starbucks said on Wednesday incoming boss Brian Niccol would get a base salary of $1.6 million after the coffee giant poached the former Chipotle Mexican Grill head to turn around its struggling business.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/starbucks-new-ceo-niccol-get-base-salary-16-mln-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">PTLBQ6X2UZKPVHU5BWOU7L3DBE</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 21:16:14 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国法官称 "垄断者 "谷歌不能逃避应用商店改革]]></title><description><![CDATA[继去年陪审团对《堡垒之夜》（Fortnite）制作商 Epic Games 做出判决后，一名美国法官周三表示，他正计划发布一项命令，迫使 Alphabet 旗下的谷歌公司为安卓用户提供更多下载应用程序的途径，但不会对这家科技巨头的业务进行微观管理。【原文：A U.S. judge on Wednesday said he was planning to issue an order forcing Alphabet's Google to give Android users more ways to download apps, but would not micromanage the tech giant's business, following a jury verdict last year for “Fortnite” maker Epic Games.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/us-judge-says-monopolist-google-cant-avoid-app-store-reforms-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">Z5C6RH4RCFMJTMAPLQXLASV424</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 21:09:14 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国法官阻止密苏里州限制社会意识投资的规定]]></title><description><![CDATA[密苏里州一名联邦法官周三驳回了共和党领导的该州限制金融专业人士在提供投资建议时考虑环境、社会和公司治理因素的规定。【原文：A federal judge in Missouri struck down on Wednesday the Republican-led state's rule limiting the ability of financial professionals to consider environmental, social, and corporate governance factors in giving investment advice.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/us-judge-blocks-missouri-rule-curbing-socially-conscious-investing-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">XZWM7SQLDBMT3LISLU6HW3KK7I</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 21:04:26 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[伯克希尔出售 Ulta Beauty 和 Heico 股份，从苹果公司撤退]]></title><description><![CDATA[沃伦-巴菲特（Warren Buffett）的伯克希尔-哈撒韦公司（Berkshire Hathaway）在第二季度收购了化妆品连锁店 Ulta Beauty 和飞机零部件制造商 Heico 的股份，同时还大幅削减了在苹果公司（Apple）的巨额股份。【原文：Warren Buffett's Berkshire Hathaway acquired stakes in cosmetics store chain Ulta Beauty and aircraft parts maker Heico during the second quarter, when it also significantly cut its huge stake in Apple .】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/berkshire-reveals-stakes-ulta-beauty-heico-it-retreats-apple-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">BTVYQXE7WRN7PAHDDPOIWL5KTY</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 20:42:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[阿克曼的潘兴广场对耐克和布鲁克菲尔德进行了新的投资-提交文件]]></title><description><![CDATA[根据周三提交的一份监管文件，亿万富翁投资者威廉-阿克曼（William Ackman）在第二季度增持了体育用品公司耐克（Nike）和投资管理公司布鲁克菲尔德（Brookfield ）的股份。【原文：Billionaire investor William Ackman built new stakes in sportswear company Nike and investment management company Brookfield , during the second quarter, according to a regulatory filing made on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/ackmans-pershing-square-made-new-investments-nike-brookfield-filing-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">U2NPLELFB5L5ZKFXYJHTRILLKI</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 20:38:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[T-Mobile 因数据泄露被罚 6000 万美元，创 CFIUS 最高处罚纪录]]></title><description><![CDATA[美国高级官员周三表示，美国一个负责审查外国投资是否存在国家安全风险的强大委员会对 T-Mobile 公司处以 6000 万美元的罚款，这是其有史以来最大的一笔罚款，原因是该公司未能防止和报告敏感数据外泄事件。【原文：A powerful U.S. committee that scrutinizes foreign investment for national security risks fined T-Mobile $60 million, its largest penalty ever, for failing to prevent and report breaches of sensitive data, senior U.S. officials said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/us-committee-slaps-60-million-fine-t-mobile-over-unauthorized-data-access-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">G3SSLK6SRNK3JARSRPVZONOHBE</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 20:33:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[得克萨斯州将 NatWest 银行列入能源 "抵制 "名单]]></title><description><![CDATA[得克萨斯州审计长已将 NatWest 银行列入 "抵制 "能源公司的公司名单，可能会限制该银行与州政府机构的业务往来。【原文：Texas' comptroller has added NatWest to a list of firms that "boycott" energy companies, potentially restricting the bank's business with state agencies.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/texas-adds-natwest-energy-boycott-list-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">3QF76A4EDVOKHDFEQVXIPLO4BY</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 20:30:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[思科宣布新的重组计划]]></title><description><![CDATA[思科系统公司（Cisco Systems）周三宣布了一项重组计划，以投资于关键增长机会并提高效率。【原文：Cisco Systems announced a restructuring plan on Wednesday to invest in key growth opportunities and drive more efficiencies.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/cisco-announces-new-restructuring-plan-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">OLQHWOHU2BO65CI75DQHNCQ47A</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 20:16:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据英国《金融时报》报道，迫于激进分子的压力，巴克莱计划退出以色列债券拍卖]]></title><description><![CDATA[英国《金融时报》周三援引知情人士的话报道称，巴克莱银行在亲巴勒斯坦活动人士的压力下审查了其在以色列的风险敞口，并制定了退出未来以色列政府债券拍卖的计划。【原文：Barclays drew up plans to pull out of future Israeli government bond auctions as it reviewed its exposure to the country under pressure from pro-Palestinian activists, The Financial Times reported on Wednesday, citing people familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/barclays-planned-pull-out-israels-bond-auctions-under-activist-pressure-ft-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">BSH5DTPDIRJK7PWCHSRUGLFSEY</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 20:10:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国联邦贸易委员会敲定禁止虚假在线评论的禁令]]></title><description><![CDATA[美国联邦贸易委员会周三敲定了一项禁令，禁止公司在知情的情况下购买或出售虚假在线评论，并授权该机构对这种不光彩的做法处以罚款。【原文：The U.S. Federal Trade Commission on Wednesday finalized a ban on companies knowingly buying or selling fake online reviews, giving the agency the power to levy fines against the shadowy practice.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/us-ftc-finalizes-ban-fake-online-reviews-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">2F53NS64FJKQFB7ELNZYO6WGPM</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 20:09:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[加州民主党人担心美国科技公司 "螺旋式死亡"，中国将采取更多限制措施]]></title><description><![CDATA[加州民主党人呼吁拜登政府冻结所报道的对美国对华技术出口施加新限制的计划，认为单方面的限制措施有利于外国竞争对手，却牺牲了美国企业的利益。【原文：California Democrats are calling on the Biden administration to freeze reported plans to impose fresh restrictions on U.S. technology exports to China, arguing unilateral curbs benefit foreign rivals at the expense of U.S. businesses.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/california-democrats-fear-us-tech-firm-death-spiral-with-more-china-curbs-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">I72QGP3745PXZJTQMBFXILHUKI</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 19:24:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[聚焦：火星最大的交易由神秘而财大气粗的家族完成]]></title><description><![CDATA[弗吉尼亚州麦克莱恩居民之间流传着这样一个笑话：总部设在华盛顿特区郊区的最神秘组织不是中央情报局，而是一家糖果和宠物用品公司。【原文：A running joke among residents of McLean, Virginia is that the most secretive organization headquartered in their Washington D.C. suburb is not the Central Intelligence Agency, but rather a confectionery and pet products company.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/mars-biggest-deal-clinched-by-secretive-deep-pocketed-family-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">LZUYFAWQC5MN3F3LJKXIEDMNSE</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 19:18:21 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华尔街恐慌指数在上周大幅飙升后创纪录地回落]]></title><description><![CDATA[华尔街最受关注的投资者焦虑指数正继续从恐慌水平迅速回落，这表明，尽管本月初股市几近崩溃，但投资者可能正在重新采取依赖股票低波动性的策略。【原文：Wall Street’s most-watched gauge of investor anxiety is continuing its speedy retreat from panic levels, suggesting that investors may be returning to strategies that bank on low stock volatility despite a near-meltdown in equities early this month.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/wall-street-fear-gauge-record-retreat-after-last-weeks-massive-spike-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">TIH6PRM56BKA5CCMNFUY2LXM7Y</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 19:14:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[阿根廷通胀率在上月飙升后于 7 月放缓至 4]]></title><description><![CDATA[阿根廷周三公布的官方数据显示，阿根廷 7 月份的月通胀率为 4.0%，与路透社的预测一致，在 6 月份加快通胀之后又恢复了放缓。【原文：Argentina's monthly inflation rate stood at 4.0% in July, official data published on Wednesday showed, in line with a Reuters forecast and returning to slowdown after speeding up in June.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/argentina-inflation-slows-4-july-after-spiking-month-earlier-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">DI637MBPSZKMXND3IFXPMNXLKE</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 19:06:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[法院维持戴尔诉讼案中 2.67 亿美元的巨额诉讼费裁决]]></title><description><![CDATA[特拉华州最高法院周三裁定，五家律师事务所应获得 2.67 亿美元的律师费，因为他们为戴尔科技公司的股东争取到了 10 亿美元的和解协议，法院驳回了关于这笔款项是意外之财的论点。【原文：Five law firms should receive $267 million in legal fees for obtaining a $1 billion settlement for shareholders of Dell Technologies , the Delaware Supreme Court ruled on Wednesday, rejecting arguments that the payment was a windfall.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/court-upholds-blockbuster-267-million-legal-fee-award-dell-lawsuit-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">JJLOD5TWUVO6VLV55Y7KMIS2W4</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 19:01:03 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[航运专家称，美国可能发生的海港罢工可能导致货物滞留数月]]></title><description><![CDATA[航运专家周三表示，美国东海岸和墨西哥湾的海港可能发生罢工，这可能导致那里的货物运输倒退数周甚至数月。【原文：A potential strike at U.S. seaports on the East Coast and Gulf of Mexico could back up cargo there for weeks or even months, shipping experts said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/possible-us-seaport-strike-could-back-up-goods-months-shipping-experts-say-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">ALM3S3OAYRLHTOZUXLPMIQFVUU</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 18:20:09 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Equinor 和 Dominion 在美国中大西洋海上风电拍卖中胜出]]></title><description><![CDATA[内政部周二表示，挪威 Equinor 公司和美国电力公司 Dominion 在美国政府对特拉华州、马里兰州和弗吉尼亚州沿海两个地区的海上风电拍卖中胜出。【原文：Norway's Equinor and U.S. power company Dominion were the winning bidders in a U.S. government offshore wind auction of two areas off the coasts of Delaware, Maryland and Virginia, the Interior Department said on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/equinor-dominion-are-winners-us-central-atlantic-offshore-wind-auction-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">M3RIWIVAJ5PLXG4XDVKQCRDICE</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 18:05:27 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[业界和托运人为加拿大铁路停运做好准备，担心 "灾难 "降临]]></title><description><![CDATA[北美工业团体和托运人正在为加拿大两大铁路公司史无前例的同时停运做准备，这可能会造成价值数十亿美元的经济损失。【原文：North American industry groups and shippers are bracing for an unprecedented simultaneous stoppage at both of Canada's main railway companies that could inflict billions of dollars' worth of economic damage.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/industry-shippers-brace-canada-rail-stoppage-fear-catastrophe-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">R3L2UQUC6NM2ZAFC5STMYUKBG4</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 18:01:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普重返 X 国后，其媒体公司股价接近历史新低]]></title><description><![CDATA[周三，美国前总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）的媒体公司股价下跌，接近历史最低点，此前该公司的季度业绩疲软，这位共和党总统候选人重返社交媒体平台 X。【原文：Shares of former U.S. President Donald Trump's media company dipped and neared record lows on Wednesday, following weak quarterly results and the Republican presidential candidate's return to social media platform X.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/shares-trumps-media-firm-near-record-low-following-his-return-x-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">2G5KE4OLYZONLMQM6V45LJYWKM</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 17:40:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[UAW 工会发起支持哈里斯运动，动员全美工人]]></title><description><![CDATA[美国汽车工人联合会（United Auto Workers）周三表示，该组织正在全美范围内发起一项努力，动员其一百万名在职和退休工人在11月5日的大选中投票给卡马拉-哈里斯（Kamala Harris），为民主党人在关键的战场州提供潜在的助力。【原文：The United Auto Workers is launching a U.S-wide effort to mobilize its one million active and retired workers to vote for Kamala Harris in the Nov. 5 election, it said on Wednesday, offering the Democrat a potential boost in critical battleground states.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/uaw-union-launches-pro-harris-campaign-mobilize-workers-across-us-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">N5UCXJVIDJKVTEXYNJVCQRE6QE</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 17:33:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家消息：消息人士称，J&J公司即将披露对滑石粉和解的支持情况]]></title><description><![CDATA[两位熟悉此事的人士说，强生公司正准备在未来几天内公布一份价值 64.8 亿美元的报价，以解决数万起指控其婴儿爽身粉和其他滑石粉产品致癌的法律诉讼，该报价得到了广泛的支持。【原文：Johnson &amp; Johnson is preparing to unveil widespread support in coming days for a $6.48 billion offer to settle tens of thousands of legal actions alleging its Baby Powder and other talc products caused cancer, two people familiar with the matter said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/jj-near-disclosing-support-talc-settlement-sources-say-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">2PCTC3LMMFNADEPMNUGORF4DFA</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 16:25:34 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[投资者关注基金的最新申报，科技股成为焦点]]></title><description><![CDATA[投资者正在关注本周三提交的季度文件，以了解全球最大的几家基金管理公司在第二季度末的投资状况，在这一时期，标准普尔 500 指数（S&amp;P 500）屡创历史新高，而在此之前，美国股市最近出现了一阵动荡。【原文：Investors are watching quarterly filings on Wednesday to get a glimpse at how some of the world’s biggest money managers were positioned at the end of the second quarter, a period marked by a series of record highs in the S&amp;P 500 that preceded a more recent bout of turmoil in U.S. stocks.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/tech-stocks-focus-investors-eye-latest-filings-funds-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">7F2QYLJFJNNDFLYIFAPJ64YGNU</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 16:10:07 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Shake Shack 和 Serve Robotics 在洛杉矶推出自动人行道机器人送餐服务]]></title><description><![CDATA[快餐连锁店 Shake Shack 和 Serve Robotics 周三表示，两家公司将合作使用自动人行道机器人配送 Uber Eats 上的订单。【原文：Fast-food chain Shake Shack and Serve Robotics are partnering to use autonomous sidewalk robots to deliver orders placed on Uber Eats, the companies said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/shake-shack-serve-robotics-roll-out-autonomous-sidewalk-robot-delivery-los-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">2KMGQJYG2NJ4ZOMEKPE5ZGHCTM</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 15:44:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据彭博社报道，礼来要求医生停止销售山寨减肥药]]></title><description><![CDATA[据彭博新闻社周三报道，礼来公司最近几天向美国医疗服务提供商发出了停售函，要求他们停止推广山寨减肥药，因为该公司的药物Zepbound供应情况有所改善。【原文：Eli Lilly has sent cease-and-desist letters to US healthcare providers in recent days demanding they stop promoting copycat weight-loss drugs as the supply of the company's drug Zepbound improves, Bloomberg News reported on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/lilly-demands-doctors-stop-selling-copycat-weight-loss-drugs-bloomberg-reports-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">ZLI6JXHU2VK6HIP23NSP5PSNKE</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 15:15:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[大宗商品经纪商 Marex 计划进行更多收购；业绩公布后股价大涨]]></title><description><![CDATA[英国大宗商品经纪商 Marex 集团首席执行官告诉路透社，在美国上市后，该公司正计划进行更多收购，以实现公司多元化。【原文：British-based commodities broker Marex Group is planning more acquisitions to diversify the company following a U.S. listing, its CEO told Reuters, in the wake of strong interim results that sent shares to a record high.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/commodities-broker-marex-plans-more-acquisitions-shares-surge-after-results-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">KJ3DLIC3QNLV5ITHEMODDM667Q</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 15:07:27 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[巴西参议院委员会再次推迟对央行金融自主权的投票]]></title><description><![CDATA[巴西参议院的一个委员会周三再次推迟了对赋予中央银行金融自主权的修宪提案的投票，该提案得到了保守派议员的支持，但遭到了总统路易斯-伊纳西奥-卢拉-达席尔瓦的反对。【原文：A Brazilian Senate committee on Wednesday once again postponed a vote on a constitutional amendment proposal to grant financial autonomy to the central bank, which is backed by conservative lawmakers but opposed by President Luiz Inacio Lula da Silva.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/brazil-senate-committee-again-postpones-vote-central-bank-financial-autonomy-2024-08-14/</link><guid isPermaLink="false">BD3ZISK2OJJNJLOPFR7MKLIG3Y</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 15:04:34 GMT</pubDate></item></channel></rss>