<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Businessnews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Thu, 23 Jan 2025 08:37:10 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title></image><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 08:37:10 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[日本以安全为由堵塞外国投资报告规则漏洞]]></title><description><![CDATA[日本财务省计划堵塞《外汇和外贸法》中外国投资者报告要求的漏洞，以防止情报泄露给外国政府。【原文：Japan's finance ministry plans to plug a loophole in reporting requirements for foreign investors under the Foreign Exchange and Foreign Trade Act, in an effort to prevent intelligence from leaking to foreign governments.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/citing-security-japan-plug-loophole-reporting-rules-foreign-investment-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">VE6NIOLRPVMC7LPSB3PLFWQ2XY</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 08:03:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[全年利润下降，彪马股价下跌 11]]></title><description><![CDATA[彪马股价在周四的盘前交易中下跌了11%，这家德国运动服制造商在周三晚些时候表示，对去年盈利下降感到不满，同时还宣布了一项成本削减计划。
该公司表示，今年的净利润为 2.82 亿欧元（2.93 亿美元），而 2023 年为 3.05 亿欧元，但其首席执行官 Arne Freundt 表示，他预计 2025 年的销售增长将强于去年。【原文：Shares in Puma dropped 11% in pre-market trading on Thursday after the German sportswear maker late on Wednesday said it was dissatisfied with a decline in earnings last year, also announcing a cost-cutting programme.
The firm said net profit came in at 282 million euros ($293 million) for the year, compared to 305 million euros in 2023, but its CEO Arne Freundt said he expects stronger sales growth in 2025 than last year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/puma-shares-indicated-11-lower-after-drop-full-year-profit-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">2S7HSRGIBJIW3JJEDTLEV4PW5M</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 07:35:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普关税计划的开端不那么激进，亚洲外汇市场熊市退却--路透调查]]></title><description><![CDATA[路透社周四的一项民意调查显示，在美国总统唐纳德-特朗普的就职政策暗示他将通过谈判而不是立即对贸易伙伴征收高额关税之后，投资者缩减了对大多数亚洲货币的看跌押注。【原文：Investors scaled back bearish bets on most Asian currencies after U.S. President Donald Trump's inaugural policies suggested he would negotiate rather than immediately impose hefty tariffs on trading partners, a Reuters poll showed on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia-fx-bears-retreat-after-less-aggressive-start-trumps-tariff-plans-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">MRDK2GPOENM53CEUEFU5D56VCU</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 07:27:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[澳大利亚澳航常客计划改革后飙升至历史新高]]></title><description><![CDATA[周四，澳航股价创下历史新高，此前一天，这家澳大利亚航空公司公布了对其常旅客计划的调整，以吸引有成本意识的旅客，并在一连串争议之后恢复其信誉。【原文：Shares of Qantas rose to a record high on Thursday, a day after the Australian carrier unveiled changes to its frequent fliers programme to attract cost-conscious travellers and restore its credibility following a string of controversies.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/australias-qantas-soars-record-highs-after-frequent-flyer-programme-revamp-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">MPUFZ3IARRKFZLR45QFICEMAAU</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 06:28:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[微不足道"：随着中国紧张局势加剧，特朗普可能终止的贸易福利]]></title><description><![CDATA[唐纳德-特朗普总统正在考虑改变美国对其他国家的一项重要贸易优惠，即进口关税的 "微量 "豁免，因为他指责中国采取了不公平的贸易做法，并将致命毒品芬太尼的危机归咎于中国。【原文：President Donald Trump is considering changing a key U.S. trade benefit to other nations, the "de minimis" exemption on import tariffs, as he accuses China of unfair trade practices and blames it for a crisis over the deadly drug fentanyl.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/de-minimis-trade-perk-trump-may-end-china-tensions-rise-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">AH5QE6TEIJPRXOHMEFW546QLLU</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 06:24:37 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[由于成本增加抵消了销量和价格增长，Essity 第四季度业绩不及预期]]></title><description><![CDATA[瑞典卫生用品生产商 Essity 周四公布的第四季度核心盈利低于市场预期，原因是其生活用纸业务的原材料成本高企和美元走强损害了利润率，尽管销量和价格组合发展良好。【原文：Swedish hygiene products maker Essity reported fourth-quarter core earnings below market expectations on Thursday, as high raw material costs in its consumer tissue business and strong U.S. dollar hurt margins despite positive volume and price mix development.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/essity-misses-q4-expectations-costs-offset-volume-price-growth-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">4J2LXBKZ4ZIWTP642DXBUYU4ME</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 06:13:40 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[现代汽车与通用汽车旨在签署合作协议，包括联合采购零部件]]></title><description><![CDATA[现代汽车公司（Hyundai Motor）周四表示，该公司的目标是与通用汽车公司（General Motors）签署具有约束力的协议，涉及包括联合采购汽车零部件在内的多个合作领域。【原文：Hyundai Motor said on Thursday that it aims to sign binding deals with General Motors involving various areas of cooperation including the joint purchase of vehicle parts.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/hyundai-motor-gm-aim-sign-tie-up-deals-including-joint-parts-purchasing-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">DTCJGGRLWRJP7DQDHIFR4HRDZA</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 06:12:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普将在达沃斯论坛上对商界和政界领袖发表远程讲话，主题尚不明确]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普将于周三在瑞士达沃斯举行的世界经济论坛上发表远程演讲，这是他首次向全球商界和政界领袖发表重要讲话。【原文：U.S. President Donald Trump will speak remotely at the World Economic Forum on Wednesday in Davos, Switzerland, delivering his first major speech to global business and political leaders.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/trump-remotely-address-business-political-leaders-davos-forum-topics-unclear-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">CJQKRIT6MFMV3FAVRWSHAMK4WI</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 06:07:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧洲航空公司整合升温，BA 所有者 IAG 被认为是出售 TAP 航空公司的领跑者]]></title><description><![CDATA[银行家和分析师表示，英国航空公司的所有者 IAG 很可能成为收购葡萄牙航空公司 TAP 股份的领跑者，收购价值约为 10 亿美元，这标志着欧洲市场的下一阶段整合。【原文：British Airways-owner IAG is likely to be a frontrunner to buy a stake in Portuguese carrier TAP, valued at about $1 billion, bankers and analysts said, marking the next phase in consolidation of the European market.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/ba-owner-iag-tipped-frontrunner-tap-sale-europe-airline-consolidation-warms-up-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">3RGU4NA43BOFBOQFA6TWEKCY6I</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 06:05:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间竞标中国为市场注入一剂强心针]]></title><description><![CDATA[Rae Wee 对欧洲和全球市场未来一天的展望【原文：A look at the day ahead in European and global markets from Rae Wee】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/europe/global-markets-view-europe-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">OCIOAHWWMBNKVMCEWXP6UPS6J4</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 05:34:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[南非储备银行将于 1 月 30 日降息 25 个基点至 7.50]]></title><description><![CDATA[路透社周四的一项民意调查预测，南非储备银行将在下周将回购利率下调四分之一个百分点至 7.50%，并在 3 月份再次下调，但会将本轮周期最后一次下调 25 个基点的时间推迟到第三季度。【原文：The South African Reserve Bank will trim its repo rate next week by a quarter of a percentage point to 7.50% and repeat that in March, but then delay its final 25 basis point cut of the cycle to the third quarter, a Reuters poll forecast on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/africa/safricas-reserve-bank-cut-rates-by-25-bps-jan-30-750-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">FD6YCAKX4RPEJMSEVQIDGKNBUA</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 05:19:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[受折扣影响，现代汽车第四季度利润下降 17]]></title><description><![CDATA[韩国现代汽车（Hyundai Motor）周四公布的第四季度营业利润下降了 17%，降幅超过了分析师的预期，原因是该公司在放缓的汽车市场上加大了促销力度。【原文：South Korea's Hyundai Motor reported on Thursday a 17% fall in fourth-quarter operating profit, declining more than analysts estimated, as it spent more on promotions in a slowing car market.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/hyundai-motor-q4-profit-falls-17-discounts-weigh-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">AYUHEBXSMFJIDPGMBZRY3FZ2HM</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 05:14:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[退出巴黎会议后，彭博慈善机构将承担美国的气候会费]]></title><description><![CDATA[前纽约市长迈克尔-布隆伯格（Michael Bloomberg）的慈善机构和其他美国资助者周四表示，在唐纳德-特朗普（Donald Trump）总统呼吁美国第二次退出巴黎气候协定之后，他们将承担美国对联合国气候框架的财政义务。【原文：Former New York Mayor Michael Bloomberg's philanthropy and other U.S. funders said on Thursday they will cover U.S. financial obligations to the UN climate framework after President Donald Trump called for the U.S. to withdraw - for a second time - from the Paris climate agreement.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/bloomberg-philanthropy-cover-us-climate-dues-after-paris-withdrawal-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">HCRNTH6GRFIKJEOQQYBR67LHMA</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 05:07:51 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[消费者组织称，Meta 修订后的付费无广告服务可能违反欧盟隐私法]]></title><description><![CDATA[消费者组织称，Meta 平台修改后的付费无广告服务仍可能违反欧盟隐私和消费者法律【原文：META PLATFORMS REVISED PAID AD-FREE SERVICE MAY STILL BREACH EU PRIVACY, CONSUMER LAWS, CONSUMER GROUP SAYS】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/metas-revised-paid-ad-free-service-may-breach-eu-privacy-laws-consumer-group-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">XS2XUAWHNNJJZPZNZFEEYCUNBM</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 05:02:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家：印度监察机构质疑富士康招聘调查，下令重新调查]]></title><description><![CDATA[文件显示，印度强大的人权监督机构已对劳工官员提出警告，称其未能充分调查富士康（苹果 iPhone 生产商）存在就业歧视的证据，并要求他们重新调查此事。【原文：India's powerful human rights watchdog has admonished labor officials for failure to adequately investigate evidence of employment discrimination at Foxconn, which makes Apple iPhones, and told them to re-examine the matter, documents show.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/india/india-watchdog-faults-probe-foxconn-hiring-orders-new-inquiry-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">PIMCVFALEZIOHF6WBDZBRFWNRU</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 04:51:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[电动汽车制造商 VinFast 的亏损给母公司 Vingroup 带来压力，外国投资者纷纷抛售]]></title><description><![CDATA[越南企业集团 Vingroup 支持亏损电动汽车制造商 VinFast 的战略正面临新的审查，由于外国投资者抛售和借贷成本上升，其股价已接近多年低点。【原文：Vietnamese conglomerate Vingroup is facing renewed scrutiny on its strategy of backing loss-making electric vehicle maker VinFast , with its shares near multi-year lows as foreign investors sell and its borrowing costs rise.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/ev-maker-vinfasts-losses-heap-pressure-parent-vingroup-foreign-investors-sell-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">NZCLUGY56BJYNG4CGBEEEY5N4M</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 04:24:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[工会调查波音公司将工作送到非工会地点的说法]]></title><description><![CDATA[波音公司的工程工会正在正式调查其成员关于该公司正在将工作转移到美国和海外非工会地点的说法。【原文：Boeing's engineering union is formally investigating claims from its members that the company is moving work to non-union locations in the United States and overseas.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/union-investigates-claims-that-boeing-is-sending-work-non-union-locations-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">CDP77QUS4FJ6BBWQIM7WWC5YJM</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 04:19:21 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国参议院委员会将于1月29日就特朗普提名的商务人选举行听证会]]></title><description><![CDATA[参议院商务委员会周三表示，将于1月29日就唐纳德-特朗普（Donald Trump）总统提名的商务部领导人选举行听证会。【原文：The Senate Commerce Committee said on Wednesday it would hold a Jan. 29 hearing on President Donald Trump's nominee to lead the Commerce Department, the agency that has become a key U.S. tool in its efforts to constrain China's tech sector.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-senate-committee-hold-jan-29-hearing-trump-commerce-nominee-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">XAKQMMUB25K6TC2CGJAESAACVI</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 04:04:21 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[网站显示特斯拉将从 2 月 1 日起提高加拿大所有汽车的价格]]></title><description><![CDATA[根据特斯拉加拿大网站上的通知，特斯拉将从2月1日起提高其在加拿大的所有汽车价格，其中Model 3的价格上涨高达9000加元（约合6254.78美元）。【原文：Tesla will raise prices of all its cars in Canada from Feb. 1, according to notices on its Canadian website, with Model 3 prices going up by as much as C$9,000 ($6,254.78).】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/tesla-raise-prices-all-cars-canada-feb-1-website-shows-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">TUCCKVPG7BKUFCZS3EG7NPUSBU</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 03:39:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[澳大利亚服装零售商 Myer 和 Premier 股东批准合并]]></title><description><![CDATA[澳大利亚服装零售公司迈尔（Myer）和总理投资公司（Premier Investments）的股东周四批准了后者旗下服装品牌与迈尔（Myer）的合并交易，交易价值为 8.64 亿澳元（5.4199 亿美元）。【原文：Shareholders of Australian apparel retail firms Myer and Premier Investments approved on Thursday the merger of the latter's apparel brands with Myer, in a deal valued at A$864 million ($541.99 million).】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/shareholders-australian-apparel-retailers-myer-premier-approve-merger-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">H5OIZPNJEBJ3RDDINO34FPWY5E</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 03:04:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中国推动保险公司投资数十亿美元，这是支持市场的最新举措]]></title><description><![CDATA[中国周四宣布，计划每年向国有保险公司的股票注入数千亿元人民币，这是政府支持股票市场的最新努力。【原文：China announced plans on Thursday to channel hundreds of billions of yuan annually into shares from state-owned insurers, in the government's latest effort to support equity markets.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/china-guide-billions-dollars-insurance-money-into-stocks-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">4H4F3BO2YJO5PIMNNZ5YSN4W3Q</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:58:16 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[台湾宏达电将以 2.5 亿美元向谷歌出售 XR 部门的部分股权]]></title><description><![CDATA[台湾宏达电（HTC）周四表示，将以 2.5 亿美元的价格向谷歌出售其扩展现实（XR）部门的部分业务，该台湾公司的部分成员将加入美国公司。【原文：Taiwan's HTC said on Thursday it will sell part of its extended reality (XR) unit to Google for $250 million, with some members of the Taiwanese company joining the U.S. one.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/taiwans-htc-sell-part-xr-unit-google-250-mln-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">UKC4ZIFS5FLLFH2HSAVPJCRBZA</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:52:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据《华尔街日报》报道，摩根士丹利的迈克尔-格兰姆斯（Michael Grimes）正在洽谈在特朗普政府中任职事宜]]></title><description><![CDATA[据《华尔街日报》周三援引熟知内情的人士的话报道，摩根士丹利（Morgan Stanley）的技术银行家迈克尔-格兰姆斯（Michael Grimes）正在商谈离开摩根士丹利，前往美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）的政府任职。【原文：Michael Grimes, a technology banker with Morgan Stanley , is in talks to leave the bank for a position in U.S. President Donald Trump's administration, the Wall Street Journal reported on Wednesday, citing people familiar with the discussions.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/morgan-stanleys-michael-grimes-talks-role-trump-administration-wsj-reports-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">ONZGHDGNBBK27CEY5XF7GWJZP4</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:42:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普提名的运输候选人将维持波音 737 MAX 的生产上限]]></title><description><![CDATA[唐纳德-特朗普（Donald Trump）总统提名的美国运输部负责人表示，他将继续执行去年波音737 MAX飞机在空中发生面板爆炸事故后设定的生产上限，直到他确信可以安全地提高该上限为止。【原文：President Donald Trump's nominee to head the U.S. Transportation Department said he will keep in place a cap on production of Boeing 737 MAX planes put in place after a mid-air panel blowout last year until he is satisfied it can be safely raised.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/trump-transportation-nominee-will-keep-boeing-737-max-production-cap-place-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">WHPXJKAQIBJE3GMC2MBIYGG5DA</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 01:53:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普关税影响的不确定性导致油价跌幅扩大]]></title><description><![CDATA[由于美国总统唐纳德-特朗普对多个国家征收关税的提议将如何影响全球经济增长和能源需求的不确定性，周四早盘油价下跌，跌幅扩大。【原文：Oil prices dipped in early trade on Thursday, extending losses amid uncertainty over how proposed tariffs by U.S. President Donald Trump on several countries would impact global economic growth and energy demand.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/oil-prices-extend-losses-uncertainty-over-trump-tariff-impact-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">7HBG2SLMY5LE3LB5QEP2VB2AM4</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 01:44:10 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[消息人士称，曼特尔里奇公司在空气产品公司董事会席位上获得了足够的选票]]></title><description><![CDATA[两位熟悉内情的人士周三表示，激进投资者 Mantle Ridge 已从空气化工产品公司（Air Products and Chemicals）的投资者那里获得了足够的支持，从而赢得了这家工业气体公司董事会的几个席位。【原文：Activist investor Mantle Ridge has secured enough support from Air Products and Chemicals investors to win several seats on the industrial gases company's board of directors, two people familiar with the matter said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/mantle-ridge-secures-enough-votes-board-seats-air-products-sources-say-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">ORWXCJHA7VNEZENGWAUAQZCCKI</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 01:41:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[调查显示在华美企对中美贸易动荡的担忧创五年来新高]]></title><description><![CDATA[周四公布的一项调查显示，超过半数的在华美国企业表示担心世界两大经济体之间的双边关系进一步恶化，这一比例为五年来最高。【原文：More than half of the American businesses in China, the highest level in five years, say they are concerned about a further deterioration in the bilateral relationship between the world's two largest economies, a survey published on Thursday shows.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/american-firms-china-fearful-us-china-trade-turmoil-5-yr-high-survey-shows-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">5JB2G3FQ3NO5XMJWGUMH4HXPSI</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 01:35:38 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普关税明朗，各国央行拭目以待，美元止步不前]]></title><description><![CDATA[在美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）宣布更具体的关税措施之前，美元兑主要货币汇率周四保持稳定，延续了过去两天近乎瘫痪的走势。【原文：The dollar steadied against major peers on Thursday, continuing its near paralysis of the past two days before more concrete announcements on tariffs from U.S. President Donald Trump.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/currencies/dollar-treads-water-trump-tariff-clarity-central-banks-awaited-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">S6SAFUUBQZMRPOM5I2IRWHLF5Y</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 01:34:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据《信息报》报道，OpenAI 和软银各向星际之门数据中心合资企业投入 190 亿美元]]></title><description><![CDATA[据《信息报》周三援引 OpenAI 首席执行官山姆-奥特曼（Sam Altman）对同事的讲话报道，OpenAI 和日本企业集团软银将各自出资 190 亿美元，成立一家合资企业，在美国开发人工智能数据中心。【原文：OpenAI and Japanese conglomerate SoftBank will each commit $19 billion to fund a joint venture to develop data centers for artificial intelligence in the U.S., the Information reported on Wednesday, citing OpenAI CEO Sam Altman speaking to colleagues.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/openai-softbank-each-commit-19-bln-stargate-data-center-venture-information-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">FPACHEJOHNOLFNEQYLCALQHWGY</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 01:29:34 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[日本 12 月出口增长 2.8%，快于预期]]></title><description><![CDATA[周四的数据显示，日本12月份的出口连续第三个月增长，这表明企业在美国新总统唐纳德-特朗普承诺可能征收高额关税之前提前装运了货物。【原文：Japan's exports rose for a third straight month in December, data showed on Thursday, suggesting that companies front-loaded shipments ahead of potentially hefty tariffs promised by new U.S. President Donald Trump.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/japans-exports-expand-28-dec-faster-than-expected-2025-01-23/</link><guid isPermaLink="false">4VOOH4HBOVPUNASPCJU45YUXJM</guid><pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:11:59 GMT</pubDate></item></channel></rss>