<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Tue, 17 Feb 2026 21:16:20 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 21:16:20 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[万斯表示，他担心企业利用人工智能监控美国民众。]]></title><description><![CDATA[美国副总统J·D·万斯周二表示，他对企业使用人工智能的方式感到担忧。"我担心企业利用人工智能监控美国民众。我担心隐私遭侵犯，更忧虑政治偏见问题。"万斯在接受福克斯新闻《The Story》节目采访时如是说。【原文：U.S. Vice President JD Vance on Tuesday said he worries about how companies use artificial intelligence.
"I worry about companies using artificial intelligence to surveil Americans. I worry about invasions of privacy, I worry a lot about political bias," Vance said in an interview with Fox News program, "The Story."】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/vance-says-he-worries-about-companies-surveilling-americans-with-ai-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">KAD7JRY4KFLB3HFA25M6XXBLLA</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 20:58:01 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国最繁忙港口负责人称"对华出口前景黯淡"]]></title><description><![CDATA[洛杉矶港执行董事吉恩·塞罗卡周二表示，作为美国最繁忙的海运贸易门户，该港1月份出口量下降8%，创下近三年来最低月度出口量。【原文：Exports from the Port of Los Angeles, the busiest U.S. gateway for ocean trade, fell 8% in January to the lowest monthly output in nearly three years, Executive Director Gene Seroka said on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/exports-china-look-dismal-leader-busiest-us-seaport-says-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">AY53AXJY25NB7PK53TQQKA3EOI</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 20:49:06 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[保险商Suncorp上半年现金收益暴跌67%，因自然灾害成本激增]]></title><description><![CDATA[澳大利亚综合保险商Suncorp集团周三公布的上半年现金收益下滑幅度超出预期，主要受东海岸多起极端天气事件导致成本激增以及投资收益下降的影响。【原文：Australian general insurer Suncorp Group posted a worse-than-expected drop in first-half cash earnings on Wednesday, hit by a surge in costs related to multiple severe weather events on the east coast and lower investment income.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/australian-insurer-suncorps-first-half-cash-earnings-plunge-67-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">UMM4AIH5LZIKVKIC5SN6HUVB6I</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 20:41:27 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联储达利称美国央行仍需降低通胀]]></title><description><![CDATA[旧金山联邦储备银行行长玛丽·戴利周二表示，美国央行仍需降低通胀水平。她指出，虽然人工智能在抑制通胀方面具有潜在作用，但美联储适度或略带限制性的政策对实现这一目标同样至关重要。【原文：San Francisco Federal Reserve President Mary Daly on Tuesday said the U.S. central bank still needs to get inflation down, and that while artificial intelligence potentially helps in that regard, the Fed's modestly or slightly restrictive policy is also important to making that happen.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/feds-daly-says-us-central-bank-still-needs-get-inflation-down-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">RNY64QM7DZNTRBDJOFDK7G6STA</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 20:38:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[戴利称美联储必须深入研究人工智能影响，方能做出正确的利率决策]]></title><description><![CDATA[旧金山联储主席玛丽·戴利周二表示，美联储必须深入分析数据，以评估人工智能是否在提升生产率增长、推动经济加速发展，同时又不会引发通胀——这种通胀将迫使美联储收紧政策踩下刹车。【原文：The Federal Reserve must dig deep into the data to assess whether artificial intelligence is boosting productivity growth and enabling faster economic growth without igniting inflation that would require it to tap the brakes with tighter policy, San Francisco Fed President Mary Daly said on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/fed-must-dig-deep-ai-impact-make-right-rate-calls-ahead-daly-says-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">A66L42MDZVN6PJKDFAKF5NYENI</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 19:38:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[《金融时报》报道：阿布扎比金融峰会数据泄露事件暴露全球要人信息]]></title><description><![CDATA[据《金融时报》周二报道，阿布扎比旗舰投资会议数百名与会者的护照及其他身份证明文件遭泄露至网络，其中包括英国前首相戴维·卡梅伦和对冲基金亿万富翁艾伦·霍华德。【原文：Passports and other ID documents of hundreds of attendees of Abu Dhabi's flagship investment conference, including former British Prime Minister David Cameron and hedge fund billionaire Alan Howard, were exposed online, the Financial Times reported on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/middle-east/data-leak-abu-dhabi-finance-summit-exposes-global-figures-ft-reports-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">75BUHF74LNPQTK64MGVSNC6PBM</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 19:30:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[俄罗斯官员承认Starlink系统已停运两周]]></title><description><![CDATA[俄罗斯军方使用的一批星链终端已停用两周，但一名俄罗斯高级军事官员周二表示，此次断网并未影响其无人机作战行动。【原文：Starlink terminals used by the Russian military have not been in operation for two weeks, but the disconnection has had no effect on its drone operations, a senior Russian military official said on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/russian-official-acknowledges-starlink-systems-down-two-weeks-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">6ZNVCVE5DRJO5IBFSOMCHEU5JI</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 18:52:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[伯克希尔旗下太平洋电力公司以流动性为由，以19亿美元将华盛顿州资产出售给波特兰通用电气公司。]]></title><description><![CDATA[伯克希尔·哈撒韦旗下公用事业公司太平洋电力公司正以19亿美元的价格，将其在华盛顿州中部和南部的风电、天然气发电及输配电资产与基础设施出售给波特兰通用电气公司。该公司表示，此举是出于流动性考虑，因其正面临俄勒冈州野火诉讼的压力。【原文：PacifiCorp, a utility owned by Berkshire Hathaway , is selling wind, natural gas generation and distribution assets and infrastructure in central and southern Washington state to Portland General Electric for $1.9 billion, citing liquidity concerns as it battles wildfire litigation in Oregon.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/berkshire-owned-pacificorp-citing-liquidity-sells-washington-assets-portland-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">SWFUKEWBFFN4HJFHYMYQEN3YGY</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 18:47:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[纽约市养老基金起诉AT&T，指控其排斥多元化提案]]></title><description><![CDATA[美国电话电报公司（AT&amp;T）周二被纽约市四家公共养老基金起诉，指控其错误拒绝让股东就一项提案进行表决。该提案要求这家电信公司披露其13.3万名员工按种族、族裔和性别划分的构成情况。【原文：AT&amp;T was sued on Tuesday by four New York City public pension funds, which accused it of wrongly refusing to let shareholders vote on their proposal to require the telecommunications company to disclose the breakdown of its 133,000-person workforce by race, ethnicity and gender.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/government/att-sued-by-new-york-city-pension-funds-excluding-diversity-proposal-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">DURW5IETDFNXVIEWNRMP46L4XM</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 18:40:06 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国最高法院采用新技术协助识别利益冲突]]></title><description><![CDATA[美国最高法院周二宣布，已采用新软件协助识别案件是否可能对法官构成利益冲突。法官们将自行决定是否回避相关案件。【原文：The U.S. Supreme Court announced on Tuesday that it has adopted new software to assist in identifying whether a case poses a potential conflict of interest for the justices, who decide for themselves whether to step aside from participation in cases.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/government/us-supreme-court-adopts-new-technology-help-identify-conflicts-interest-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">TBYVJXY57NOWTIFFR5GHNBE33A</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 18:09:34 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[旧金山联储报告指出：非法移民减少拖累就业增长]]></title><description><![CDATA[旧金山联邦储备银行周二发布的新研究显示，近期美国非法移民数量的下降已导致就业增长放缓，尤其体现在建筑业和制造业领域，且这种趋势很可能持续下去。【原文：The recent drop in unauthorized immigration to the United States has slowed employment growth, particularly in construction and manufacturing, and those trends are likely to continue, new research from the San Francisco Federal Reserve published on Tuesday shows.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/drop-unauthorized-immigration-slows-job-growth-sf-fed-paper-finds-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">AICD2DN6DRI6LAJOLK67K5NCPI</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 18:03:58 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联储主席巴尔表示，央行可能维持政策不变一段时间，以观察通胀缓解态势。]]></title><description><![CDATA[美联储理事迈克尔·巴尔周二表示，鉴于美国通胀前景仍面临持续风险，下次央行降息可能要等到相当长一段时间之后。【原文：Federal Reserve Governor Michael Barr said on Tuesday another central bank interest rate cut could come somewhere well down the road amid ongoing risks to the U.S. inflation outlook.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/feds-barr-says-central-bank-likely-hold-some-time-it-watches-easing-inflation-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">NJKJF4KXFBKXHCFXVKNVR7XPAM</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 17:49:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国解冻纽约隧道项目资金7700万美元]]></title><description><![CDATA[特朗普政府已为耗资160亿美元的哈德逊隧道项目解冻了7700万美元联邦资金，纽约州州长凯西·霍楚尔周二表示。【原文：The Trump administration has released another $77 million in frozen federal funding for the $16 billion Hudson Tunnel Project, New York Governor Kathy Hochul said Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-releases-another-77-million-frozen-new-york-tunnel-funding-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">GWV5MZR2DZJFPLJ6CNTBGXNM2A</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 17:39:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[拜耳首席执行官称除草剂和解案是最高法院案件的重要补充]]></title><description><![CDATA[拜耳首席执行官比尔·安德森周二表示，该公司针对美国集体诉讼达成的和解协议旨在解决当前及未来关于除草剂"农达"致非霍奇金淋巴瘤的索赔问题，该协议是其最高法院诉讼案的重要补充。【原文：Bayer's U.S. class settlement aimed at resolving current and future claims that Roundup weedkiller caused non‑Hodgkin lymphoma is an important addition to its Supreme Court case, Bayer CEO Bill Anderson said on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/government/bayer-ceo-says-roundup-settlement-is-important-addition-supreme-court-case-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">JBPKLDBLZVLELNFPYUMHBMV6X4</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 17:10:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[密西西比州就xAI数据中心举行听证会，面临环境诉讼威胁]]></title><description><![CDATA[密西西比州监管机构将于周二就埃隆·马斯克旗下xAI公司计划建造燃气发电厂为其Colossus II数据中心供电一事举行公开听证会。此前美国全国有色人种协进会（NAACP）威胁对该公司提起诉讼，指控其在未取得空气排放许可的情况下安装和运营燃气轮机，涉嫌违反联邦法律。【原文：Mississippi regulators will host a public hearing on Tuesday over plans by Elon Musk's xAI to build a gas-fired power plant to power its Colossus II data center, as the company faces a lawsuit threat by the NAACP, accusing it of violating federal law by installing and operating gas turbines without air permits.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/mississippi-holds-hearing-xai-data-center-amid-environmental-lawsuit-threat-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">THLX5HLRCJJ5TD6MW2MZF4LQQE</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 17:00:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[网络安全公司称，虚假米兰-科尔蒂纳网站以折扣骗局为诱饵，骗取数千人钱财]]></title><description><![CDATA[网络安全公司Bitdefender周二表示，其发现了一波网络诈骗浪潮，不法分子利用与米兰-科尔蒂纳2026冬奥会官方商品店高度相似的网站，诱骗欧美地区的购物者。【原文：Cybersecurity firm Bitdefender said on Tuesday it had uncovered a wave of online scams using near-identical sites to the official Milano Cortina 2026 merchandise store to trick shoppers in Europe and the United States.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sports/fake-milano-cortina-sites-target-thousands-with-discount-scams-cybersecurity-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">XR2ITACAYRLS7L7QKCMVGB4M7Q</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 16:44:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Tripadvisor与Starboard展开接触，因激进投资者寻求董事会控制权及公司出售事宜]]></title><description><![CDATA[Tripadvisor周二表示，其董事会和管理层已与激进投资者Starboard Value进行了多次讨论。Starboard Value持有该公司约9%的股份，并指责其未能让管理层为"价值破坏"承担责任。【原文：Tripadvisor said on Tuesday its board and management held multiple discussions with activist investor Starboard Value, which owns about 9% of the company and has accused it of failing to hold management accountable for "value destruction".】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/sustainable-finance-reporting/tripadvisor-engages-with-starboard-activist-seeks-board-control-sale-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">RHBR6MNDGZKF7K7JYYFNLT5BUI</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 16:41:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[得克萨斯州起诉TP-Link，指控中国政府可访问其设备]]></title><description><![CDATA[得克萨斯州总检察长周二表示，该州已起诉TP-Link公司，指控其涉嫌以欺骗性方式营销网络设备，并允许北京方面访问美国消费者的设备。【原文：Texas has sued TP Link Systems for allegedly marketing its networking devices deceptively and allowing Beijing to access American consumers' devices, the state attorney general said on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/texas-sues-tp-link-alleging-chinese-government-access-its-devices-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">KU5PEMKOIBIYHEXPFI36GTYHTE</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 16:41:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[软银集团清算其持有的英伟达股份，根据美国证券交易委员会文件显示]]></title><description><![CDATA[软银集团向美国证券交易委员会提交的13-F季度报告显示，该公司已于2025年第四季度清仓所持英伟达股份。【原文：Softbank Group Corp. disclosed that it dissolved its stake in Nvidia during the fourth quarter of 2025, according to Softbank's 13-F filing with the U.S. Securities & Exchange Commission for the period.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/softbank-group-dissolves-share-stake-nvidia-according-sec-filing-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">A4XQ4SZA55MY3P4QIXO25QYE2U</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 16:09:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[德国工会对特斯拉工厂经理提起诽谤诉讼]]></title><description><![CDATA[德国金属工会周二表示，已对特斯拉柏林工厂经理提起刑事诉讼，指控其"散布虚假指控"。此举再次表明该工会与这家美国汽车制造商的关系持续恶化。【原文：Germany's IG Metall has filed a criminal complaint against the manager of Tesla's factory near Berlin, accusing him of "spreading false allegations", the union said on Tuesday, in another sign of its souring relations with the U.S. automaker.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/sustainable-finance-reporting/german-union-files-defamation-complaint-against-tesla-factory-manager-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">PCREQNVWMNL5HD34ZLPNQMYGV4</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 16:01:48 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[沙特公共投资基金清算其在Take-Two Interactive的持股]]></title><description><![CDATA[沙特阿拉伯公共投资基金已清算其在Take-Two Interactive公司的持股，监管文件周二显示。此举正值这家游戏发行商备受期待的《侠盗猎车手VI》即将发布之际。【原文：Saudi Arabia's Public Investment Fund has dissolved its stake in Take-Two Interactive , a regulatory filing showed on Tuesday, ahead of the videogame publisher's highly anticipated launch of "Grand Theft Auto VI."】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/transactional/saudis-public-investment-fund-dissolves-stake-take-two-interactive-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">7R6OITMW35NHHCXON2NUMAPH7Q</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 15:55:10 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联储官员古尔斯比：若通胀回归2%轨道 今年或有多次降息可能]]></title><description><![CDATA[芝加哥联储主席奥斯坦·古尔斯比周二表示，若通胀率重新回落至央行2%的目标水平，美联储今年可能批准"多次"降息。他淡化近期疲软的消费者价格报告，称该报告掩盖了强劲的服务价格涨幅。【原文：The U.S. Federal Reserve could approve "several more" interest rate cuts this year if inflation resumes a decline to the central bank's 2% target, Chicago Fed President Austan Goolsbee said on Tuesday, downplaying a recent weak consumer price report as masking strong service price increases.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/feds-goolsbee-several-rate-cuts-possible-this-year-if-inflation-gets-track-2-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">BJYAR5UHTJNXLCJEXTIEK7NSUQ</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 15:54:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[埃里克·特朗普投资以色列无人机制造商XTEND与佛罗里达建筑公司的合并案]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德·特朗普之子埃里克·特朗普正投资一笔15亿美元的并购交易，将以色列无人机制造商XTEND与佛罗里达州JFB建筑控股公司合并，此举旨在推动XTEND上市。【原文：Eric Trump, son of U.S. President Donald Trump, is investing in a $1.5 billion merger between Israeli drone maker XTEND and Florida-based JFB Construction Holdings in a deal aimed at taking XTEND public.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/eric-trump-invests-israeli-drone-maker-xtends-merger-with-florida-construction-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">AA6EOV2LP5J33C4LT3TUAC7HVM</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 15:51:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据彭博社报道，拜耳将斥资105亿美元解决农达除草剂诉讼案]]></title><description><![CDATA[据彭博社周二报道，知情人士透露，拜耳公司正计划宣布一项105亿美元的和解方案，以解决当前及未来针对其除草剂"农达"的癌症诉讼。【原文：Bayer is planning to announce a $10.5 billion settlement push to settle current and future cancer lawsuits over its Roundup weedkiller, Bloomberg reported on Tuesday, citing people familiar with the plan.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/bayer-make-105-bln-push-settle-roundup-cases-bloomberg-reports-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">RZVG3RO3W5IRDAXVKEFBZHBJDA</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 15:49:40 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧洲对阵科技巨头，不惜激怒华盛顿]]></title><description><![CDATA[欧洲各国正加大对社交媒体公司的施压力度，以回应公众对儿童安全问题的担忧，但此举可能招致美国方面的强烈反弹——脸书和马斯克旗下X等社交平台均源自美国。【原文：European nations are ratcheting up the pressure on social media companies, responding to a public outcry over child safety fears but risking a backlash from the United States, home to the likes of Facebook and Elon Musk's X.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/society-equity/europe-squares-up-big-tech-risking-ire-washington-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">LCQ4SE5YVBPMBE3W26JV7ZESDU</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 15:42:51 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华尔街监管机构呼吁缩减高管薪酬披露范围]]></title><description><![CDATA[美国华尔街最高监管机构周二表示，在即将实施的监管改革下，可能有更少的高管需要披露其薪酬的详细信息。【原文：Fewer top corporate executives could be subject to extensive investor disclosures about their compensation under pending regulatory reforms, Wall Street's top regulator said Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/wall-street-regulator-calls-shrinking-exec-pay-disclosure-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">5PZJ5OROCVPBPBKG7OPRERKU3A</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 15:40:04 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[树莓派股价飙升40% 因CEO买入股票 人工智能话题升温]]></title><description><![CDATA[树莓派公司股价周二飙升42%，创下连续两日上涨的纪录。此前该公司首席执行官埃本·厄普顿购入这家陷入困境的英国计算机硬件公司股票，终结了持续数月的下跌趋势。市场传言称，该公司的产品可能受益于低成本人工智能项目。【原文：Shares in Raspberry Pi rose as much as 42% on Tuesday in a record two‑day rally after CEO Eben Upton bought stock in the beaten‑down UK computer hardware firm, halting a months‑long slide, as chatter grew that its products could benefit from low‑cost artificial‑intelligence projects.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/raspberry-pi-soars-40-ceo-buys-stock-ai-chatter-builds-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">ZAEMZY4LFVIHFBIDPESV75CSVU</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 15:13:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[西甲联赛获法院命令，强制VPN屏蔽16个涉嫌盗版网站]]></title><description><![CDATA[西班牙足球甲级联赛及其转播合作伙伴西班牙电信公司周二获得法院命令，要求VPN服务商NordVPN和Proton VPN在西班牙境内屏蔽16个涉嫌非法直播西甲赛事的网站。【原文：Spain's LaLiga and its broadcasting partner Telefónica secured a court order on Tuesday requiring VPN providers NordVPN and Proton VPN to block access within Spain to 16 websites accused of illegally streaming LaLiga matches.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sports/soccer/laliga-wins-court-orders-forcing-vpns-block-16-alleged-pirate-sites-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">672YCNDYL5LBLLH2COTSKN65K4</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 15:10:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[奥玛特与内华达能源公司签署150兆瓦地热发电协议，为内华达州谷歌公司供电]]></title><description><![CDATA[可再生能源企业奥玛特科技公司周二宣布，已与内华达能源公司签署长期地热电力购买协议，为谷歌在内华达州的运营提供支持。【原文：Renewable energy company Ormat Technologies said on Tuesday that it has entered into a long-term geothermal power purchase agreement with NV Energy to support Google's operations in Nevada.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/ormat-signs-150-mw-geothermal-power-deal-with-nv-energy-supply-google-nevada-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">YHVKANZ2RFP35P7MQ56VZMM5JM</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 15:07:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[法国人工智能公司Mistral收购云服务初创企业Koyeb]]></title><description><![CDATA[法国人工智能公司Mistral AI周二宣布，已同意以未披露金额收购总部位于巴黎附近的云计算服务初创企业Koyeb。【原文：French artificial intelligence company Mistral AI said on Tuesday it had agreed to buy cloud computing service startup Koyeb based near Paris for an undisclosed amount.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/frances-ai-company-mistral-buys-cloud-service-startup-koyeb-2026-02-17/</link><guid isPermaLink="false">4BOLJPTPNJL37F2WNBMJXMD7VE</guid><pubDate>Tue, 17 Feb 2026 15:06:20 GMT</pubDate></item></channel></rss>