<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Thu, 18 Sep 2025 17:34:54 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 17:34:54 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[特拉华州法院重新举行 Citgo 母公司拍卖听证会]]></title><description><![CDATA[特拉华州法院为完成委内瑞拉所有的 Citgo 石油公司母公司股份拍卖而举行的为期四天的听证会在短暂暂停后于周四恢复，以便律师审查纽约另一案件的裁决，该裁决确认了以 Citgo 股权作抵押的委内瑞拉违约债券的有效性。【原文：A four-day court hearing in Delaware to complete an auction of shares in the parent of Venezuela-owned Citgo Petroleum resumed on Thursday after a brief suspension to allow lawyers to review a decision in a separate New York case confirming the validity of defaulted Venezuelan bonds collateralized with Citgo equity.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/legalindustry/court-hearing-delaware-citgo-parent-auction-resumes-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">4KI4QWC5HRPKHL7ULQV7KRNXGI</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 16:29:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[顶级航运企业希望全面修订联合国船舶燃料排放协议]]></title><description><![CDATA[包括希腊主要航运公司在内的一批顶级航运公司周四表示，他们希望修改联合国10月份提交通过的一项旨在减少船用燃料排放的协议，这使美国反对后的协议草案更加复杂。【原文：A group of top shipping companies including leading Greek players said on Thursday they want changes to a United Nations deal tabled for adoption in October that seeks to cut marine fuel emissions, adding complications to the draft accord after U.S. opposition.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/top-shipping-players-want-overhaul-un-ship-fuel-emissions-deal-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">TMGO5I674FKZNNJSB7WGNCI2GI</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 16:20:27 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[网络安全公司 Netskope 首度登陆纳斯达克，股价上涨，估值 87.9 亿美元]]></title><description><![CDATA[周四，Netskope 首次登陆纳斯达克，股价上涨超过 21%，使这家网络安全公司的市值达到 87.9 亿美元。【原文：Shares of Netskope rose over 21% in their debut on Nasdaq on Thursday, giving the cybersecurity firm a market capitalization of $8.79 billion.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/cybersecurity-firm-netskope-valued-879-billion-shares-rise-nasdaq-debut-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">FXT46GYJFVKNPAYH2MKRLCE4PA</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 16:06:17 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普要求美国最高法院允许解雇美联储理事丽莎-库克]]></title><description><![CDATA[唐纳德-特朗普总统的政府周四请求美国最高法院允许他继续解雇美联储理事丽莎-库克（Lisa Cook）--此举自 1913 年美联储成立以来从未有过先例--这场法律诉讼危及美联储的独立性。【原文：President Donald Trump's administration asked the U.S. Supreme Court on Thursday to let him move ahead with firing Federal Reserve Governor Lisa Cook - a move without precedent since the central bank's founding in 1913 - in a legal battle that imperils the Fed's independence.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/trump-asks-us-supreme-court-allow-firing-fed-governor-lisa-cook-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">N2PGRHWM5RPGPOOE4T4DWUUWP4</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 15:47:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国联邦贸易委员会指控 Live Nation 和 Ticketmaster 与票务经纪人勾结]]></title><description><![CDATA[美国联邦贸易委员会（U.S. Federal Trade Commission）周四表示，该机构正在起诉 Live Nation 及其票务部门 Ticketmaster，指控它们默许票务经纪人违反其政策，抢购数百万张演唱会门票，然后以高价卖给歌迷。【原文：The U.S. Federal Trade Commission is suing Live Nation and its ticketing arm Ticketmaster for tacitly allowing ticket brokers to violate its policies and scoop up millions of concert tickets later sold to fans at a significant markup, the agency said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/ftc-accuses-live-nation-ticketmaster-colluding-with-ticket-brokers-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">M6PTIFUT75KXFHRMX3E2C3OLIU</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 15:31:17 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国最高法院将于 11 月 5 日审理特朗普关税案]]></title><description><![CDATA[美国最高法院周四确定于 11 月 5 日就唐纳德-特朗普（Donald Trump）全面征收全球关税的合法性进行辩论，这是对这位共和党总统最大胆的行政权力主张之一的一次重大考验，而行政权力一直是其经济和贸易议程的核心。【原文：The U.S. Supreme Court on Thursday set a date of November 5 for arguments it will hear concerning the legality of Donald Trump's sweeping global tariffs in a major test of one of the Republican president's boldest assertions of executive power that has been central to his economic and trade agenda.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us-supreme-court-hear-trumps-tariffs-case-november-5-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">GZDYZSBAFJMTRLMLZT4WWROVHI</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 15:23:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普称美国可能延长 TikTok 出售期限]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普周四表示，美国即将与中国达成协议，将社交媒体平台TikTok的所有权转让给美国公司，但可能会延长剥离中国所有权的最后期限。【原文：U.S. President Donald Trump on Thursday said the United States was close to a deal with China to transfer ownership of social media platform TikTok to U.S. companies, but might extend a deadline for the divestiture of Chinese ownership.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/trump-says-us-may-extend-deadline-tiktok-sale-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">BKERIGKEAFIULIUZAISY5IDSYY</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 15:12:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[贸易商称，钻石销售流程已经过时，损害了生产商的利益]]></title><description><![CDATA[一位领先的宝石贸易商周四表示，通过招标和拍卖销售钻石的方式既不透明又缺乏效率，应该进行改革，这样生产商才能赚取更多利润，并在当前的价格低迷中生存下来。【原文：The sale of diamonds through tenders and auctions is opaque and inefficient and should be revamped for producers to earn more and to survive the current price slump, a leading gem trader said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/africa/diamond-selling-processes-are-outdated-hurting-producers-trader-says-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">MV3WRBQA6BOAZFDD4PCC4JRH6A</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 14:56:27 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国法官宣布委内瑞拉石油公司 PDVSA 2020 年债券有效]]></title><description><![CDATA[周四，一名美国法官维持了委内瑞拉国家石油公司 PDVSA [RIC:RIC:PDVSA.UL] 2020 年债券的有效性，这对该公司来说是一个打击，因为该公司曾辩称违约债券的发行并不正当。【原文：A U.S. judge upheld the validity of Venezuelan state oil company PDVSA's [RIC:RIC:PDVSA.UL] 2020 bonds on Thursday, in a blow to the company, which had argued that the defaulted bonds were not properly issued.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us-judge-declares-venezuelan-oil-company-pdvsas-2020-bonds-valid-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">HJWN6DGMPFNH7DDYVMYNR2LT5E</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 14:15:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[接管世界特朗普称希望人工智能老板知道自己在做什么]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普周四表示，人工智能正在接管世界，他希望科技公司的老板们知道自己在做什么，因为他不知道。【原文：U.S. President Donald Trump said on Thursday artificial intelligence was taking over the world and he hoped tech bosses know what they were doing, because he didn't.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/taking-over-world-trump-says-he-hopes-ai-bosses-know-what-theyre-doing-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">ATENT7LEX5OKBPAFJOBHL42VHM</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 14:14:15 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[微软将威斯康星州数据中心支出增至 70 亿美元]]></title><description><![CDATA[微软公司周四表示，它计划在威斯康星州建立第二个大型人工智能数据中心，使其在该州的支出超过 70 亿美元。【原文：Microsoft on Thursday said it plans to build a second massive artificial intelligence data center in Wisconsin, bringing its spending in the state to more than $7 billion.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/microsoft-boosts-wisconsin-data-center-spending-7-billion-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">ZXTXYJ3D6RI3VPNAF7LBD2ES7Q</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 14:07:27 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[国际货币基金组织提议任命贝森特的办公室主任为二把手]]></title><description><![CDATA[国际货币基金组织（IMF）在一份声明中说，国际货币基金组织总裁周四提议任命美国财政部长斯科特-贝森特（Scott Bessent）的幕僚长兼中国问题联络人丹-卡茨（Dan Katz）担任该基金的二号人物。【原文：The International Monetary Fund's managing director on Thursday proposed that Dan Katz, U.S. Treasury Secretary Scott Bessent's chief of staff and point person on China, be appointed to fill the fund's No. 2 post, the IMF said in a statement.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/imf-proposes-appointment-bessents-chief-staff-no-2-post-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">RAO5SD7DUFNL5H3DJCJESUJ4UI</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 14:05:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Waymo 和 Via 将从亚利桑那州开始为公共交通提供机器人出租车]]></title><description><![CDATA[Alphabet 旗下公司 Waymo 周四表示，将在 Via Transportation 的公共交通平台上提供自动驾驶乘车服务，首先从亚利桑那州钱德勒市开始。【原文：Alphabet's Waymo will offer its autonomous rides on Via Transportation's public transit platform, starting with Chandler city in Arizona, the companies said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/waymo-via-offer-robotaxis-public-transit-starting-with-arizona-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">YI6USDT2DVNGTJLBDCXJCBCB2A</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 13:23:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Atlassian 将以 10 亿美元收购 DX]]></title><description><![CDATA[Atlassian 周四表示，该公司已达成一项最终协议，将以约 10 亿美元的现金和限制性股票（包括 DX 的现金余额）收购开发者智能平台 DX。【原文：Atlassian said on Thursday it has entered into a definitive agreement to acquire developer intelligence platform DX for about $1 billion in cash and restricted stock, including DX's cash balance.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/atlassian-acquire-dx-1-billion-deal-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">SEJXFBDJU5OF7A6EOF6UQMOOHQ</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 13:11:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[万事达卡预测今年美国假日购物增长将降温]]></title><description><![CDATA[万事达卡（Mastercard）周四的预测显示，今年美国假日销售增长预计将有所放缓，原因是消费者在通胀和宏观经济不确定性加大的情况下寻求折扣和促销。【原文：U.S. holiday sales growth is expected to temper this year, a Mastercard forecast showed on Thursday, as consumers seek discounts and promotions amid inflation and broader macroeconomic uncertainty.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/us-holiday-shopping-growth-cool-this-year-mastercard-forecasts-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">BXELBDIAVFNW7H43W5QCQBUAOI</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 13:03:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中国的 DeepSeek 称其热门人工智能模型的训练成本仅为 29.4 万美元]]></title><description><![CDATA[中国人工智能开发商 DeepSeek 表示，它在训练其 R1 模型上花费了 29.4 万美元，远低于美国竞争对手的报告数字。【原文：Chinese AI developer DeepSeek said it spent $294,000 on training its R1 model, much lower than figures reported for U.S. rivals, in a paper that is likely to reignite debate over Beijing's place in the race to develop artificial intelligence.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-deepseek-says-its-hit-ai-model-cost-just-294000-train-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">5KHYMMM2YBLM3F5C4SAGLKBVMA</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:50:30 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Cracker Barrel 股价暴跌，原因是更换标识后餐厅客流量减少]]></title><description><![CDATA[周四收盘前，Cracker Barrel 的股价下跌了近 10%，原因是社交媒体上对这家连锁餐厅昙花一现的改变其几十年历史的标识的决定的反弹打击了顾客流量，并促使其取消了门店改造计划。【原文：Cracker Barrel shares fell nearly 10% before the bell on Thursday, after social media backlash around the restaurant chain's short-lived decision to change its decades-old logo hit customer traffic and prompted it to scrap store remodel plans.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/cracker-barrel-shares-slump-logo-change-blowback-dents-restaurant-traffic-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">47I75DNPFFNW3PLY7QJNB4ZI4U</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:45:58 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国每周申请失业救济人数下降，但劳动力市场趋软]]></title><description><![CDATA[上周新申请失业救济金的美国人数量有所下降，但由于劳动力供求减少，劳动力市场已经疲软。【原文：The number of Americans filing new applications for unemployment benefits fell last week, but the labor market has softened as both demand for and supply of workers have diminished.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-weekly-jobless-claims-fall-labor-market-softening-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">BFHAOGFMLFJVLOCDDY7TUHV3P4</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:40:59 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[意大利央行敦促明确多发行稳定币的规则]]></title><description><![CDATA[意大利银行的一位高级官员周四表示，欧盟应明确跨境发行相同稳定币的规则，敦促采用统一标准保护用户。【原文：The European Union should clarify rules for identical stablecoins issued across borders, a senior Bank of Italy official said on Thursday, urging uniform standards to protect users.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/bank-italy-urges-clarity-rules-multi-issuance-stablecoins-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">OCMSKM3BPRJFZD3YWMAKEJQSC4</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:34:38 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国联储开启宽松之路，其他主要央行按兵不动]]></title><description><![CDATA[美国联邦储备委员会自 12 月以来首次降息，与其他大多数主要央行维持利率不变的做法不同。【原文：The U.S. Federal Reserve has delivered its first rate cut since December, diverging from most other major central banks that have kept interest rates unchanged.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/global-markets-cenbank-graphic-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">FTXZKZD6JNPEBEKT3I4XSNTYWY</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:23:06 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[消息人士称，Purell 制造商 GOJO Industries 正在探索包括出售在内的各种方案]]></title><description><![CDATA[据熟悉内情的人士透露，Purell 洗手液生产商高洁工业公司正在探索各种方案，包括完全出售或出售少数股权，任何交易都可能使这家私营公司的估值接近 20 亿美元。【原文：Purell hand sanitizer maker GOJO Industries is exploring options including a full sale or offloading a minority stake, with any deal likely to value the privately-held company at close to $2 billion, according to people familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/purell-maker-gojo-industries-explores-options-including-sale-sources-say-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">NGJLZ5DIV5PZFASRVLWH575CJU</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:20:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英国央行放缓债券发行步伐并维持利率不变]]></title><description><![CDATA[英国央行周四首次放缓了削减政府债券库存计划的步伐，并偏向于出售长期债券，以尽量减少对动荡的金边债券市场的影响。【原文：The Bank of England slowed the pace of its programme to run down its stockpile of government bonds for the first time on Thursday and skewed sales away from long-dated debt to minimise the impact on volatile gilt markets.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/uk/bank-england-slows-pace-bond-rundown-keeps-rates-hold-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">475F4FXEPVKMNOGW5X2LETMEZU</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:13:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[巴西 Natura 公司达成出售雅芳国际公司的协议]]></title><description><![CDATA[巴西化妆品公司 Natura 周四在提交的一份证券文件中表示，该公司已达成一项具有约束力的协议，将雅芳国际公司出售给 Regent 关联公司旗下的一家收购机构。【原文：Brazilian cosmetic marker Natura has entered into a binding agreement to sell Avon International to an acquisition vehicle that is an affiliate of Regent, the company said in a securities filing on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/brazils-natura-enters-agreement-sell-avon-international-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">7XJ665ICXZIL7M7GZ7574E7NL4</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:08:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[洛杉矶足球俱乐部签约孙兴民后，MLS 与韩国达成转播协议]]></title><description><![CDATA[美国职业足球大联盟（Major League Soccer）周四表示，已与韩国流媒体平台 Coupang Play 和体育网络 SPOTV 签订了多年转播合作协议，将在韩国各地转播洛杉矶足球俱乐部（Los Angeles FC）的比赛。【原文：Major League Soccer has signed multiyear broadcast partnerships with South Korean streaming platform Coupang Play and sports network SPOTV to air Los Angeles FC matches across South Korea, the league said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sports/soccer/mls-strikes-south-korea-broadcast-deals-after-lafcs-son-heung-min-signing-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">UIW2Z3KZTRPVFHT5WJ5XX3CLYY</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:03:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英国 Humanoid 公司推出首款工业用机器人]]></title><description><![CDATA[人形机器人公司（Humanoid）周四发布了英国首款工业用人形机器人，这家初创公司希望在不断发展的人工智能机器人行业站稳脚跟。【原文：Humanoid on Thursday unveiled the UK's first humanoid robot for industrial use, as the startup hopes to gain a foothold in the growing artificial intelligence robotics industry.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/uk/uk-based-humanoid-unveils-first-robot-industrial-use-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">VLBCSP5XQ5PVBCCOBAR6UIWR3E</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:02:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[查看英伟达向英特尔下注 50 亿美元]]></title><description><![CDATA[英伟达公司（Nvidia）周四表示，将向英特尔公司投资 50 亿美元，在白宫达成美国政府持有英特尔公司大量股份的协议几周后，英伟达将为这家陷入困境的美国芯片代工企业提供支持。【原文：Nvidia said on Thursday it will invest $5 billion in Intel , throwing its heft behind the struggling U.S. chip foundry weeks after the White House engineered a deal for the U.S. government to take a massive stake in the company.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/view-nvidias-5-billion-bet-intel-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">NTL4DAX45ZMAJJUQ42THF5WDOY</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 11:52:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据彭博新闻社报道，通用电气医疗集团正在探索出售中国业务部门的股份]]></title><description><![CDATA[据彭博新闻社周四援引知情人士的话报道，医疗设备制造商通用电气医疗集团（GE Healthcare）正在与顾问合作，探讨包括出售其中国业务部门股份在内的各种选择。【原文：Medical device maker GE Healthcare is working with advisers to explore options including the sale of a stake in its China unit, Bloomberg News reported on Thursday, citing people familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/ge-healthcare-exploring-stake-sale-china-unit-bloomberg-news-reports-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">75556UBUTNNGNA5WQT3FGIPOSE</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 11:43:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[金融数据公司 FactSet 盈利预期低于预期，支出谨慎]]></title><description><![CDATA[FactSet 周四预测年度调整后利润低于华尔街预期，因为宏观经济的不确定性使投资者和客户对数据和分析等辨识性支出更加谨慎。
为何重要
贸易政策的不确定性和近期美国劳动力市场的放缓，促使企业推迟升级、减少订阅和审查成本，从而拖累了对金融数据和工具的需求。【原文：FactSet on Thursday forecast annual adjusted profit below Wall Street estimates amid ongoing macroeconomic uncertainty that has made investors and clients more cautious about discrentionary spending such as data and analytics.
WHY IT IS IMPORTANT
Uncertainty over trade policy and a recent slowdown in the U.S. labor market have prompted firms to delay upgrades, trim subscriptions and scrutinize costs, weighing on demand for financial data and tools.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/financial-data-firm-factset-profit-forecast-misses-estimates-amid-cautious-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">Y33FDAGCRJODZLMKL4ZC3IBPCI</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 11:40:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[雀巢新任董事长伊斯拉为雀巢咖啡的扭亏为盈带来了 Zara 的魔力]]></title><description><![CDATA[雀巢新任董事长巴勃罗-伊斯拉（Pablo Isla）曾帮助 Zara 所有者 Inditex 转变为世界领先的快速时尚零售商，他可以利用自己在物流、电子商务和消费趋势方面的专业知识，努力振兴这家瑞士食品公司。【原文：Nestle's new chairman Pablo Isla, who helped to turn Zara owner Inditex into a world-leading fast-fashion retailer, can use his expertise in logistics, e-commerce, and consumer trends to try to revitalise the Swiss food company.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/nestles-new-chairman-isla-brings-zara-magic-nescafe-makers-turnaround-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">JGN76UJXGFMBVGQWOZ2UF2X3VY</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 11:40:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国运通升级白金卡，每年可享 3500 美元优惠，并将手续费提高 200 美元]]></title><description><![CDATA[美国运通周四公布了期待已久的美国白金卡升级计划，增加了每年价值超过 3500 美元的新优惠，同时将年费提高了 200 美元。【原文：American Express unveiled long-awaited upgrades to its U.S. Platinum cards on Thursday, adding new perks worth over $3,500 annually while raising the annual fee by $200.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/amex-upgrades-platinum-cards-with-3500-annual-perks-hikes-fee-by-200-2025-09-18/</link><guid isPermaLink="false">K7EZD7WD7VIZJFZAFTRRGKLUYI</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 11:24:54 GMT</pubDate></item></channel></rss>