<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Thu, 21 Aug 2025 18:06:37 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 18:06:37 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[强劲的首次公开募股引发对华尔街银行 IPO 谨慎定价的质疑]]></title><description><![CDATA[最近在美国上市的公司首日涨幅巨大，这引发了人们的疑问：华尔街银行对美国全面关税带来的波动性和经济不确定性保持警惕，它们是否对这些公司的定价过于谨慎，从而使投资者受益，但却导致发行商错失良机。【原文：Big first-day gains by recent high-profile U.S. listings have raised questions over whether Wall Street banks — wary of volatility and economic uncertainty from sweeping U.S. tariffs — are pricing them too cautiously, benefiting investors but causing issuers to miss out.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/strong-market-debuts-raise-questions-over-cautious-ipo-pricing-by-wall-st-banks-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">YICXB3ZATJNO3N433EU2GUMFNM</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:45:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国劳工和权益组织敦促各州拒绝特斯拉向马斯克支付 290 亿美元的薪酬]]></title><description><![CDATA[一个由美国工会和进步倡导团体组成的联盟敦促负责监督公共养老基金的州财务官员反对为特斯拉首席执行官埃隆-马斯克（Elon Musk）发放新的薪酬，并警告说过高的成本会给工人的退休储蓄带来风险。【原文：A coalition of U.S. labor unions and progressive advocacy groups urged state financial officers overseeing public pension funds to oppose fresh pay awards for Tesla CEO Elon Musk, warning the excessive cost poses risks to workers' retirement savings.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/us-labor-advocacy-groups-urge-states-reject-teslas-29-billion-musk-pay-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">DRNLHBSKBNJDLBJRIXO6HJKQWY</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:13:21 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[马斯克与 X 公司将就推特解雇事件达成 5 亿美元的和解协议]]></title><description><![CDATA[埃隆-马斯克（Elon Musk）和他的社交媒体公司 X Corp 达成了一项临时协议，以解决 Twitter 前员工提起的诉讼，这些员工称他们被拖欠了 5 亿美元的遣散费。【原文：Elon Musk and his social media company X Corp have reached a tentative agreement to settle a lawsuit filed by former Twitter employees who said they were owed $500 million in severance pay.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/musk-x-corp-settle-500-million-lawsuit-over-twitter-firings-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">4OUE3YTVDBPWBOVBA2H3E3GJ3U</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:10:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[苹果将 TV+ 的订阅价格提高到 12.99 美元]]></title><description><![CDATA[苹果公司将从周四起把流媒体服务 Apple TV+ 的价格上调 3 美元，康卡斯特旗下的 NBCUniversal 旗下的 Peacock 也采取了类似举措。【原文：Apple will raise the price of streaming service Apple TV+ by $3 starting Thursday, following a similar move by Comcast-owned NBCUniversal's Peacock.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/apple-boosts-subscription-price-tv-1299-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">RCNTHJJTU5KFBMOG522533C6NE</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 16:41:14 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Glencore 目标未来十年在阿根廷生产 100 万吨铜]]></title><description><![CDATA[矿业巨头嘉能可公司（Glencore）在阿根廷的首席执行官周四表示，该公司预计在未来 10 至 15 年内通过其在阿根廷的项目生产 100 万吨铜。【原文：Miner Glencore expects to produce 1 million tons of copper through its projects in Argentina over the next 10 to 15 years, the company's CEO in the Latin American country said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/glencore-targets-1-million-tons-copper-argentina-over-coming-decade-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">VIVVYECLUJLX3G2UOAMB7IAGBI</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 16:17:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[彭博新闻社报道：美国司法部将调查美联储主席库克，敦促将其免职]]></title><description><![CDATA[据彭博新闻社周四报道，美国司法部计划对美联储理事丽莎-库克（Lisa Cook）进行调查，一名高级官员已将调查情况告知美联储主席杰罗姆-鲍威尔（Jerome Powell），并鼓励他将丽莎-库克免职。【原文：The U.S. Justice Department plans to investigate Federal Reserve Governor Lisa Cook, with a top official informing Federal Reserve Chair Jerome Powell of the probe and encouraging him to remove her from the board, Bloomberg News reported on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-doj-probe-feds-cook-urging-removal-bloomberg-news-reports-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">HPR6VPEFEVLLDPQRXK4JDVQKBE</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 16:13:19 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国联邦贸易委员会主席警告科技公司不要为遵守欧盟和英国法律而削弱数据隐私权]]></title><description><![CDATA[美国联邦贸易委员会主席周四警告 Alphabet、亚马逊、微软和其他科技公司，如果为遵守英国和欧洲数字内容法律而做出的努力削弱了对美国用户的隐私和数据安全保护，就可能违反美国法律。【原文：The chairman of the U.S. Federal Trade Commission warned Alphabet, Amazon, Microsoft and other technology companies on Thursday that efforts to comply with British and European digital content laws could violate U.S. law if they weaken privacy and data security protections for American users.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/ftc-chair-warns-tech-firms-not-weaken-data-privacy-comply-with-eu-uk-laws-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">M6YECZ7TBBO6ZKY7BRP6DFMOFA</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 15:53:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[企业安全支出激增，Ontic 在 KKR 领投下融资 2.3 亿美元]]></title><description><![CDATA[企业安全软件公司 Ontic 周五表示，该公司已在另类投资巨头 KKR 领投的一轮融资中筹集了 2.3 亿美元，以寻求向全球和政府部门扩张。【原文：Corporate security software firm Ontic has raised $230 million in a funding round led by alternate investment juggernaut KKR , it said on Friday, as it seeks to expand globally and into the government sector.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/ontic-raises-230-million-led-by-kkr-corporate-spending-security-surges-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">DYYBOTT3WBL5NCM7AOH4ACB3HY</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 15:44:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Hazeltree 数据显示，对冲基金在 WH Smith 股价暴跌前将其列为头号空头]]></title><description><![CDATA[对冲基金和投机者在 7 月份将 WH Smith 选为做空的首选目标，而在此之前，这家英国旅游零售商周四宣布了一项会计错误，导致其股价暴跌超过 45%。【原文：Hedge funds and speculators picked WH Smith as their top target for short selling in July, before the British travel retailer announced an accounting error on Thursday that sent its shares tumbling more than 45%.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/hedge-funds-picked-wh-smith-top-short-before-share-slump-hazeltree-data-shows-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">2IO5W3DFENLADJHF6MF7MFMCAU</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 15:43:19 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Gryphon 将以约 16 亿美元的价格向 Blackstone 出售 Shermco]]></title><description><![CDATA[私人投资公司 Gryphon Investors 周四表示，已同意将其投资组合公司 Shermco 出售给 Blackstone，交易价值约为 16 亿美元。【原文：Private investment firm Gryphon Investors said on Thursday it had agreed to sell Shermco, its portfolio company, to Blackstone in a deal valued at about $1.6 billion.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/transactional/gryphon-sell-shermco-blackstone-about-16-billion-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">WBOTLXZGMZK25C3ANLW5ZVYKGQ</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 14:59:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[贝莱德研究部门向投资者大肆宣传对冲基金]]></title><description><![CDATA[贝莱德投资研究所（BlackRock Investment Institute）周四表示，该公司认为投资者应该增加对冲基金的投资。【原文：The BlackRock Investment Institute believes investors should bulk up their exposure to hedge funds, the company said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/blackrock-research-arm-bigs-up-hedge-funds-investors-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">K6VOBOURKVIL3PC3AXUU5JCDZ4</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 14:41:04 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[消息人士称，美国将就生物燃料豁免做出裁决，但大型炼油商可能需要等待]]></title><description><![CDATA[据两位熟悉规划的消息人士透露，唐纳德-特朗普总统的政府预计最早将于本周五就小型炼油厂寻求美国生物燃料法减免的日益积压的申请作出裁决，但将推迟就大型炼油厂是否必须通过提高自身的生物燃料掺混量来补偿的问题作出决定。【原文：President Donald Trump's administration is expected to rule on a growing backlog of requests from small oil refiners seeking relief from U.S. biofuel laws as early as Friday, but will delay a decision on whether larger refiners must compensate by boosting their own biofuel blending, according to two sources familiar with the planning.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/us-rule-biofuel-waivers-big-oil-refiners-may-need-wait-sources-say-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">PBBHV5Z3WBJUVJS2OS2O2DFTFI</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 14:33:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[摩根大通聘请两位投资银行家加强对能源公司的服务]]></title><description><![CDATA[根据路透社看到的一份备忘录，摩根大通聘请了两名银行家来提高其针对能源公司的投资银行业务能力，其中一名银行家将帮助该银行专注于覆盖该行业的中间市场客户。【原文：JPMorgan Chase has hired two bankers to boost its investment banking capabilities for energy companies, including one which will help the bank focus on coverage of middle-market clients in the sector, per a memo seen by Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/jpmorgan-hires-two-investment-bankers-bolster-services-energy-companies-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">SMCEWHPT2NMNPNCAUSXJCKUVAU</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 14:27:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道：消息人士称，惠斯通房地产投资信托基金可能面临对冲基金艾米特投资公司对董事会的挑战]]></title><description><![CDATA[两位熟悉此事的人士告诉路透社，对冲基金艾米特投资管理公司（Emmett Investment Management）正在为惠通石房地产投资信托公司（Whitestone REIT）可能发生的董事会斗争做准备，并可能提名董事进入该购物中心运营商的六人董事会。【原文：Hedge fund Emmett Investment Management is gearing up for a possible board room fight at Whitestone REIT and may nominate directors to the shopping center operator's six-person board, two people familiar with the matter told Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/whitestone-reit-may-face-board-challenge-by-hedge-fund-emmett-investment-sources-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">446FQ6PQGJJVHGRYHGKRSQUK6Y</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 14:10:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国消费者监督机构启动 "开放银行 "客户数据规则重修工作]]></title><description><![CDATA[美国消费者金融保护局（Consumer Financial Protection Bureau）周四启动了对其开放银行法规的重新修订，该法规管理消费者对银行与新兴金融科技行业之间共享个人数据的控制权，因为这两个行业在适当的控制权和访问权问题上存在分歧。【原文：The U.S. Consumer Financial Protection Bureau on Thursday kicked off a do-over of its open banking regulations governing consumer control over the sharing of personal data between banks and the burgeoning financial technology sector as the two industries feud over proper controls and access.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/transactional/us-consumer-watchdog-kicks-off-redo-open-banking-rules-customer-data-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">37UVVDLTEVL3TCA2RRFELN4SUM</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 14:08:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 7 月成屋销售意外增长]]></title><description><![CDATA[7 月份，美国旧房销售量意外上升，但由于房价和抵押贷款利率居高不下，购房者的负担能力出现问题，因此销售速度依然缓慢。【原文：Sales of previously owned U.S. homes ticked unexpectedly higher in July, but the pace of sales remains sluggish amid affordability issues for buyers thanks to high house prices and interest rates on mortgages.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-existing-home-sales-tick-up-unexpectedly-july-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">E74XEHEG5ZKSNMRGYXXOKM3ZZA</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 14:02:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[调查显示：美国 8 月商业活动回暖，工厂居首位]]></title><description><![CDATA[美国采购经理人调查周四显示，在制造业复苏的带动下，8月份美国商业活动加快了步伐，订单量出现了18个月来最强劲的增长。【原文：U.S. business activity picked up pace in August, led by a resurgent manufacturing sector that saw the strongest growth in orders in 18 months, a purchasing managers survey showed on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/us-business-activity-picks-up-august-factories-lead-way-survey-says-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">Y53MTIDOQ5JITLQAJRYO5HPCHU</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 14:00:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家：美国对酒类征收关税会如何损害一些企业，抬高美国人的物价？]]></title><description><![CDATA[据路透社独家获得的一份行业分析报告称，由于美国对英国和欧洲商品征收关税，苏格兰威士忌行家可能会承受平均每杯多 1 美元的价格上涨。【原文：Americans keen on a stiff drink at a bar should brace for a sobering rise in prices, with Scotch whisky connoisseurs potentially stomaching an extra $1 on average per drink, thanks to U.S. tariffs on UK and European goods, according to an industry analysis shared exclusively with Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/how-us-alcohol-tariffs-may-hurt-some-businesses-hike-prices-americans-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">OR4JN4O6FBL3NPM5JPCX7AGT6Q</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 13:52:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国调查涉及驾驶辅助系统的特斯拉车祸报告延误情况]]></title><description><![CDATA[美国国家公路交通安全管理局（National Highway Traffic Safety Administration）周四表示，它正在对特斯拉延迟报告涉及高级驾驶员辅助系统或自动驾驶汽车的车祸展开调查。【原文：The National Highway Traffic Safety Administration said Thursday it is opening an investigation into delays in Tesla reports of crashes involving advanced driver assistance systems or self-driving vehicles.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/us-probing-delays-tesla-crash-reports-involving-driver-assistance-systems-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">DBBPT7AUVVICHIGB5NQF6HUPTQ</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 13:23:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[标普分析师称美国关税对经济的影响将成为美国评级的关键]]></title><description><![CDATA[S&amp;P全球评级公司（S&amp;P Global Ratings）的美国主要分析师表示，该公司确认美国信用评级的决定反映了关税收入的影响，但美国贸易政策的经济结果仍存在问题，可能在未来几年影响美国的评级。【原文：S&amp;P Global Ratings' decision to affirm its U.S. credit rating reflected the impact of tariff revenues, but questions remain on the economic outcome of U.S. trade policies that could influence the country's rating in the next few years, the primary analyst on the U.S. said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/economic-impact-us-tariffs-will-be-key-us-rating-says-sp-analyst-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">B7SIQNWZ4ZKAHI3PLWKHSONYMY</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 13:14:01 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[德国的 Ecosia 公司提议采用管理模式运行谷歌 Chrome 浏览器]]></title><description><![CDATA[德国非营利性搜索引擎 Ecosia 公司周四表示，它已提交了一份提案，希望对 Alphabet 的谷歌 Chrome 浏览器进行为期 10 年的管理。【原文：Germany's Ecosia, a nonprofit search engine, said on Thursday it has submitted a proposal to assume a 10-year stewardship of Alphabet's Google Chrome web browser.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/germanys-ecosia-proposes-stewardship-run-google-chrome-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">2N6ZZPBYJ5LQRPQMDKRPV3OWDQ</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 12:42:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国每周申请失业救济人数升至 6 月以来最高]]></title><description><![CDATA[上周，新申请失业救济金的美国人数量创下约三个月以来的最大增幅，这是一个初步信号，表明裁员人数可能正在回升，并增加了劳动力市场正在疲软的迹象。【原文：The number of Americans filing new applications for jobless benefits rose by the most in about three months last week in an initial signal that layoffs may be picking up and adding to signs the labor market is weakening.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-weekly-jobless-claims-rise-highest-since-june-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">6WH7CFLXFVK65F64KX6QYS6NYE</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 12:40:38 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧盟贸易负责人表示，欧盟与美国的贸易协议不包括葡萄酒和烈酒]]></title><description><![CDATA[欧盟贸易专员马罗斯-塞夫科维奇（Maros Sefcovic）周四表示，欧盟与美国的贸易协议不包括葡萄酒和烈酒，并补充说，对该行业和其他未纳入协议的行业降低关税的大门并未关闭。【原文：The EU-U.S. trade deal does not include wine and spirits, European Union Trade Commissioner Maros Sefcovic said on Thursday, adding that the door was not closed to tariff reductions for the sector and others not included in the deal.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/eu-us-trade-deal-does-not-include-wine-spirits-says-eu-trade-chief-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">RIAA2PR3EVLSRKRCWA76IM6GHQ</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 12:37:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[自动驾驶汽车初创公司 Nuro 在后期融资中估值 60 亿美元]]></title><description><![CDATA[自动驾驶汽车初创公司Nuro周四完成了后期融资，以60亿美元的估值从新投资者优步（Uber）和英伟达（Nvidia）以及老投资者那里筹集到2.03亿美元。【原文：Self-driving vehicle startup Nuro closed its late-stage funding round on Thursday, raising $203 million at a $6 billion valuation from new investors Uber and Nvidia alongside returning backers.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/self-driving-vehicle-startup-nuro-valued-6-billion-late-stage-funding-round-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">BH7S7YWN6BNY5HCOPMFUACHXVE</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 12:36:04 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[尼日利亚打击网络犯罪，驱逐 50 名中国公民]]></title><description><![CDATA[尼日利亚反贪局周四表示，作为打击外国主导的网络犯罪网络行动的一部分，尼日利亚已将 50 名中国公民和一名突尼斯人驱逐出境，他们被判犯有网络恐怖主义和网络欺诈罪。【原文：Nigeria has deported 50 Chinese nationals and one Tunisian convicted of cyber-terrorism and internet fraud as part of a crackdown on foreign-led cybercrime networks, the country's anti-graft agency said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/nigeria-deports-50-chinese-nationals-cybercrime-crackdown-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">7VPUHUITTBPVVMBMKF7BXCJ44A</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 12:29:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联储施密德称不急于降息，但将有更多数据出台]]></title><description><![CDATA[堪萨斯城联储主席杰弗里-施密德（Jeffrey Schmid）周四表示，目前似乎并不急于降息，因为通胀率仍高于央行2%的目标，劳动力市场也仍处于稳健状态。【原文：Kansas City Fed president Jeffrey Schmid said on Thursday there seems no rush to cut interest rates, with inflation still above the central bank's 2% target and the labor market still in solid shape.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/feds-schmid-says-no-urgency-cut-interest-rates-more-data-come-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">TDGOXJWW3VL2BFQB4BRY4ZZ3XA</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 12:27:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[印度 Wipro 公司将以 3.75 亿美元收购哈曼互联服务公司]]></title><description><![CDATA[印度软件服务出口商 Wipro 表示，将以 3.75 亿美元收购美国哈曼公司的数字转型解决方案（DTS）部门，以加强其人工智能主导的工程服务。【原文：Indian software-services exporter Wipro said it will buy U.S.- based firm Harman's digital transformation solutions (DTS) arm for $375 million to sharpen its AI-led engineering services.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/india/indias-wipro-buy-harman-connected-services-375-million-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">77ATNEPZDJL2HNMR7WLU3OQFFU</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 11:41:40 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[麦考密克以 7.5 亿美元的交易将其墨西哥合资企业的股份扩大至 75]]></title><description><![CDATA[麦考密克公司周四表示，将以 7.5 亿美元收购墨西哥合资企业 25% 的股份，从而把墨西哥合资企业的股份提高到 75%，因为这家调味品生产商正寻求在拉丁美洲进一步扩张。【原文：McCormick said on Thursday it will raise its stake in its Mexico joint venture to 75% by acquiring 25% more for $750 million as the condiments maker seeks to expand further in Latin America.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/mccormick-expands-stake-its-mexican-joint-venture-75-750-million-deal-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">NI44VPBUFFJFXIN732GFFEDUOU</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 11:15:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据彭博新闻社报道，波音公司正在就向中国出售多达 500 架喷气式飞机进行谈判]]></title><description><![CDATA[彭博新闻社周四援引知情人士的话报道称，波音公司正在洽谈向中国出售多达 500 架喷气式飞机。【原文：Boeing is in talks to sell as many as 500 jets to China, Bloomberg News reported on Thursday, citing people familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/boeing-talks-sell-up-500-jets-china-bloomberg-news-reports-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">CC64IIGCSRKNJIU7I37DIHTQHU</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 11:11:21 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Dayforce 将被 Thoma Bravo 以 123 亿美元收购]]></title><description><![CDATA[人力资源软件提供商 Dayforce 周四表示，将以 123 亿美元的价格与 Thoma Bravo 进行私有化交易，收购公司希望加强其软件组合。【原文：HR software provider Dayforce said on Thursday it would go private in a $12.3 billion deal with Thoma Bravo, as the buyout firm looks to beef up its software portfolio.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/transactional/dayforce-be-acquired-by-thoma-bravo-123-billion-deal-2025-08-21/</link><guid isPermaLink="false">3RECL6LU3RP4PD7WPMY3JKWEH4</guid><pubDate>Thu, 21 Aug 2025 11:11:12 GMT</pubDate></item></channel></rss>