<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Wed, 01 Oct 2025 10:37:44 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:37:42 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[特斯拉 9 月在西班牙的新销量增长 3.4%，其他电动汽车销量激增]]></title><description><![CDATA[行业组织 ANFAC 周三公布的登记数据显示，特斯拉 9 月份在西班牙的新车销量比 2024 年同期增长了 3.4%，达到 2992 辆。【原文：Tesla's new car sales in Spain rose 3.4% in September from the same month in 2024 to 2,992 vehicles, registration data released by industry group ANFAC showed on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/new-tesla-sales-spain-rise-34-september-other-ev-sales-surge-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">UFK3WWLEP5IEZIJOFERWML55JU</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:25:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英国央行贝利：广泛使用的稳定币需要像货币一样受到监管]]></title><description><![CDATA[英国央行行长安德鲁-贝利（Andrew Bailey）周三表示，任何在英国被广泛用作支付手段的稳定币都需要像标准银行一样接受监管，受到储户保护，并可使用英国央行的储备设施。【原文：Bank of England Governor Andrew Bailey said on Wednesday that any stablecoin that becomes widely used as a means of payment in Britain needs to be regulated like standard banks, with depositor protections and access to BoE reserve facilities.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/widely-used-stablecoins-need-be-regulated-like-money-boes-bailey-says-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">7U4MZ5OPQ5KU7MGFUZYVQLAKA4</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:22:51 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国第三季度汽车销量将增长 6]]></title><description><![CDATA[美国第三季度的汽车销量预计将比去年同期增长约 6%，原因是消费者在某些税收减免政策结束前提前购买了电动汽车，同时对 SUV 和跨界车的需求保持稳定。【原文：U.S. auto sales are expected to rise about 6% in the third quarter from a year ago, as consumers were seen pulling forward their electric vehicle purchases before the end of certain tax credits, while demand for SUVs and crossovers remained steady.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/us-auto-sales-set-rise-6-third-quarter-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">ZCIHF76XJNLNLBAVYSO3B3O6HU</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:19:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[荷兰养老基金 ABP 出售卡特彼勒股份]]></title><description><![CDATA[荷兰养老基金 ABP 周三表示，出于道德原因，该基金已出售其在美国建筑设备制造商卡特彼勒公司（Caterpillar）的全部股份。【原文：Dutch pension fund ABP has sold its entire stake in U.S. construction equipment-maker Caterpillar on ethical grounds, it said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/society-equity/dutch-pension-fund-abp-sells-stake-caterpillar-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">J23BVF7URJOSVLZDLZJDOUML4E</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:11:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[巴西雅库鸟对美国关税 "呸呸呸"，特种咖啡业遭受损失]]></title><description><![CDATA[在美国惩罚性关税的影响下，巴西的咖啡行业正经历着一段恶臭时期，但一种通过外来雅库鸟消化道的特种咖啡却没有受到过度困扰。【原文：Brazil's coffee sector is going through a stinky time amid punitive U.S. tariffs but a specialty coffee that passes through the digestive tract of the exotic Jacu bird is emerging from the muck-flinging without undue distress.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/brazils-jacu-bird-poo-poos-us-tariffs-specialty-coffee-sector-suffers-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">EWY46ZEMV5MMNMHVGWZED4AXAI</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:06:54 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国政府停摆有可能扰乱 IPO 市场发展势头]]></title><description><![CDATA[就在投资者的强劲需求和首次公开募股的成功为新股上市重新注入活力之际，美国政府的停摆却有可能阻碍首次公开募股市场期待已久的卷土重来。【原文：A U.S. government shutdown threatens to stall the IPO market's long-awaited comeback, just as strong investor demand and successful debuts had breathed life back into new listings.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/us-government-shutdown-threatens-disrupt-ipo-market-momentum-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">VYWA6QLEWNKILMIHJNZWIPV2KI</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:04:17 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[洞察力：冰封的恩怨：特朗普和最高法院如何让全食超市历史性的工会竞标陷入冰点]]></title><description><![CDATA[1 月 27 日，费城全食超市（Whole Foods）的工人投票决定成为亚马逊旗下连锁杂货店中第一家成立工会的门店。当晚宣布结果时，帮助组织了长达数月投票活动的农产品工人埃德-杜普雷（Ed Dupree）和同事们一起跑向农产品冷藏柜。【原文：On January 27, workers at a Philadelphia Whole Foods voted to become the first store in the Amazon-owned grocery chain to unionize. When the result was announced that night, produce worker Ed Dupree, who helped organize the monthslong campaign, ran to the produce cooler with his coworkers.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/frozen-feud-how-trump-supreme-court-helped-put-historic-whole-foods-union-bid-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">I3PCI5CPK5NARBUV2FH2MFTK5U</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:03:10 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特斯拉季度交付量将因美国即将到期的电动汽车信贷政策而增长]]></title><description><![CDATA[由于美国急于获得本周早些时候到期的7500美元电动汽车税收抵免，特斯拉将于本周四公布今年最强劲的一季度财报，但分析师预计这种提振作用将是短暂的，欧洲的疲软态势仍将持续。【原文：Tesla is set to report its strongest quarter of the year on Thursday thanks to a U.S. rush to secure a $7,500 EV tax credit that expired earlier this week, but analysts expect the boost to be short-lived and European weakness to persist.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/tesla-quarterly-deliveries-set-boost-expiring-ev-credit-us-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">RF74G7KIANOD3FZHVFCQ6VAFPQ</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:02:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[洞察：硅谷 "军阀 "如何吸引五角大楼的注意]]></title><description><![CDATA["我现在是军阀了，婊子！"【原文："I'm a warlord now, bitch!"】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/how-silicon-valley-warlord-got-pentagons-attention-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">Q6FF4HX5UFPT3MOMPGWGTUOZW4</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:02:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[预报员开放实时数据访问，促进极端天气预警]]></title><description><![CDATA[欧洲顶级天气预报机构周三表示，该机构已开放实时数据访问权限，此举将为全球极端天气事件预警系统提供支持。【原文：Europe's top weather forecaster said on Wednesday it had opened access to real-time data in a move that will support early warning systems for extreme weather events across the globe.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/forecaster-opens-access-real-time-data-boost-extreme-weather-warnings-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">ZVDAOB6L3FJH3MYQLRGHKL2E3E</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:00:14 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[三星和 SK 海力士将为 OpenAI 的星际之门项目提供存储芯片]]></title><description><![CDATA[三星电子（Samsung Electronics）和 SK 海力士（SK Hynix）周三表示，它们已签署意向书，将为 OpenAI 的数据中心供应存储芯片，韩国芯片制造商将与 ChatGPT 制造商联手满足其星际之门项目不断增长的需求。【原文：Samsung Electronics and SK Hynix have signed letters of intent to supply memory chips for OpenAI's data centers, they said on Wednesday, as South Korean chipmakers join forces with the ChatGPT maker to meet rising demand from its Stargate project.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/samsung-sk-hynix-supply-memory-chips-openais-stargate-project-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">UUCSVIDFYZLGPK4AFC7BQ4KRDE</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 09:59:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普回归后的全球自由贸易协定竞赛]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）的关税政策引发了史无前例的自由贸易协定热潮，以及合作伙伴为抵消可能损失的对美出口而进行的谈判。【原文：U.S. President Donald Trump's tariffs have unleashed an unprecedented burst of free trade agreements and negotiations towards them by partners seeking to offset potential lost exports to the United States.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/global-race-free-trade-agreements-since-trumps-return-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">H5KCKPE3HNPZJJXWZINABK5U24</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 09:56:37 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[受特朗普关税影响，世界各国竞相结成新的贸易联盟]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）征收进口关税，为全球沉寂的自由贸易谈判注入了活力，并推动合作伙伴之间以前所未有的速度结盟，以弥补对美出口的损失。【原文：U.S. President Donald Trump's import tariffs have breathed life into dormant free trade talks across the globe and driven alliances at an unrivalled pace between partners seeking to offset lost exports to the United States.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/hit-by-trump-tariffs-rest-world-races-forge-new-trade-alliances-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">5ZHAGZ2GSJMYPI5QSV233GEVFE</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 09:54:05 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[塞尔维亚国家创新署获得美国制裁豁免，有效期至 10 月 8 日]]></title><description><![CDATA[塞尔维亚国家石油公司（NIS）周三表示，美国财政部已颁发特别许可证，推迟对塞尔维亚的俄罗斯石油公司 NIS 实施全面制裁，并允许其继续运营至 10 月 8 日。【原文：The U.S. Department of the Treasury has granted a special licence delaying full sanctions on Serbia's Russian-owned oil company NIS and allowing its operations to continue until October 8, NIS said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/serbias-nis-granted-us-sanctions-waiver-until-october-8-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">UPQ5V4ATDRORBO4D2PRLDCWBQA</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 09:45:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[百时美施贵宝与武田将汇集数据进行人工智能药物研发]]></title><description><![CDATA[百时美施贵宝公司、武田制药公司和阿斯泰克斯制药公司将共同分享用于训练人工智能模型的专有数据，以协助药物发现和开发。【原文：Bristol Myers Squibb , Takeda Pharmaceuticals and Astex Pharmaceuticals are coming together to share proprietary data for training an artificial intelligence model to assist drug discovery and development.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/bristol-myers-takeda-pool-data-ai-based-drug-discovery-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">O7FELWNAJBN7NNPEAPIC3B33VM</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 09:31:51 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[宜家家居斥资 2.13 亿美元购入曼哈顿大楼，在美国开设新店]]></title><description><![CDATA[全球最大的宜家零售商英卡集团（Ingka Group）周三表示，该集团已经收购了曼哈顿的一处房产，计划在那里开设一家新店，作为该家具集团在美国扩张的一部分。【原文：Ingka Group, the biggest global IKEA retailer, has acquired a Manhattan property where it plans to open a new store as part of the furniture group's expansion in the United States, it said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/ikea-buys-213-million-manhattan-building-new-store-us-push-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">UCILRT7YMNOU7FCJUTIW2QKYG4</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 09:28:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧盟计划削减钢铁进口配额，将关税提高至 50]]></title><description><![CDATA[一位了解详情的消息人士周三告诉路透社，欧盟委员会将提议削减近一半的钢铁进口配额，并将超过配额的钢铁进口量的关税提高至50%，以与美国和加拿大征收的关税保持一致。【原文：The European Commission will propose cutting steel import quotas by nearly half and hiking duties on volumes above those levels to 50% in line with tariffs imposed by the U.S. and Canada, a source briefed on details told Reuters on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/eu-plans-cut-steel-import-quotas-hike-tariffs-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">VZ2BU7FFWVM7BHPSHXGRUP2Q54</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 09:03:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[大型制药公司宣布在美国开展直接面向消费者的销售和降价活动]]></title><description><![CDATA[在美国总统唐纳德-特朗普呼吁降低药价并剔除药店、保险公司和药房福利管理公司等 "中间商 "后，多家制药公司表示将直接向美国患者销售药品并提供折扣。【原文：Several pharmaceutical companies have said they will sell drugs direct to patients in the U.S. and offered discounts following President Donald Trump's calls to bring down drug prices and cut out "middlemen" like pharmacies, insurers and pharmacy benefit managers.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/big-pharma-firms-announce-direct-to-consumer-sales-price-cuts-us-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">3ZGYP4LZFJINBEFGUJ5URDVI4Q</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:50:37 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[2025 年特斯拉在法国和丹麦的月销量首次上升]]></title><description><![CDATA[当地行业数据周三显示，特斯拉上个月在法国和丹麦的销量今年首次出现增长，美国电动汽车制造商特斯拉的改款车型Y成为丹麦最畅销的车型。【原文：Tesla's sales rose in France and Denmark last month for the first time this year, local industry data showed on Wednesday, with the U.S. electric car maker's revamped Model Y coming in as the best-selling model in Denmark.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/teslas-monthly-sales-rise-france-denmark-first-time-2025-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">JH32QK7RTRPELAPLOIYKFFVYVQ</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:50:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[政府停摆使美联储加息路径复杂化，华尔街期货下滑]]></title><description><![CDATA[美国股指期货周三下跌，原因是投资者评估了联邦政府关门的影响，这有可能扰乱关键经济数据的发布，并使美联储的政策路径复杂化。【原文：U.S. stock index futures fell on Wednesday as investors assessed the implications of the federal government shutdown, which threatens to disrupt the release of key economic data and complicate the Federal Reserve's policy path.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/wall-street-futures-slip-government-shutdown-complicates-fed-rate-path-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">JKL6I7SO25NR5BZZ6TYC57EIAA</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:47:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[印尼有望很快与自由港-麦克莫兰公司就撤资计划达成协议]]></title><description><![CDATA[印尼投资部长周三表示，印尼预计将很快与自由港麦克莫兰公司就该公司剥离其印尼子公司 PT Freeport Indonesia 12% 股份的计划签署协议。【原文：Indonesia expects to sign a deal with Freeport-McMoRan soon regarding a plan for the firm to divest a 12% stake in its Indonesian unit PT Freeport Indonesia, the investment minister said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/indonesia-expects-deal-soon-with-freeport-mcmoran-divestment-plan-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">EHVEB7ADYJJOPNIMNCFMA66RAY</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:47:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[苹果、OpenAI要求美国法官驳回马斯克就人工智能竞争、应用商店排名提起的诉讼]]></title><description><![CDATA[苹果公司和 ChatGPT 所有者 OpenAI 周二请求美国联邦法官驳回亿万富翁埃隆-马斯克的 xAI 提起的诉讼，后者指控苹果公司和 OpenAI 非法合谋阻碍人工智能领域的竞争。【原文：Apple and ChatGPT owner OpenAI on Tuesday asked a U.S. federal judge to dismiss a case filed by billionaire Elon Musk's xAI, which had accused them of illegally conspiring to thwart competition in the field of artificial intelligence.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/apple-openai-ask-us-judge-dismiss-musks-suit-over-ai-competition-app-store-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">T345CTQ3KNKIBELZSKIUPC3CZU</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:22:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[网站显示，随着 7500 美元电动汽车税收抵免到期，特斯拉提高了所有美国车型的租赁价格]]></title><description><![CDATA[据特斯拉网站周三报道，在促进电动汽车销售的7500美元税收减免政策到期后，特斯拉提高了其在美国所有汽车的租赁价格。【原文：Tesla has raised lease prices for all its vehicles in the U.S. after a $7,500 tax credit that boosted EV sales expired, according to its website on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/tesla-hikes-lease-price-all-us-models-7500-ev-tax-credit-expires-website-shows-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">4NCRNB3NRBPT5H3HVCYMLHNY6A</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 07:34:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[宝马因起动机缺陷召回逾 14.5 万辆美国汽车]]></title><description><![CDATA[美国国家公路交通安全管理局（U.S. National Highway Traffic Safety Administration）周三表示，宝马公司将在美国召回超过14.5万辆汽车，因为过热的起动机可能会增加起火的风险。【原文：BMW is recalling over 145,000 vehicles in the U.S. as an overheated starter could increase the risk of a fire, the U.S. National Highway Traffic Safety Administration said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/bmw-recall-over-145000-us-vehicles-citing-starter-motor-defect-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">TA5Z2YTBTBOMTCN2HD6SLJS3DA</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 07:20:38 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[世界自由金融公司最早将于今年推出借记卡]]></title><description><![CDATA[世界自由金融公司（World Liberty Financial）首席执行官扎克-威特科夫（Zach Witkoff）周三在一次会议上表示，该公司是一家由美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）家族支持的加密风险投资公司，计划推出一种借记卡，将 "加密资产与日常消费连接起来"。【原文：World Liberty Financial, a crypto venture backed by the family of U.S. President Donald Trump, plans to launch a debit card that would "bridge crypto assets with everyday spending", its CEO Zach Witkoff told a conference on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/world-liberty-financial-launch-debit-card-early-this-year-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">XYNGXAJA7VLSREAXZBAMTDMBUM</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 07:15:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[LG 化学将出售价值 14 亿美元的 LG 能源解决方案股份]]></title><description><![CDATA[韩国 LG 化学公司周三表示，计划出售其电池部门 LG Energy Solution 价值 2 万亿韩元（14.3 亿美元）的股份，以帮助改善财务状况并提升公司价值。【原文：South Korea's LG Chem said on Wednesday it plans to sell 2 trillion Korean won ($1.43 billion) worth of shares in its battery unit LG Energy Solution to help improve finances and boost its corporate value.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/emerging/lg-chem-sell-14-bln-worth-shares-lg-energy-solution-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">5CKMYMHTPNMXXDDLGA4K23FSR4</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 06:53:26 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道消息人士称，奥地利莱费森银行出售俄罗斯股份的新努力失败了]]></title><description><![CDATA[两位熟悉内情的人士称，莱法森国际银行（Raiffeisen Bank International）试图出售其俄罗斯业务股份的又一次尝试失败了，因为俄罗斯正努力维持一座通往西方的重要金融桥梁。【原文：Raiffeisen Bank International has failed in another attempt to sell a stake in its Russian business, two people familiar with the situation said, as Russia seeks to maintain a key financial bridge to the West.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/austrias-raiffeisen-fails-new-effort-sell-stake-russia-sources-say-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">ALWXO4FICJID7PIYTYUGWB2D7Y</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 06:32:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[埃克森预计到 2027 年底将在新加坡裁员 10%-15%。]]></title><description><![CDATA[埃克森美孚公司（Exxon Mobil Corp）周三表示，为进行全球重组，该公司预计将削减 10%至 15%的新加坡员工人数，并在 2027 年底前将其办公室从市中心迁至裕廊工厂所在地。【原文：Exxon Mobil Corp expects to cut the number of its employees in Singapore by 10% to 15% and move its office to the site of its Jurong plant from downtown by the end of 2027, in global restructuring efforts, the company said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/world-at-work/exxon-expects-cut-singapore-staff-by-10-15-by-end-2027-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">BHVQMLVRZBMNFD45NNYF5VKMNA</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 06:30:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特斯拉九月份在丹麦的注册量增长 20.5]]></title><description><![CDATA[丹麦移动通信公司（Mobility Denmark）周三提供的数据显示，9月份丹麦的特斯拉新车注册量同比增长了20.45%，达到2232辆。【原文：Registrations of new Tesla cars in Denmark rose by 20.45% in September from a year earlier, to 2,232 vehicles, data from Mobility Denmark showed on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/tesla-registrations-denmark-rise-205-september-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">VQO7EZPEOVJITBZ3RYEAYMVVQU</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 06:21:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[受到人工智能的惊吓，宝莱坞明星将谷歌拖入 "人格权 "之争]]></title><description><![CDATA[在印度，宝莱坞明星要求法官在人工智能时代保护他们的声音和形象。其中一对知名夫妇的最大目标是谷歌的视频部门YouTube。【原文：In India, Bollywood stars are asking judges to protect their voice and persona in the era of artificial intelligence. One famous couple's biggest target is Google's video arm YouTube.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/society-equity/spooked-by-ai-bollywood-stars-drag-google-into-fight-personality-rights-2025-10-01/</link><guid isPermaLink="false">FWUHJCY5AZJHBNLPYT2PZCMQAQ</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 06:02:26 GMT</pubDate></item></channel></rss>