<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Wed, 02 Apr 2025 11:33:53 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 11:33:53 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[多米诺餐厅与 DoorDash 合作在美国门店吸引顾客]]></title><description><![CDATA[多米诺比萨公司（Domino's）周三表示，该公司与 DoorDash 建立了新的合作关系，这意味着穿着制服的多米诺司机将为通过 DoorDash 应用程序订购的比萨送货上门。【原文：A new partnership between Domino's and DoorDash means that uniformed Domino's drivers will deliver pizzas ordered through the DoorDash app, the pizza company said Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/dominos-partners-with-doordash-us-stores-lure-customers-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">XQZB5QYU4FJ7ZPEEYD37HKQSNI</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 11:14:30 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[多米诺与 DoorDash 合作促进外送服务，扩大美国客户群]]></title><description><![CDATA[多米诺比萨公司（Domino's Pizza）周三表示，客户可以使用 DoorDash 应用程序下单，这是该公司与 DoorDash 的一项新合作，因为这家比萨巨头希望加强其外卖业务并扩大其美国用户群。【原文：Domino's Pizza said on Wednesday customers could use the DoorDash app to place their orders, in a new partnership, as the pizza giant looks to bolster its delivery business and expand its U.S. user base.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/dominos-partners-with-doordash-boost-delivery-expand-customer-base-us-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">BQC7Y44NSFOTZCTLEBHJFDRNOU</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 11:09:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[法国称特朗普关税可能在 20-25 个百分点之间，造成严重混乱]]></title><description><![CDATA[法国政府发言人索菲-普里马斯（Sophie Primas）周三表示，法国预计美国总统唐纳德-特朗普周三晚些时候宣布对法国和欧洲产品征收的关税将在20-25%之间，从而导致 "重大经济混乱"。【原文：France expects tariffs to be announced later on Wednesday from U.S President Donald Trump on French and European products to be in the range of 20-25%, leading to "major economic disorder", said government spokeswoman Sophie Primas on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/france-says-trump-tariffs-could-be-20-25-pct-range-causing-major-disorder-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">OBBRY6SXNJMXTG3CZFDU7XOX5U</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 11:06:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[长江和记港口交易存疑加剧对中国控制香港的担忧]]></title><description><![CDATA[长江和记计划将其巴拿马港口出售给一家美国集团，但这一交易遭到中国媒体的抨击，预计这一关键步骤将被推迟，这凸显了人们对北京控制香港以及香港面临全球紧张局势的担忧与日俱增。【原文：An expected delay in a key step in CK Hutchison's planned sale of its Panama ports to a U.S. group, a deal blasted by Chinese media, highlights growing concerns about Beijing's grip over Hong Kong and its exposure to global tensions, analysts say.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/doubts-over-ck-hutchison-port-deal-add-concerns-about-chinas-grip-over-hong-kong-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">VFKIZRVB4BPQPI6QR6I7H5CJEI</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 11:03:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[稳定币巨头 Circle 在美国首次公开募股文件中披露收入增长情况]]></title><description><![CDATA[周二收盘后，USDC 稳定币背后的公司 Circle Internet Group 提交了首次公开募股申请，准备在纽约证券交易所上市。【原文：Circle Internet Group, the company behind the USDC stablecoin, filed for an initial public offering on Tuesday after markets closed, as it prepares to list its shares on the New York Stock Exchange.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/stablecoin-giant-circle-reveals-revenue-growth-us-ipo-filing-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">ALHH3LCWYZMI3MLMMHZBMRFJ7M</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:59:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道必和必拓考虑分拆铁矿石和煤炭部门]]></title><description><![CDATA[三位知情人士告诉路透社，全球最大的上市矿商必和必拓集团考虑分拆其澳大利亚铁矿石和煤炭部门，作为中期发展战略的一部分。【原文：The world's biggest listed miner BHP Group considered spinning off its Australian iron ore and coal divisions as part of a medium-term growth strategy, three sources with knowledge of the matter told Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/bhp-considered-spinning-off-iron-ore-coal-divisions-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">UKZNRVKK6ZLCTJ6EWG6TWWGPEM</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:55:26 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Stellantis 与工会达成意大利南部裁员 350 人的协议]]></title><description><![CDATA[Fiom 工会周三表示，汽车制造商 Stellantis 已与工会签署协议，让 350 名员工自愿退出其位于意大利南部的 Pomigliano 和 Pratola Serra 工厂。【原文：Carmaker Stellantis has signed a deal with trade unions for 350 voluntary exits from its Pomigliano and Pratola Serra plants in southern Italy, the Fiom union said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/world-at-work/stellantis-agrees-350-job-cuts-southern-italy-with-unions-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">XOUDOCR2N5MZTIRI4K4ZA2UOTM</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:54:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[大写 "T "的麻烦]]></title><description><![CDATA[当今美国和全球市场的重要事件【原文：What matters in U.S. and global markets today】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/global-markets-view-usa-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">TJVLU2N4XBPTJLEJACY4XOLHPI</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:51:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧洲央行施纳贝尔：贸易分裂将抑制全球经济增长，加剧通货膨胀]]></title><description><![CDATA[欧洲中央银行伊莎贝尔-施纳贝尔（Isabel Schnabel）在周三的一次演讲中表示，如果贸易战导致贸易分裂，全球通胀可能会激增，经济增长可能会受到冲击。【原文：Global inflation could surge in case of trade fragmentation caused by a trade war and growth is likely to take a hit, European Central Bank Isabel Schnabel said in a presentation on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/trade-fragmentation-curb-global-growth-raise-inflation-ecbs-schnabel-says-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">OJKLBRFDIRIB7AK4GIMJ4V44PY</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:48:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[彭博新闻社报道：中国限制企业赴美投资]]></title><description><![CDATA[彭博新闻社（Bloomberg News）周三援引知情人士的话报道称，中国已采取措施限制本国公司在美国进行投资，以期在与美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）政府的潜在贸易谈判中获得更多筹码。【原文：China has taken measures to limit its companies from making investments in the United States in an effort to gain more leverage in potential trade talks with U.S. President Donald Trump's administration, Bloomberg News reported on Wednesday citing people familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/china-limits-companies-us-investments-bloomberg-news-reports-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">YOVNE3KVLRJONP3O6RK3TKNFDU</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:26:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[瑞士扩大军民两用产品出口管制]]></title><description><![CDATA[瑞士政府周三发表声明称，瑞士已扩大对军民两用产品的出口管制，尤其是量子计算、半导体、人工智能和增材制造等不断发展的技术领域。【原文：Switzerland has expanded export controls on dual-use goods especially those in evolving technologies such as quantum computing, semiconductors, artificial intelligence and additive manufacturing, a government statement said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/europe/switzerland-expands-export-controls-dual-use-goods-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">A75GA2VV25PZ3PIELE2IRKBPDY</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:22:54 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特斯拉中国制造电动汽车 3 月销量同比下降 11.5]]></title><description><![CDATA[中国乘用车联席会（CPCA）周三公布的数据显示，美国汽车制造商特斯拉3月份在中国销售了78828辆电动汽车，同比下降11.5%。【原文：U.S. automaker Tesla sold 78,828 China-made electric vehicles in March, down 11.5% from a year earlier, data from the China Passenger Car Association (CPCA) showed on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/teslas-china-made-ev-sales-fall-115-yy-march-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">D7VYKPKP6VI4DKYSZB42JJ52RE</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:14:39 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧洲央行行长拉加德：特朗普的关税将对全球产生负面影响]]></title><description><![CDATA[欧洲央行行长克里斯蒂娜-拉加德（Christine Lagarde）周三表示，美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）计划征收的关税将对全球产生负面影响，其损害程度取决于关税征收的范围、持续时间以及是否能促成成功的谈判。【原文：U.S. President Donald Trump's planned tariffs will be negative across the world, with the damage depending on how far they go, how long they last and whether they lead to successful negotiations, European Central Bank head Christine Lagarde said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/trumps-tariffs-will-be-negative-world-over-says-ecbs-lagarde-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">GV5GN67JVBLGLMHRHRDCAFR2OM</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:13:29 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[SpaceX 火箭货运项目危及太平洋海鸟]]></title><description><![CDATA[埃隆-马斯克（Elon Musk）的太空探索公司（SpaceX）和美国空军提出了一个项目，从一个偏远的太平洋环礁测试高超音速火箭货物运输，该项目可能会伤害在野生动物保护区筑巢的许多海鸟。【原文：A project proposed by Elon Musk's SpaceX and the U.S. Air Force to test hypersonic rocket cargo deliveries from a remote Pacific atoll could harm the many seabirds that nest at the wildlife refuge, according to biologists and experts who have spent more than a decade working to protect them.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/space/spacex-rocket-cargo-project-puts-pacific-seabirds-jeopardy-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">ILMP5KLTJFOIDNI2V5A7B2HCBA</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:06:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[加拿大犹太人为逾越节做准备，Manischewitz 葡萄酒在贸易中受到冲击]]></title><description><![CDATA[对于加拿大的犹太人来说，与美国的犹太人一样，Manischewitz犹太葡萄酒已成为逾越节和其他宗教庆祝活动的主打产品。【原文：For Jews in Canada, much like their American counterparts, Manischewitz kosher wine has become a staple of Passover and other religious celebrations.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/manischewitz-wine-trade-crossfire-canadian-jews-prepare-passover-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">GTOBQBQOCNLXXFTF6AANUG4THQ</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:05:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特斯拉将公布交付量下降，原因是需求疲软和马斯克的反弹]]></title><description><![CDATA[华尔街正在为特斯拉周三公布的第一季度汽车交付量下降做准备，但分析师和投资者对下降幅度无法达成一致。【原文：Wall Street is bracing for Tesla to report a drop in first-quarter vehicle deliveries on Wednesday, but analysts and investors cannot agree on how bad the decline would be.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/tesla-set-report-drop-q1-deliveries-weak-demand-musk-backlash-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">WPJSCI4IVJLHTFHYXJGAGVHWGI</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:05:07 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家新闻司法部 DOGE 官员吹嘘黑客攻击、分发盗版软件]]></title><description><![CDATA[据路透社查阅的亿万富翁埃隆-马斯克（Elon Musk）的前网站存档副本显示，他的一名高级雇员曾炫耀过黑客攻击和分发盗版软件的行为。【原文：A top employee of billionaire Elon Musk who is now working in the U.S. Justice Department previously bragged about hacking and distributing pirated software, according to archived copies of his former websites reviewed by Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/cybersecurity/doge-official-doj-bragged-about-hacking-distributing-pirated-software-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">H7GUTHAKGNJ6LJEZ3L3PO2GNU4</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:04:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[在快速变革中，美联储与企业面对面成为政策的关键]]></title><description><![CDATA[去年年底，当美国人还在憧憬唐纳德-特朗普第二次就任总统时，大多数人似乎对美国经济持乐观态度。但到了 2 月下旬，里士满联邦储备银行行长汤姆-巴金（Tom Barkin）感觉到人们的情绪正在发生变化。【原文：At the end of last year, when Americans were still looking ahead to Donald Trump's second turn as president, most seemed right with the U.S. economy. But by late February, Richmond Federal Reserve Bank President Tom Barkin could sense the mood shifting.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/amid-fast-pace-change-fed-face-time-with-businesses-has-become-key-policy-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">Y7ZUUHVA5VOE5LZIS5YGLBLWWE</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:04:03 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[马士基预计美国经济将继续增长，但警告称不确定性增加]]></title><description><![CDATA[丹麦马士基公司（Maersk）是全球最大的集装箱航运集团之一，该公司周三表示，今年到目前为止，美国的需求强劲，尽管关税可能会给前景蒙上阴影，但该公司继续预测美国的经济增长。【原文：Denmark's Maersk , one of the world's largest container shipping groups, said on Wednesday it has seen robust demand in the United States so far this year and continues to predict U.S. growth although tariffs may cloud the outlook.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/maersk-expects-continued-us-growth-warns-growing-uncertainty-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">VXAG4T3JMBLCTJCXYRRRTK7QXU</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:03:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[波音公司首席执行官将就安全问题接受参议员的严厉质询]]></title><description><![CDATA[本周三，波音公司首席执行官凯利-奥特伯格（Kelly Ortberg）将出席参议院商务委员会的会议，就这家飞机制造商最近的安全问题和其他热点话题接受刁钻的提问。【原文：Boeing CEO Kelly Ortberg will face tough questions on the planemaker's recent safety issues and other hot-button topics on Wednesday when he appears before the Senate Commerce Committee.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/boeing-ceo-face-tough-questions-senators-safety-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">XTTRT3UYCRJWBIU5S7JGDSUEHI</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:02:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[国际航空运输协会（IATA）航空公司负责人警告说，航空业在实现净零方面已经落后]]></title><description><![CDATA[全球航空公司发出了迄今为止最直截了当的警告：到2050年实现净零排放的努力正在偏离正轨，因为其主要贸易机构的负责人指责石油公司和航空业的其他公司拖拖拉拉。【原文：Global airlines have issued their bluntest warning yet that efforts to reach net-zero emissions by 2050 are sliding off course, as the head of their main trade body accused oil firms and the rest of the aviation sector of dragging their feet.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/iata-airlines-chief-warns-aviation-industry-falling-behind-net-zero-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">AON45VZYERMALBCCLUJ4FYI7PE</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:02:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普加征关税前期货下跌]]></title><description><![CDATA[美国股指期货周三下滑，因为投资者正在等待美国总统唐纳德-特朗普关税计划的细节，预计该计划将颠覆全球贸易和商业。【原文：U.S. stock index futures slipped on Wednesday as investors braced for details of U.S. President Donald Trump's tariff plans, which are expected to upend global trade and commerce.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/futures-dip-run-up-trump-tariffs-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">A3TRXGRMMZJIHJGRWTJ54PYILY</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:01:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[澳元正在失去市场风险指南针的作用]]></title><description><![CDATA[面对美国关税对市场情绪的打击，澳元出人意料地表现出了韧性，这不禁让人怀疑澳元长期以来作为风险代理的作用是否正在终结。【原文：The Australian dollar's surprising resilience in the face of the hit to market sentiment from U.S. tariffs is raising questions whether its long-standing role as a proxy for risk is ending.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/currencies/aussie-is-losing-its-way-markets-risk-compass-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">TKGYECNGQZPQBACWSXFKIUXBHQ</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 09:59:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[日本 Terra 无人机公司将加强与沙特阿美石油公司的检查合作]]></title><description><![CDATA[Terra Drone 告诉路透社，使用无人机勘测和检查能源基础设施的日本初创公司 Terra Drone 正在加强与沙特阿拉伯国有石油公司阿美石油公司（Aramco）的合作，检查石油和天然气设施。【原文：Japanese startup Terra Drone , which uses drones to survey and inspect energy infrastructure, is stepping up cooperation with Saudi Arabia's state-owned oil company Aramco to inspect oil and gas facilities, Terra Drone told Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/japans-terra-drone-boost-cooperation-with-saudi-aramco-inspections-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">3PTHMNUV4JMTNNEVDMARWC32FA</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 09:41:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国加征关税前，台湾称自己是全球供应链 "不可或缺的一部分]]></title><description><![CDATA[台湾总统赖清德周三在美国宣布全面进口关税之前表示，台湾是全球供应链中 "不可或缺 "的一员，台湾将捍卫其公司的利益。【原文：Taiwan President Lai Ching-te said on Wednesday ahead of an announcement of sweeping import tariffs by the United States that the island is an "indispensable" member of the global supply chain and it would defend its companies' interests.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/ahead-us-tariffs-taiwan-says-it-is-indispensable-global-supply-chain-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">M6N7YSBNOFM3NA7KYKCBBDFEJE</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 09:28:37 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[高管称，特朗普的互惠关税计划扩大了海运混乱的风险]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）的新关税计划令远洋航运业人心惶惶，因为他挑起的贸易战注定会抑制运输需求，并让各公司争相应对贸易战带来的影响。【原文：U.S. President Donald Trump's new tariff plan has the ocean shipping industry on edge as he stokes a trade war destined to stanch transport demand and send companies scrambling to manage the fallout.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/trumps-reciprocal-tariff-plan-amplifies-risk-ocean-shipping-chaos-executives-say-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">ZOWHV4KDNRLLRJFV7XQFFJVXDQ</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 09:03:16 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[媒体报道比利时考虑出售股份，法国国家巴黎银行业绩下滑]]></title><description><![CDATA[法国金融媒体《回声报》（Les Echos）周二报道称，比利时政府正在考虑出售法国巴黎银行的股份以成立国防基金，法国巴黎银行股价随之下跌。【原文：Shares in BNP Paribas fell after French financial media Les Echos on Tuesday reported the Belgian government is considering selling its shares to set up a defence fund.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/bnp-slides-media-reports-belgium-considers-selling-stake-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">MLMV7RSDG5NM3DCGE3WV4TUGOY</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 08:58:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国关税迫在眉睫，意大利商业游说团下调 GDP 预期]]></title><description><![CDATA[意大利主要商业游说团体 Confindustria 周三下调了对该国经济增长的预期，并警告称迫在眉睫的美国贸易关税有可能进一步恶化经济前景。【原文：Italy's main business lobby Confindustria on Wednesday cut its economic growth forecast for the country, warning that looming U.S. trade tariffs risked further worsening the outlook.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/europe/italy-business-lobby-lowers-gdp-forecast-us-tariffs-loom-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">4LAWE2ZCZZMHZFL7ERGDOFVH74</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 08:49:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[由于不确定性和竞争，轮胎制造商普利司通将在西班牙裁员 546 人]]></title><description><![CDATA[日本轮胎制造商普利司通（Bridgestone）表示，为应对欧洲市场的不利变化和非欧洲产品的崛起，公司计划削减西班牙北部两家工厂的工作岗位。【原文：Japanese tyremaker Bridgestone said it plans to cut jobs at two factories in northern Spain in reaction to an adverse evolution of the European market and the rise of non-European products.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/sustainable-finance-reporting/tyre-maker-bridgestone-cut-546-jobs-spain-uncertainty-competition-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">PIE6TWKYHNOTBIOQBUEBUGLB5U</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 07:39:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[商业游说团体警告：特朗普关税将对意大利企业造成巨大影响]]></title><description><![CDATA[意大利国家工业游说团体联合会（Confindustria）负责人周三表示，美国关税对意大利企业的影响将是巨大的，他呼吁欧洲与美国总统唐纳德-特朗普进行谈判，避免事态进一步升级。【原文：The effect of U.S. tariffs on Italian companies will be massive, the head of national industry lobby Confindustria said on Wednesday, calling for Europe to negotiate with President Donald Trump and avoid further escalation.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/trump-tariffs-will-have-massive-effect-italian-companies-business-lobby-warns-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">JTKVVUWZCVNJ7A4XWR4OXPXRJY</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 07:38:08 GMT</pubDate></item></channel></rss>