<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Wed, 02 Apr 2025 04:05:43 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 04:05:43 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[美国互征关税前避险需求推动黄金上涨]]></title><description><![CDATA[周三金价延续涨势，继前一交易日创下历史新高后，投资者因预期美国对等关税的潜在影响而寻求避险金属的安慰。【原文：Gold prices extended their gains on Wednesday, following a record high in the previous session, as investors sought the comfort of the safe-haven metal in anticipation of the potential impact of U.S. reciprocal tariffs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/gold-climbs-safe-haven-demand-ahead-us-reciprocal-tariffs-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">PYIIDFXDVVP5BJAK3ZYWOF3T54</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 03:06:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据彭博新闻社报道，沃尔玛继续推动中国供应商降价]]></title><description><![CDATA[彭博新闻社周二援引知情人士的话报道称，美国零售业巨头沃尔玛正继续推动中国供应商降价，以抵消唐纳德-特朗普总统的关税。【原文：U.S. retailing giant Walmart is continuing to push Chinese suppliers to cut prices to offset President Donald Trump's tariffs, Bloomberg News reported on Tuesday, citing people familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/walmart-continues-push-chinese-suppliers-cut-prices-bloomberg-news-reports-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">JEDFQ25EDZPXRBEXNDY3V5GXBM</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 03:04:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[日本央行警告美国新关税计划可能打击全球贸易]]></title><description><![CDATA[日本央行行长上田一夫周三表示，美国计划征收的新关税可能会对世界贸易产生巨大影响，并在美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）即将公布对等关税前几个小时警告说，全球经济增长可能会受到打击。【原文：Planned new U.S. tariffs could have a huge impact on world trade, Bank of Japan Governor Kazuo Ueda said on Wednesday, warning of a possible hit to global growth hours before President Donald Trump is set to unveil reciprocal tariffs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/boj-warns-possible-hit-global-trade-planned-new-us-tariffs-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">7KMYR6PHHRJN3MVN2EBEXKZIEA</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:30:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据《环球邮报》报道，加拿大将避免对大部分美国进口食品征收反关税]]></title><description><![CDATA[环球邮报》（Globe and Mail）周二援引两位联邦贸易顾问的评论报道称，加拿大不会对美国的大部分食品和其他必需品征收报复性关税，也不会对避免关键经济部门失业所必需的零部件征收报复性关税。【原文：Canada will not impose retaliatory tariffs on most U.S. food and other essentials or on components essential to avoiding job loss in key sectors of the economy, the Globe and Mail reported on Tuesday citing comments by two federal trade advisers.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/canada-avoid-counter-tariffs-most-us-food-imports-globe-mail-reports-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">7O47PJYA6BN3RNGL7FDOUFNZ4M</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:29:19 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普关税计划迫在眉睫，股市人心惶惶]]></title><description><![CDATA[周三，亚洲股市大幅震荡，而避险黄金则停留在历史高点附近，因为全球都在紧张地等待美国总统唐纳德-特朗普关税计划的细节，投资者担心全球贸易战加剧的风险。【原文：Asian stocks stuttered on Wednesday, while the safe-haven gold was stuck near record highs as a nervous world awaited details of U.S. President Donald Trump's tariff plans, with investors fretting about the risks of an intensifying global trade war.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1pix-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">N3THGIUFZBPFRLXON7G2CLOWGA</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:24:54 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[解放日 "零时临近，美元持稳]]></title><description><![CDATA[周三，由于交易商焦急地等待美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）在当天晚些时候公布关税计划的细节，美元略微走强，其他货币则维持在较窄的区间内，这可能会为近期市场定下基调。【原文：The dollar firmed a touch and other currencies held tight ranges on Wednesday as traders anxiously awaited details of U.S. President Donald Trump's tariff plans later in the day that could set the tone for markets in the near term.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/currencies/dollar-steady-zero-hour-liberation-day-closes-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">2WQQBLR7WNMJBPDOYPG7YTBVH4</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 01:35:09 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[市场等待美国新关税出台，油价保持稳定]]></title><description><![CDATA[由于担心美国将于当天晚些时候公布的新关税可能会加深全球贸易战，从而限制原油需求，油价在前一交易日下跌后于周三企稳。【原文：Oil prices steadied on Wednesday after falling in the previous session on concerns new U.S. tariffs set to be unveiled later in the day may deepen a global trade war that could limit crude demand.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/oil-prices-steady-market-awaits-fresh-us-tariffs-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">VQFZZ6ZN3NOZ7D2MMHJ3DMGR7Y</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:56:48 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[迈克尔-克莱因力争重掌巴西巴伊亚卡萨斯公司董事长一职]]></title><description><![CDATA[巴西零售业资深人士迈克尔-克莱因（Michael Klein）在周二的一份声明中说，他已向卡萨斯-巴伊亚（Casas Bahia）提出重新担任董事长一职的建议，这家零售商是他的父亲在 20 世纪 50 年代创办的。【原文：Brazilian retail veteran Michael Klein has sent a proposal to retake his chairman position in Casas Bahia , the retailer his father founded in the 1950s, he said in a statement on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/michael-klein-aims-retake-chairman-role-brazils-casas-bahia-2025-04-02/</link><guid isPermaLink="false">X2FZCVV3HNK67AUUSZ3UERTOLI</guid><pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:41:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[澳大利亚 Star 公司未能获得 Salter Brothers 公司的贷款，眼看就要失去 Bally 先前的救命稻草]]></title><description><![CDATA[澳大利亚明星娱乐公司（Star Entertainment）周三表示，其与投资集团 Salter Brothers Capital 提出的价值高达 9.4 亿澳元（约合 5.907 亿美元）的再融资方案现已撤回。【原文：Australia's Star Entertainment said on Wednesday that its refinancing proposal with investment group Salter Brothers Capital worth up to A$940 million ($590.70 million) has now been withdrawn.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/australias-star-fails-secure-salter-brothers-loan-eyes-ballys-previous-lifeline-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">6KWIS7SMNJLCJMZTF42VLNHKNY</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 23:34:34 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[造船商 Austal 乘军费浪潮东风，股价逆市上扬]]></title><description><![CDATA[分析师周三表示，美国总统唐纳德-特朗普令全球股市震荡的政策正在使澳大利亚造船商 Austal 受益。【原文：U.S. President Donald Trump's policies that have rattled stocks around the world are benefiting Australian shipbuilder Austal , analysts said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/shipbuilder-austal-rides-military-spending-wave-shares-defy-market-slump-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">QUK4P44PKNMYTHZE2WPPCPY4CU</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 23:16:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联储古尔斯比：硬数据相当可靠，但担心关税影响]]></title><description><![CDATA[芝加哥联邦储备银行行长奥斯坦-古尔斯比（Austan Goolsbee）周二表示，虽然 "硬 "数据显示美国经济基本面稳健，劳动力市场强劲，通胀率从2022年的峰值有所下降，但唐纳德-特朗普总统实施的一系列广泛的新关税措施可能会导致通胀重现或经济放缓。【原文：Chicago Federal Reserve Bank President Austan Goolsbee on Tuesday said that while the "hard" data show the underlying U.S. economy is solid, the labor market strong, and inflation down from its peak in 2022, the imposition of a broad new set of tariffs under President Donald Trump could lead to renewed inflation or an economic slowdown.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/feds-goolsbee-hard-data-is-pretty-solid-there-is-fear-around-tariff-impact-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">7ZTFEIRSLNLSFKLSTELS3YOEOI</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 22:42:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国农产品出口/进口受到特朗普贸易行动的威胁]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普预计将于周三宣布对进口到美国的大部分商品征收 20% 的关税，此前他曾对汽车、钢铁和铝以及来自中国、墨西哥和加拿大的商品征收高额关税。【原文：U.S. President Donald Trump is expected on Wednesday to announce 20% tariffs on most goods imported to the United States after previously slapping steep duties on autos, steel and aluminum and on goods from China, Mexico and Canada.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/us-agricultural-exportsimports-threatened-by-trump-trade-actions-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">46YLPCMNMRN7VG7IJEIX424FCU</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 22:29:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据《华尔街日报》报道，威士卡出价 1 亿美元取代万事达卡，成为苹果新的信用卡合作伙伴]]></title><description><![CDATA[据《华尔街日报》周二援引熟悉内情的消息人士的话报道，威士公司已向苹果公司报价约 1 亿美元，以从万事达卡公司手中接管这家科技巨头的信用卡合作伙伴关系。【原文：Visa has offered Apple roughly $100 million to take over the tech giant's credit card partnership from Mastercard , the Wall Street Journal reported on Tuesday, citing sources familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/visa-bids-100-million-replace-mastercard-apples-new-credit-card-partner-wsj-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">PPSOFUEGYJIWTEZHWLO6MZ3XCY</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 22:23:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国证券交易委员会与亿万富翁温克艾沃斯双胞胎或将解决有关双子座收益的诉讼]]></title><description><![CDATA[亿万富翁双胞胎泰勒-温克艾沃斯（Tyler Winklevoss）和卡梅隆-温克艾沃斯（Cameron Winklevoss）经营的一家交易所可能很快就会解决美国证券交易委员会（U.S. Securities and Exchange Commission）的一项诉讼，该诉讼称他们在向散户投资者提供加密货币资产借贷项目之前没有进行注册。【原文：An exchange run by billionaire twins Tyler and Cameron Winklevoss may soon resolve a U.S. Securities and Exchange Commission lawsuit claiming they failed to register a cryptocurrency asset lending program before offering it to retail investors.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/sec-billionaire-winklevoss-twins-may-resolve-lawsuit-over-gemini-earn-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">VH2SAUUVEFI3RCFXGC2NVQ7XEE</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 22:08:10 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普称与律师事务所 Willkie Farr & Gallagher 达成和解协议]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普周二表示，他与律师事务所 Willkie Farr & Gallagher 就该公司应采取的行动达成协议，包括提供 1 亿美元的法律服务以及不参与多元化、公平和包容计划。【原文：U.S. President Donald Trump said on Tuesday he and law firm Willkie Farr & Gallagher reached a deal on actions to be taken by the company including providing $100 million in legal services and not engaging in diversity, equity and inclusion programs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/trump-says-he-reached-settlement-deal-with-law-firm-willkie-farr-gallagher-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">X6AHD7W6DNJATE27GTTYA6TUWM</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 21:03:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[交易日：解放日 "前的紧张与平静]]></title><description><![CDATA[交易日【原文：TRADING DAY】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/global-markets-trading-day-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">CIW53CPST5M5ZFSRYEDRNTXL4Q</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 21:02:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国参议院委员会审查梅塔公司为进入中国市场所做的努力]]></title><description><![CDATA[周二，美国参议院一个调查小组委员会开始审查 Facebook 母公司 Meta Platforms 为进入中国市场所做的努力，并要求该公司提供相关文件。【原文：A U.S. Senate investigative subcommittee on Tuesday is opening a review into Facebook-parent Meta Platforms' efforts to gain access to the Chinese market and is seeking documents from the company.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/us-senate-committee-reviews-meta-efforts-gain-access-chinese-market-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">MVDNUKX3OVK4PGEBRHXTJWMXSA</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 20:42:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普政府权衡北达科他州煤矿的新租约]]></title><description><![CDATA[特朗普政府周二迈出了关键的一步，向北达科他州的一个煤矿租用了新的区域，该煤矿计划运营到 2045 年。【原文：The Trump administration on Tuesday took a key step toward leasing new areas to a North Dakota coal mine that is proposing to operate through 2045.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/trump-administration-weighs-new-coal-leases-north-dakota-mine-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">XK442J3DHBKT7PNHENADXMPIFU</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 20:28:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据 CBS 新闻报道，特朗普将于周三审议 TikTok 的最终提案]]></title><description><![CDATA[据哥伦比亚广播公司新闻周二援引消息人士的话报道，美国总统唐纳德-特朗普将于周三考虑与 TikTok 有关的最终提案，在此之前的 4 月 5 日是该应用寻找非中国买家或面临美国禁令的最后期限。【原文：U.S. President Donald Trump will consider on Wednesday a final proposal related to TikTok, CBS News reported on Tuesday, citing sources, ahead of an April 5 deadline for the app to find a non-Chinese buyer or face a U.S. ban.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/trump-consider-final-tiktok-proposal-wednesday-cbs-news-reports-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">R7C25USCN5JR5EAREEJFKPTCJA</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 20:20:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[父子俩因亚利桑那州体育中心项目失败在纽约被起诉]]></title><description><![CDATA[一对父子在曼哈顿被起诉，他们被指控在亚利桑那州一家倒闭的体育场馆中欺诈投资者，给 Vanguard Group、AllianceBernstein 和其他市政债券投资者造成了 2 亿多美元的损失。【原文：A father-and-son team has been indicted in Manhattan on charges they defrauded investors in a failed Arizona sports complex, causing more than $200 million in losses for Vanguard Group, AllianceBernstein and other municipal bond investors.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/father-son-indicted-new-york-over-failed-arizona-sports-complex-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">FRPCDKD23FJNJIYWEC72JZVWGY</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 20:01:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国将取消拜登时代规定的液化天然气项目出口的 7 年期限]]></title><description><![CDATA[美国将于周三废除前总统乔-拜登政府颁布的一项政策，该政策要求液化天然气（LNG）项目在获得批准后七年内出口。【原文：The U.S. is slated on Wednesday to rescind a policy issued by the administration of former President Joe Biden that requires liquefied natural gas, or LNG, projects to export within seven years of getting approvals.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/us-axe-biden-era-7-year-deadline-exports-lng-projects-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">XQVUPCKZUFOUPCIC3FJBJML7JQ</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 19:43:04 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[巴西商业银行首席执行官称，仅从 Banco Master 收购关键资产]]></title><description><![CDATA[巴西利亚银行（BRB）首席执行官保罗-恩里克-科斯塔（Paulo Henrique Costa）周二在接受采访时说，政府控制的巴西利亚银行（BRB）经过数月谈判，才同意从同业银行 Banco Master 收购最健康、最具战略意义的资产。【原文：Government-controlled Banco de Brasilia (BRB) only agreed to acquire the healthiest and most strategically relevant assets from fellow lender Banco Master after months of negotiations, BRB CEO Paulo Henrique Costa said in a Tuesday interview.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/brazils-brb-only-acquiring-key-assets-banco-master-ceo-says-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">LVZ5KDEZK5KBVMQ56LITO6QCJ4</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 19:28:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[加拿大和墨西哥领导人讨论对抗美国贸易行动的计划]]></title><description><![CDATA[加拿大总理办公室表示，加拿大总理马克-卡尼周二与墨西哥总统克劳迪娅-希恩鲍姆（Claudia Sheinbaum）就加拿大 "打击美国无理贸易行动 "的计划进行了会谈。【原文：Canadian Prime Minister Mark Carney spoke with Mexican President Claudia Sheinbaum on Tuesday about Canada's plan to "fight unjustified trade actions" by the United States, the prime minister's office said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/leaders-canada-mexico-discuss-plan-fight-trade-actions-by-us-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">A2KVW3RQPBOKTAMTWJGJVU5HBE</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 19:18:51 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[影院集团呼吁延长电影在影院的放映时间]]></title><description><![CDATA[电影院所有者正在大力推动延长电影在电影院的放映时间，然后再供观众在家中观看。【原文：Movie theater owners are making a new push to keep films in cinemas for a longer period before they are available for audiences to watch at home.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/cinema-group-pushes-movies-stay-theaters-longer-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">6FS2EX2M3JLYPFZCP5ZLFPA7BI</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 19:05:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[参议员称，在延长波音监管计划之前，FAA 必须解决人们关注的问题]]></title><description><![CDATA[民主党参议员玛丽亚-坎特韦尔（Maria Cantwell）周二敦促联邦航空管理局在决定是否延长允许波音公司执行联邦航空管理局授权任务（如检查和批准维修）的计划之前，先解决关键问题。【原文：Democratic Senator Maria Cantwell on Tuesday urged the Federal Aviation Administration to address critical concerns before deciding whether to extend a program that allows Boeing to perform FAA-delegated tasks like inspections and approving repairs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/faa-must-address-concerns-before-extending-boeing-regulatory-program-senator-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">WW3PKBSBNBJCNEBCICM57B4KQY</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 18:55:58 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[就业信号减弱，物价走强，凸显美联储的潜在困境]]></title><description><![CDATA[低迷的美国新就业数据和一份疲软的制造业报告凸显了美联储官员们新出现的担忧，即就业可能下滑，即使关税引发的一轮通胀风险限制了他们对此采取任何措施的能力。【原文：Lackluster new U.S. jobs data and a weak report on manufacturing highlight an emerging concern among Federal Reserve officials that employment could slip even as the risk of a tariff-driven round of inflation limits their ability to do anything about it.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/weaker-jobs-signal-stronger-prices-highlight-potential-fed-dilemma-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">YRSPCU546VJ5XJ5QYYDKQRTZU4</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 18:27:30 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国通胀掉期价格受关税短期影响较大，标示经济衰退风险]]></title><description><![CDATA[被称为美国通胀掉期的金融衍生品投资者正在押注，唐纳德-特朗普总统的关税将在短期内对消费者价格产生巨大影响，而随着经济衰退担忧的升级，这种影响将在未来几年内消退。【原文：Investors in financial derivatives called U.S. inflation swaps are betting that President Donald Trump's tariffs will have a hefty short-term impact on consumer prices that will recede in the next few years as recession concerns escalate.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-inflation-swaps-price-big-short-term-tariff-impact-flag-recession-risk-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">QT6T7H6PHBM5RKSD7RTPWO2T34</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 18:23:21 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[消息人士称，AQR 资本管理公司多只基金第一季度回报率接近 10]]></title><description><![CDATA[本周二，一位熟悉内情的消息人士称，亿万富翁投资者克里夫-阿斯内斯（Cliff Asness）的 AQR 资本管理公司（AQR Capital Management）旗下多只基金在第一季度取得了正收益。【原文：Billionaire investor Cliff Asness's AQR Capital Management finished the first quarter with positive returns in several of its funds, said a source familiar with the matter on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/aqr-capital-management-posts-q1-returns-near-10-several-funds-source-says-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">EDV5KS5TYBMDTPLO22X2XY6OS4</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 18:15:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家新闻消息人士称，特朗普正在准备增加武器出口的行政命令]]></title><description><![CDATA[四位熟悉相关讨论的消息人士称，美国总统唐纳德-特朗普的政府正在计划一项行政命令，以放宽军事装备出口的管理规定，并可能最快于周二或周三宣布。【原文：U.S. President Donald Trump's administration is planning an executive order that would ease rules governing exports of military equipment, and could announce it as soon as Tuesday or Wednesday, four sources familiar with the discussions said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/trump-preparing-executive-order-increase-weapons-exports-sources-say-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">OZ2VN66UO5KF3FNRKJ4UY4AAFI</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 18:09:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据英国《金融时报》报道，Andreessen Horowitz 正在洽谈帮助收购 TikTok 的中国所有者]]></title><description><![CDATA[据英国《金融时报》周二报道，美国风险投资公司安德森-霍洛维茨公司（Andreessen Horowitz）正在洽谈对 TikTok 的投资，这是美国总统唐纳德-特朗普领导的从中国所有者手中夺回这一流行视频应用控制权的努力的一部分。【原文：U.S. venture capital firm Andreessen Horowitz is in talks to invest in TikTok as part of an effort led by President Donald Trump to wrest control of the popular video app from its Chinese owners, the Financial Times reported on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/andreessen-horowitz-talks-help-buy-out-tiktoks-chinese-owners-ft-reports-2025-04-01/</link><guid isPermaLink="false">MBQPMGS2HNMBVD67BKHB2DAA4U</guid><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 17:51:59 GMT</pubDate></item></channel></rss>