<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Fri, 04 Apr 2025 04:37:23 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 04:37:23 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[欧洲 华尔街因失去信任而损失最大]]></title><description><![CDATA[韦恩-科尔对欧洲和全球市场未来一天的展望【原文：A look at the day ahead in European and global markets from Wayne Cole】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/europe/global-markets-view-europe-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">FOYQ2PRB4RNW7DCCSAX75SCWPY</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 04:33:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[高盛因关税担忧和欧佩克+供应增加下调油价预期]]></title><description><![CDATA[高盛将今年的布伦特原油均价预期下调了 5.5%，降至每桶 69 美元，将 WTI 原油均价预期下调了 4.3%，降至 66 美元，理由是欧佩克+供应增加和全球贸易战引发经济衰退的风险。【原文：Goldman Sachs lowered its forecast for Brent crude's average price this year by 5.5% to $69 a barrel and for WTI prices by 4.3% to $66, citing the risks of higher OPEC+ supply and the global trade war triggering a recession.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/goldman-cuts-oil-price-forecasts-amid-tariff-fears-higher-opec-supply-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">SPEEN4NOHNIQBNR4HZUQJJO5BM</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 04:26:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普关税可能推迟日本加息，但不会使其脱轨]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）宣布的美国新关税措施可能会推迟但很可能不会破坏日本央行进一步加息的计划，因为日本央行的政策制定者们正努力避免日元再次下跌，以免加剧通胀压力。【原文：New U.S. tariffs announced by President Donald Trump may delay, but likely won't derail, the Bank of Japan's plan to raise interest rates further as policymakers seek to avoid renewed yen falls that would worsen inflationary pressures.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/trump-tariffs-may-delay-wont-derail-japan-rate-hikes-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">5EYYVO5KARNZTFJYCOMJMXQETI</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 04:06:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[预计 3 月份美国就业增长缓慢而稳定]]></title><description><![CDATA[美国 3 月份的就业增长可能放缓，原因是公共部门为削减联邦政府开支而大量解雇员工，而企业也不愿增加招聘，因为进口关税已危及经济健康。【原文：U.S. job growth likely slowed in March amid mass firings of public sector workers to slash federal government spending and reluctance by businesses to increase hiring because of import tariffs that have put the economy's health in peril.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/slow-steady-us-job-growth-expected-march-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">V4AYEWMFQJODTEV4FADFBB7OKM</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 04:03:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[布鲁克菲尔德公司将以约 90 亿美元（包括债务）收购 Colonial 管道公司]]></title><description><![CDATA[布鲁克菲尔德基础设施合伙公司（Brookfield Infrastructure Partners）周四表示，该公司将收购美国最大的燃料运输系统殖民管道公司（Colonial Pipeline），包括债务在内的交易价值约为 90 亿美元。【原文：Brookfield Infrastructure Partners is buying Colonial Pipeline, the largest U.S. fuel transportation system, in a deal valued at about $9 billion, including debt, the company said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/brookfield-acquire-colonial-enterprises-9-billion-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">LNL3SDPJW5LAZPO5ZR2WAXKNDA</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 02:50:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[澳大利亚证券交易所再次面临投资者对双类别上市计划的抵制]]></title><description><![CDATA[澳大利亚计划引入双层股票交易，以帮助重振其疲软的上市市场，但这一计划面临着投资者的抵制，他们担心这种结构会赋予包括创始人在内的一些股东过多的权力。【原文：Australia's plan to introduce dual-class share trading to help revive its weak listing market faces resistance from investors concerned the structure would give too much power to some shareholders, including founders.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asx-face-investor-push-back-dual-class-listing-plans-again-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">4SJRMRVCLFL53ET4LWU6S7XQ4A</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 02:37:48 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普征收新关税，石油将迎来数月来最糟糕的一周]]></title><description><![CDATA[周五亚市早盘，油价进一步下跌，因美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）征收新关税，油价有望创下数月来最糟糕的一周，这激起了人们对全球贸易战可能拖累石油需求的担忧。【原文：Oil prices fell further in early Asian trade on Friday, and were on track for the worst week in months over U.S. President Donald Trump's new tariffs, stoking concerns over a global trade war that could weigh on oil demand.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/oil-set-worst-week-months-over-trumps-new-tariffs-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">7TMMENT24JLLHJHSCS77D3XBZU</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 02:22:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国就业报告发布前，交易员评估关税影响，美元走势脆弱]]></title><description><![CDATA[周五，美元努力重新站稳脚跟，避险日元在六个月高位附近徘徊，交易员们在评估唐纳德-特朗普总统咄咄逼人、影响深远的新关税措施的后果。【原文：The U.S. dollar struggled to regain its footing with the safe-haven yen hovering near a six-month peak on Friday, as traders took stock of the fallout from President Donald Trump's aggressive and far-reaching new tariff measures.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/currencies/dollar-fragile-traders-take-stock-tariff-fallout-ahead-us-jobs-report-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">OCETPFBXENN7VN3JTWSO3QYBYQ</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 02:17:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[部长表示，沃尔沃将把墨西哥工厂的投资额提高到 10 亿美元]]></title><description><![CDATA[墨西哥经济部长马塞洛-埃布拉德（Marcelo Ebrard）周四表示，瑞典 AB 沃尔沃公司将把其在墨西哥新莱昂州新建的北美重型卡车工厂的投资额从之前宣布的 7 亿美元增加到 10 亿美元。【原文：Sweden's AB Volvo will increase its investment in its new North American heavy-duty truck factory in Nuevo Leon, Mexico, from a previously announced $700 million to $1 billion, Mexico's Economy Minister Marcelo Ebrard said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/volvo-boost-mexico-plant-investment-1-billion-minister-says-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">SIFDVYN2INNQPN2NSQJ5KDFAX4</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 01:15:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[媒体报道称，澳大利亚多家养老基金遭遇黑客协同攻击]]></title><description><![CDATA[据当地媒体周五报道，澳大利亚多家养老基金遭到黑客协同攻击，数千个成员账户被泄露。【原文：Multiple Australian pension funds have been hit by coordinated hacking that compromised thousands of member accounts, local media reported on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/cybersecurity/multiple-australian-pension-funds-hit-by-coordinated-hacking-media-reports-say-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">5K5TXG4QAZODJNIVDR5R53ZQUE</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:59:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普关税引发经济衰退担忧，股市受挫，美元下跌]]></title><description><![CDATA[由于投资者担心美国总统唐纳德-特朗普的全面关税措施会使全球经济陷入衰退，周五股市在本周结束时一蹶不振，美元将迎来一个月来最糟糕的一周，而黄金则徘徊在历史最高点。【原文：Stocks limped to the end of the week on Friday, the dollar was set for its worst week in a month while gold flirted with a record peak as investors feared U.S. President Donald Trump's sweeping tariffs would tip the global economy into a recession.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">QI2YLEDML5PNHCIAMYW7IHO6B4</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:40:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[全球工会组织称，航空公司飞行员需要能够自由表达安全关切]]></title><description><![CDATA[国际航线飞行员协会联合会（IFALPA）负责人表示，飞行员需要更好地自由表达安全关切，而不必担心受到惩罚，以减少航空事故的发生几率。【原文：Pilots need to be better able to voice safety concerns freely without fear of punishment to reduce the chances of aviation accidents, the head of the International Federation of Air Line Pilots' Associations (IFALPA) said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/airline-pilots-need-be-able-voice-safety-concerns-freely-global-union-body-says-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">GE2XCDVW3JJBPOL5CKUMAP5QJY</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:25:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[随着马斯克的反弹日益加剧，特斯拉投资者担心特斯拉今年的销量将再次下滑]]></title><description><![CDATA[在 2024 年特斯拉的销量首次出现下滑之后，公司首席执行官埃隆-马斯克（Elon Musk）承诺特斯拉将在今年恢复增长。但现在看来，他的胜算不大。【原文：CEO Elon Musk pledged Tesla would return to growth this year after the company posted its first-ever sales decline in 2024. But the odds look stacked against him.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/tesla-investors-brace-another-year-sales-decline-musk-backlash-grows-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">7YIT3AVDERLIDE5OU4TZQAWEXY</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:08:37 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家消息消息人士称摩根士丹利为日本房地产基金筹资约 6.8 亿美元]]></title><description><![CDATA[两位熟悉内情的人士透露，摩根士丹利正在为一只专注于日本的房地产基金募集约 1,000 亿日元（合 6.84 亿美元）的资金，这凸显了投资者对房地产的兴趣，因为这个世界第四大经济体正在走出多年的通货紧缩和价格停滞。【原文：Morgan Stanley is raising about 100 billion yen ($684 million) for a Japan-focused real estate fund, two people familiar with the matter said, highlighting investor interest in property as the world's fourth-largest economy emerges from years of deflation and standstill prices.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/morgan-stanley-raising-about-680-million-japan-real-estate-fund-sources-say-2025-04-03/</link><guid isPermaLink="false">YJ2IGAT2JVI7JPU3ZA5H4KSDOE</guid><pubDate>Thu, 03 Apr 2025 23:39:07 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普加征关税后，日产汽车将暂停在美国订购墨西哥制造的英菲尼迪 SUV]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）征收的新汽车关税生效后，日产汽车公司（Nissan Motor）周四表示，将停止向美国市场订购两款墨西哥制造的英菲尼迪越野车。【原文：Nissan Motor said on Thursday it will halt new orders of two Mexican-built Infiniti SUVs for the U.S. market after new auto tariffs imposed by President Donald Trump took effect.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/nissan-will-pause-us-orders-mexican-built-infiniti-suvs-after-trump-tariffs-2025-04-03/</link><guid isPermaLink="false">LXRCTIP6TFLVFL3VZRQYHJ6Q5I</guid><pubDate>Thu, 03 Apr 2025 23:06:27 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普政府就中国进口关税提起诉讼]]></title><description><![CDATA[保守派法律团体新公民自由联盟（New Civil Liberties Alliance）周四提起诉讼，称这是第一起寻求阻止唐纳德-特朗普对中国进口商品征收关税的诉讼，称美国总统越权。【原文：New Civil Liberties Alliance, a conservative legal group, on Thursday filed what it said was the first lawsuit seeking to block Donald Trump's tariffs on Chinese imports, saying the U.S. president overstepped his authority.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/trump-administration-sued-over-chinese-import-tariffs-2025-04-03/</link><guid isPermaLink="false">SDWSFGPVXJPRXOKFAVGWRALQLY</guid><pubDate>Thu, 03 Apr 2025 23:05:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[摩根大通警告说，特朗普的关税是自 1968 年以来美国最大的一次增税行动]]></title><description><![CDATA[摩根大通（JPMorgan）的一份报告指出，美国总统唐纳德-特朗普累计加征的关税约为22%，相当于美国自1968年以来最大的一次增税。【原文：U.S. President Donald Trump's cumulative tariff hikes amount to about 22%, which would be equivalent to the biggest U.S. tax increase since 1968, according to a note from JPMorgan.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/trumps-tariffs-are-largest-us-tax-hike-since-1968-jpm-warns-2025-04-03/</link><guid isPermaLink="false">JB23RRFFN5L4FL5RZSCQQQPAYI</guid><pubDate>Thu, 03 Apr 2025 22:28:05 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[国际货币基金组织（IMF）总裁格奥尔基耶娃称美国关税对全球前景构成重大风险]]></title><description><![CDATA[国际货币基金组织（International Monetary Fund）总裁周四发表声明称，美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）周三宣布的全面关税措施在全球经济增长疲软之际对全球经济构成了重大风险。【原文：Sweeping tariffs announced on Wednesday by U.S. President Donald Trump represent a significant risk to the global economy at a time when growth has been sluggish, the head of the International Monetary Fund said in a statement on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/imfs-georgieva-says-us-tariffs-represent-significant-risk-global-outlook-2025-04-03/</link><guid isPermaLink="false">XH34G5L7XFMJLGUI6AFPVESS7U</guid><pubDate>Thu, 03 Apr 2025 22:16:16 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[在激烈的澳大利亚大选中，一款中国应用程序可能会起到决定性作用]]></title><description><![CDATA[工党的杰罗姆-拉克萨勒（Jerome Laxale）在 2022 年大选中从自由党手中赢得了悉尼本内隆（Bennelong）选区的席位。【原文：When the Labor Party's Jerome Laxale won the Sydney seat of Bennelong from the Liberals at the 2022 election, votes from Chinese Australians angry about then-prime minister Scott Morrison's spat with Beijing were instrumental in his victory.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/tight-australian-election-chinese-app-could-make-difference-2025-04-03/</link><guid isPermaLink="false">DVKWJTUNARPRPG3VL6OT4YAPGU</guid><pubDate>Thu, 03 Apr 2025 22:07:04 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[葛兰素史克与辉瑞就 RSV 疫苗的专利诉讼达成和解]]></title><description><![CDATA[据特拉华州联邦法院周四的一份文件显示，英国制药巨头葛兰素史克公司和竞争对手辉瑞公司已同意结束一项诉讼，该诉讼指控辉瑞公司的呼吸道合胞病毒（RSV）疫苗Abrysvo侵犯了葛兰素史克公司在其竞争性RSV疫苗Arexvy上的专利权。【原文：British pharmaceutical giant GlaxoSmithKline and rival Pfizer have agreed to end a lawsuit that alleged Pfizer's respiratory syncytial virus (RSV) vaccine Abrysvo violated GSK's patent rights in its competing RSV shot Arexvy, according to a Thursday filing in Delaware federal court.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/gsk-resolves-patent-lawsuit-against-pfizer-over-rsv-vaccines-2025-04-03/</link><guid isPermaLink="false">75DTSXXIERKPJOCFOJR4L23NFA</guid><pubDate>Thu, 03 Apr 2025 22:03:29 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国联合航空公司波音航班客舱起火，联邦航空局将展开调查]]></title><description><![CDATA[美国联合航空公司一架从佛罗里达飞往纽瓦克机场的波音737航班上的机组人员报告机舱内起火，美国联邦航空管理局周四表示将对此展开调查。【原文：The U.S. Federal Aviation Administration on Thursday said it will investigate after the crew on a United Airlines-operated Boeing 737 flight from Florida to Newark airport reported a fire in the cabin.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/faa-investigate-after-fire-reported-cabin-united-airlines-boeing-flight-2025-04-03/</link><guid isPermaLink="false">H2WQWRMRFFNSVIQE274QHXCOYI</guid><pubDate>Thu, 03 Apr 2025 21:59:34 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[AppLovin 竞购中国以外所有市场的 TikTok]]></title><description><![CDATA[营销平台 AppLovin 周四表示，在美国总统唐纳德-特朗普规定的为 1.7 亿美国人使用的短视频应用寻找非中国买家的 4 月 5 日最后期限到来之前，它已提交了一份对 TikTok 在中国以外资产的竞购书。【原文：Marketing platform AppLovin said on Thursday it has submitted a bid for TikTok assets outside of China, ahead of the April 5 deadline set by the U.S. President Donald Trump to find a non-Chinese buyer for the short video app used by 170 million Americans.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/applovin-bids-tiktok-all-markets-outside-china-2025-04-03/</link><guid isPermaLink="false">B37UHKSGRFKXFCFRZOKPO57RJU</guid><pubDate>Thu, 03 Apr 2025 21:38:34 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家：消息人士称，海莉-比伯正在探索出售其彩妆品牌 Rhode]]></title><description><![CDATA[据三位熟知内情的人士透露，名模海莉-比伯（Hailey Bieber）正在探索出售其彩妆品牌 Rhode，价值可能超过 10 亿美元。【原文：Model Hailey Bieber is exploring a sale of her makeup brand Rhode that could be worth more than $1 billion, according to three people familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/hailey-bieber-explores-sale-her-makeup-brand-rhode-sources-say-2025-04-03/</link><guid isPermaLink="false">LMWJQJKLH5ITNBPRXFRGAOGNO4</guid><pubDate>Thu, 03 Apr 2025 21:36:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[交易日：特朗普火力全开，全球市场关税化]]></title><description><![CDATA[了解推动全球市场的各种力量。【原文：Making sense of the forces driving global markets.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/global-markets-trading-day-2025-04-03/</link><guid isPermaLink="false">IUYENLLYKNI3ZKJ6T63B26JTJE</guid><pubDate>Thu, 03 Apr 2025 21:03:05 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普称，如果中国批准嘀嗒出行协议，将获得关税减免]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）周四表示，他将考虑就 TikTok 达成一项交易，即中国批准出售该短视频应用，以换取美国对中国进口产品关税的减免。
特朗普说，Tiktok的交易已经接近尾声，有多个投资者参与其中。
TikTok面临着在4月5日最后期限前达成协议，找到一个非中国买家，否则将面临被禁止进入美国的威胁。【原文：President Donald Trump on Thursday said he would consider a deal for TikTok where China approves the sale of the short video app in exchange for relief from U.S. tariffs on Chinese imports.
Trump said that a deal is close on Tiktok, with multiple investors involved.
TikTok faces an April 5 deadline to reach a deal to find a non-Chinese buyer under threat of being banned from the United States.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/trump-says-china-could-get-tariff-relief-if-it-approves-tiktok-deal-2025-04-03/</link><guid isPermaLink="false">2EC56B6K25KYDO7XQJHO4TRCL4</guid><pubDate>Thu, 03 Apr 2025 20:51:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[巴西央行将于 9 月推出 Pix 分期付款功能]]></title><description><![CDATA[巴西央行周四表示，一项允许用户通过其广受欢迎的即时支付系统 Pix 分期支付交易的新功能将于 9 月份推出。【原文：Brazil's central bank said on Thursday that a new feature allowing users to pay for transactions in installments through its widely popular instant payment system, Pix, is set to become available in September.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/brazil-central-bank-launch-pix-installment-feature-september-2025-04-03/</link><guid isPermaLink="false">WM7C2HMROBNCZPHMSISGR7F2YY</guid><pubDate>Thu, 03 Apr 2025 20:48:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[标普 500 指数市值损失 2.4 万亿美元，创 2020 年以来最大单日跌幅]]></title><description><![CDATA[在华尔街周四的大跌中，S&amp;P 500 指数公司的股票市值共损失了 2.4 万亿美元，这是自 2020 年 3 月 16 日新出现的冠状病毒大流行导致全球市场陷入低迷以来的最大单日市值损失。【原文：S&amp;P 500 companies lost a combined $2.4 trillion in stock market value in Thursday's selloff on Wall Street, their biggest one-day loss in value since the emerging coronavirus pandemic sent global markets into a tailspin on March 16, 2020.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/sp-500-loses-24-trillion-market-value-biggest-one-day-loss-since-2020-2025-04-03/</link><guid isPermaLink="false">ZVIPRUHI4JKYDNBU33BVRLGPYQ</guid><pubDate>Thu, 03 Apr 2025 20:47:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[艾伯维因收购支出下调 2025 年利润预期]]></title><description><![CDATA[艾伯维周四下调了2025年调整后利润预期，因为该制药商预计将产生2.48亿美元与里程碑付款相关的收购费用以及研发成本。【原文：AbbVie on Thursday cut its 2025 adjusted profit forecast as the drugmaker expects to incur $248 million in acquisition expenses related to milestone payments as well as research and development costs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/abbvie-cuts-2025-profit-forecast-acquisition-expenses-2025-04-03/</link><guid isPermaLink="false">Z54ZKHZ5UZOGXBER7F77RZBBHI</guid><pubDate>Thu, 03 Apr 2025 20:35:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普发布行政命令后，法官批准美国终止外国贿赂案的请求]]></title><description><![CDATA[一名联邦法官同意让美国司法部结束对 Cognizant Technology Solutions 两名前高管的起诉，这是自唐纳德-特朗普总统停止执行一项重要的反贿赂法律以来，司法部首次公开放弃一起外国贿赂案。【原文：A federal judge agreed to let the U.S. Department of Justice end its prosecution of two former Cognizant Technology Solutions executives, the first time the department publicly abandoned a foreign bribery case since President Donald Trump halted enforcement of a key anti-bribery law.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/judge-grants-us-request-end-foreign-bribery-case-following-trump-executive-order-2025-04-03/</link><guid isPermaLink="false">7A2SYOSTJJP53DTMTJKD2RXM5I</guid><pubDate>Thu, 03 Apr 2025 20:30:07 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[新西兰央行将于 4 月 9 日下调现金利率，进一步放宽政策]]></title><description><![CDATA[据路透社调查显示，新西兰储备银行将于4月9日降息25个基点，经济学家们维持此前的利率展望，因为预计通胀仍将受到控制。【原文：The Reserve Bank of New Zealand will cut interest rates by 25 basis points on April 9, according to economists polled by Reuters, who have held to their previous rate outlook as inflation is expected to remain under control.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/rbnz-set-cut-cash-rate-april-9-flags-further-easing-2025-04-03/</link><guid isPermaLink="false">LLKIAUIYHZMGRNZZUVPPPBENLE</guid><pubDate>Thu, 03 Apr 2025 20:09:06 GMT</pubDate></item></channel></rss>