<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Thu, 18 Dec 2025 13:19:18 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:19:18 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[Tradeweb 首席执行官称全天候交易将成为主流]]></title><description><![CDATA[Tradeweb 首席执行官在周四发表的一封信中写道，"毫无疑问"，全天候交易将成为整个市场的常态，并强调了这一理念在整个华尔街获得追捧的速度。【原文：There is "no doubt" that round-the-clock trading will be the norm across markets, Tradeweb's Chief Executive Officer wrote in a letter published on Thursday, highlighting the pace at which the idea is gaining traction across Wall Street.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/tradeweb-ceo-says-round-the-clock-trading-become-mainstream-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">K6KXYCHLWBO5BFBIN6WBRIXPP4</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:05:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英国央行在紧张投票后下调利率，但对进一步行动表示谨慎]]></title><description><![CDATA[英国央行周四在政策制定者以微弱票数通过后下调了利率，但这也表明，已经在逐步降低借贷成本的步伐可能会进一步放缓。【原文：The Bank of England cut interest rates on Thursday after a narrow vote by policymakers, but it signalled that the already gradual pace of lowering borrowing costs might slow further.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/uk/bank-england-cuts-rates-after-tight-vote-signals-caution-about-further-moves-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">KM5VMEQSKBMPXK6B6YYUKSWOIA</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:04:29 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[领导层变动前，Lululemon 因 Elliott 下注 10 亿美元而大涨]]></title><description><![CDATA[Lululemon Athletica 股价在周四的盘前交易中上涨了近 8%，此前有报道称 Elliott Management 公司已在这家运动休闲服制造商中建立了 10 亿美元的股份，并正在与前 Ralph Lauren 高管 Jane Nielsen 合作，希望她能担任首席执行官一职。【原文：Lululemon Athletica shares rose nearly 8% in premarket trading on Thursday after reports Elliott Management has built a $1 billion stake in the athleisure wear maker and is working with former Ralph Lauren executive Jane Nielsen for a potential CEO role.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/lululemon-surges-elliotts-1-billion-bet-ahead-leadership-change-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">6G2TWWIWOZN45FV7MDZPBLW3JE</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:03:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[金融数据公司 FactSet 季度利润攀升，订阅量稳步增长]]></title><description><![CDATA[金融数据公司 FactSet 周四公布，由于对其金融数据和分析产品的需求增加，第一季度利润有所增长。【原文：Financial data firm FactSet posted a rise in first-quarter profit on Thursday, driven by increased demand for its financial data and analytics offerings.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/financial-data-firm-factsets-quarterly-profit-climbs-steady-subscription-growth-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">KBYVNQX5OVLD5KEJXIGDMTP7YU</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:00:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[伍德赛德公司下任首席执行官必须引导成本高昂的液化天然气项目渡过供应过剩的风险]]></title><description><![CDATA[伍德赛德能源公司（Woodside Energy）在首席执行官梅格-奥尼尔（Meg O'Neill）出人意料地离开公司前往英国石油公司（BP）担任高管后，面临着领导层的调整。【原文：Woodside Energy faces a leadership shake-up after chief executive Meg O'Neill's surprise exit for the top job at BP , a move that comes as the Australian firm is striving to deliver key projects in a market braced for oversupply.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/woodsides-next-ceo-must-steer-costly-lng-projects-through-glut-risk-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">3372KFT76BMC7LHSW7P5BMK5MU</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 12:53:54 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Zara 借助人工智能，利用真人模特生成时尚图像]]></title><description><![CDATA[Zara 已成为最新一家使用人工智能来帮助创建穿着不同服装的真实模特新图像的快速时尚零售商，从而加快了生产流程，这是可能对时尚摄影产生重大影响的行业转变的一部分。【原文：Zara has become the latest fast-fashion retailer to use AI to help create new images of real models in different outfits, speeding up the production process as part of an industry shift that could have a major impact on fashion photography.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/zara-turns-ai-generate-fashion-imagery-using-real-life-models-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">N6R3B4L3LJNRXBKT6ML2UVOKGI</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 12:48:51 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Moderna 获得全球联盟高达 5430 万美元的禽流感疫苗资助]]></title><description><![CDATA[美国制药商Moderna公司周四表示，该公司将从一个全球联盟获得高达5430万美元的资助，以支持其实验性禽流感疫苗的后期开发。【原文：Moderna will get up to $54.3 million in funding from a global coalition to support late-stage development of its experimental bird flu vaccine, the U.S. drugmaker said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/moderna-secures-up-543-million-funding-bird-flu-vaccine-global-coalition-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">XWG27YWCWNIL3MW6BERRSY4OC4</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 12:02:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英国央行在紧张投票后降低利率，但对进一步降息发出谨慎信号]]></title><description><![CDATA[伦敦，12 月 18 日（路透社）--英国央行在决策者以微弱票数通过投票后于周四下调了利率，但这表明，已经在逐步降低借贷成本的步伐可能会进一步放缓。【原文：LONDON, Dec 18 (Reuters) - The Bank of England cut interest rates on Thursday after a narrow vote by policymakers but it signalled that the already gradual pace of lowering borrowing costs might slow further.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/uk/bank-england-lowers-rates-after-tight-vote-signals-caution-about-further-cuts-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">WJSNOTVA2VNWFM6LRXX6G5DZEQ</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 12:02:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[纳斯达克预计未来一年将有更多金额超过 10 亿美元的 IPO 上市]]></title><description><![CDATA[纳斯达克的一位高层管理人员告诉路透社，受几家大型初创企业在未来几个月内进军美国资本市场的推动，纳斯达克预计明年的首次公开募股将出现跳跃式增长。【原文：Nasdaq expects a jump in initial public offerings next year driven by several large startups aiming to tap U.S. capital markets in coming months, a top company executive told Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/nasdaq-sees-bigger-year-ahead-listings-billion-dollar-plus-ipos-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">JJJI5PXKCRIZPAEHMEDVRUTXWM</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:52:37 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[大众汽车推进德国成本削减，品牌负责人表示]]></title><description><![CDATA[德国大众汽车公司核心品牌负责人周四在接受媒体采访时表示，该公司的成本削减工作正在取得进展，并提到了该集团在德国工厂的裁员和节支情况。【原文：Volkswagen is making progress with its cost-cutting drive, the head of the German carmaker's core brands said in a media interview on Thursday, pointing to headcount reductions and savings at the group's plants in Germany.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/world-at-work/volkswagen-pushing-ahead-with-german-cost-cutting-brand-boss-says-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">REGXLRSXTRK7NOFWGFP3SUB37I</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:47:17 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[上午竞标：光学与神谕]]></title><description><![CDATA[投资者今天最关注的是延迟发布的、略显不同寻常的美国消费者物价通胀报告，该报告将成为美联储明年是否可能继续降息的重要标志。【原文：Investors' top focus today is the delayed - and slightly unusual - U.S. consumer price inflation report, which will be an important marker for whether the Federal Reserve is likely to keep cutting interest rates next year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/global-markets-view-usa-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">MO7MWQW2SZODVH2LI7EWN3QOYA</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:46:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[埃森哲季度收入超出预期]]></title><description><![CDATA[受人工智能驱动的 IT 服务需求强劲的推动，埃森哲周四公布的第一季度营收超出华尔街预期，股价在盘前交易中上涨 2%。【原文：Accenture beat Wall Street expectations for first-quarter revenue on Thursday, driven by robust demand for its artificial intelligence-driven IT services, sending its shares up 2% in premarket trading.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/accenture-beats-quarterly-revenue-estimate-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">LDBXYDEVRNIHTJWQ54LTOF2KWQ</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:43:30 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普传媒与核聚变发电公司 TAE Technologies 达成 60 亿美元交易]]></title><description><![CDATA[随着人工智能数据中心推动能源需求激增，美国总统唐纳德-特朗普的社交媒体公司正通过与 TAE Technologies 超过 60 亿美元的合并进入核聚变发电领域，并将赌注押在这项实验性技术上。【原文：U.S. President Donald Trump's social media company is entering the fusion-power business through a more than $6 billion merger with TAE Technologies, betting on the experimental technology as AI datacenters drive a surge in energy demand.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/trump-media-tae-technologies-combine-6-billion-deal-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">XIRTOSDYFZKYJFCAVV7IVONVJU</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:36:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[通胀数据公布前，华尔街期货攀升；美光涨停]]></title><description><![CDATA[周四，在一份关键的通胀报告即将发布之际，美国股指期货走高，该报告可能会让人们了解关税对物价压力的影响，而芯片制造商美光公司（Micron）的强劲预测也暂时缓解了人们对科技行业估值过高的担忧。【原文：U.S. stock index futures edged higher on Thursday in the run-up to a key inflation report that could offer insight into the impact of tariffs on price pressures, while strong forecasts from chipmaker Micron temporarily assuaged worries about the overvalued technology sector.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/sustainable-finance-reporting/wall-st-futures-climb-run-up-inflation-data-micron-gains-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">PJHD3BBVSJINDMFOWMFVXBLMLU</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:21:51 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[汉莎航空期待美国乘客选择高端服务以提高销售额]]></title><description><![CDATA[汉莎航空首席执行官卡斯滕-斯波尔（Carsten Spohr）告诉路透社记者，汉莎航空计划通过扩大跨大西洋航班和推广其新的高级座位来利用美国主要市场的强劲需求。【原文：Lufthansa plans to capitalize on robust demand in key U.S. markets by expanding transatlantic flights and promoting its new premium seating, its CEO Carsten Spohr told Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/lufthansa-looks-us-flyers-opting-premium-boost-sales-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">TWYUP766RVMCLLDHHIQX5GVPZI</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:08:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国参议员称 Compass-Anywhere 经纪协议将损害购房者利益]]></title><description><![CDATA[美国两位民主党参议员表示，在住房短缺的情况下，美国反垄断执法机构应考虑阻止美国最大的住宅房地产经纪商 Compass 收购竞争对手 Anywhere Real Estate 的交易。【原文：U.S. antitrust enforcers should consider blocking a bid by Compass , the nation's largest residential real estate broker, to acquire rival Anywhere Real Estate , amid a housing shortage, two Democratic U.S. Senators said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/compass-anywhere-brokerage-deal-would-hurt-homebuyers-us-senators-say-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">3LZNZ3DXLBLHBFCYZP4PLRRJUQ</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:08:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据英国《金融时报》报道，Meta 公司的 Yann LeCun 目标是为新的人工智能初创公司估值 35 亿美元]]></title><description><![CDATA[据英国《金融时报》周四报道，即将离任的 Meta 公司首席人工智能科学家 Yann LeCun 正在举行早期谈判，为一家新的初创公司筹集 5 亿欧元（约合 5.86 亿美元）的资金。【原文：Meta's outgoing chief artificial intelligence scientist Yann LeCun is holding early talks to raise 500 million euros ($586.00 million) for a new startup that would value the AI firm at about 3 billion euros ahead of its official launch, the Financial Times reported on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/metas-yann-lecun-targets-35-billion-valuation-new-ai-startup-ft-reports-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">AKLJU3SLTZOGXHICCZLVEBVFHU</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:07:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[专家称，面临医疗保险费用飙升的美国人或将在 2026 年获得救命稻草]]></title><description><![CDATA[投资者、分析师和行业专家表示，面临奥巴马医改医疗保险费暴涨的美国人仍可在 2026 年通过追溯性立法和可能的特别注册期，从扩大的政府补贴中解脱出来。【原文：Americans facing skyrocketing Obamacare health insurance premiums could still get a break from expanded government subsidies in 2026 through retroactive legislation and possibly a special enrollment period, investors, analysts and industry experts say.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/americans-facing-soaring-health-insurance-costs-may-get-lifeline-2026-experts-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">ZTQCRMTG2JLDRLWLJBTGOHXCLI</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:06:16 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[假期退货激增，UPS 公司部署人工智能识别假货]]></title><description><![CDATA[据 UPS 旗下的逆向物流公司称，在美国，每 10 件退货退款的零售商品中就有近一件是欺诈性的，该公司表示计划利用人工智能来解决美国零售商面临的价值 765 亿美元的问题。【原文：Nearly one in every 10 retail items that are returned for a refund in the U.S. is fraudulent, according to a UPS-owned reverse logistics company that says it plans to combat the $76.5 billion problem for the country’s retailers with artificial intelligence.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/ups-company-deploys-ai-spot-fakes-amid-surge-holiday-returns-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">OTWYUH6CURPCTLRGJXYVTIDSRY</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:05:10 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国加密货币行业为 2025 年的胜利欢呼，但明年的狂欢可能会褪色]]></title><description><![CDATA[今年 1 月，唐纳德-特朗普（Donald Trump）在就职典礼前的活动上喝着鸡尾酒，听着史努比-道格（Snoop Dogg）的音乐狂欢，以此庆祝自己的第二个总统任期，此后，加密货币行业在立法和监管方面取得了重大胜利。【原文：After celebrating Donald Trump's second presidential term by swilling cocktails and partying to Snoop Dogg at a pre-inauguration event in January, the crypto industry went on to notch major legislative and regulatory victories this year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/us-crypto-industry-cheers-2025-wins-party-may-fizzle-next-year-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">TD4ZK6DC6RKJRFNOP626UDAQIE</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:04:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[聚焦：加拿大最热门的页岩矿区为何吸引了美国生产商的目光？]]></title><description><![CDATA[据高管、分析师和顾问称，寻找新钻井区域的美国石油和天然气生产商正寻求在加拿大西部的蒙特尼盆地扩张，这个偏远但规模巨大的页岩矿区已经成为并购活动的温床，并可能很快出现更多交易。【原文：U.S. oil and gas producers in search of fresh drilling territory are looking to expand in Western Canada's Montney basin, a remote yet massive shale play that is already a hotbed of M&amp;A activity and could see more deals soon, according to executives, analysts and advisors.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/why-canadas-hottest-shale-play-is-catching-eye-us-producers-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">BJVKOE6I3VI5FMZTLJSEJTTVQI</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:04:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道汉莎航空预计 2026 年长途航班将增长 6%，以实现扭亏为盈]]></title><description><![CDATA[德国汉莎航空公司首席执行官卡斯滕-斯波尔（Carsten Spohr）表示，预计到2026年，汉莎航空长途航线的客运供应量将增长6%。【原文：German airline group Lufthansa is projecting 6% supply growth for its passenger airlines on its long-haul routes in 2026, said CEO Carsten Spohr, adding it expects the delivery of a new widebody plane every other week to help bolster growth.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/lufthansa-projects-6-long-haul-flight-growth-2026-pursues-turnaround-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">TZEOCX5C25P4PPELYQEOUJBVTI</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:03:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Birkenstock 季度收入超出预期]]></title><description><![CDATA[德国鞋类品牌 Birkenstock 周四公布的第四季度营收超出华尔街预期，这主要得益于富裕购物者在重要的假日季节到来之前对其凉鞋和木屐的强劲需求。【原文：German footwear brand Birkenstock beat Wall Street expectations for fourth-quarter revenue on Thursday, fueled by strong demand for its sandals and clogs among affluent shoppers ahead of the crucial holiday season.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/birkenstock-beats-quarterly-revenue-expectations-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">MXSF4NKZBJJOBEQ63C7RNYO274</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:04:09 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[俄罗斯对 Roblox 的禁令引发了关于审查限度的辩论]]></title><description><![CDATA[俄罗斯对美国游戏平台 Roblox 的禁令引发了一些儿童和家长对审查制度和禁令效用的争论，因为在这个世界上，儿童只需点击几下就能绕过限制。【原文：A Russian ban on U.S. gaming platform Roblox has fuelled debate among some children and parents about censorship and the utility of bans in a world where children can bypass limits with a few clicks.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/russian-ban-roblox-stirs-debate-about-limits-censorship-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">PPQO6AVPLFII7LJS553XKFMYQ4</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:01:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[银行成功阻止英国 36 亿美元大规模外汇交易诉讼]]></title><description><![CDATA[摩根大通（JPMorgan）、瑞银集团（UBS S）和花旗集团（Citigroup）等大型银行周四赢得了阻止一项涉及 27 亿英镑（36 亿美元）外汇操纵指控的集体诉讼的竞标。【原文：Major banks including JPMorgan , UBS S and Citigroup on Thursday won their bid to block a 2.7 billion-pound ($3.6 billion) mass lawsuit over alleged foreign exchange rigging.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/government/banks-win-bid-block-36-billion-mass-forex-uk-lawsuit-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">KZ2XRCEWVRJYXLTISPOTVVQ2SI</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 09:58:26 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[诺华、罗氏支持美国降低药品成本的努力，同时谈论定价协议]]></title><description><![CDATA[瑞士制药巨头诺华（Novartis）和罗氏（Roche）周四表示支持美国降低药品成本的努力，并将与特朗普政府合作实现这一目标。【原文：Swiss pharma giants Novartis and Roche on Thursday backed U.S. efforts to lower the cost of drugs and are working with the Trump administration towards that goal following a report they are close to a pricing deal.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/novartis-roche-back-us-efforts-lower-drug-costs-amid-talk-pricing-deal-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">Z76XKNKTXBJK5NKDXIIGBGL62Q</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 09:30:16 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中国 Momenta 公司与 Grab 合作在东南亚开展自动驾驶业务]]></title><description><![CDATA[中国自动驾驶初创公司 Momenta 周四表示，已与新加坡 Grab 建立战略合作伙伴关系。【原文：China's autonomous driving startup Momenta has entered a strategic partnership with Singapore-based Grab , the companies said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-momenta-teams-up-with-grab-autonomous-driving-southeast-asia-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">HS7SWL4QXBNA7OFQXE2BVRSVKA</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:24:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[潮水般涌现的中国茶叶品牌押宝赢得美国人的味蕾]]></title><description><![CDATA[中国快速增长的饮料连锁店宁记柠檬茶的联合创始人阿曼达-王在推出专为迎合美国人口味而设计的 Bobobaba 之前，曾四次前往美国进行调研。【原文：Amanda Wang, co-founder of Chinese fast-growing beverage chain Ningji Lemon Tea, made four research trips to the U.S. before launching Bobobaba, designed to cater specifically to American tastes.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/tidal-wave-chinese-tea-brands-place-bets-winning-over-american-tastebuds-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">VIUU3TYU4RKMLFH2PTDNZM7LNI</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:09:03 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[即将上任的英国石油公司（BP）首席执行官在澳大利亚伍德赛德公司（Woodside）留下了广阔的发展前景]]></title><description><![CDATA[能源行业资深人士梅格-奥尼尔（Meg O'Neill）被英国石油公司（BP）选中，负责领导这家总部位于伦敦的老牌能源巨头的重组工作，当她执掌澳大利亚伍德赛德能源公司（Woodside Energy）时，立即引起了轰动，达成了一项交易，使其生产组合翻了一番。【原文：Energy industry veteran Meg O'Neill, tapped by BP to lead a shake-up at the venerable London-based major, made an immediate splash when she took the reins at Australia's Woodside Energy, clinching a deal that doubled its production portfolio.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/sustainable-finance-reporting/incoming-bp-chief-charted-expansive-legacy-australias-woodside-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">HR54HSODRBPC3BOEEJQ55RXHIU</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:03:26 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[更多超大型并购交易将出现，对规模的追逐推动并购交易接近破纪录的一年]]></title><description><![CDATA[2025 年，交易商们如愿以偿：尽管动荡的春季威胁到了美国总统唐纳德-特朗普第二任期内并购活动复苏的希望，但这一年的并购活动几乎破了纪录。【原文：Dealmakers got what they wanted in 2025: an almost record-breaking year for mergers and acquisitions despite a turbulent spring that threatened hopes of a revival in activity during U.S. President Donald Trump’s second term.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/more-mega-deals-coming-chase-scale-fuels-near-record-breaking-year-ma-2025-12-18/</link><guid isPermaLink="false">2SPM2OAQKFNJHD3EOFETQGPO7M</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 07:51:46 GMT</pubDate></item></channel></rss>