<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Businessnews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Fri, 17 Jan 2025 07:05:34 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title></image><pubDate>Fri, 17 Jan 2025 07:05:34 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[消息人士称，日本央行可能维持鹰派政策承诺，下周加息]]></title><description><![CDATA[熟悉日本央行想法的五位消息人士称，如果美国当选总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）上任后不出现任何市场震荡，日本央行很可能在下周提高利率，并维持在经济持续复苏的情况下继续推高借贷成本的承诺。【原文：The Bank of Japan is likely to raise interest rates next week barring any market shocks when U.S. President-elect Donald Trump takes office, and maintain a pledge to keep pushing up borrowing costs if the economy continues to recover, said five sources familiar with its thinking.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/boj-likely-keep-hawkish-policy-pledge-raise-rates-next-week-sources-say-2025-01-17/</link><guid isPermaLink="false">FTDHAAGOEVNT7MRLLNFD366MSQ</guid><pubDate>Fri, 17 Jan 2025 06:20:34 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[投资者在债务重创的英国市场上承受长期痛苦]]></title><description><![CDATA[由于英镑、政府债券和股票市场的动荡相互影响，并使英国面临对冲基金攻击潮的风险，长期受困于英国市场的投资者在享受短暂反弹的同时，也在为连续亏损而蛰伏。【原文：Investors who had been enjoying a brief rebound in long-suffering UK markets are hunkering down for a stretch of losses as ructions in the pound, government bonds and stocks feed on each other and put Britain at risk of a wave of hedge fund attacks.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/europe/global-markets-britain-analysis-2025-01-17/</link><guid isPermaLink="false">QI7BUKCOY5JZ5C2HT36RBTOECY</guid><pubDate>Fri, 17 Jan 2025 06:02:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普就职标志着加密货币进入新时代]]></title><description><![CDATA[在周一上任的当选总统唐纳德-特朗普做出一系列提名和顾问任命后，加密货币的倡导者和持有者将很快影响美国对这一新兴技术的政策。【原文：Advocates and holders of crypto will soon influence U.S. policy on the emerging technology after a slew of nominations and advisory appointments by President-elect Donald Trump, who takes office on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/trumps-inauguration-marks-new-era-cryptocurrency-2025-01-17/</link><guid isPermaLink="false">ZSLRL3L3JNODRDYI5EANRVM6TM</guid><pubDate>Fri, 17 Jan 2025 06:02:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道：消息人士称，印度首家太空初创企业被选中参与印美防务计划]]></title><description><![CDATA[三位知情人士透露，七家印度私营公司已被选中参与印度-美国太空与防务合作计划，这将为印度公司打开一个利润丰厚的战略市场。【原文：Seven Indian private companies have been chosen for a first-of-its-kind India-U.S. space and defence collaboration programme, unlocking a lucrative and strategic market for Indian firms, said three sources with knowledge of the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/space/first-indian-space-startups-picked-indo-us-defence-programme-sources-say-2025-01-17/</link><guid isPermaLink="false">FBEBIS3IMFOFRGQCKQNGIE753A</guid><pubDate>Fri, 17 Jan 2025 05:58:56 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间新闻特朗普就职典礼在即，本周谨慎收官]]></title><description><![CDATA[凯文-巴克兰对欧洲和全球市场未来一天的展望【原文：A look at the day ahead in European and global markets from Kevin Buckland】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/europe/global-markets-view-europe-2025-01-17/</link><guid isPermaLink="false">N3CCXZQR7ZKBLAZBZDOUAYMFIM</guid><pubDate>Fri, 17 Jan 2025 05:35:54 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中国买家在特朗普回国前转向更便宜的巴西大豆]]></title><description><![CDATA[由于担心华盛顿会在当选总统唐纳德-特朗普于1月20日就职后征收进口关税，中国大豆加工商已转向价格具有竞争力的巴西货物，而不是美国油籽。【原文：Chinese soybean processors have turned to competitively priced Brazilian cargoes instead of U.S. oilseeds, amid fears Washington will impose import tariffs after President-elect Donald Trump takes office on Jan. 20.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/chinese-buyers-switch-cheaper-brazilian-soybeans-ahead-trump-return-2025-01-17/</link><guid isPermaLink="false">3U6QXL5LBVNIHCGJSKUJ4VSZKA</guid><pubDate>Fri, 17 Jan 2025 05:11:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国对俄罗斯实施新制裁，全球柴油价格飙升]]></title><description><![CDATA[根据分析师和伦敦证交所集团（LSEG）的数据，在美国对俄罗斯石油贸易实施最新一轮制裁后，全球柴油价格和炼油利润率飙升，因为人们预期这些措施将收紧供应。【原文：Global diesel prices and refining margins spiked following the latest round of U.S. sanctions on Russia's oil trade on expectations the measures would tighten supplies, according to analysts and LSEG data.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/global-diesel-prices-spike-us-hits-russia-with-new-sanctions-2025-01-17/</link><guid isPermaLink="false">7WAJFZAUXBI7VA6MLBHH3I6RDU</guid><pubDate>Fri, 17 Jan 2025 05:02:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[台积电首席执行官称，台积电美国工厂不可能先于台湾获得最新芯片技术]]></title><description><![CDATA[台积电首席执行官表示，由于复杂的合规问题、当地建筑法规和各种许可要求，台积电在美国的新工厂不太可能先于台湾工厂获得最先进的芯片技术。【原文：TSMC's new U.S. plant is unlikely to get the most advanced chip technology before factories in Taiwan due to complex compliance issues, local construction regulations and various permitting requirements, the Taiwanese company's CEO said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/tsmcs-us-plant-unlikely-get-latest-chip-tech-before-taiwan-ceo-says-2025-01-17/</link><guid isPermaLink="false">73OJS3K2ZNLZTAGPXAA2IS47LM</guid><pubDate>Fri, 17 Jan 2025 04:51:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[波音公司在 8 月停飞后恢复 777X 试飞]]></title><description><![CDATA[波音公司于本周四恢复了推迟已久的 777X 宽体喷气式飞机的测试，这是该美国飞机制造商自 8 月份因关键发动机安装结构故障而停飞测试机队以来的首次飞行。【原文：Boeing resumed testing for its long-delayed 777X widebody jet on Thursday, with the first flight since the U.S. planemaker grounded the test fleet in August due to the failure of a key engine mounting structure.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/boeing-resumes-777x-test-flights-after-grounding-august-2025-01-17/</link><guid isPermaLink="false">65Z2JYK6INJSPGGFT2YPMMHE54</guid><pubDate>Fri, 17 Jan 2025 02:35:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[VIEW 中国第四季度经济同比增长5.4%，高于市场预期]]></title><description><![CDATA[周五的官方数据显示，中国第四季度经济同比增长5.4%，大幅超出分析师预期，使政府得以实现全年增长目标。【原文：China's economy grew 5.4% in the fourth quarter from a year earlier, official data showed on Friday, significantly beating analysts' expectations and enabling the government to meet its annual growth target.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/view-china-economy-expands-54-yy-q4-beating-market-forecast-2025-01-17/</link><guid isPermaLink="false">N6FLIWBA5RMEBMSK6RCQGC464A</guid><pubDate>Fri, 17 Jan 2025 02:28:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中国经济增长在刺激政策推动下超过预期]]></title><description><![CDATA[在一系列刺激措施的帮助下，中国经济在 2024 年年底的表现好于预期，尽管与美国爆发新贸易战的威胁和国内需求疲软可能会损害对今年更广泛复苏的信心。【原文：China's economy ended 2024 on better footing than expected helped by a flurry of stimulus measures, although the threat of a new trade war with the United States and weak domestic demand could hurt confidence in a broader recovery this year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-economic-growth-surpasses-forecasts-stimulus-push-2025-01-17/</link><guid isPermaLink="false">WYW24VAQ7NOZ7PY77ZBHISVLSU</guid><pubDate>Fri, 17 Jan 2025 02:23:51 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中国第四季度 GDP 同比增长 5.4% 高于市场预期]]></title><description><![CDATA[周五的官方数据显示，中国第四季度经济同比增长5.4%，大幅超出分析师预期，使政府得以实现全年增长目标。【原文：China's economy grew 5.4% in the fourth quarter from a year earlier, official data showed on Friday, significantly beating analysts' expectations and enabling the government to meet its annual growth target.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-q4-gdp-grows-54-yy-beating-market-forecast-2025-01-17/</link><guid isPermaLink="false">RYKTB46RBNIADL63I26OK2NQXE</guid><pubDate>Fri, 17 Jan 2025 02:03:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[油价因供应担忧和美联储降息希望而攀升]]></title><description><![CDATA[受美国制裁俄罗斯石油生产商后供应趋紧的担忧以及美联储官员发出的可能降息的信号推动，周五油价攀升，有望实现连续第四个星期上涨。【原文：Oil prices climbed on Friday, heading for a fourth weekly gain, driven by concerns over tighter supply following U.S. sanctions on Russian oil producers and signals from a Federal Reserve official of potential interest rate cuts.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/oil-prices-climb-supply-fears-fed-rate-cut-hopes-2025-01-17/</link><guid isPermaLink="false">LZXA5QLA5ZPE7E7GLU6HPWN2XI</guid><pubDate>Fri, 17 Jan 2025 01:50:04 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[受日本央行加息押注影响，日元将迎来一个多月来最好的一周]]></title><description><![CDATA[随着日本央行下周将加息的预期升温，日元有望创下一个多月来最强劲的单周表现，这使得美元在唐纳德-特朗普重返白宫之前处于不利地位。【原文：The yen was poised for its strongest weekly performance in over a month as expectations grow that the Bank of Japan will raise rates next week, putting the dollar on the back foot ahead of Donald Trump's return to the White House.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/currencies/yen-set-best-week-over-month-boj-rate-hike-bets-2025-01-17/</link><guid isPermaLink="false">C4IMT36DZFJ5TE7KXI4ZBX6LKA</guid><pubDate>Fri, 17 Jan 2025 01:48:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[韩国核电站运营商与美国西屋公司就结束争端达成协议]]></title><description><![CDATA[韩国核电站运营商韩国水电与核电公司（Korea Hydro &amp; Nuclear Power）和国家公用事业公司韩国电力公司（KEPCO）周五表示，已与美国西屋公司（Westinghouse）达成协议，结束双方的知识产权纠纷。【原文：South Korea's nuclear power plant operator Korea Hydro &amp; Nuclear Power and state utility Korea Electric Power Corp (KEPCO) have reached an agreement with United States' Westinghouse to end their intellectual property dispute, KEPCO said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/south-korean-nuclear-power-plant-operator-agrees-with-us-westinghouse-end-2025-01-17/</link><guid isPermaLink="false">SIPKEXICSNNXLFR53MEWYTJ5MA</guid><pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:54:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据《华尔街日报》报道，Meta 的 "社区笔记 "模式将不适用于付费广告]]></title><description><![CDATA[据《华尔街日报》报道，Facebook 母公司 Meta 本周向广告商保证，其 "社区笔记"（类似于埃隆-马斯克（Elon Musk）旗下社交媒体平台 X 上使用的 "社区笔记"）将不适用于今年晚些时候推出的付费广告。【原文：Facebook parent Meta assured advertisers this week that its "Community Notes", similar to that used on Elon Musk-owned social media platform X, will not apply to paid ads when they arrive later this year, the Wall Street Journal reported.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/metas-community-notes-model-will-not-apply-paid-ads-wsj-reports-2025-01-17/</link><guid isPermaLink="false">FFQNOHWQS5NYJPK67UZUCF5KAA</guid><pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:54:09 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普的财政部长人选贝森特表示美国必须保持对国债的监督]]></title><description><![CDATA[美国当选总统唐纳德-特朗普的财政部长人选斯科特-贝森特（Scott Bessent）周四告诉国会，美国应继续监督美国债券市场的潜在问题，他提到了华尔街亿万富翁霍华德-卢特尼克（Howard Lutnick）通过一家英国公司清算国债期货的计划。【原文：The United States should keep oversight of potential problems in the U.S. bond market, President-elect Donald Trump's Treasury Secretary pick Scott Bessent told Congress on Thursday, referring to Wall Street billionaire Howard Lutnick's plan to clear Treasury futures through a UK firm.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/trumps-treasury-pick-bessent-says-us-must-keep-oversight-treasuries-2025-01-16/</link><guid isPermaLink="false">ETMRSMS52NMLNJO2SI2NIPBIAA</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 23:59:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[联邦存款保险公司就硅谷银行倒闭起诉 17 名前高管和董事]]></title><description><![CDATA[联邦存款保险公司（FDIC）周四起诉了硅谷银行（Silicon Valley Bank）的 17 名前高管和董事，要求他们赔偿数十亿美元，因为他们涉嫌严重失职和违反信托责任，导致该银行于 2023 年 3 月倒闭，这是美国最大的银行倒闭案之一。【原文：The FDIC on Thursday sued 17 former executives and directors of Silicon Valley Bank, seeking to recover billions of dollars for alleged gross negligence and breaches of fiduciary duty that caused the bank's March 2023 collapse, one of the largest U.S. banking failures.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/fdic-sues-17-former-silicon-valley-bank-executives-directors-over-collapse-2025-01-16/</link><guid isPermaLink="false">ZSJOCFFERZOYBPW5MYDPEZKBG4</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 23:54:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[头发着火 "的广告商为美国 TikTok 禁令做好准备]]></title><description><![CDATA[本周，依赖 TikTok 作为主要数字营销工具的广告商们急忙准备应急计划，因为许多人意识到，在美国禁令于周日生效之前，这款由中国人拥有的流行社交媒体应用可能无法挽救。【原文：Advertisers reliant on TikTok as a major digital marketing tool rushed to prepare contingency plans this week, as the realization dawned on many that the popular Chinese-owned social media app may not be saved before a U.S. ban takes effect on Sunday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/advertisers-with-hair-fire-brace-us-tiktok-ban-2025-01-16/</link><guid isPermaLink="false">ZO4IDGBGKBPBPCBPH75ECQTILA</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 23:45:07 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国贸易代表称中国造船业损害美国利益可采取行动]]></title><description><![CDATA[美国贸易代表称，其对中国在海运、物流和造船领域的主导地位的贸易调查 "不合理，并负担或限制了美国商业"。
美国贸易代表周四表示，其调查结果为采取 "回应性 "行动提供了依据，但并未提出建议。【原文：The U.S. Trade Representative said its trade probe of China's dominance of the maritime, logistics and shipbuilding sector is "unreasonable and burdens or restricts U.S. commerce."
USTR said on Thursday that its findings for a basis for "responsive" action but does not provide a recommendation.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/us-trade-representative-says-chinas-shipbuilding-sector-hurts-us-is-actionable-2025-01-16/</link><guid isPermaLink="false">EEZ5IMYQXBO5TDFUX5RW4ETXGA</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 23:11:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[参议院民主党人向拜登施压，要求推迟 TikTok 禁令]]></title><description><![CDATA[越来越多的立法者敦促美国总统乔-拜登（Joe Biden）批准缓刑，以防止 TikTok 最快于周日在美国停用，并警告说数百万创作者和企业可能会受到伤害。【原文：A growing number of lawmakers are urging President Joe Biden to grant a reprieve to prevent TikTok from going dark in the United States as soon as Sunday, warning millions of creators and businesses could be hurt.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/senate-democrats-ramp-up-pressure-biden-delay-tiktok-ban-2025-01-16/</link><guid isPermaLink="false">VLFRLIDROFNTVCBDPXC674X53Q</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 23:10:34 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[殖民地管道公司预计 1 号线周五重启时间将早于预期]]></title><description><![CDATA[殖民地管道公司（Colonial Pipeline）周四表示，该公司在确定其汽油主干道泄漏源方面取得了进展，预计一号线将于周五提前重启。【原文：Colonial Pipeline has made progress in identifying the source of a leak on its main gasoline artery and estimates Line 1 will restart earlier-than-expected on Friday, the company said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/colonial-pipeline-expects-line-1-restart-earlier-than-expected-friday-2025-01-16/</link><guid isPermaLink="false">HFLCM2K6GNJVLPZZJ4VD2T7P7A</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 23:07:39 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中国有望实现 2024 年 GDP 目标，但关税问题迫在眉睫]]></title><description><![CDATA[随着几轮政策刺激的启动，中国经济在第四季度可能出现反弹，使政府基本实现了2024年的增长目标，但美国新关税的风险可能会阻碍更广泛的复苏。【原文：China's economy likely rebounded in the fourth quarter as several rounds of policy stimulus kicked in, enabling the government to largely meet its 2024 growth target, though the risk of new U.S. tariffs could hold back a broader recovery.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/china-expected-hit-2024-gdp-target-tariffs-loom-2025-01-16/</link><guid isPermaLink="false">CYHWQUVV5FKJVO4P6N4MAAS5H4</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 23:05:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[SpaceX 在模拟卫星部署测试中发射第七艘星际飞船]]></title><description><![CDATA[美国太空探索技术公司（SpaceX）周四在得克萨斯州发射了迄今为止最大的星际飞船原型火箭，这是该公司第七次执行试验任务，将尝试在太空部署火箭的首批模拟卫星。【原文：SpaceX on Thursday launched its biggest Starship prototype rocket yet in a seventh test mission from Texas that will attempt to deploy the rocket's first mock satellites in space, a company live stream showed.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/space/spacex-launches-seventh-starship-mock-satellite-deployment-test-2025-01-16/</link><guid isPermaLink="false">TBFYA5KMIRK5JCIEUMTEIHMYSY</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 22:44:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国证券交易委员会就投资模型漏洞对美国对冲基金的指控达成和解]]></title><description><![CDATA[美国证券交易委员会（U.S. Securities and Exchange Commission）周四就对冲基金 Two Sigma 未能解决其投资模型中已知漏洞的指控达成和解。【原文：The U.S. Securities and Exchange Commission on Thursday settled charges against hedge fund Two Sigma over failure to address known vulnerabilities in its investment models, the regulatory agency said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/sec-settles-charges-against-us-hedge-fund-over-investment-model-vulnerabilities-2025-01-16/</link><guid isPermaLink="false">ZWJLABAKPZJ5JE5X7EDJAYLIN4</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 22:26:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普的美国财政部人选称废除债务限额问题 "细致入微]]></title><description><![CDATA[美国当选总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）选择的财政部负责人斯科特-贝森特（Scott Bessent）周四表示，取消美国债务限额的问题 "有细微差别"，但他表示，如果特朗普希望取消债务限额，他将与特朗普和国会合作完成这项工作。【原文：Scott Bessent, U.S. President-elect Donald Trump's choice to head the Treasury Department, on Thursday said the question of eliminating the U.S. debt limit is "nuanced," but said if Trump wants to do so he will work with him and with Congress to get it done.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/trumps-us-treasury-pick-says-question-debt-limit-repeal-is-nuanced-2025-01-16/</link><guid isPermaLink="false">XPSAWSKFXZKEFBNUMTPHC2MRCQ</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 22:05:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Lyft 赢得股东对财报错误诉讼的驳回]]></title><description><![CDATA[联邦法官周四驳回了一起指控 Lyft 欺骗股东的诉讼，该诉讼指控 Lyft 过久才纠正财报中关于一项关键利润指标的错误，这一错误导致这家共享单车公司的股价大幅波动。【原文：A federal judge on Thursday dismissed a lawsuit accusing Lyft of defrauding shareholders by waiting too long to correct a mistake in an earnings release about a key profit metric, an error that caused the ride-sharing company's stock price to gyrate wildly.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/lyft-wins-dismissal-shareholder-lawsuit-over-earnings-report-error-2025-01-16/</link><guid isPermaLink="false">CTNNOIQZQNM75JXE2APS5VJVKA</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 21:47:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间竞价：等待中国数据，美国收益率走低]]></title><description><![CDATA[亚洲市场前瞻【原文：A look at the day ahead in Asian markets.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-graphic-2025-01-16/</link><guid isPermaLink="false">WCU3CYZWYJLZZJ7JLBBLJWURV4</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 21:47:17 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[星巴克首席独立董事梅洛迪-霍布森将离职]]></title><description><![CDATA[咖啡巨头星巴克周四表示，公司董事会首席独立董事梅洛迪-霍布森（Mellody Hobson）将离职。【原文：Coffee giant Starbucks said on Thursday that Mellody Hobson, the lead independent director of the company's board, will depart.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/starbucks-lead-independent-director-mellody-hobson-depart-2025-01-16/</link><guid isPermaLink="false">IPRC4P34HJML7BBASWBYXWSNDQ</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 21:45:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国财政部研究发现：在气候风险地区，美国房屋保险费用涨幅更大]]></title><description><![CDATA[美国财政部周四发布的一份研究报告显示，在最有可能遭受飓风、野火和其他气候灾害破坏的地区，房主支付的保险费用远远高于那些居住在风险最小地区的房主。【原文：Homeowners in areas most at risk of damage from hurricanes, wildfires and other climate perils pay far more for insurance than those who live in the least exposed areas, according to a U.S. Treasury Department study released on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-home-insurance-costs-rose-more-steeply-areas-climate-risk-us-treasury-dept-2025-01-16/</link><guid isPermaLink="false">2XUHXQ5WQ5OSNHZZNHILROLOQ4</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 21:39:34 GMT</pubDate></item></channel></rss>