<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Businessnews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Thu, 10 Oct 2024 17:04:30 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title></image><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 17:04:28 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[特朗普将提议汽车贷款利息可抵税 - 演讲稿]]></title><description><![CDATA[路透社在底特律采访共和党总统候选人唐纳德-特朗普（Donald Trump）之前看到的演讲摘录显示，他将于周四提议将汽车贷款的所有利息全部免税。【原文：Republican presidential candidate Donald Trump on Thursday will propose making all interest on car loans fully tax-deductible, according to excerpts of a speech seen by Reuters ahead of remarks in Detroit.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/trump-propose-making-car-loan-interest-tax-deductible-speech-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">ZR4ZOGBT25MADKAKTPINOJ6AYM</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 16:54:09 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[备忘录显示花旗集团成立银行业高管团队]]></title><description><![CDATA[根据路透社周四看到的一份内部备忘录，花旗集团成立了一个银行业高管团队，由来自全行的高级领导人组成。【原文：Citigroup has established a banking executive team consisting of senior leaders from across the bank, according to an internal memo seen by Reuters on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/citigroup-establishes-banking-executive-team-memo-shows-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">MTU4DKNFUROLFA5THV5KA4AOFI</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 16:53:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[房地美称，美国 30 年期抵押贷款升至 6.32%，创 4 月以来最大单周涨幅]]></title><description><![CDATA[由于一连串强于预期的经济数据导致投资者减少了对美联储进一步降息的押注，本周美国 30 年期常用抵押贷款平均利率升至 6.32%，创下 4 月份以来的最大单周升幅。【原文：The average rate on the popular U.S. 30-year mortgage rate increased to 6.32% this week, its largest one week increase since April, as a string of stronger-than-expected economic data caused investors to scale back bets on further Federal Reserve interest-rate cuts.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-30-year-mortgage-rises-632-biggest-weekly-gain-since-april-freddie-mac-says-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">JRWC7HDYLJODJLQZGD5QFMUDEQ</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 16:19:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[五人死亡后，美泰因窒息风险召回费雪Snuga婴儿秋千]]></title><description><![CDATA[美国消费者保护机构和玩具制造商周四表示，在 2012 年至 2022 年期间，费雪牌 Snuga 婴儿秋千被报告有 5 人因窒息危险而死亡，美泰公司将召回其所有型号的婴儿秋千。【原文：Mattel is recalling all models of its Fisher-Price Snuga infant swings after five deaths were reported from suffocation hazards between 2012 and 2022, the U.S. consumer protection authority and the toymaker said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/mattel-recalls-fisher-price-snuga-infant-swings-suffocation-risks-after-five-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">PVD6OIDNCRMJTM6UPTDXA2WEOA</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 16:15:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特斯拉将为德国千兆工厂的 500 名临时员工提供长期工作岗位]]></title><description><![CDATA[特斯拉周四表示，将从 11 月 1 日起为柏林附近德国千兆工厂的 500 名临时工提供长期工作。【原文：Tesla on Thursday said it would give 500 of its temporary workers at a German gigafactory near Berlin permanent jobs from Nov. 1.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/tesla-give-permanent-jobs-500-temporary-staff-german-gigafactory-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">2C5PQ3FVA5MS7J4A3CEZ2775PI</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 15:53:17 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[加拿大航空公司飞行员批准劳资协议，消除罢工风险]]></title><description><![CDATA[加航工会周四表示，加航飞行员已经投票批准了与加拿大最大航空公司达成的为期四年的新劳资协议，消除了停工的风险，尽管一些成员对入门级飞行员的薪酬表示担忧。【原文：Air Canada pilots have voted to ratify a new four-year labor deal with the country's largest carrier, the union said on Thursday, eliminating the risk of work stoppages despite concerns by some members about pay for entry level aviators.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/air-canada-pilots-ratify-labor-deal-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">ROT7VTVN6RIVJCHNS7X64FUU54</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 15:33:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[谷歌欧洲、中东和非洲地区负责人将在任职十年后离职]]></title><description><![CDATA[负责监管谷歌在欧洲、中东和亚洲业务的负责人在任职十年后卸任。【原文：The man charged with overseeing Google’s operations in Europe, the Middle East, and Asia has stepped down after a decade in post.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/googles-emea-boss-leave-company-after-decade-post-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">IBIJHNXVGNJLDCD35J6LTCGWGU</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 15:27:59 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联储威廉姆斯认为经济稳健，未来将有更多降息举措]]></title><description><![CDATA[纽约联邦储备银行行长约翰-威廉姆斯（John Williams）周四表示，随着通胀压力继续放缓，他预计未来还会有更多的降息举措。【原文：Federal Reserve Bank of New York President John Williams said Thursday he expects more rate cuts lie ahead as inflation pressures continue to moderate.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/feds-williams-reckons-more-rate-cuts-lie-ahead-amid-solid-economy-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">T5DYYDFIPZOLBE2QKWOD23KFVQ</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 15:05:07 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[消息人士称，加拿大道明银行将承认美国对其未能适当监控洗钱活动的指控]]></title><description><![CDATA[两位熟悉内情的消息人士周四透露，道明银行将支付 30 亿美元的美国罚款，对其未能采取足够措施防止洗钱的刑事指控认罪，并接受限制其增长的资产上限。【原文：TD Bank will pay $3 billion in U.S. penalties, plead guilty to criminal charges that it failed to do enough to prevent money laundering, and accept an asset cap limiting its growth, two sources familiar with the matter said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/canadas-td-bank-plead-guilty-us-charges-it-failed-properly-monitor-money-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">6KING73LSVI2JBKNB7UWAHDL5U</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 15:04:26 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家：消息人士称，意大利希望西屋公司和法国电力公司成为核电公司的合作伙伴]]></title><description><![CDATA[两位熟悉内情的消息人士周四透露，意大利正在考虑将美国能源集团西屋公司或法国电力公司作为一家国家支持的公司的潜在国际合作伙伴，该公司将在意大利建造先进的核反应堆。【原文：Italy is considering U.S. energy group Westinghouse or France's EDF as potential international partners for a state-backed company that will build advanced nuclear reactors in the country, two sources familiar with the matter said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/italy-eyes-westinghouse-edf-partners-nuclear-power-firm-sources-say-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">2AVD2WDXW5O6TPOFVJWJKUHC2I</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 14:53:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国要求萨博北美公司提供有关巴西战斗机采购的信息]]></title><description><![CDATA[萨博公司周四表示，美国司法部已要求瑞典防务设备制造商萨博北美公司（该公司在美国的子公司）提供有关巴西于2014年购买36架 "鹰狮 "战斗机的信息。【原文：The U.S. Department of Justice has requested information from Saab North America , a U.S. subsidiary of the Swedish defence equipment maker, regarding Brazil's acquisition of 36 Gripen fighter jets in 2014, Saab said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/us-requests-information-saab-north-america-brazil-fighter-jet-purchase-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">YMBJGREHKBIKNA2AE2C6EEXGYY</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 14:48:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[2025 年美国社会保障福利将增长 2.5%]]></title><description><![CDATA[美国社会保障局（Social Security Administration）周四表示，2025 年美国退休人员的社会保障支票将增加 2.5%，即从 1 月份开始平均每月增加约 50 美元。【原文：U.S. retirees will receive a 2.5 percent increase in their Social Security checks in 2025, the Social Security Administration said on Thursday, translating into an average of roughly $50 per month more starting in January.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-social-security-benefits-rise-25-percent-2025-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">4KVDPJBRDBNEHKCWWVVRKDBH2E</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 14:41:48 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联储主席古尔斯比认为未来 12-18 个月政策利率将逐步下调]]></title><description><![CDATA[芝加哥联邦储备银行行长奥斯坦-古尔斯比周四表示，他认为在未来一年到一年半的时间里，美联储将采取一系列降息措施，并指出目前通胀率已接近美联储2%的目标，经济也处于充分就业状态，美联储的目标是将这些条件冻结在原地。
"美联储的目标是将这些条件冻结在原地。【原文：Chicago Federal Reserve Bank Austan Goolsbee on Thursday said he sees a series of interest-rate cuts over the next year to year and a half, noting that inflation is now near the Fed's 2% goal and the economy is about at full employment, and the Fed's goal is to freeze those conditions in place.
"Over a 12-18 month period, I think we are going to gradually, whatever word you want to use, move to a】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/feds-goolsbee-sees-gradual-policy-rate-cuts-over-next-12-18-months-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">4XQEYEHPOFMWDIPHV3UGV35IQY</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 14:37:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[标准普尔 500 指数财报让投资者关注科技和人工智能]]></title><description><![CDATA[尽管分析师预计利润增长将比上一季度放缓，但随着报告季的到来，投资者将寻找证据，证明 S&amp;P 500 强企业在人工智能方面的投资已开始见效。【原文：Investors will be looking for evidence that investment in artificial intelligence among S&amp;P 500 companies is beginning to pay off as the reporting season progresses, despite the fact that analysts expect profit growth to decelerate from the previous quarter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/artificial-intelligence/sp-500-earnings-put-investor-focus-tech-ai-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">UBK5BZU5WZIRHEIYIAEUUU2TGI</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 14:15:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[UAW 负责人抨击特朗普威胁取消电动汽车投资]]></title><description><![CDATA[美国汽车工人联合会（United Auto Workers）主席肖恩-费恩（Shawn Fain）周四表示，如果前总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）在11月5日的总统大选中获胜，并兑现其撤销《通货膨胀削减法案》（Inflation Reduction Act）及其对电动汽车投资的承诺，那么美国将有数十万个工作岗位岌岌可危。【原文：United Auto Workers President Shawn Fain on Thursday said hundreds of thousands of U.S. jobs were at stake if former President Donald Trump won the Nov. 5 presidential election and made good his promise to revoke the Inflation Reduction Act and its investments in electric vehicles.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/uaw-chief-slams-trump-over-threat-revoke-ev-investments-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">FA47NKXLENNDFEJQSZ3FEITCRU</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 13:46:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[辉瑞前高管不再支持 Starboard 竞选活动，Starboard 寻求调查]]></title><description><![CDATA[对冲基金 Starboard Value 周四表示，该公司已要求辉瑞成立一个特别委员会，对两名前高管被迫公开宣布支持首席执行官阿尔伯特-布尔拉的指控进行调查。【原文：Starboard Value has asked Pfizer to set up a special committee to investigate allegations that two of its former senior executives were forced to publicly declare support for CEO Albert Bourla, the hedge fund said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/starboard-seeks-probe-after-former-pfizer-execs-pull-support-its-campaign-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">JTMOMBADOJIWFHFP5B3QZ547RY</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 13:26:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[世贸组织称，如果中东冲突得到控制，2025 年全球贸易将增长 3]]></title><description><![CDATA[世界贸易组织周四上调了对今年全球贸易量的预测，并表示如果中东冲突得到控制，2025 年全球贸易量有可能进一步增长至 3%。【原文：The World Trade Organization on Thursday nudged up its forecast for global trade volumes this year and said a further pick up to 3% growth was likely in 2025, assuming Middle East conflicts are kept in check.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/global-trade-could-climb-3-2025-if-mideast-conflicts-contained-wto-says-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">T4TH5Y4C4FNYPEFPIT2SJISEMI</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 13:06:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[通用汽车为美国电动汽车车主提供新的家庭储能方案]]></title><description><![CDATA[通用汽车公司（General Motors）周四表示，其通用能源部门将为电动汽车车主提供一种家庭储能方案，用于储存和传输太阳能，这也是该公司向潜在电动汽车车主推销产品的一部分。【原文：General Motors said Thursday its GM Energy unit is offering electric vehicle owners a home storage option to store and transfer solar energy, part of the company's sales pitch to potential EV owners.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/gm-offering-new-home-energy-storage-options-us-ev-owners-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">KMTJ55SUERMWJLD7TAX53ISWF4</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 13:05:16 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[9 月 CPI 通胀升温令美联储鸽派前景黯淡]]></title><description><![CDATA[美国 9 月份消费者物价涨幅略高于预期，但通胀年增幅是 3 年半以来最小的，这可能使美联储下月再次降息。【原文：U.S. consumer prices rose slightly more than expected in September, but the annual increase in inflation was the smallest in more than 3-1/2 years, potentially keeping the Federal Reserve on track to cut interest rates again next month.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/view-warm-sept-cpi-inflation-chills-outlook-dovish-fed-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">O2M26VLQT5IK3OMBXOVILN23YU</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 13:02:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国每周申请失业救济人数在飓风 "海伦 "的扭曲影响下激增]]></title><description><![CDATA[上周，新申请失业救济金的美国人数激增，部分原因是受到飓风海伦和波音公司持续近四周的罢工影响。【原文：The number of Americans filing new applications for unemployment benefits surged last week, partially boosted by Hurricane Helene and furloughs at Boeing amid a nearly four-week-old strike at the U.S. planemaker.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-weekly-jobless-claims-surge-amid-hurricane-helene-distortions-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">RDZSHOZBBJLNHC2KOT3IBN2T6Y</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 12:52:34 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[通胀数据公布后，美联储下月将降息 25 个基点]]></title><description><![CDATA[周四，在一份政府报告显示上月通胀率略高于预期之后，交易员们加大了对美联储将在11月降息25个基点的押注。【原文：Traders on Thursday added to bets the Federal Reserve will deliver a 25 basis point interest-rate cut in November after a government report showed inflation last month was a bit firmer than expected.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/fed-seen-delivering-25-bps-cut-next-month-after-inflation-data-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">POOXC76Z7BN7JNIVAYZWQYFBIQ</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 12:47:15 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 9 月消费者价格涨幅略高于预期]]></title><description><![CDATA[美国 9 月份消费者物价涨幅略高于预期，但通胀年增幅是 3 年半以来最小的，这可能使美联储下月再次降息。【原文：U.S. consumer prices rose slightly more than expected in September, but the annual increase in inflation was the smallest in more than 3-1/2 years, potentially keeping the Federal Reserve on track to cut interest rates again next month.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-consumer-prices-rise-slightly-above-expectations-september-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">V3EISECRGFICTCY5UBWLZO5COA</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 12:38:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国参议员沃伦呼吁对诺和诺德控股的康泰伦特交易进行审查]]></title><description><![CDATA[美国参议员伊丽莎白-沃伦（Elizabeth Warren）要求反垄断监管机构密切审查诺和诺德控股股东将以 165 亿美元收购合同药品制造商康泰伦特的交易，称这可能会使该制药公司在减肥和肥胖症药物方面获得非法优势。【原文：U.S. Senator Elizabeth Warren has asked antitrust regulators to closely scrutinize a $16.5 billion deal in which Novo Nordisk's controlling shareholder would acquire contract drug manufacturer Catalent , saying it may give the pharmaceutical company an unlawful advantage in weight loss and obesity drugs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/us-senator-warren-calls-scrutiny-novo-holdings-catalent-deal-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">MU76FXNPCNJGXKOULYJZUCCBLI</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 12:03:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联航认为波音罢工对 2025 年夏季航班计划和航线开通没有影响]]></title><description><![CDATA[美国联合航空公司（United Airlines）的一位高层管理人员周四表示，该公司预计波音公司工厂工人的罢工不会对其明年夏季的航班计划（包括新航线的开通）产生任何影响。【原文：United Airlines does not expect a strike by factory workers at Boeing to have any impact on its flight schedule for next summer, including new route launches, a top executive at the carrier said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/united-sees-no-impact-boeing-strike-2025-summer-schedule-route-launches-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">U4IOJG7W4BJO3A7N4RY6PCR7LM</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 12:02:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧洲央行账目显示对进一步放宽政策持谨慎态度]]></title><description><![CDATA[周四，欧洲中央银行（European Central Bank）9 月 12 日政策会议的记录显示，决策者在上个月的会议上似乎对通胀下降感到满意，但考虑到国内价格压力依然存在，他们主张逐步放宽政策。【原文：European Central Bank policymakers appeared content with the drop in inflation when they met last month but argued for a gradual policy easing given lingering domestic price pressures, the accounts of their Sept 12 policy meeting showed on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/europe/ecb-accounts-show-cautious-stance-further-policy-easing-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">5XCDJ2B3HRNCTAW2XVMKB67UVI</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 11:44:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道消息人士称，马斯克的 X 将规避具有里程碑意义的欧盟技术规则的要求]]></title><description><![CDATA[直接了解此事的人士周四表示，埃隆-马斯克（Elon Musk）的 X 公司将不会被指定为《数字市场法案》（Digital Markets Act）这一具有里程碑意义的欧盟科技规则下的守门人，因为该法案将要求 X 公司承担一系列繁重的义务。【原文：Elon Musk's X will not be designated as a gatekeeper under landmark EU tech rules known as the Digital Markets Act which would have subjected it to an onerous list of obligations, people with direct knowledge of the matter said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/musks-x-will-not-be-designated-gatekeeper-under-landmark-eu-tech-rules-sources-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">ODYSKBWN7BOGJH5UH2CAJYWWNA</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 11:10:37 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[阿根廷三位数的通胀率有所放缓，但资金短缺的工人仍在为支付账单而挣扎]]></title><description><![CDATA[阿根廷的通货膨胀率高达三位数，居世界之首，目前通货膨胀率开始放缓，但这对居民来说并没有什么缓解作用，因为他们的工资没有变化，而基本商品的价格却飞涨，政府还削减了国家补贴。【原文：Argentina's triple-digit inflation, the world's highest, is starting to slow but this offers little relief for residents whose salaries have stayed the same while costs of basic goods sky-rocketed and the government slashed state subsidies.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/argentinas-triple-digit-inflation-slows-cash-strapped-workers-struggle-pay-bills-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">APW5TWYUYNLPZMKS2FRBSSI7SM</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 11:03:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[房地产市场疲软，宜家降价后销售额下降 5]]></title><description><![CDATA[瑞典经济型家居用品零售商宜家家居降价促销，以吸引更多的购物者，并维持其在日益萎缩的家居家具市场上的份额，此后宜家家居的年销售额下降了 5%，但它预计明年将出现复苏。【原文：IKEA annual sales fell 5% after the Swedish budget homeware retailer cut prices in a bid to attract more shoppers and maintain its share of a shrinking home furniture market, but it expects a recovery next year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/ikea-sales-fall-5-after-price-cuts-amid-weak-housing-market-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">H4LNOIVBHJLF7A4HRAYIF5YLRA</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 11:03:09 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[医疗保健初创企业 Suki 融资 7000 万美元，为医院打造人工智能助手]]></title><description><![CDATA[Suki是一家在医疗保健领域提供人工智能（AI）助手的初创公司，该公司告诉路透社，它已在D轮融资中筹集了7000万美元，因为投资者对该行业采用人工智能驱动的生成式应用下了赌注。【原文：Suki, a startup that offers to build artificial intelligence (AI) assistants in healthcare, has raised $70 million in a Series D round, the company told Reuters, as investors place bets on the adoption of generative AI-powered applications in the sector.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/artificial-intelligence/healthcare-startup-suki-raises-70-million-build-ai-assistants-hospitals-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">O2CY7JMW7VPPPJZO6PYCWSQYRU</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 11:01:56 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[达美航空第四季度收入低于预期，股价下跌]]></title><description><![CDATA[达美航空公司（Delta Air Lines）周四预计，在美国总统大选即将到来的背景下，预计旅游支出将放缓，因此该公司的季度收入将大幅低于预期，从而导致其股价在收盘前下跌 6%。【原文：Delta Air Lines on Thursday forecast quarterly revenue largely below expectations in anticipation of slower travel spending against the backdrop of the upcoming U.S. presidential election, sending its shares down 6% before the bell.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/delta-forecasts-record-fourth-quarter-profit-improved-pricing-strong-holiday-2024-10-10/</link><guid isPermaLink="false">6HRDWFQT7ZI53KAAZHFQH4WGUM</guid><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 10:34:51 GMT</pubDate></item></channel></rss>