<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Businessnews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Tue, 14 Jan 2025 12:08:15 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title></image><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 12:08:11 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[联合租赁公司将收购 H&E 设备服务公司，交易价值 48 亿美元]]></title><description><![CDATA[联合租赁公司（United Rentals）周二表示，将收购规模较小的竞争对手 H&amp;E Equipment Services，交易价值 48 亿美元，该公司希望借此开发设备租赁需求。【原文：United Rentals said on Tuesday it would acquire smaller rival H&amp;E Equipment Services in a deal valued at $4.8 billion, as the company looks to tap into demand for equipment rentals.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/united-rentals-acquire-he-equipment-services-deal-valued-48-billion-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">GA2XJFSDMJMUTGZ2TI3HH27APE</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 11:44:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧盟称正在评估科技案件，不受美国新政府影响]]></title><description><![CDATA[欧盟发言人周二表示，无论美国新政府如何，欧盟委员会仍将致力于执行其针对大型社交媒体平台的规则。【原文：The European Commission remains committed to enforcing its rules for large social media platforms regardless of the new U.S. administration, an EU spokesperson said on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/eu-says-it-is-assessing-tech-cases-not-impacted-by-new-us-administration-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">EMKGUX3D2RKZLCDYOIL3XISAP4</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 11:39:17 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据《华尔街日报》报道，麦格理将向 Applied Digital 数据中心投资 50 亿美元]]></title><description><![CDATA[据《华尔街日报》周二报道，投资银行麦格理（Macquarie）将向应用数字公司（Applied Digital）的人工智能数据中心投资高达 50 亿美元，并将持有该公司 15%的股份。【原文：Investment bank Macquarie will invest up to $5 billion in Applied Digital's AI data centers and will take a 15% stake in the company, the Wall Street Journal reported on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/macquarie-invest-up-5-bln-applied-digital-data-centers-wsj-reports-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">KQN5LO4SQJMPTGZVEHWSZPAKEQ</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 11:24:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Wabtec 将以 17.8 亿美元收购 Evident 的检测技术部门]]></title><description><![CDATA[重工业零部件制造商 Wabtec 公司周二表示，已同意以 17.8 亿美元的价格收购 Evident 的检测技术部门。【原文：Heavy industrial parts maker Wabtec Corp said on Tuesday it has agreed to buy Evident's inspection technologies division for $1.78 billion.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/wabtec-buy-evidents-inspection-technologies-unit-178-billion-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">PAZ3VW4GYBKCNON5RVJXYQMP3I</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 11:22:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[秘鲁的利基布雷塔尼亚原油在美国大受欢迎]]></title><description><![CDATA[秘鲁的利基布雷塔纳原油在美国越来越受欢迎，随着美国炼油商寻求替代日益减少的墨西哥重质原油，本月第一批货物将在美国墨西哥湾沿岸卸货。【原文：Peru's niche Bretaña crude oil is gaining popularity in the United States, with the first cargo discharging in the U.S. Gulf Coast this month as U.S. refiners seek alternatives for declining Mexican heavy crude.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/perus-niche-bretaa-crude-oil-gains-popularity-us-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">22PDPPRZ3VMJNCH2AOZFFSVQ2U</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 11:19:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[投资者关注通胀数据和季度收益，期货价格攀升]]></title><description><![CDATA[周二，在国债收益率下降的支撑下，美国股指期货上涨，投资者在等待12月份的通胀数据以及即将公布的企业财报，以评估全球最大经济体的健康状况。【原文：U.S. stock index futures rose on Tuesday, supported by falling Treasury yields as investors awaited December's inflation numbers as well as upcoming corporate earnings to assess the health of the world's largest economy.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/futures-climb-investors-eye-inflation-data-quarterly-earnings-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">RAVY2PMUPNLWBBDUGRPSGF5H44</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 11:17:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间竞价：市场在通胀和盈利前稍事休息]]></title><description><![CDATA[Mike Dolan 展望美国和全球市场的未来一天【原文：A look at the day ahead in U.S. and global markets from Mike Dolan】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/global-markets-view-usa-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">XZD6ZY7OO5LNJPMU36SBZWV42I</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 11:13:15 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国小型企业信心跃升至六年多来新高]]></title><description><![CDATA[12 月份，美国小企业信心指数飙升至六年多来的最高水平，延续了大选后的涨势。【原文：U.S. small-business confidence surged to the highest level in just over six years in December, extending post election gains.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-small-business-confidence-jumps-more-than-six-year-high-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">RWNMFSBUWZNG5KFQXEQRXALT2U</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 11:06:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[洛杉矶资金管理公司努力应对野火对业务和员工的影响]]></title><description><![CDATA[总部位于洛杉矶的资产管理公司正在努力应对该地区毁灭性野火对其业务造成的影响，一些公司搬迁了办公场所，并为失去家园的员工提供支持。【原文：Los Angeles-based asset management firms are grappling with the impact of the region's destructive wildfires on their operations, with some relocating office space and supporting staff members who have lost their homes.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/los-angeles-money-managers-grapple-with-wildfire-impact-operations-staff-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">3C7RMNWRPRL2VO4J5ABFYWSXTI</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 11:03:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英国反垄断监管机构将调查谷歌搜索服务]]></title><description><![CDATA[英国反垄断监管机构周二表示，将利用新的权力调查谷歌的搜索服务，以了解这些服务对消费者和企业（包括广告商、新闻出版商和竞争对手的搜索引擎）的影响。【原文：Britain's antitrust regulator said on Tuesday it would investigate Google's search services using its new powers to see how they impact consumers and businesses, including advertisers, news publishers and rival search engines.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/uks-antitrust-regulator-investigate-googles-search-services-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">UR7UMCDWQFJIVAZAUA7JH7ST2M</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 10:12:37 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[大众汽车今年在国内和中国的销量均出现下滑]]></title><description><![CDATA[德国大众汽车公司周二发布报告称，2024 年该公司的汽车销量下降了 2.3%，仅略高于 900 万辆，因为该公司正努力在国内削减成本，并在其最大的市场中国打价格战。【原文：Volkswagen's sales fell 2.3% in 2024 to just over nine million vehicles, the German automaker reported on Tuesday, as it struggles to cut costs at home and fight a price war in China, its biggest market.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/volkswagen-sales-drop-tough-year-home-china-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">O5W5NPDJ6BNTXE2LEHPXJUN5JE</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 10:08:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[拜登政府敲定美国对中国汽车的打压措施]]></title><description><![CDATA[乔-拜登总统即将卸任的政府将于周二敲定相关规定，作为打击来自中国的汽车软件和硬件的一部分，这些规定将有效禁止几乎所有中国汽车和卡车进入美国市场。【原文：President Joe Biden's outgoing administration is finalizing rules on Tuesday that will effectively bar nearly all Chinese cars and trucks from the U.S. market, as part of a crackdown on vehicle software and hardware from China.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/biden-administration-finalizes-us-crackdown-chinese-vehicles-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">DA522WD7P5MTPFLHJQCODDZOK4</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 10:05:19 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[标普称中欧银行可抵御汽车行业动荡]]></title><description><![CDATA[S&amp;P Global 公司周二表示，欧洲汽车行业的动荡可能会打击中欧经济，并损害银行的资产质量，但该公司补充说，贷款机构有足够的实力抵御汽车投资组合的压力。【原文：Turmoil in Europe's car sector could hit the central European economy and hurt banks' asset quality, S&amp;P Global said on Tuesday, although it added that lenders were strong enough to withstand stress in their automotive portfolios.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/europe/central-europes-banks-can-withstand-car-sector-turmoil-sp-says-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">EVL4GYK6JZJ4XPPIZCBLMV6IFE</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 09:31:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[标普将日产汽车评级展望下调至负面，确认 BB+ 评级]]></title><description><![CDATA[S&amp;P全球评级公司将日产汽车的信用展望从稳定调整为负面，并确认其BB+评级，因为该公司预计这家日本汽车制造商需要更长的时间来改善其经营业绩。【原文：S&amp;P Global Ratings revised Nissan Motor's credit outlook to negative from stable and affirmed its BB+ rating, as it expected it would take the Japanese automaker longer to improve its business performance.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/sp-lowers-nissans-outlook-negative-affirms-bb-ratings-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">AQSSC53G7BJL7G5VXX3VKWZ5L4</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 08:42:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[12 月份日本投资者连续第三个月撤出外国资产]]></title><description><![CDATA[由于对美国债券收益率上升保持警惕，日本投资者在 12 月份连续第三个月净卖出外国股票和债券。【原文：Japanese investors net sold foreign stocks and bonds for a third straight month in December, wary of rising U.S. bond yields, while some also booked profits amid sharp fluctuations in the yen.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/japanese-investors-exit-foreign-assets-third-straight-month-dec-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">WGSDSVJLIZNLTIPAW6WSLOV4FI</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 08:20:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[由于 SpaceX 火箭重返大气层的风险，澳航推迟南非航班]]></title><description><![CDATA[澳大利亚国旗航空公司澳航（Qantas）周二表示，由于美国政府就太空探索技术公司（SpaceX）的火箭在南印度洋部分海域重返大气层一事提出建议，澳航在过去几周不得不推迟悉尼-约翰内斯堡航线上的几个航班。【原文：Australian flag carrier Qantas has had to delay several flights on the Sydney-Johannesburg route over the past few weeks on the U.S. government's advice regarding the re-entry of SpaceX rockets over a part of the southern Indian Ocean, the airline said on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/qantas-delays-south-africa-flights-due-risk-spacex-rockets-re-entry-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">OUUT3RWXQZOSRFLZC3Y4IKMAVA</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 08:11:14 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[日本服务业景气改善，成本上升为前景蒙上阴影]]></title><description><![CDATA[日本政府周二的一项调查显示，日本服务业的景气在 12 月份有所改善，但企业预计未来的状况将会恶化，这表明生活成本的上升正在拖累家庭支出。【原文：Japan's service-sector sentiment improved in December but companies expect conditions to sour ahead, a government survey showed on Tuesday, a sign the rising cost of living was weighing on household spending.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/japans-service-mood-improves-rising-costs-cloud-outlook-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">C4PILVUXBNL7JGBWZMBFSMHEZY</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 07:21:10 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[瑞士莲集团 2024 年销售额略低于预期]]></title><description><![CDATA[瑞士巧克力制造商瑞士莲（Lindt &amp; Spruengli）周二表示，受可可价格创历史新高和消费者情绪疲软的影响，该公司去年的销售额有机增长了 7.8%，略低于市场预期。【原文：Swiss chocolate maker Lindt &amp; Spruengli on Tuesday said its sales grew 7.8% organically last year, coming in slightly below market expectations, hit by record high cocoa prices and weakened consumer sentiment.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/lindt-spruengli-posts-2024-sales-slightly-below-expectations-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">PZBDN5HDXJNCXB22PS7VAF6FOQ</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 06:23:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[谁是债券义警，他们回来了吗？]]></title><description><![CDATA[从美国到英国和法国，政府支出居高不下，大型经济体越来越需要利用债券市场为其支出提供资金，这已成为一些政策制定者和投资者关注的焦点。【原文：High government spending and a growing need among big economies - from the United States to Britain and France - to tap bond markets to fund their outlays have shot up the list of concerns for some policymakers and investors.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/who-are-bond-vigilantes-are-they-back-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">MX3XDVE225NZDOEAILUT72YUUU</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 06:04:06 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国制裁收紧全球船队后，石油运费飙升]]></title><description><![CDATA[船舶经纪人和贸易商表示，美国扩大对俄罗斯石油贸易的制裁后，超大型油轮运费飙升，贸易商们急于预订船舶，从其他国家接货运往中国和印度。【原文：Supertanker freight rates jumped after the U.S. expanded sanctions on Russian oil trade and sent traders rushing to book ships to pick up supply from other countries to go to China and India, shipbrokers and traders said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/oil-shipping-rates-surge-after-us-sanctions-tighten-global-fleet-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">RBMQAVREJFOKTFQWEFZYKPV22A</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 05:48:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英国《金融时报》报道：欧盟重新评估对苹果、谷歌和 Meta 的技术调查]]></title><description><![CDATA[据英国《金融时报》周二报道，欧盟委员会正在重新评估其对苹果、Meta 和 Alphabet 旗下谷歌等科技巨头的调查，因为这些公司敦促即将上任的美国总统唐纳德-特朗普出面干预它们所认为的欧盟过度热衷的执法行为。【原文：The European Commission is reassessing its probes into tech giants including Apple , Meta and Alphabet's Google, as the companies urge incoming U.S. President Donald Trump to intervene against what they characterize as overzealous European Union enforcement, the Financial Times reported on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/eu-reassesses-tech-probes-into-apple-google-meta-ft-reports-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">GDWVYX7ZXFMF3GF6CM4T3RMWZE</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 05:42:17 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间竞标祝你好运，贝鲁]]></title><description><![CDATA[Vidya Ranganathan 对欧洲和全球市场未来一天的展望【原文：A look at the day ahead in European and global markets from Vidya Ranganathan】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/europe/global-markets-view-europe-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">JCEZ56NKMJPILBDQ22DXEFRJNA</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 05:35:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[碧桂园逾期业绩将在行业销售下滑中出现大幅亏损]]></title><description><![CDATA[碧桂园曾是中国最大的开发商，如今却面临清盘诉讼，分析师称，由于长期的房地产行业危机拖累了销售，预计碧桂园周二公布逾期已久的业绩时将出现大幅亏损。【原文：Country Garden, once China's top developer and now facing a liquidation lawsuit, is expected to report steep losses when it publishes long-overdue results on Tuesday, analysts say, as a prolonged property sector crisis weighed on sales.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/country-garden-overdue-results-set-show-steep-losses-amid-sectors-sales-slump-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">YLCU45XLEBMIVBTOXH7VMYUBCA</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 04:10:26 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中国散户投资者迅速厌恶股市]]></title><description><![CDATA[今年第一周，日间交易员陆德龙对中国股市大涨的乐观情绪迅速消失，在对中国政府刺激经济承诺推动中国股市大涨的预期定位仅三个月后，他就被迫抛售股票并清点损失。【原文：Day-trader Lu Delong's optimism for a China stocks rally quickly evaporated in the first week of the year when, just three months after positioning for a surge fuelled by Beijing's stimulus pledges, he was forced to dump shares and tally his losses.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/chinas-retail-investor-sours-quickly-stocks-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">PYX5H2HXKJKJHFGPLNHCTWF7QQ</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 02:32:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[日本央行副行长表示下周有可能加息]]></title><description><![CDATA[日本央行副行长绯野良造（Ryozo Himino）表示，随着工资持续增长的前景增强，以及美国政策前景在当选总统唐纳德-特朗普的就职演说中变得更加明朗，日本央行下周将就是否加息展开辩论。【原文：The Bank of Japan will debate whether to raise interest rates next week as prospects of sustained wage gains heighten and the U.S. policy outlook becomes clearer in President-elect Donald Trump's inaugural address, Deputy Governor Ryozo Himino said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/boj-will-debate-whether-hike-rates-next-week-deputy-gov-himino-says-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">TKSQD5KRWRPGJLXK7MIZDCRRE4</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 01:56:06 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[市场权衡俄罗斯制裁影响，油价维持在四个月高点附近]]></title><description><![CDATA[石油价格周二开盘时有所下滑，但仍接近四个月高点，原因是拜登政府对俄罗斯石油实施最严厉制裁后，中国和印度买家正在寻找新的供应商。【原文：Oil prices slipped at market open on Tuesday but remained near four-month highs as Chinese and Indian buyers sought new suppliers in the wake of the Biden administration's toughest sanctions yet on Russian oil.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/oil-prices-remain-near-four-month-highs-markets-weigh-russia-sanctions-impact-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">Q5EIE6ERTBISVAUDD7VL5A4XEI</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 01:47:16 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美元坚守两年高位，美国利率和关税成为焦点]]></title><description><![CDATA[周二，美元在两年多来的最高点附近徘徊，原因是在强劲的经济数据公布后，交易商缩减了美国2025年的降息规模，而投资者对英国财政健康状况的担忧使脆弱的英镑成为焦点。【原文：The dollar hung near its highest in more than two years on Tuesday as traders scale back U.S. rate cuts in 2025 after strong economic data, while investor worries about Britain's fiscal health kept frail sterling in the spotlight.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/currencies/dollar-clings-2-year-high-us-rates-tariffs-focus-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">YNW33KSPYNKFNDITCWYROXLA44</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 01:42:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据彭博新闻社报道，中国正在考虑向马斯克出售 TikTok US 的可能性]]></title><description><![CDATA[彭博新闻社周一援引熟悉此事的人士的话报道说，中国官员正在酝酿一个潜在的方案，如果 TikTok 无法抵御潜在的禁令，就把该公司在美国的业务出售给埃隆-马斯克。【原文：Chinese officials are mulling a potential option that involves the sale of TikTok's U.S. operations to Elon Musk if the company fails to fend off a potential ban, Bloomberg News reported on Monday, citing people familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/china-mulls-potential-sale-tiktok-us-musk-bloomberg-news-reports-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">CVUTTHC4TFORHN2JMNT4TYXBXQ</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:25:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[现代汽车、Stellantis、达美航空各向特朗普就职典礼基金捐款 100 万美元]]></title><description><![CDATA[现代汽车美国分公司、克莱斯勒母公司斯特兰蒂斯公司和达美航空周一分别宣布，它们是向当选总统唐纳德-特朗普的就职基金捐款 100 万美元的公司之一。【原文：Hyundai Motor's U.S. unit, Chrysler-parent Stellantis and Delta Air Lines on Monday each announced they are among companies donating $1 million to President-elect Donald Trump's inaugural fund.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/hyundai-stellantis-delta-each-donating-1-million-trump-inaugural-fund-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">IES2EUPNWNMXRNLCKXDQUAORJQ</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:23:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国立法者敦促拜登延长 TikTok 1 月 19 日禁令的最后期限]]></title><description><![CDATA[两位民主党议员周一敦促国会和乔-拜登总统延长中国字节跳动公司（ByteDance）1月19日出售TikTok美国资产的最后期限，否则将面临美国禁令。【原文：Two Democratic lawmakers on Monday urged Congress and President Joe Biden to extend a Jan. 19 deadline for China-based ByteDance to sell the U.S. assets of TikTok or face a U.S. ban.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/us-lawmakers-urge-biden-extend-tiktok-jan-19-ban-deadline-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">HBZWWX7AWNN45GZGBMMULANWHM</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:06:22 GMT</pubDate></item></channel></rss>