<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Businessnews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Fri, 03 May 2024 14:15:12 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/gL4c5Jnz/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title></image><pubDate>Fri, 03 May 2024 14:15:08 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[汽车制造商获准延长电动汽车税收抵免中使用中国石墨的期限]]></title><description><![CDATA[美国财政部周五在电池矿物要求方面给予了汽车制造商更多的灵活性，以便对来自中国的一些关键微量矿物（如石墨）提供电动汽车税收抵免。【原文：The U.S. Treasury Department on Friday gave automakers additional flexibility on battery mineral requirements for electric vehicle tax credits on some crucial trace minerals from China, such as graphite.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/automakers-win-extension-use-chinese-graphite-ev-tax-credits-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">ST5MOC6E2RLSPF2QFXPQQMCT4A</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 14:12:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国服务业 4 月份萎缩；价格压力再度加快]]></title><description><![CDATA[3 月份，美国服务业出现萎缩，而衡量企业投入品价格的指标却出现跳涨，这对通胀前景来说是一个令人担忧的迹象。【原文：The U.S. services sector contracted in March, while a measure of prices paid by businesses for inputs jumped, a worrisome sign for the outlook on inflation.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-service-sector-contracts-april-price-pressures-reaccelerate-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">MINMYUK2M5KMFPRJHZ3QBHI5VQ</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 14:08:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国证券交易委员会指控 BF Borgers 审计公司欺诈，影响 1,500 多份申报文件]]></title><description><![CDATA[美国证券交易委员会周五表示，审计师 BF Borgers 及其所有者本杰明-博格斯（Benjamin Borgers）被美国证券交易委员会指控犯有 "大规模欺诈 "罪，影响到 1500 多份美国证券交易委员会文件。【原文：Auditor BF Borgers and its owner Benjamin Borgers, whose clients include Trump Media, were charged by the U.S. Securities and Exchange Commission with “massive fraud” that affected more than 1,500 SEC filings, the SEC said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/us-sec-charges-audit-firm-bf-borgers-with-fraud-affecting-more-than-1500-filings-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">SH4I2E6ZTVIZZDDCD6TIETDJNA</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 13:56:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联储鲍曼支持当前政策立场，但仍认为存在通胀风险]]></title><description><![CDATA[美联储理事米歇尔-鲍曼（Michelle Bowman）周五表示，即使美国央行将基准利率稳定在当前水平，通胀也应继续下降，同时她还重申，如果进展趋缓或出现逆转，她愿意提高政策利率。【原文：Inflation should continue to decline even as the U.S. central bank holds its benchmark interest rate steady at current levels, Federal Reserve Governor Michelle Bowman said on Friday while also reiterating her willingness to raise the policy rate if progress peters out or reverses.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/feds-bowman-supports-current-policy-stance-still-sees-inflation-risks-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">ZFW6XICIHRNGFGUPPJ7DHKXAPE</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 13:52:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国股票基金连续第五周出现资金外流]]></title><description><![CDATA[在截至5月1日的七天时间里，美国投资者连续第五周净卖出股票基金，在美联储做出政策决定前保持谨慎，并缩减了年初盛行的降息预期。【原文：U.S. investors were net sellers of equity funds for a fifth successive week in the seven days to May 1, exercising caution ahead of the Federal Reserve's policy decision and scaling back expectations for interest rate cuts that were prevalent at the start of the year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-equity-funds-witness-outflows-fifth-week-row-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">QWWHJKOXO5JZXP4OHASM3KD3FQ</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 13:25:38 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[全球股票基金每周吸引大量资金流入，亚洲居首]]></title><description><![CDATA[在截至 5 月 1 日的七天里，投资者对全球股票基金的兴趣再次高涨，这主要是由于对亚洲，尤其是中国经济复苏的乐观情绪推动了亚洲资金流入量的激增。【原文：Global equity funds experienced renewed interest from investors in the seven days through May 1, buoyed by a surge in inflows to Asia amid optimism about an economic recovery in the region, particularly in China.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/global-markets-flows-graphic-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">PVQXL6ZWZ5KGJOLC3COP4U3SVM</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 13:04:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 4 月份就业报告显示劳动力市场宽松，对美联储是个好消息]]></title><description><![CDATA[美国 4 月份的就业增长放缓幅度超过预期，年工资涨幅也有所降温，这些迹象表明劳动力市场趋于宽松，这对市场和美联储来说都是好消息。【原文：U.S. job growth slowed more than expected in April and annual wage gains cooled, signs of a looser labor market which are good news for markets and the Federal Reserve that will likely require more such signals before pivoting from a higher for longer policy.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/view-april-us-jobs-report-shows-looser-labor-market-good-news-fed-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">XYX5SFOMZVK5NPIP5NFCHGPSYI</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 13:03:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国联邦贸易委员会就诺和诺德母公司与卡塔伦特的交易寻求更多信息]]></title><description><![CDATA[美国联邦贸易委员会要求就诺和诺德母公司斥资 165 亿美元收购生产分包商康泰伦特的交易提供更多信息。【原文：The U.S. Federal Trade Commission has sought additional information about a $16.5 billion deal by Novo Nordisk's parent to buy manufacturing subcontractor Catalent .】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/us-ftc-seeks-more-information-novo-nordisk-parent-catalent-deal-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">RD45BAWC5ZPJHECDGHP7GWJ7UE</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 12:58:29 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[埃克森美孚完成 600 亿美元收购先锋天然公司的交易]]></title><description><![CDATA[埃克森美孚已完成对先锋自然资源公司（Pioneer Natural Resources）价值 600 亿美元的收购，这家石油和天然气生产商周五表示，在此之前的一天，该交易获得了美国联邦贸易委员会（FTC）的批准。【原文：Exxon Mobil has closed its $60 billion purchase of Pioneer Natural Resources , the oil and gas producer said on Friday, a day after receiving a go-head from the U.S. Federal Trade Commission (FTC) for the deal.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/exxon-mobil-completes-60-billion-deal-pioneer-natural-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">42J2VF6HONNAPBTDKGA6PUMTXU</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 12:57:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 4 月份就业增长放缓；失业率升至 3.9]]></title><description><![CDATA[美国 4 月份的就业增长放缓幅度超过预期，年薪涨幅也有所降温，但由于劳动力市场仍然相当紧张，现在就预计美联储将在 9 月份之前开始降息可能还为时过早。【原文：U.S. job growth slowed more than expected in April and annual wage gains cooled, but it is probably too early to expect that the Federal Reserve will start cutting interest rates before September as the labor market remains fairly tight.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-job-growth-slows-april-unemployment-rate-rises-39-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">AHJMKYMQGFPUNFTYOFVA6KWNRI</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 12:35:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[阿拉斯加航空公司称波音公司签发了 6100 万美元的信用备忘录以解决停飞问题]]></title><description><![CDATA[阿拉斯加航空集团周五表示，已从波音公司收到 6100 万美元的供应商信用备忘录，作为对 737 MAX 9 喷气式飞机临时停飞造成的损失的额外补偿。【原文：Alaska Air Group has received $61 million in supplier credit memos from Boeing as additional compensation for the hit from a temporary grounding of 737 MAX 9 jets, the carrier said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/alaska-air-says-boeing-issued-61-million-credit-memos-address-grounding-hit-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">GU7SMCKEVVLWZB2AF3PC6OFAUY</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 11:46:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特斯拉与特斯拉：美国汽车制造商起诉印度同名公司抄袭商标]]></title><description><![CDATA[埃隆-马斯克（Elon Musk）的汽车制造商特斯拉（Tesla）起诉了一家印度电池制造商，称其使用 "Tesla Power "品牌推广自己的产品，侵犯了特斯拉的商标权，并要求新德里法官对该公司做出损害赔偿和永久禁令。【原文：Elon Musk's carmaker Tesla has sued an Indian battery maker for infringing its trademark by using the brand name "Tesla Power" to promote its products, seeking damages and a permanent injunction against the company from a New Delhi judge.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/india/tesla-vs-tesla-us-carmaker-sues-indian-namesake-copying-trademark-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">CFJENIRH7RMOPKELHSWS5RFIWU</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 11:42:16 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[期权交易强劲，Cboe 第一季度利润增加]]></title><description><![CDATA[Cboe Global Markets 周五公布第一季度利润增长，原因是市场波动中对对冲产品的强劲需求帮助提升了该交易所运营商的期权交易量。【原文：Cboe Global Markets reported a rise in first-quarter profit on Friday, as strong demand for hedging products amid market volatility helped boost the exchange operator's options trading volumes.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/cboe-posts-higher-first-quarter-profit-robust-options-trading-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">Q33BTHRQVJJJ5BDHQFYDYQN7GQ</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 11:34:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[好时第一季度业绩超出预期，原因是定价提高]]></title><description><![CDATA[受惠于价格上涨和消费者对巧克力和糖果的稳定需求，好时公司周五公布的第一季度销售额和利润超出华尔街预期。【原文：Hershey exceeded Wall Street expectations for first-quarter sales and profit on Friday, benefiting from higher prices and steady consumer demand for its chocolates and candy.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/hershey-tops-first-quarter-estimates-higher-pricing-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">SE2MP4TMHFNTJBUY4RMOVGNN6Q</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 11:22:21 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[创纪录的回购和销售增长预期吸引投资者，苹果股价大涨]]></title><description><![CDATA[周五收盘前，苹果公司股价大涨近 6%，原因是这家 iPhone 制造商创纪录的股票回购计划和销售增长承诺吸引了因担心需求疲软和中国市场竞争加剧而回避该股的投资者。【原文：Apple shares jumped nearly 6% before the bell on Friday as the iPhone maker's record stock buyback plan and promise of sales growth drew back investors who have shunned the stock on concerns over weak demand and increased competition in China.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/apple-shares-jump-record-buyback-sales-growth-forecast-lure-investors-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">ZRLOWAUVWVNVFOD5BUU5KZ5RYA</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 11:00:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[高盛就 2014 年与金属交易有关的集体诉讼达成和解]]></title><description><![CDATA[高盛（Goldman Sachs）周五表示，该公司已达成原则性和解，以解决 2014 年与铂金和钯金交易有关的集体诉讼。【原文：Goldman Sachs said on Friday it had reached an in-principle settlement to resolve a 2014 class action lawsuit related to trading in platinum and palladium.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/goldman-sachs-settles-2014-class-action-lawsuit-tied-metal-trades-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">R33XJROMVZIG7DW4SYQW634ZBU</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 10:39:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[竞争对手安进公司预告减肥药数据后，诺和诺德下跌 5]]></title><description><![CDATA[丹麦制药商诺和诺德（Novo Nordisk）的股价周五最高下跌了5.3%，创下自2022年8月以来的最大单日跌幅，此前竞争对手安进公司（Amgen）表示，其肥胖症实验药物的中期试验数据令其感到鼓舞。【原文：Shares in Danish drugmaker Novo Nordisk dropped as much as 5.3% on Friday, set for their biggest one-day fall since August 2022, after rival Amgen said it was encouraged by interim trial data on its experimental obesity drug.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/novo-nordisk-drops-5-after-rival-amgen-teases-weight-loss-drug-data-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">KYZ66QJAPBPQXLNGM7WZZ3B4OY</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 10:36:34 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[优步、Lyft 临时工的地位取决于马萨诸塞州法庭之争]]></title><description><![CDATA[在美国，Uber 和 Lyft 的共享单车司机应被视为独立承包商，还是有权享受福利和工资保护的雇员，马萨诸塞州已成为这场长达数年争斗的最新阵地。【原文：Massachusetts has become the latest front in a years-long battle in the United States over whether ride-share drivers for Uber and Lyft should be treated as independent contractors or employees entitled to benefits and wage protections.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/status-uber-lyft-gig-workers-hinges-massachusetts-court-fight-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">QT3ZYQVBNJMM3LH7J5O2PLKVPM</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 10:20:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[沃伦-巴菲特的 PacifiCorp 公用事业公司被野火烧毁]]></title><description><![CDATA[两年前，沃伦-巴菲特（Warren Buffett）将伯克希尔-哈撒韦公司（Berkshire Hathaway）的能源业务称为其企业集团的四大 "巨头 "之一。现在，他担心该公司的商业模式可能会被打破。【原文：Two years ago, Warren Buffett branded Berkshire Hathaway's energy business one of his conglomerate's four "giants." Now he fears its business model may be broken.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/warren-buffetts-pacificorp-utility-singed-by-wildfires-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">AFTPD3K525NMTBZU5Y3U5QENBY</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 10:14:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[苹果和安进公司提振期指上涨；就业数据即将公布]]></title><description><![CDATA[周五，美国股指期货上涨，受苹果公司和安进公司（Amgen）乐观的企业动态提振，而交易商则在等待一份关键的就业报告，以便对劳动力市场和利率路径有更清晰的展望。【原文：U.S. stock index futures gained on Friday, lifted by upbeat corporate updates from Apple and Amgen, while traders braced for a key jobs report for a clearer outlook on the labor market and the interest rate path.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/futures-rise-apple-amgen-boost-jobs-data-tap-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">DRUQC2U6B5LABGRGU42Y5BTU5M</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 10:09:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[谷歌在美国反垄断审判中面临第二天的结案陈词]]></title><description><![CDATA[美国政府将在周五对 Alphabet 旗下谷歌公司的反垄断案件进行第二日的结案陈词，重点是指控这家在线搜索行业的领军企业为保持搜索广告的领先地位而违法。【原文：The U.S. government will lay out its antitrust case against Alphabet's Google on Friday in a second day of closing arguments focused on accusations that the online search leader broke the law to stay on top in search advertising.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/google-faces-second-day-closing-arguments-us-antitrust-trial-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">L6FJ2FJO5ZNCLCWXEFEYDU5WUQ</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 10:07:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[伯克希尔哈撒韦公司股东大会：沃伦-巴菲特将占据中心舞台]]></title><description><![CDATA[沃伦-巴菲特（Warren Buffett）将在周六举行的伯克希尔-哈撒韦公司（Berkshire Hathaway）年会上占据中心位置，但有一个人不会出席，那就是他极具影响力的助手查理-芒格（Charlie Munger）。【原文：Warren Buffett will command center stage at Berkshire Hathaway's annual meeting on Saturday, but someone who won't be there -- his influential sidekick Charlie Munger -- will loom large.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/berkshire-hathaway-meeting-warren-buffett-field-questions-growth-dividend-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">OLIL3BA6ERJMRLBPNJSZL2CHYM</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 10:05:26 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[加拿大液化天然气终端启动后，美国将失去加拿大天然气]]></title><description><![CDATA[公司表示，加拿大首个液化天然气（LNG）出口终端的启动很可能会使其天然气供应在数年内处于紧张状态，并迫使生产商减少对美国的出口，而美国对这种燃料的需求正创下历史新高。【原文：The start-up of LNG Canada, the country's first such export terminal, is likely to strain its natural gas supplies for multiple years and force producers to reduce exports to the U.S., where demand for the fuel is record high, companies said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/us-stands-lose-canadian-natural-gas-when-lng-canada-terminal-starts-up-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">FEWM52GEPNLKDAJIT7WEMI3DRY</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 10:04:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间竞价乔布斯测试美联储宽松政策，苹果回购潮]]></title><description><![CDATA[Mike Dolan 展望美国和全球市场的未来一天【原文：A look at the day ahead in U.S. and global markets from Mike Dolan】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/global-markets-view-usa-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">VWWITJFGHJPRPLPLFBVGLFYMUM</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 10:02:51 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[主要央行在四月徘徊于不安的平静之中]]></title><description><![CDATA[4 月份，由于美国联邦储备委员会（U.S. Federal Reserve）利率长期走高的前景给政策制定者带来了一定的压力，特别是在新兴市场，印尼出人意料地上调了利率，因此主要央行的利率保持不变。【原文：Interest rates at major central banks remained static in April as the prospect of higher-for-longer U.S. Federal Reserve rates exerted some pressure on policymakers, especially in emerging markets, where Indonesia delivered a surprise hike.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/major-central-banks-linger-uneasy-calm-april-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">E3Q2CKMKMBMZLBIYCEHV4BVZ7Q</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 09:48:58 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[安进公司预告 "令人鼓舞 "的减肥数据后股价大涨]]></title><description><![CDATA[美国制药商安进公司周五盘前股价大涨13%至316.26美元，该公司预告其肥胖症实验药物将获得令人鼓舞的数据，点燃了投资者的希望，但华尔街却对缺乏细节感到沮丧。【原文：U.S. drugmaker Amgen's shares jumped 13% to $316.26 premarket on Friday as the company teased encouraging data for its experimental obesity drug, igniting investor hopes but leaving Wall Street frustrated over a lack of details.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/amgen-shares-jump-after-teasing-encouraging-weight-loss-data-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">Z53GI525Q5OZPK4FF6R4TYYKTE</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 09:42:16 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国结束对特斯拉 Model X 和 S 后视摄像头丢失事件的调查]]></title><description><![CDATA[美国国家公路交通安全管理局（NHTSA）周五表示，已结束对特斯拉约158716辆Model X和Model S汽车后视摄像头丢失问题的工程分析。【原文：The U.S. National Highway Traffic Safety Administration (NHTSA) said on Friday it has closed an engineering analysis opened over the loss of rear-view cameras in about 158,716 Tesla's Model X and Model S vehicles.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/us-ends-probe-into-tesla-model-x-s-over-loss-rear-view-camera-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">OGZOOWT6RBK2HI5RGCSFAYD3JA</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 09:40:26 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[多伦多 4 月份房屋销售连续第三个月下降；价格上涨]]></title><description><![CDATA[周四的数据显示，大多伦多地区4月份的房屋销售量连续第三个月下降，房价则悄然上涨，原因是超过20年的高利率阻碍了加拿大主要大都会地区房地产市场的复苏。【原文：Greater Toronto area home sales fell in April for a third straight month and prices crept up, as over two-decade high interest rates kept the lid on housing market recovery in Canada's main metropolitan region, data showed on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/toronto-home-sales-fall-third-month-april-prices-rise-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">CRGIDMVNEBOL3NCGVCIWG66FBI</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 09:02:27 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[苹果公司旨在讲述没有人工智能账单的人工智能故事]]></title><description><![CDATA[在过去一年半的大部分时间里，苹果公司首席执行官蒂姆-库克（Tim Cook）一直在回答华尔街分析师有关其人工智能计划的问题，而外界则抱怨这家 iPhone 制造商没有人工智能方面的故事可讲。【原文：For most of the past year and a half, Apple Chief Executive Tim Cook has fielded questions from Wall Street analysts about his plans for artificial intelligence amid grumbling that the iPhone maker has no AI story to tell.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/apple-aims-tell-an-ai-story-without-ai-bills-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">4RPQI4NU2JIHBPK7ME7NYCGQC4</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 09:02:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据《华尔街日报》报道，索尼和阿波罗提交了价值 260 亿美元的派拉蒙报价]]></title><description><![CDATA[据《华尔街日报》报道，索尼影视娱乐公司（SPE）和阿波罗全球管理公司（Apollo Global Management）已向派拉蒙全球公司（Paramount Global）提出 260 亿美元的现金收购要约。【原文：Sony Pictures Entertainment (SPE) and Apollo Global Management have made a $26 billion cash offer for Paramount Global , the Wall Street Journal reported.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/sony-apollo-submit-26-bln-paramount-offer-wsj-reports-2024-05-03/</link><guid isPermaLink="false">V3LXCZZOUZOWVLN3574V7XSL5E</guid><pubDate>Fri, 03 May 2024 09:00:49 GMT</pubDate></item></channel></rss>