<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Fri, 04 Apr 2025 08:38:24 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 08:38:24 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[菲律宾毒品战争受害者家属进行反击，敦促调查网络攻击事件]]></title><description><![CDATA[菲律宾毒品战争受害者家属称，他们成为了一场 "协调一致 "的网络骚扰活动的目标，他们周五敦促执法人员调查这些攻击事件，并找出责任人，帮助他们采取法律行动。【原文：Families of Philippine drug war victims who say they have been targeted by a "coordinated" campaign of online harassment urged law enforcers on Friday to investigate the attacks and identify those responsible to help them pursue legal action.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/cybersecurity/families-philippine-drug-war-victims-fight-back-urge-probe-into-online-attacks-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">U6LNK4HV5BKTDNEEGSYFBHLJSI</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 07:43:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普加征关税将加剧萎靡不振的石化行业的困境]]></title><description><![CDATA[业内官员和分析师表示，美国大规模征收新的进口关税可能会进一步削弱全球石化产品生产商的需求，并加速该行业因利润疲软而削减产能。【原文：Sweeping new U.S. import tariffs threaten to further erode demand for global petrochemical producers and accelerate capacity cuts in an industry plagued by weak margins, industry officials and analysts said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/trump-tariffs-poised-exacerbate-woes-ailing-petchems-sector-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">MGWUA4YHHROFZGZXYWXYA43HEA</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 07:34:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧洲银行在关税大跌中扩大跌幅]]></title><description><![CDATA[周五，在美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）全面征收关税引发的股市大幅下挫中，欧洲贷款机构的股票跌幅扩大。【原文：Shares in European lenders extended losses on Friday amid a deep selloff in equities sparked by U.S. President Donald Trump's sweeping tariffs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/europe/european-banks-extend-losses-amid-tariff-selloff-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">SX3EVJZOVBI27N733LM5ZNGVLE</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 07:24:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普加征关税，欧洲股市在残酷的一周结束时下跌]]></title><description><![CDATA[在美国总统唐纳德-特朗普宣布对贸易伙伴全面征收关税后，投资者对全球经济衰退的前景忧心忡忡。【原文：European shares dipped on Friday, heading for a steep weekly loss, as investors grappled with prospects of a global recession after U.S. President Donald Trump announced sweeping tariffs on trading partners.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/europe/european-shares-drop-end-brutal-week-after-trumps-tariff-blow-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">NCMCL6NNRVIJVBBJC4GLGPFHPQ</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 07:22:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[法院裁定，维基媒体必须删除被视为诽谤的印度内容]]></title><description><![CDATA[维基百科运营商被印度法院勒令从其托管的一家国内通讯社的页面上删除被认为具有诽谤性的言论，这是对这一流行的在线百科全书发出的最新指令。【原文：The operator of Wikipedia has been ordered to remove statements deemed defamatory by an Indian court from the page of a domestic news agency it hosts, the latest such directive to the popular online encyclopedia.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/india/wikimedia-must-remove-india-content-deemed-defamatory-court-rules-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">IIDOIRZDM5L6PBIXAZ3MCBL3J4</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 07:12:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[快递业的繁荣吸引俄罗斯人从事快递工作以寻找外快]]></title><description><![CDATA[埃琳娜和维克多的公寓里堆满了五颜六色的大背包和两辆被他们称为 "铁骑 "的自行车。他们辞去了固定的工作，寻求更高的薪水和更灵活的工作时间，做起了全职快递员。【原文：Elena and Viktor's apartment is packed with large, colourful rucksacks and the two bicycles they call their "iron horses". They have quit their regular jobs, seeking better pay and more flexible hours to work full time as delivery couriers.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/europe/delivery-boom-draws-russians-courier-jobs-search-extra-cash-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">7A7T3NENWNPRDDEQC5OWLXY7NU</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 07:05:07 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[日本银行业萎靡不振，投资者对全球大跌作出反应]]></title><description><![CDATA[受美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）全面征收关税的影响，日本银行周五大幅下挫，全球股市延续了惩罚性抛售，这有助于推动美国国债反弹，并支撑黄金接近历史最高点。【原文：Japanese banks tanked on Friday and stocks globally extended a punishing selloff in the wake of U.S. President Donald Trump's sweeping tariffs, helping drive a rally in U.S. Treasuries and supporting gold near a record peak.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-selloff-quotes-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">6456VHGZQFJGTM6A2M2LOHNNBQ</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 06:50:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[亚行首席经济学家：美国关税可能导致全球经济增长大幅放缓]]></title><description><![CDATA[亚洲开发银行首席经济学家表示，美国全面的新关税制度有可能导致美国和全球经济增长放缓，出口市场萎缩，并有可能促使美联储做出反应。【原文：The United States' sweeping new tariff regime risks slowing both U.S. and global growth, shrinking export markets and potentially prompting a Federal Reserve response, the Asian Development Bank's chief economist said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us-tariffs-risk-slowing-global-growth-significantly-adb-chief-economist-says-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">7XTY5VQC6FIYHFPZE6LPHMATQA</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 06:48:48 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据每日 MF 报道，高盛集团将牵头为普拉达与范思哲的交易融资 25 亿欧元]]></title><description><![CDATA[据意大利《MF》日报周五报道，以高盛为首的多家银行准备向普拉达提供 25 亿欧元（约合 27.7 亿美元）的融资额度，以帮助这家意大利时装集团收购卡普里控股公司旗下的范思哲。【原文：A pool of banks led by Goldman Sachs is ready to give Prada a 2.5-billion-euro ($2.77 billion) financing line to help the Italian fashion group in its acquisition of Capri Holdings-owned Versace, Italian daily MF reported on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/goldman-sachs-lead-25-billion-euro-financing-prada-versace-deal-daily-mf-reports-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">RHUMQ2CNUBOPJCM5UVKQDC6XL4</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 06:40:19 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国关税引发担忧，摩根大通将全球经济衰退几率上调至 60]]></title><description><![CDATA[华尔街券商摩根大通（J.P. Morgan）表示，由于美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）大刀阔斧地征收互惠关税，今年美国和全球经济衰退的风险已从之前的40%上升至60%。【原文：The risk of a U.S. and global recession this year have risen to 60% from 40% earlier on the heels of President Donald Trump's sweeping reciprocal tariffs, Wall Street brokerage J.P. Morgan said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/jpmorgan-lifts-global-recession-odds-60-us-tariffs-stoke-fears-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">YFCWBD2JGFLWFAOX5ACLRGICO4</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 06:37:51 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英国反垄断监管机构称赛峰集团的补救措施可能解决柯林斯交易的问题]]></title><description><![CDATA[英国竞争监管机构周五表示，相信航空航天设备制造商赛峰集团提出的补救措施可以解决与该公司收购航空航天企业柯林斯公司部分股权有关的竞争问题。【原文：Britain's competition regulator said on Friday it believes that remedies offered by aerospace equipment manufacturer Safran could resolve competition concerns relating to its acquisition of a part of aerospace business Collins.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/uk-antitrust-regulator-says-safrans-remedies-may-resolve-concerns-collins-deal-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">YDA4L6OJYRMF5DCXBYWJAY2FDI</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 06:33:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普的最新关税威胁结束了印度医药股的短暂缓和期]]></title><description><![CDATA[在美国总统唐纳德-特朗普威胁对印度医药行业征收高额关税后，印度医药股周五下跌 4.4%，抹去了上一交易日的涨幅。【原文：Indian pharmaceutical stocks fell 4.4% on Friday, wiping out gains from the previous session, after U.S. President Donald Trump threatened steep tariffs on the sector.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/trumps-latest-tariff-threat-ends-brief-reprieve-indian-pharma-stocks-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">3DHLV63A6BP53DTDBM5JKXFGUM</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 06:09:14 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英国石油公司主席海尔格-伦德将在埃利奥特竞选活动中卸任]]></title><description><![CDATA[英国石油公司周五表示，在激进对冲基金埃利奥特（Elliott）要求公司进行更多变革的运动中，英国石油公司董事长海尔格-伦德（Helge Lund）打算 "很可能在2026年 "卸任，挑选继任者的程序已经启动。【原文：BP Chair Helge Lund intends to step down "likely during 2026" and the process to pick his successor has started, BP said on Friday amid a campaign by activist hedge fund Elliott for more change at the company.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/bp-chair-step-down-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">UTJMXV7IDVP3BOH4TQVX5FIMHU</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 06:06:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[关税冲击之后，特朗普可能会利用金融武器对付盟友]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）最新一批关税措施的墨迹未干，一些人就已经开始为他下一步可能采取的行动做好准备。【原文：With the ink still fresh on U.S. President Donald Trump's latest batch of tariffs, some are already bracing for what may come next in his effort to strong-arm trading partners into doing his bidding.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/after-tariff-shock-trump-may-weaponise-finance-against-allies-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">SFP5PUN7BBPD3OLQAP77MOAF3A</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 06:05:19 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[关税引发对全球经济增长的担忧，日本银行股遭重挫]]></title><description><![CDATA[由于美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）的关税引发了对全球经济增长下滑的担忧，这可能会扼杀脆弱的经济复苏，并推迟世界第四大经济体的加息，日本银行股周五大幅下挫。【原文：Shares of Japanese banks plunged on Friday as U.S. President Donald Trump's tariffs sparked fears of a downturn in global growth that could choke off a fragile recovery and delay rate increases in the world's fourth-largest economy.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/japan-bank-shares-hammered-tariffs-ignite-fears-about-global-growth-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">PJ2R5FK57BLBNDGNWV4YCQYP2I</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 05:53:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[税收打击迫在眉睫，英国雇主准备提高价格]]></title><description><![CDATA[酒吧老板菲利普-索利（Philip Thorley）认为，一旦英国雇主下周开始增税，他的酒价只有一个方向：上涨。这对计划降低利率以帮助疲软经济的英国央行来说可能是个坏消息。【原文：Pub owner Philip Thorley sees only one direction for his prices once a tax hike for British employers kicks in next week: up. That may be bad news for the Bank of England, which plans to lower interest rates to help the sluggish economy.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/uk/tax-hit-looms-uk-employers-prepare-push-up-prices-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">BW3S6KB5KVI7VFYMESV6MTYZVU</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 05:06:01 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧洲 华尔街因失去信任而损失最大]]></title><description><![CDATA[韦恩-科尔对欧洲和全球市场未来一天的展望【原文：A look at the day ahead in European and global markets from Wayne Cole】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/europe/global-markets-view-europe-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">FOYQ2PRB4RNW7DCCSAX75SCWPY</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 04:33:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[高盛因关税担忧和欧佩克+供应增加下调油价预期]]></title><description><![CDATA[高盛将今年的布伦特原油均价预期下调了 5.5%，降至每桶 69 美元，将 WTI 原油均价预期下调了 4.3%，降至 66 美元，理由是欧佩克+供应增加和全球贸易战引发经济衰退的风险。【原文：Goldman Sachs lowered its forecast for Brent crude's average price this year by 5.5% to $69 a barrel and for WTI prices by 4.3% to $66, citing the risks of higher OPEC+ supply and the global trade war triggering a recession.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/goldman-cuts-oil-price-forecasts-amid-tariff-fears-higher-opec-supply-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">SPEEN4NOHNIQBNR4HZUQJJO5BM</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 04:26:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普关税可能推迟日本加息，但不会使其脱轨]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）宣布的美国新关税措施可能会推迟但很可能不会破坏日本央行进一步加息的计划，因为日本央行的政策制定者们正努力避免日元再次下跌，以免加剧通胀压力。【原文：New U.S. tariffs announced by President Donald Trump may delay, but likely won't derail, the Bank of Japan's plan to raise interest rates further as policymakers seek to avoid renewed yen falls that would worsen inflationary pressures.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/trump-tariffs-may-delay-wont-derail-japan-rate-hikes-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">5EYYVO5KARNZTFJYCOMJMXQETI</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 04:06:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[预计 3 月份美国就业增长缓慢而稳定]]></title><description><![CDATA[美国 3 月份的就业增长可能放缓，原因是公共部门为削减联邦政府开支而大量解雇员工，而企业也不愿增加招聘，因为进口关税已危及经济健康。【原文：U.S. job growth likely slowed in March amid mass firings of public sector workers to slash federal government spending and reluctance by businesses to increase hiring because of import tariffs that have put the economy's health in peril.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/slow-steady-us-job-growth-expected-march-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">V4AYEWMFQJODTEV4FADFBB7OKM</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 04:03:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[布鲁克菲尔德公司将以约 90 亿美元（包括债务）收购 Colonial 管道公司]]></title><description><![CDATA[布鲁克菲尔德基础设施合伙公司（Brookfield Infrastructure Partners）周四表示，该公司将收购美国最大的燃料运输系统殖民管道公司（Colonial Pipeline），包括债务在内的交易价值约为 90 亿美元。【原文：Brookfield Infrastructure Partners is buying Colonial Pipeline, the largest U.S. fuel transportation system, in a deal valued at about $9 billion, including debt, the company said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/brookfield-acquire-colonial-enterprises-9-billion-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">LNL3SDPJW5LAZPO5ZR2WAXKNDA</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 02:50:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[澳大利亚证券交易所再次面临投资者对双类别上市计划的抵制]]></title><description><![CDATA[澳大利亚计划引入双层股票交易，以帮助重振其疲软的上市市场，但这一计划面临着投资者的抵制，他们担心这种结构会赋予包括创始人在内的一些股东过多的权力。【原文：Australia's plan to introduce dual-class share trading to help revive its weak listing market faces resistance from investors concerned the structure would give too much power to some shareholders, including founders.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asx-face-investor-push-back-dual-class-listing-plans-again-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">4SJRMRVCLFL53ET4LWU6S7XQ4A</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 02:37:48 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普征收新关税，石油将迎来数月来最糟糕的一周]]></title><description><![CDATA[周五亚市早盘，油价进一步下跌，因美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）征收新关税，油价有望创下数月来最糟糕的一周，这激起了人们对全球贸易战可能拖累石油需求的担忧。【原文：Oil prices fell further in early Asian trade on Friday, and were on track for the worst week in months over U.S. President Donald Trump's new tariffs, stoking concerns over a global trade war that could weigh on oil demand.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/oil-set-worst-week-months-over-trumps-new-tariffs-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">7TMMENT24JLLHJHSCS77D3XBZU</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 02:22:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国就业报告发布前，交易员评估关税影响，美元走势脆弱]]></title><description><![CDATA[周五，美元努力重新站稳脚跟，避险日元在六个月高位附近徘徊，交易员们在评估唐纳德-特朗普总统咄咄逼人、影响深远的新关税措施的后果。【原文：The U.S. dollar struggled to regain its footing with the safe-haven yen hovering near a six-month peak on Friday, as traders took stock of the fallout from President Donald Trump's aggressive and far-reaching new tariff measures.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/currencies/dollar-fragile-traders-take-stock-tariff-fallout-ahead-us-jobs-report-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">OCETPFBXENN7VN3JTWSO3QYBYQ</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 02:17:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[部长表示，沃尔沃将把墨西哥工厂的投资额提高到 10 亿美元]]></title><description><![CDATA[墨西哥经济部长马塞洛-埃布拉德（Marcelo Ebrard）周四表示，瑞典 AB 沃尔沃公司将把其在墨西哥新莱昂州新建的北美重型卡车工厂的投资额从之前宣布的 7 亿美元增加到 10 亿美元。【原文：Sweden's AB Volvo will increase its investment in its new North American heavy-duty truck factory in Nuevo Leon, Mexico, from a previously announced $700 million to $1 billion, Mexico's Economy Minister Marcelo Ebrard said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/volvo-boost-mexico-plant-investment-1-billion-minister-says-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">SIFDVYN2INNQPN2NSQJ5KDFAX4</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 01:15:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[媒体报道称，澳大利亚多家养老基金遭遇黑客协同攻击]]></title><description><![CDATA[据当地媒体周五报道，澳大利亚多家养老基金遭到黑客协同攻击，数千个成员账户被泄露。【原文：Multiple Australian pension funds have been hit by coordinated hacking that compromised thousands of member accounts, local media reported on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/cybersecurity/multiple-australian-pension-funds-hit-by-coordinated-hacking-media-reports-say-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">5K5TXG4QAZODJNIVDR5R53ZQUE</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:59:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普关税引发经济衰退担忧，股市受挫，美元下跌]]></title><description><![CDATA[由于投资者担心美国总统唐纳德-特朗普的全面关税措施会使全球经济陷入衰退，周五股市在本周结束时一蹶不振，美元将迎来一个月来最糟糕的一周，而黄金则徘徊在历史最高点。【原文：Stocks limped to the end of the week on Friday, the dollar was set for its worst week in a month while gold flirted with a record peak as investors feared U.S. President Donald Trump's sweeping tariffs would tip the global economy into a recession.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">QI2YLEDML5PNHCIAMYW7IHO6B4</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:40:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[日本股市暴跌，银行因关税担忧而下滑]]></title><description><![CDATA[由于市场担心美国总统唐纳德-特朗普全面征收关税会导致全球经济衰退，日本股市周五下跌至去年8月以来的最低水平，并将创下五年来的最大单周跌幅。【原文：Japanese stocks sank on Friday to their lowest levels since last August, and were set for their sharpest weekly drop in five years, as fears of a global recession in the wake of U.S. President Donald Trump's sweeping tariffs gripped markets.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/japans-nikkei-tracks-wall-street-lower-global-recession-fears-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">AMSONTHGAFMGLGUMB5OBMGFYZM</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:32:29 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[全球工会组织称，航空公司飞行员需要能够自由表达安全关切]]></title><description><![CDATA[国际航线飞行员协会联合会（IFALPA）负责人表示，飞行员需要更好地自由表达安全关切，而不必担心受到惩罚，以减少航空事故的发生几率。【原文：Pilots need to be better able to voice safety concerns freely without fear of punishment to reduce the chances of aviation accidents, the head of the International Federation of Air Line Pilots' Associations (IFALPA) said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/airline-pilots-need-be-able-voice-safety-concerns-freely-global-union-body-says-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">GE2XCDVW3JJBPOL5CKUMAP5QJY</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:25:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[随着马斯克的反弹日益加剧，特斯拉投资者担心特斯拉今年的销量将再次下滑]]></title><description><![CDATA[在 2024 年特斯拉的销量首次出现下滑之后，公司首席执行官埃隆-马斯克（Elon Musk）承诺特斯拉将在今年恢复增长。但现在看来，他的胜算不大。【原文：CEO Elon Musk pledged Tesla would return to growth this year after the company posted its first-ever sales decline in 2024. But the odds look stacked against him.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/tesla-investors-brace-another-year-sales-decline-musk-backlash-grows-2025-04-04/</link><guid isPermaLink="false">7YIT3AVDERLIDE5OU4TZQAWEXY</guid><pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:08:37 GMT</pubDate></item></channel></rss>