<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Businessnews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Tue, 04 Feb 2025 19:34:20 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title></image><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 19:34:16 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[备忘录称高盛将请回技术银行家尼克-乔瓦尼]]></title><description><![CDATA[根据路透社周二看到的一份内部备忘录，高盛将重新启用尼克-乔瓦尼（Nick Giovanni），他之前在这家华尔街巨头工作了 20 多年。【原文：Goldman Sachs is bringing back Nick Giovanni, who spent more than 20 years at the Wall Street giant in a prior stint, according to an internal memo seen by Reuters on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/goldman-sachs-bring-back-technology-banker-nick-giovanni-memo-says-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">CKTWOALS3BKSJG3SJD6R37ZJ4M</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 19:20:58 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[波音高管称供应商 Spirit Aero 拥有大量 737 机身库存]]></title><description><![CDATA[波音公司的主要供应商 Spirit AeroSystems 公司的一位高管周二在西雅图举行的一次航空航天会议上说，该公司拥有大量质量大幅提高的 737 机身库存，随时可以发货。【原文：Boeing's key supplier Spirit AeroSystems has a substantial inventory of 737 fuselages of significantly improved quality that are ready to ship, an executive with the planemaker told a Seattle aerospace conference on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/boeing-executive-says-supplier-spirit-aero-has-substantial-inventory-737-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">XZJIH3W5UFJQZDZE5FIEUSZZRU</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 19:17:01 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国商品期货交易委员会代理主席重组该机构的执法部门]]></title><description><![CDATA[美国商品期货交易委员会（CFTC）代理主席周二表示，该委员会将重组其执法部门的特别工作组，以结束 "执法监管"，转而专注于打击欺诈和帮助受害者。【原文：The U.S. Commodity Futures Trading Commission will reorganize its Division of Enforcement's task forces to end "regulation by enforcement" and instead focus on combating fraud and helping victims, CFTC's acting chairman said on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/acting-cftc-chair-restructures-agencys-enforcement-division-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">HUI4WCXPURP6LCXP3MLRLXPV3E</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 19:13:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国博彩协会称，美国人预计将在超级碗上合法投注 13.9 亿美元]]></title><description><![CDATA[美国博彩协会（American Gaming Association）周二表示，本周日两届卫冕冠军堪萨斯城酋长队（Kansas City Chiefs）和费城老鹰队（Philadelphia Eagles）之间的超级碗对决，将在美国合法投注创纪录的 13.9 亿美元。【原文：A record $1.39 billion will be legally wagered in the United States on Sunday's Super Bowl match-up between the two-times defending champion Kansas City Chiefs and Philadelphia Eagles, the American Gaming Association said on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sports/nfl/americans-expected-legally-bet-139-bln-super-bowl-aga-says-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">CUO6YQFUCNMSBLSZAGS3Y5GMIY</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 19:00:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国关税威胁不断演变，投资者提高警惕]]></title><description><![CDATA[投资者正在寻求保护投资组合免受美国总统唐纳德-特朗普的关税计划可能带来的经济影响，尽管华尔街的许多人都怀疑这一局势是否会爆发一场导致资产瘫痪的持续贸易战。【原文：Investors are seeking to protect portfolios from the potential economic fallout from President Donald Trump's tariff plans even as many on Wall Street doubt the situation will erupt into a sustained trade war that cripples assets.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/investors-guard-us-tariff-threats-evolve-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">5JUGJBNPDRJUXCDJPZTT4T2N3U</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 18:10:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Coinbase 敦促美国监管机构为银行提供加密货币服务开辟道路]]></title><description><![CDATA[Coinbase Global周二再次呼吁美国银行业监管机构澄清或修改其对银行提供加密货币服务以及可能与数字资产领域的公司进行合作的立场。【原文：Coinbase Global on Tuesday renewed its call for U.S. banking regulators to clarify or revise their position on banks offering cryptocurrency services as well as potentially doing tie-ups with companies in the digital assets sector.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/coinbase-urges-us-regulators-clear-path-banks-offer-crypto-services-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">TK3XM5QZE5LI3BWSGINKLNRTYA</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 17:58:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[委内瑞拉石油出口因雪佛龙公司的货物而增加，向中国供应更多石油]]></title><description><![CDATA[根据船只移动情况得出的数据显示，受美国大型企业雪佛龙公司（Chevron Corp）与委内瑞拉国家石油公司（PDVSA）的合资企业发货量增加以及更多货物运往中国的推动，委内瑞拉 1 月份的石油出口量增长了 15%，达到每天约 86.7 万桶。【原文：Venezuela's oil exports rose 15% to some 867,000 barrels per day in January, driven by an increase in shipments by U.S. major Chevron Corp from its joint ventures with state firm PDVSA, and more cargoes to China, data based on vessel movements showed.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/venezuela-oil-exports-rise-chevrons-cargoes-more-supply-china-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">RZUEPHOVFROT7PV4D6MFLVWAMQ</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 17:47:10 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[黎巴嫩总统希望道达尔能源公司尽快恢复石油和天然气勘探]]></title><description><![CDATA[黎巴嫩总统办公室发表声明称，黎巴嫩总统约瑟夫-奥恩（Joseph Aoun）周二告诉卡塔尔首相谢赫-穆罕默德-本-阿卜杜勒拉赫曼-阿勒萨尼（Sheikh Mohammed bin Abdulrahman Al Thani），他希望道达尔能源公司（TotalEnergies）尽快恢复在黎巴嫩沿海的石油和天然气勘探。【原文：Lebanon President Joseph Aoun on Tuesday told Qatari Prime Minister Sheikh Mohammed bin Abdulrahman Al Thani that he hopes TotalEnergies will soon resume oil and gas exploration off the coast of Lebanon, according to a statement from the president's office.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/lebanon-president-says-he-hopes-totalenergies-will-resume-oil-gas-exploration-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">RP6XEGLCSJIIXAQPCJORY5SNPQ</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 17:39:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[CFTC 下达指令后，Robinhood 暂停超级碗博彩合约交易]]></title><description><![CDATA[Robinhood 周二表示，在收到美国商品期货交易委员会的要求后，该经纪公司已暂停超级碗博彩合约的交易。【原文：Robinhood said on Tuesday it had suspended trading in Super Bowl betting contracts after the brokerage received a request from the U.S. Commodity Futures Trading Commission.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/robinhood-receives-us-cftc-request-roll-back-super-bowl-prediction-contracts-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">VGMWNEHEIFMYLEXBGIE7ICXBTM</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 17:35:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[埃隆-马斯克与 OpenAI 就非营利组织转制问题对簿公堂]]></title><description><![CDATA[埃隆-马斯克（Elon Musk）和 ChatGPT 制造商 OpenAI 的律师周二将在法庭上针锋相对，法官将听取马斯克关于停止 OpenAI 转为营利实体的诉讼的辩论。【原文：Lawyers for Elon Musk and ChatGPT maker OpenAI are set to butt heads in the courtroom on Tuesday as a judge will hear arguments on Musk’s lawsuit to halt OpenAI’s conversion to a for-profit entity.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/elon-musk-openai-head-court-spar-over-nonprofit-conversion-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">DBNQINIK7VKLPAQVRJQZLAFZ2A</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 17:34:04 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[通用汽车收购 Cruise 自主业务的全部所有权]]></title><description><![CDATA[通用汽车公司周二宣布，已完成对 Cruise 自动驾驶汽车部门的全部收购，将专注于开发个人汽车技术，而不是机器人轴。【原文：General Motors has finalized the complete acquisition of its Cruise autonomous vehicle unit to focus on developing the technology for personal vehicles instead of on robotaxis, the company announced on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/general-motors-acquires-full-ownership-cruise-autonomous-business-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">FQYQ6OM3CZIRZJNOQ6DMSRV2HQ</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 17:29:14 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[备忘录称摩根大通为其业务服务部门聘请了竞争对手高盛的高管]]></title><description><![CDATA[根据路透社周二看到的一份备忘录，摩根大通已聘请高盛高管乔纳森-斯劳特（Jonathan Slaughter）加入其商业服务部门，以扩大其在欧洲和中东地区的覆盖范围。【原文：JPMorgan &amp; Chase has hired Goldman Sachs's executive Jonathan Slaughter to join its business services group, in a bid to expand its coverage in Europe and the Middle East region, according to a memo seen by Reuters on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/jpmorgan-hires-rival-goldmans-executive-its-business-services-unit-memo-says-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">WVGF7KTZI5L4DG247SVW6BADC4</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 17:24:38 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[肯尼迪更接近卫生部长职位，疫苗和包装食品库存下降]]></title><description><![CDATA[在唐纳德-特朗普（Donald Trump）总统的美国卫生部长人选小罗伯特-肯尼迪（Robert F. Kennedy Jr.【原文：Shares of vaccine makers and packaged food companies fell on Tuesday after President Donald Trump's pick for U.S. health secretary, Robert F. Kennedy Jr., moved closer to the job after a favorable vote by a Senate panel.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/vaccine-packaged-food-stocks-fall-kennedy-moves-closer-health-secretary-job-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">6UEUHY26GRLHTIKYIUVEQJOQNU</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 16:51:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联储终止 2011 年对富国银行的两项执法行动]]></title><description><![CDATA[美联储周二宣布，已终止 2011 年对富国银行采取的一系列执法行动，但表示该银行的资产上限仍然有效。【原文：The Federal Reserve announced on Tuesday it had terminated a pair of enforcement actions imposed on Wells Fargo in 2011, but said the bank's asset cap remained in place.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/fed-terminates-two-2011-enforcement-actions-against-wells-fargo-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">GRBE3MZB25LMHKLNGXRSTDL3NA</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 16:40:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[DeepSeek 和特朗普：对冲基金如何度过 2025 年动荡的开局]]></title><description><![CDATA[消息人士告诉路透社，2025 年伊始，美国新总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）政策的不确定性以及中国人工智能初创公司 DeepSeek 的出现导致科技股领头羊英伟达（Nvidia）股价暴跌，令市场波澜不惊，对冲基金受到提振。【原文：Hedge funds started 2025 buoyed by choppier markets driven by uncertainty on new U.S. President Donald Trump's policies and a tumble in tech-darling Nvidia as Chinese artificial intelligence startup DeepSeek emerged, sources told Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deepseek-trump-how-hedge-funds-navigated-turbulent-start-2025-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">BFDSC4EAFBPWLEDYZWXGPP7Z4I</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 16:38:48 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[ADNOC 在美国的投资转移至国际分支 XRG]]></title><description><![CDATA[阿布扎比国家石油公司（ADNOC）首席执行官周二表示，阿布扎比国家石油公司在美国的投资目前归属于其新成立的国际投资部门XRG，该石油巨头正着手建立以低碳能源和化学品为重点的业务。【原文：Abu Dhabi National Oil Company's investments in the United States now sit within its new international investment arm XRG, ADNOC's CEO said on Tuesday, as the oil giant moves to build up a business focused on lower carbon energy and chemicals.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/adnocs-us-investments-moved-international-arm-xrg-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">MNZLJ27C4NK7PMMTXAUVNTQQ7U</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:53:07 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 12 月份工厂订单再次下降]]></title><description><![CDATA[受民用飞机预订量下降的影响，12 月份美国制成品的新订单有所下降，但其他地区的需求略显坚挺。【原文：New orders for U.S.-manufactured goods dropped in December, pulled down by a decline in bookings for civilian aircraft, but demand elsewhere was marginally firm.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-factory-orders-decline-again-december-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">Y52ON7XUMBOHTEKZ4H4ZQFVDSA</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:50:38 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 12 月职位空缺大幅下降；裁员人数较少]]></title><description><![CDATA[美国 12 月份的职位空缺急剧下降，但低裁员率表明劳动力市场并未突然放缓。【原文：U.S. job openings dropped sharply in December, but low layoffs suggested that the labor market was not abruptly slowing down.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-job-openings-fall-sharply-december-layoffs-low-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">BM3KV3KCAVOLBGFQFRSRFWDNIM</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:25:37 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普的关税威胁笼罩着年轻的阿尔诺修复 LVMH 饮料部门的使命]]></title><description><![CDATA[就在美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）面临发动贸易战的风险之际，亚历山大-阿尔诺（Alexandre Arnault）将在 LVMH 集团价值 60 亿美元的葡萄酒和烈酒业务中担任重要角色，这将使其扭亏为盈的努力变得更加复杂，而这可能决定这位 32 岁的年轻人在其父亲的帝国中的未来。【原文：Alexandre Arnault is taking a key role at LVMH's $6 billion wine and spirits business just as U.S. President Donald Trump risks unleashing a trade war, complicating a turnaround effort that could decide the 32-year-old's future in his father's empire.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/trumps-tariff-threats-hang-over-young-arnaults-mission-fix-lvmh-drinks-unit-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">H4ZS2NKLPJPXVPRWUYQUW3EVVE</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:05:40 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[全球股市和货币在关税风暴后的平静中找到立足点]]></title><description><![CDATA[尽管美国和中国在关税问题上针锋相对，但在墨西哥和加拿大赢得最后一刻的缓和之后，周二股市和货币持稳，市场呈现出令人不安的平静。【原文：Stocks and currencies held steady on Tuesday as an uneasy calm settled on markets despite the United States and China going tit-for-tat on tariffs, a day after Mexico and Canada won a last-minute reprieve.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/global-markets-global-markets-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">32OQ3JFOBFJ6XEEAKYYRV3GT2A</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:01:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道英国石油公司准备向伊拉克基尔库克油气田投资 250 亿美元]]></title><description><![CDATA[一位伊拉克高级石油官员告诉路透社记者，石油巨头英国石油公司（BP）预计将在基尔库克四个油气田重建项目的整个生命周期内花费高达 250 亿美元，因为巴格达正在努力争取外国投资。【原文：Oil major BP is expected to spend up to $25 billion over the lifetime of a project to redevelop four Kirkuk oil and gas fields, a senior Iraqi oil official told Reuters, as Baghdad seeks to win back foreign investment.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/bp-poised-invest-up-25-billion-iraqs-kirkuk-oil-gas-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">7XGTJA6GU5IPLBRKB3AHDTHRDQ</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 14:59:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国关闭贸易漏洞，Shein、Temu、Amazon Haul 将涨价]]></title><description><![CDATA[分析师和行业专家说，在美国总统唐纳德-特朗普本周关闭了一个用于从中国免税运输低价值包裹的贸易漏洞之后，美国购物者的运费价格可能会上涨。【原文：Shein, Temu and Amazon Haul prices are likely to rise for American shoppers, analysts and industry experts said, after U.S. President Donald Trump this week shut a trade loophole that has been used to ship low-value packages duty-free from China.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/shein-temu-amazon-haul-set-price-hikes-us-shuts-trade-loophole-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">4HLFXXNNURJLDLUGNQ2NTU4CVE</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 14:45:09 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Calvin Klein母公司PVH和Illumina股价下跌，因中国将其列为目标公司]]></title><description><![CDATA[卡尔文-克莱恩（Calvin Klein）的所有者PVH公司和基因检测公司Illumina的股价周二在美国股市盘前交易中下跌，原因是中国将这两家公司列入了 "不可靠实体 "名单，使它们有资格受到制裁。【原文：Shares of Calvin Klein-owner PVH Corp and genetic testing company Illumina fell in U.S. premarket trading on Tuesday after China placed the two companies on its "unreliable entity" list, making them eligible for sanctions.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/shares-calvin-klein-parent-pvh-illumina-fall-after-china-targets-companies-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">EKYUGV6SHFPIHLVKHUGLYQ7TCY</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 14:29:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[发电需求强劲，康明斯季度业绩超出预期]]></title><description><![CDATA[美国卡车发动机制造商康明斯公司（Cummins Inc）周二公布的第四季度营收和利润均高于华尔街预期，原因是市场对其发电产品的需求强劲，该公司股价在收盘前上涨了 3.5%。【原文：U.S. truck engine maker Cummins Inc on Tuesday reported fourth-quarter revenue and profit above Wall Street estimates on strong demand for its power generation products, sending the company's shares up 3.5% before the bell.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/cummins-beats-quarterly-estimates-strong-power-generation-demand-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">CIIJ7ZKPXBPUFM3AJIOC7EP434</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 14:11:15 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[由于压榨利润疲软，ADM 季度利润下降，并宣布裁员]]></title><description><![CDATA[周二，谷物商阿彻-丹尼尔斯-米德兰公司（Archer-Daniels-Midland）报告称，受油菜籽压榨利润疲软和美国生物燃料政策不确定性的影响，公司第四季度利润下降，并表示今年将在全球范围内裁员多达 700 人。【原文：Grains merchant Archer-Daniels-Midland reported a drop in fourth-quarter profit on Tuesday, pressured by weak oilseed crush margins and uncertainty over U.S. biofuel policy, and said it would be laying off up to 700 employees globally this year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/adm-quarterly-profit-falls-weak-crush-margins-announces-layoffs-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">5G5KZ5N3NFP6NKOPSW5KOMCVX4</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 14:00:01 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[西屋着眼于在意大利建造小型反应堆的旧核电厂址]]></title><description><![CDATA[美国能源集团西屋公司（Westinghouse）的一位官员周二表示，该公司提议利用意大利退役的核设施来安装小型模块化反应堆，目标是在 2030 年之前开工建设。【原文：U.S. energy group Westinghouse proposed using decommissioned nuclear sites in Italy for the installation of small modular reactors, with the aim to start construction by 2030, a company official said on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/westinghouse-eyes-old-nuclear-sites-build-small-reactors-italy-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">EFZWGPHRCJM45KZIKZJXDBIMYI</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 13:39:39 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[由于成本降低，制罐商波尔公司的季度利润超出预期]]></title><description><![CDATA[生产铝制饮料罐的波尔公司（Ball Corp）周二公布的第四季度利润超出华尔街预期，原因是其成本削减措施有助于应对疲软的需求。【原文：Ball Corp , which makes aluminum beverage cans, beat Wall Street estimates for fourth-quarter profit on Tuesday as its cost-cutting measures helped counter weak demand.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/can-maker-ball-corp-beats-quarterly-profit-estimates-lower-costs-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">TY5MET6HTFMPJFWY7Q6444NL7U</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 13:28:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[因湿疹药物需求，Regeneron 季度业绩超出预期；推出分红计划]]></title><description><![CDATA[本周二，Regeneron 制药公司因其湿疹治疗药物 Dupixent 的持续需求，第四季度销售额和利润超出预期，并宣布了一项股息和股票回购计划，使其股价盘前上涨了 2.2%。【原文：Regeneron Pharmaceuticals beat fourth-quarter sales and profit estimates on Tuesday, on continuing demand for its eczema treatment, Dupixent, and announced a dividend and stock buyback program, sending its shares up 2.2% premarket.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/regeneron-beats-quarterly-estimates-eczema-drug-demand-launches-dividend-program-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">LYESHZAR6FLUFK5GYJCU2B3JSA</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 13:15:38 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[政治广告支出增加，福克斯公司业绩超出预期]]></title><description><![CDATA[周二，福克斯公司的季度收入和利润超出预期，主要原因是其新闻网络的政治广告增加，以及其 Tubi 流媒体服务的广告增加。【原文：Fox Corp surpassed quarterly revenue and profit expectations on Tuesday, driven by higher political advertising on its news network and an uptick in commercials on its Tubi streaming service.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/fox-corp-quarterly-results-beat-estimates-higher-political-ad-spending-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">A653S2BZUBIH7KZXLU3U6UNM24</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 13:11:06 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普关税只会让遭受重创的日产汽车雪上加霜]]></title><description><![CDATA[唐纳德-特朗普（Donald Trump）可能对墨西哥和加拿大征收关税的最大受害者之一，很可能是最不能承受这种痛苦的日本汽车制造商：日产汽车。【原文：One of the biggest casualties of Donald Trump's potential tariffs on Mexico and Canada is likely to be the Japanese automaker that can least afford the pain: Nissan .】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/trump-tariffs-will-only-add-pain-hard-hit-nissan-2025-02-04/</link><guid isPermaLink="false">DQVYWFPHE5NCVFANLTNAJDRHPY</guid><pubDate>Tue, 04 Feb 2025 12:56:09 GMT</pubDate></item></channel></rss>