<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Thu, 11 Sep 2025 14:36:32 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 14:36:32 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[Capital One 因两家银行倒闭而多收费用起诉 FDIC]]></title><description><![CDATA[Capital One 起诉联邦存款保险公司，指控该美国监管机构在硅谷银行（Silicon Valley Bank）和签名银行（Signature Bank）于 2023 年倒闭后，为弥补其存款保险基金的损失，征收了 4.741 亿美元的超额特别摊款。【原文：Capital One sued the Federal Deposit Insurance Corporation, accusing the U.S. regulator of imposing an excessive $474.1 million special assessment to recoup losses to its deposit insurance fund following the collapses of Silicon Valley Bank and Signature Bank in 2023.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/capital-one-sues-fdic-overcharge-related-two-bank-failures-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">UZVM3R4VU5POVMAKRBSUJPGKUQ</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 14:29:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧盟在与美国能源部长会谈后坚持 2028 年退出俄罗斯天然气市场]]></title><description><![CDATA[欧盟能源专员丹-约根森（Dan Jorgensen）周四在与美国能源部长克里斯-赖特（Chris Wright）会晤后表示，欧盟将坚持在2028年前逐步停止进口俄罗斯石油和天然气的最后期限。【原文：The EU is sticking to its deadline to phase out Russian oil and gas imports by 2028, EU Energy Commissioner Dan Jorgensen said on Thursday after a meeting with U.S. Energy Secretary Chris Wright.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/eu-sticks-2028-russian-gas-exit-after-talks-with-us-energy-chief-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">J3VCUW2CGZKOTPHTX6WKZVCI4M</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 14:26:04 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国联邦储备委员会看来将恢复降息，而同行的降息行动已接近尾声]]></title><description><![CDATA[在发达市场的中央银行中，美国联邦储备委员会（美联储）是一个异类，因为就在许多同行的宽松周期即将结束之际，美联储似乎准备恢复降息。【原文：The U.S. Federal Reserve is an outlier among central banks in developed markets, as it looks set to resume rate cuts just as many of its peers are reaching the end of their easing cycles.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/global-markets-cenbank-graphic-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">BSRXB3YE75J3ZHUAVLYBYPBHUQ</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 13:56:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[就业忧虑盖过通胀担忧，美联储有望降息]]></title><description><![CDATA[对就业市场疲软的担忧将使美联储继续在下周恢复降息，不过由于有新的迹象表明关税正在推高物价，美国央行可能会谨慎行事。【原文：Concern about a softening job market will keep the Federal Reserve on course to resume its interest rate cuts next week, though the U.S. central bank is likely to move cautiously because of fresh signs that tariffs are pushing prices higher.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/fed-seen-track-rate-cuts-job-worries-eclipse-inflation-fears-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">5DAYQPZQRFJXZGJEJXM2VWZEOQ</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 13:47:04 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[诺和诺德在首席执行官的复兴努力中通知员工全职返回办公室]]></title><description><![CDATA[肥胖症药物市场竞争激烈，新任首席执行官试图加快决策速度并提高商业执行力。【原文：Wegovy-maker Novo Nordisk said on Thursday it had told all its staff to return to the office as the drugmaker's new CEO tries to accelerate decision-making and improve its commercial execution amid intense competition in the obesity drug market.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/world-at-work/novo-nordisk-tells-staff-return-office-full-time-amid-ceos-revival-effort-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">OZK3KZBEORJHHIXXQJZOUESXPE</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 13:41:04 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[达美航空公司重申年度盈利预期，原因是旅行需求持续增长]]></title><description><![CDATA[达美航空公司（Delta Air Lines）周四重申了全年和当前季度的盈利预期，并押注于美国旅行需求的持续增长。【原文：Delta Air Lines on Thursday reaffirmed its full-year and current-quarter earnings forecasts, betting on sustained travel demand in the U.S.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/delta-air-lines-reaffirms-annual-profit-forecast-sustained-travel-demand-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">5Q63IPR2TJKHNFNTEEGGBB6LDA</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 13:26:03 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[拉加德在欧洲央行新闻发布会上发表评论]]></title><description><![CDATA[法兰克福，9月11日（路透社）--欧洲中央银行周四一如预期维持利率不变，但未就下一步行动提供任何线索，即使投资者继续押注明年通胀率降至目标以下时将需要更多支持。【原文：FRANKFURT, Sept 11 (Reuters) - The European Central Bank left interest rates unchanged on Thursday as expected but offered no clues about its next move, even as investors continue to bet that more support will be needed as inflation dips below target next year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/lagarde-comments-ecb-press-conference-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">EYB2WJTBFVKUFFPCME5SKE7T3U</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 13:11:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[GE Vernova 将以 6 亿美元的价格向 TPG 出售 Proficy 部门]]></title><description><![CDATA[美国电力设备制造商 GE Vernova 周四表示，作为削减成本措施的一部分，该公司已同意将其工业软件业务 Proficy 以 6 亿美元的价格出售给资产管理公司 TPG。【原文：U.S. power equipment maker GE Vernova said on Thursday it had agreed to sell Proficy, its industrial software business, to asset management firm TPG for $600 million as part of cost-cutting measures.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/ge-vernova-sell-proficy-unit-tpg-600-million-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">43CMPOTF5ZIDRL26F4D6VMJGX4</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 12:58:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[VIEW 美国消费者物价涨幅超预期，但仍将降息]]></title><description><![CDATA[尽管在劳动力市场疲软的情况下，这些数字并不能阻止美联储下周降息。【原文：U.S. consumer prices rose more than expected in August while the annual increase in inflation was the largest in seven months, although the numbers will not prevent an interest rate cut from the Federal Reserve next week in the midst of a weakening labor market.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/view-us-consumer-prices-rise-more-than-expected-rate-cut-still-coming-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">BKIAI3WSW5O2VA5QU6O3KYON4M</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 12:56:56 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美元兑日元缩减涨幅，欧元在通胀数据和申请失业救济人数公布后转为走高]]></title><description><![CDATA[美元兑日元逆转了涨势，而欧元则在周四转而走高，此前通胀数据基本符合市场预测，从而强化了美联储将在下周政策会议上恢复降息的观点。【原文：The U.S. dollar reversed gains against the yen while the euro turned higher on Thursday after inflation data came in mostly in-line with market forecasts, reinforcing the view that the Federal Reserve will resume cutting interest rates at a policy meeting next week.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/africa/us-dollar-pares-gains-vs-yen-euro-turns-higher-after-inflation-data-jobless-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">ABDUPP26FFKGBCOH7IN4K4J3HM</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 12:49:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国每周申请失业救济人数增加，劳动力市场疲软]]></title><description><![CDATA[上周，新申请失业救济金的美国人数量大幅增加，这与劳动力市场状况出现实质性疲软是一致的。【原文：The number of Americans filing new applications for jobless benefits increased sharply last week, consistent with a material softening in labor market conditions.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-weekly-jobless-claims-increase-labor-market-softens-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">HBF6MTQH2JJJFNZNY75ASS46VM</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 12:39:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联储 9 月降息已成定局，年底前至少会再降息一次]]></title><description><![CDATA[市场已经对 9 月份的减产做出了充分定价，现在预计今年将有三次减产，而几周前只有两次。【原文：Markets have fully priced in a September cut and now anticipate three reductions this year, compared to two just weeks ago.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/september-fed-rate-cut-done-deal-least-one-more-follow-by-year-end-reuters-poll-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">TFYSU2EZ4NMR5G3X6YA3VGJMKI</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 12:12:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[克罗格上调年度销售预期，因杂货需求保持强劲]]></title><description><![CDATA[周四，美国杂货商克罗格公司（Kroger）上调了其年度核心销售额预期，在人们越来越担心与关税相关的消费需求压力的情况下，该公司寄希望于其低价产品的弹性需求。【原文：U.S. grocer Kroger raised its annual core sales forecast on Thursday, banking on resilient demand for its lower-priced products amid growing concerns over tariff-related pressure on consumer demand.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/kroger-raises-annual-sales-forecast-grocery-demand-stays-strong-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">ONNKTUSE5FMFXAOLNKK5QOIPQE</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 12:07:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧佩克坚持石油需求预测，称经济运行良好]]></title><description><![CDATA[欧佩克（OPEC）周四没有改变其对今明两年全球石油需求相对较高的增长预测，并表示今年下半年世界经济将保持稳健增长趋势。【原文：OPEC made no changes on Thursday to its relatively high global oil demand growth forecasts for this year and next, and said the world economy was maintaining a solid growth trend in the second half of this year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/opec-sticks-oil-demand-forecasts-says-economy-doing-well-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">CPQPIFDF4FNOPJNN72D5PSNDDE</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 12:02:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国内政部长称美国希望加强与希腊的能源联系]]></title><description><![CDATA[美国内政部长道格-伯格姆（Doug Burgum）周四访问雅典时表示，美国希望扩大与希腊的能源联系，因为特朗普政府正致力于进一步减少俄罗斯对欧洲的石油和天然气供应。【原文：The United States wants to expand its energy ties with Greece, U.S. Interior Secretary Doug Burgum said during a visit to Athens on Thursday, as the Trump administration works to further reduce Russia's oil and gas supplies to Europe.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/us-eyes-stronger-energy-ties-with-greece-says-interior-secretary-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">VQJN3PD53BOQ7MQYFWC3ZYQAL4</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 11:40:09 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[M&S 数字主管在遭受黑客攻击数月后离职]]></title><description><![CDATA[英国零售商玛莎百货公司周四表示，该公司的首席数字和技术官将在网络攻击导致其在线业务瘫痪数月后卸任。【原文：Marks & Spencer's chief digital and technology officer is stepping down from her role, months after a cyberattack crippled its online operations, the British retailer said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/ms-digital-chief-exits-months-after-damaging-hack-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">NC5VWSBFLJP3BLWOOVBD426LEA</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 11:38:54 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[法国立法者要求检察官调查 TikTok "危及 "用户生命的行为]]></title><description><![CDATA[调查 TikTok 对未成年人心理影响的法国议会委员会主席周四表示，他已要求对 TikTok 可能对其年轻用户的 "生命危险 "负责进行刑事调查。【原文：The chairman of a French parliamentary committee investigating TikTok's psychological effects on minors said on Thursday that he had asked for a criminal probe into TikTok's possible responsibility for "endangering the lives" of its young users.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/french-lawmaker-asks-prosecutor-probe-tiktok-endangering-lives-users-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">FPZWJBQPYBOHHGYHDTVOHJOBV4</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 11:07:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间竞标：新的一天，新的人工智能纪录]]></title><description><![CDATA[当今美国和全球市场的重要事件【原文：What matters in U.S. and global markets today】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/global-markets-view-usa-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">2QV2CWLTMJLJJCBFQ6ZRJEAYWM</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 10:55:07 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[消息人士称，瑞士通过黄金提炼计划为特朗普贸易协定增光添彩]]></title><description><![CDATA[据两位熟知内情的人士透露，作为降低美国贸易关税计划的一部分，瑞士正在提议其黄金行业在美国建造一座精炼厂或提高在美国的加工能力。【原文：Switzerland is proposing that its gold industry builds a refinery in the United States or increases its processing capacity there as part of a plan to reduce U.S. trade tariffs, according to two people familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/swiss-add-lustre-trump-trade-deal-with-gold-refining-plan-sources-say-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">WKHDKPN5FJN75BFF7SJE3QFTDY</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 10:48:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中国 AI2 机器人公司希望在 1-2 年内上市]]></title><description><![CDATA[中国 AI2 Robotics 公司首席执行官表示，该公司的目标是在一到两年内上市，随着工业领域需求的激增，这家仿人机器人制造商的收入将实现强劲增长。【原文：China's AI2 Robotics aims to list in one to two years, with the humanoid robot maker counting on robust growth in revenue as demand from the industrial sector soars, its chief executive said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/chinas-ai2-robotics-hopes-go-public-1-2-years-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">BAMP3TQAOFKTRADI6ESQ3AE52I</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 10:09:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[苹果公司以创意风险吸引好莱坞人才，获得艾美奖认可]]></title><description><![CDATA[在科技巨头苹果公司推出 Apple TV+ 首次亮相好莱坞近六年之后，这家 iPhone 制造商又将在周日的艾美奖颁奖典礼上为黄金时段争光。【原文：Nearly six years after technology giant Apple made its Hollywood debut with the launch of Apple TV+, the iPhone maker is positioned for primetime glory at Sunday's Emmy Awards.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/apple-draws-hollywood-talent-emmy-recognition-with-creative-risks-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">VU4VSD5EOFLGHIWKEECQPR4KJU</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 10:08:07 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美元熊市认为近期暂停后可能重现创纪录跌势]]></title><description><![CDATA[美元自今年早些时候创下历史新低以来已经企稳，但许多货币市场参与者仍认为美元处于熊市趋势，并为进一步下跌做好准备。【原文：The U.S. dollar has steadied since a record slide earlier this year, but many currency market players still view the greenback as locked in a bearish trend and are bracing themselves for further losses.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/us-dollar-bears-think-record-slide-may-resume-after-recent-pause-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">D27QE7VZ4FJJHBXQOOSUOMOQQQ</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 10:06:26 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[埃里森逼近马斯克成为世界首富]]></title><description><![CDATA[甲骨文股价大涨约 43%，创下历史新高，使该公司有望加入万亿美元精英俱乐部，并使联合创始人拉里-埃里森（Larry Ellison）更接近世界富豪榜榜首。【原文：Oracle shares surged about 43% to a record high, putting the company on track to join the elite trillion-dollar club and propelling co-founder Larry Ellison closer to the top of the world's richest list.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/oracle-soars-ai-cloud-gains-ellison-closes-musk-worlds-richest-2025-09-10/</link><guid isPermaLink="false">PJVODPGAYJPK7IQSEJGUJFAE54</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 10:06:03 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[聚焦：卡夫亨氏拆分可能为时已晚，无法抵御 MAHA 日益严重的威胁]]></title><description><![CDATA[卡夫亨氏（Kraft Heinz）本月宣布将进行分拆，是对这家维尔维塔奶酪（Velveeta cheese）和亨氏番茄酱（Heinz ketchup）生产商迟来的承认，这家公司错过了消费者多年来对加工食品的偏离，而这一趋势在联邦政府和包括加利福尼亚州在内的各州的新一轮推动下正在加速。【原文：Kraft Heinz's announcement this month that it would split was a belated acknowledgment that the Velveeta cheese and Heinz ketchup maker had missed consumers' years-long shift away from processed foods, a trend that is now accelerating under a new push from the federal government and states including California.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/kraft-heinz-split-may-come-too-late-fend-off-growing-maha-threat-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">D3UCWTZ5CBNQNJ5J4VTKEC7WMA</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 10:04:38 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[甲骨文迈向 1 万亿美元俱乐部，科技股欢呼雀跃]]></title><description><![CDATA[甲骨文公司股价周四上涨，在上一交易日创下历史新高的基础上再创新高，并提振了整个科技板块的股票，因其人工智能云业务收益飙升，该公司距离梦寐以求的万亿美元俱乐部越来越近。【原文：Oracle's shares rose on Thursday, adding to a record run in the previous session and lifting stocks across the tech sector, as the company inches closer to the coveted trillion-dollar club on soaring gains from its AI cloud business.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/oracle-marches-toward-1-trillion-club-tech-stocks-cheer-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">SLE2ZAYUUBMOHIK6KBIZOXF6HM</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 09:52:19 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国股指期货在关键通胀数据公布前表现低迷]]></title><description><![CDATA[周四，美国股指期货低迷，因为在可能影响美联储货币政策走向的重要通胀数据公布之前，投资者倾向于保持观望。【原文：U.S. stock futures were subdued on Thursday as investors preferred to stay on the sidelines ahead of crucial inflation numbers that are likely to influence the Federal Reserve's monetary policy path.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/us-stock-index-futures-muted-ahead-key-inflation-data-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">TWEYL4IKSBJM7KIQJ2QAYT6BKQ</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 09:46:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[因 ADNOC 计划获得欧盟特许经营权，Covestro 股价攀升]]></title><description><![CDATA[路透社报道称，ADNOC 准备做出让步，以回应欧盟对其 147 亿欧元（172 亿美元）竞购 Covestro 的补贴调查，随后德国化学品制造商 Covestro 的股价周四上涨。【原文：Shares in German chemicals maker Covestro rose on Thursday after Reuters reported that ADNOC was preparing to make concessions in response to an EU subsidy investigation of its 14.7 billion euro ($17.2 billion) bid for Covestro.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/covestro-shares-climb-adnoc-plans-eu-concessions-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">DFDXI7SAGNMDFGD4D3K5YOQF4M</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 09:45:54 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[默克公司因制药环境问题撤销实验室，英国捍卫投资记录]]></title><description><![CDATA[周四，美国制药商默克公司（Merck）表示将放弃在伦敦新建一个研究中心，一个顶级行业游说团体也警告说，充满挑战的商业环境正在损害该行业的发展，在此之前，英国为其在吸引投资方面的记录进行了辩护。【原文：Britain defended its record on attracting investment on Thursday after U.S. drugmaker Merck said it was abandoning a new London research centre and a top industry lobby group warned a challenging business environment was hurting the sector.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/britain-defends-investment-record-merck-scraps-labs-over-pharma-environment-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">3VBBVISPAVJQPBWDO65YII4ZFM</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 09:43:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[意大利倍耐力公司将为汽车制造商阿斯顿-马丁提供网络轮胎技术]]></title><description><![CDATA[英国跑车制造商阿斯顿-马丁（Aston Martin）与意大利倍耐力（Pirelli）公司周四在一份联合声明中表示，未来的汽车将采用倍耐力轮胎技术。【原文：British sportscar maker Aston Martin will adopt Cyber Tyre technology from Italy's Pirelli for future vehicles, the two companies said in a joint statement on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/italys-pirelli-supply-carmaker-aston-martin-with-cyber-tyre-technology-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">TNECULH76RLBNJJNF7R2VNOJXI</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 09:37:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[雷-达里奥建议用黄金保护面临心脏病风险的美国市场]]></title><description><![CDATA[桥水公司创始人、前首席执行官雷-达里奥（Ray Dalio）说，黄金可能是投资者免受债务负担过重的不健康市场影响的一种方式。【原文：Bridgewater founder and former CEO Ray Dalio says gold might be a way to shield investors from unhealthy markets, overburdened with debt.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/ray-dalio-suggests-gold-shield-us-markets-risk-heart-attack-2025-09-11/</link><guid isPermaLink="false">SGFZFGLTJFPSRIJPLQAG4I4WJI</guid><pubDate>Thu, 11 Sep 2025 09:36:42 GMT</pubDate></item></channel></rss>