<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Fri, 11 Jul 2025 12:47:00 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 12:47:00 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[关税威胁引发谨慎情绪，美国股票基金流入减少]]></title><description><![CDATA[截至7月9日的一周里，尽管股市因人工智能领域需求上升而创下新纪录，但由于对唐纳德-特朗普总统威胁对贸易伙伴征收新关税持谨慎态度，美国股票基金的净投资额大幅下降。【原文：U.S. equity funds saw a significant drop in net investments in the week through July 9 on caution over President Donald Trump's threats of fresh tariffs on trading partners, even though stocks surged to new records on rising demand in the artificial intelligence sector.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/us-equity-fund-inflows-ease-caution-over-tariff-threats-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">ONKJYGBUWROEFGPNFXBGMUXEUE</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 12:36:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[受人工智能反弹和关税延迟影响，全球股票基金迎来第二周资金流入]]></title><description><![CDATA[在截至7月9日的七天里，全球股票基金连续第二周吸引资金流入，这主要是受到与人工智能相关的股票反弹，以及美国将关税推出时间推迟到8月份可能会对正在进行的贸易谈判产生积极影响的预期的推动。【原文：Global equity funds drew inflows for a second consecutive week in the seven days to July 9, boosted by a rally in AI-linked stocks and expectations that pushing the U.S. tariff rollout to August could positively affect ongoing trade talks.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/global-markets-flows-graphic-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">WXJAWN2BERIATLWSH7NRNT4AJU</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 12:36:19 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[比特币创新高，监管乐观情绪再起，加密货币股受提振]]></title><description><![CDATA[周五，在美国上市的加密货币股票在盘前交易中上涨，比特币飙升至历史新高，原因是越来越多的人乐观地认为监管障碍将很快开始缓解。【原文：U.S.-listed cryptocurrency stocks rose in premarket trading on Friday as bitcoin surged to a record high on growing optimism that regulatory hurdles would soon begin to ease.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/bitcoins-record-high-lifts-crypto-stocks-renewed-regulatory-optimism-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">I43IHFRAERNETP3CUYPMF3OSME</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 11:31:56 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间竞标加拿大重回关税漩涡]]></title><description><![CDATA[当今美国和全球市场的重要事件【原文：What matters in U.S. and global markets today】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/global-markets-view-usa-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">HTZ5WZHXIRJZDBOWK7EK4ZZRVY</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 11:19:06 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[洞察力：特朗普的 1 亿美元加密货币神秘人]]></title><description><![CDATA[在向唐纳德-特朗普总统的世界自由金融公司（World Liberty Financial）加密货币业务发送资金的数字钱包中，一个鲜为人知的实体上个月成为了最大的谜团。【原文：Of all the riddles wrapped in the digital wallets sending funds to President Donald Trump’s World Liberty Financial crypto business, a little-known entity last month became the biggest.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/trumps-100-million-crypto-mystery-man-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">KLZQXJEZUVJDFPE3VANQD2VEJU</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 11:02:06 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[高价股和债券给市场带来关税威胁]]></title><description><![CDATA[关于美国关税对经济增长可能产生的长期影响，全球市场的说法不一，投资者认为，这种分歧意味着，一旦孰是孰非明朗化，股票或债券都可能出现大幅回调。【原文：Global markets are telling conflicting stories about the possible longer-term impact of U.S. tariffs on growth, a schism that investors say means either stocks or bonds could see a steep correction once it's clear which is right.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/high-priced-stocks-bonds-raise-tariff-threat-markets-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">ZJ6VVOMIWBN7LMHHY2ZUDEU46I</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 10:55:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧盟等待特朗普来信，市场消化最新关税炮弹]]></title><description><![CDATA[欧盟周五收到美国总统唐纳德-特朗普的一封信，信中概述了美国在最近几天扩大关税战后对其最大贸易和投资伙伴征收关税的计划。【原文：The European Union braced on Friday to receive a letter from U.S. President Donald Trump, outlining planned duties on his largest trade and investment partner after a broadening of his tariff war in recent days.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/eu-waits-trump-letter-markets-digest-latest-tariff-salvo-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">DE4ZI3WLQFLALBBQXBKPRRXOLA</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 10:55:01 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[全球牛仔布需求强劲，李维斯上调业绩预期，股价大涨]]></title><description><![CDATA[李维斯（Levi Strauss）周五在盘前交易中股价大涨超过 7%，此前这家牛仔布生产商上调了年度营收和利润预期，指望其门店和网站的强劲需求能抵消美国关税对利润率的冲击。【原文：Levi Strauss shares surged more than 7% in premarket trading on Friday after the denim maker raised its annual revenue and profit forecasts, counting on robust demand at its stores and website to offset a margin hit from U.S. tariffs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/levi-strauss-shares-jump-after-raising-forecasts-strong-global-denim-demand-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">RCSLGNRVANMDJKRIEHEHE5DCSE</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 10:49:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[白宫审查大规模联邦裁员计划，旨在迅速采取行动]]></title><description><![CDATA[一位白宫官员称缩编是 "当务之急"。【原文：A White House official called the downsizing an "immediate priority."】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/white-house-reviews-mass-federal-layoff-plans-aims-swift-action-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">BVDT2NDCXZI2JFGF26BFZJE5HQ</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 10:11:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国安全监管机构对 27,000 多辆 Polestar 2 汽车展开召回调查]]></title><description><![CDATA[美国国家公路交通安全管理局周五表示，已开始对27816辆瑞典电动汽车制造商Polestar的Polestar 2汽车进行召回调查，原因是后视摄像头图像丢失。【原文：The U.S. National Highway Traffic Safety Administration said on Friday it had opened a recall query covering 27,816 of Sweden-based EV maker Polestar's Polestar 2 vehicles over a loss of rear-view camera image.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/nhtsa-opens-recall-query-into-more-than-27000-polestar-2-vehicles-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">XAPZV3OENNOYBBFTTV6SSF7T2M</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 10:10:58 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[RealSense 脱离英特尔，获 5000 万美元资金推动机器人领域的人工智能视觉发展]]></title><description><![CDATA[计算机视觉技术公司RealSense周五表示，它已经完成了从英特尔公司的分拆，并获得了5000万美元的早期融资，以加速向快速增长的机器人领域扩张。【原文：Computer vision technology firm RealSense said on Friday it has completed its spinout from Intel Corp and secured $50 million in early-stage funding to accelerate expansion into the rapidly growing robotics sector.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/realsense-spins-out-intel-secures-50-million-drive-ai-vision-robotics-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">ZWP4PNLIJNMI3JDYDIL4HSW7PU</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 10:05:39 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华尔街一周前瞻 财报、通胀数据支撑美股强劲反弹]]></title><description><![CDATA[未来一周，美国股市将面临企业财报季启动和一份关键通胀报告的考验，因为投资者希望进一步了解关税对经济的影响。【原文：A rally that has taken U.S. stocks to record highs will be tested in the coming week by the kick-off of corporate earnings season and a key inflation report as investors hope to learn more about the economic fallout from tariffs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/wall-st-week-ahead-earnings-inflation-data-confront-resilient-us-stocks-rally-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">ADPFCMYNZVN7XKVDPGSLNWRFBY</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 10:02:19 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普的关税大棒导致华尔街期货走低]]></title><description><![CDATA[美国股指期货周五下跌，原因是唐纳德-特朗普总统发起了新一轮关税攻势，在下周财报季到来之前令投资者感到恐慌。【原文：U.S. stock index futures fell on Friday as President Donald Trump launched fresh salvoes in his tariff offensive, rattling investors ahead of earnings season next week.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/trumps-tariff-barrage-knocks-wall-st-futures-lower-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">O7AEUCU5FRNTVAWQFN6WEJHK4M</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 09:54:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧洲证券监管机构警告加密货币公司误导客户]]></title><description><![CDATA[欧洲证券监管机构周五警告加密货币公司不要在产品受监管程度方面误导客户，这是欧洲当局试图限制加密货币相关风险的最新迹象。【原文：Europe's securities regulator warned crypto companies on Friday not to mislead customers about the extent to which their products are regulated - the latest sign of European authorities trying to limit crypto-related risks.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/european-securities-regulator-warns-about-crypto-firms-misleading-customers-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">74LU3HGHXJNNXIHT5MZDLUQGXA</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 09:53:16 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[劳资协议会称福特同意保护科隆的工作岗位]]></title><description><![CDATA[美国汽车制造商福特公司已与德国工会 IG Metall 达成协议，在 2032 年前保护其科隆生产基地所有员工的工作岗位，通过自愿裁员实现公司的重组目标。【原文：U.S. carmaker Ford has agreed with German union IG Metall to protect the jobs of all employees at its site in Cologne through 2032, with voluntary redundancies allowing the company to achieve its restructuring aims, its works council said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/world-at-work/ford-agrees-deal-shield-cologne-jobs-works-council-says-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">ACDEOOX4VJNAFE7PXUVIHFD4F4</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 09:29:29 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[消息人士称，随着年底最后期限的临近，印度和澳大利亚的贸易谈判遭遇了乳制品和葡萄酒关税障碍]]></title><description><![CDATA[两名印度政府消息人士称，印度拒绝了澳大利亚要求对乳制品和酒类实施更大幅度关税削减的提议，这阻碍了在年底前达成第二阶段贸易协定的努力。【原文：India has rejected Australia's push for deeper tariff cuts on dairy and alcohol, hampering efforts to conclude the second phase of a trade pact by year-end, two Indian government sources said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/india-australia-trade-talks-hit-dairy-wine-tariff-hurdles-year-end-deadline-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">ZNFZGZ2TNJNTHDLWTVOBPAI4WQ</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 09:24:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[日经新闻》称日产将在美国向本田供应汽车]]></title><description><![CDATA[据《日经新闻》周五报道，日产汽车公司正在讨论向美国本田汽车公司供应汽车，但未引述消息来源。【原文：Nissan Motor is in discussions to supply cars to Honda Motor in the United States, Nikkei reported on Friday without citing sources.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/nissan-supply-cars-honda-us-nikkei-says-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">CISEHSCCQZK3VII65LN35SI4TY</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 09:19:34 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[高盛称日本央行可能选择在市场上逐步出售 ETF]]></title><description><![CDATA[高盛（Goldman Sachs）周五表示，日本央行未来决定卸载所持股票时，将逐步在市场上出售交易所交易基金（ETF），而不是选择将其转让给政府实体等其他想法。【原文：The Bank of Japan will gradually sell exchange-traded funds (ETF) in the market, rather than opt for other ideas like transferring them to government entities, when it decides to unload its holdings in the future, Goldman Sachs said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/boj-likely-opt-gradual-selling-etfs-markets-goldman-says-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">NMPHNRUNXFKQ7EC5GN6LLNQ5QI</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 09:12:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[消息人士称，布鲁克菲尔德（Brookfield）、斯通派克（Stonepeak）和液化空气集团（Air Liquide）入围麦格理耗资 36 亿美元收购韩国天然气公司的候选名单]]></title><description><![CDATA[三位知情人士透露，麦格理资产管理公司（Macquarie Asset Management）已将布鲁克菲尔德资产管理公司（Brookfield Asset Management）、斯通派克公司（Stonepeak）和法国液化空气集团（Air Liquide）列入韩国工业气体公司 DIG Airgas 的最后竞购名单。【原文：Macquarie Asset Management has shortlisted Brookfield Asset Management, Stonepeak and French gas supplier Air Liquide for the final bidding round for South Korean industrial gas firm DIG Airgas, three people with knowledge of the matter said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/brookfield-stonepeak-air-liquide-shortlisted-macquaries-36-billion-s-korean-gas-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">CM7JWJTNLJN2LM3CYOFS2LM7ZM</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 08:55:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[经济不景气，中国省政府允许官员兼职]]></title><description><![CDATA[在中国经济低迷迫使地方政府削减工资和奖金之际，南方某省告诉官员们可以从事副业，称兼职司机、小说家或健身教练都没有问题。【原文：As China's sluggish economy pushes local authorities to cut salaries and bonuses, one southern province has told officials they can pursue side jobs, saying it is OK to be a part-time driver, novelist or fitness coach.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/chinese-province-says-ok-officials-hustle-side-tepid-economy-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">NNCE5VHBF5KSVAQ3DZJ6NGRVCI</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 08:13:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[国际能源署（IEA）在 "欧佩克+"（OPEC+）最新上调石油供应量后上调 2025 年石油供应量预期]]></title><description><![CDATA[在欧佩克+组织（OPEC+）最新决定增加石油产量后，国际能源机构周五上调了今年的供应增长预测，同时下调了需求前景，称最近几个月石油使用量大幅放缓。【原文：The International Energy Agency on Friday raised its forecast for supply growth this year after OPEC+'s latest decision to pump more oil, while it trimmed its outlook for demand, saying that in recent months oil use has slowed down significantly.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/iea-boosts-2025-oil-supply-forecast-after-latest-opec-hike-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">XMHPOP2NOZIKTNCG6LGRQ5JBFA</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 08:10:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国关税波动，大韩航空季度货运收入下降]]></title><description><![CDATA[大韩航空周五报告称，本财年第二季度货运收入下降了4%，原因是美国关税政策导致市场波动。【原文：Korean Air reported on Friday a fall of 4% in cargo revenue for the second quarter of its financial year, pointing to market volatility stemming from U.S. tariff policies.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/korean-air-quarterly-cargo-revenue-falls-amid-volatile-us-tariffs-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">Z27B6H355JJSNPHJXDFADEK7GM</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 08:05:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中国 GDP 增速将放缓，政策制定者压力增大：路透社民意调查]]></title><description><![CDATA[由于与美国的贸易紧张局势加剧了通货紧缩的压力，预计中国经济在第二季度将从年初的稳健增长中放缓，从而加强了中国政府可能需要推出更多刺激措施的预期。【原文：China's economy is expected to have slowed down in the second quarter from a solid start to the year as trade tensions with the United States added to deflationary pressures, reinforcing expectations that Beijing may need to roll out more stimulus.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-gdp-growth-set-slow-raising-pressure-policymakers-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">TKJSNJCQ2VNHZEXXEFSF2BABPI</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 07:59:04 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[巴里克首席执行官称，尽管美国征收关税，但铜的长期积极走势不会改变]]></title><description><![CDATA[巴里克矿业公司（Barrick Mining Corp）首席执行官马克-布里斯托（Mark Bristow）在赞比亚表示，即使美国即将对铜矿征收 50%的关税造成短期价格波动，铜矿商仍然看好铜矿的未来前景。【原文：Copper miners remain bullish on the metal's future prospects even as a looming 50% U.S. tariff creates short-term price volatility, Barrick Mining Corp CEO Mark Bristow said in Zambia, where the company is expanding its operations.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/coppers-positive-long-term-trajectory-unchanged-despite-us-tariff-barrick-ceo-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">HI6KTM4OU5ILNC4FPPQRVEALNI</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 07:57:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家消息知情人士称潘多拉正在探索重组陷入困境的中国业务]]></title><description><![CDATA[丹麦珠宝制造商潘多拉（Pandora）的线上和线下销售连年下滑，两位熟悉内情的人士透露，潘多拉正在探索重组其中国业务的方法。【原文：Danish jewellery maker Pandora is exploring ways to restructure its business in China, said two people familiar with the matter, after years of plunging sales both online and off.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/pandora-exploring-ways-restructure-struggling-china-business-sources-say-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">N7OTVU3GJVM6ZBQ5VTKG24SJMY</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 07:37:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[联合信贷银行首席执行官称不打算放弃德国商业银行的投资，报纸报道]]></title><description><![CDATA[周五援引意大利联合信贷银行首席执行官的话说，该银行不打算听从德国政府的建议，放弃收购德国商业银行的野心。【原文：UniCredit has no plans to heed the advice of the German government to drop its ambitions to take over Commerzbank , the Italian bank's CEO was quoted as saying on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/unicredit-ceo-says-no-plans-abandon-commerzbank-investment-newspaper-reports-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">JREDBC64A5IMPPSNRNVWXVPEP4</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 07:26:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[亚洲股市连续第二个月吸引外资流入，但关税前景阴云密布]]></title><description><![CDATA[受投资者对美国联邦储备委员会（Federal Reserve）降息和美元走软的预期提振，6月份亚洲股市连续第二个月吸引外资流入，但涨幅因美国即将加征关税而受限。【原文：Asian stocks drew foreign inflows for a second straight month in June, buoyed by investors wagering on U.S. Federal Reserve interest rate cuts and a softer U.S. dollar, though gains were capped by jitters over looming U.S. tariffs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/asian-stocks-attract-foreign-inflows-second-month-tariff-outlook-clouds-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">CRWWUORA5FJZVP6VT6UBE4KMY4</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:52:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英国 Warehouse 房地产投资信托基金转而效忠 Blackstone 的甜蜜出价]]></title><description><![CDATA[英国的 Warehouse REIT 周五向其股东推荐了 Blackstone 的甜蜜出价，撤回了对业内同行 Tritax Big Box REIT 对这家物流专业公司出价的支持。【原文：Britain's Warehouse REIT recommended Blackstone's sweetened bid to its shareholders on Friday, withdrawing support for industry peer Tritax Big Box REIT's offer for the logistics specialist.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/uk/uks-warehouse-reit-shifts-allegiance-blackstones-sweetened-bid-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">PCW6DED6XRLETCYL4L5VMRGGWM</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:16:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[澳大利亚稀土类股因 MP 材料公司在美国的数十亿美元交易而飙升]]></title><description><![CDATA[在总部位于美国的 MP Materials 公司与美国政府达成数十亿美元的协议以提高稀土磁铁的产量之后，包括 Lynas 和 Iluka Resources 公司在内的澳大利亚稀土矿商的股价周五飙升。【原文：Shares of Australian rare earths miners, including Lynas and Iluka Resources , soared on Friday after U.S.-based MP Materials' a multibillion-dollar deal with the U.S. government to boost production of rare earth magnets.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/australian-rare-earth-stocks-soar-mp-materials-multi-billion-us-deal-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">SFHZD2OXIZNO7E22GKJASMFIWI</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:05:17 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[花旗集团将 2026 年中期 MSCI 全球股票指数目标定为 1150 点]]></title><description><![CDATA[花旗集团周五提出了 2026 年中期 MSCI 所有国家全球指数（ACWI）的本地目标，因为他们预计全球股市在年底前将处于区间震荡，"有意义的 "涨幅将出现在明年上半年。【原文：Citigroup on Friday introduced its mid-2026 target for the MSCI All Country World Index (ACWI) Local as they expect global equity markets to be rangebound until year-end, with "meaningful' gains coming in the first half of next year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/citigroup-sets-mid-2026-target-1150-mscis-global-equity-index-2025-07-11/</link><guid isPermaLink="false">4UIJFKVPHRJT7B2JRC2EXPIAXI</guid><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 05:52:54 GMT</pubDate></item></channel></rss>