<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Thu, 22 Jan 2026 19:11:44 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 19:11:44 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[美国联邦存款保险公司为福特、通用汽车设立工业银行扫清障碍]]></title><description><![CDATA[美国联邦存款保险公司周四宣布，已批准福特汽车公司和通用汽车公司的存款保险申请，为这两家汽车制造商设立工业银行并开始提供部分金融服务扫清了障碍。【原文：The Federal Deposit Insurance Corporation announced Thursday that it had approved deposit insurance applications from Ford Motor Company and General Motors Company, clearing the way for the auto manufacturers to establish industrial banks and begin providing some financial services.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/fdic-clears-way-ford-general-motors-set-up-industrial-banks-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">YTWUPQINU5JWPEX5IX6UMXTV24</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:52:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[北方信托利润攀升，市场反弹推升手续费收入，股价创历史新高]]></title><description><![CDATA[北方信托周四公布，受市场反弹推动资产价值上升，提振手续费收入，第四季度利润实现增长。【原文：Northern Trust on Thursday reported a rise in fourth-quarter profit as a market rally ​lifted asset values, boosting fee income.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/northern-trust-profit-rises-market-rally-lifts-fee-income-shares-hit-record-high-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">MLC4YJUK4ZIFTKMFCGWBHCD5PY</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:36:15 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国航空公司发布旅行豁免政策，因冬季风暴"蕨"恐将引发大范围航班中断]]></title><description><![CDATA[美国多家航空公司已推出全面旅行豁免政策，因冬季风暴"蕨"预计将给二十余个州带来大雪、雨夹雪和危险结冰天气，可能导致本周末前美国广大地区航空运输中断。【原文：U.S. airlines have rolled out sweeping travel waivers as Winter Storm Fern, forecast to spread heavy snow, sleet and dangerous ice across two dozen states, threatened to disrupt air travel across a wide swath of the country heading into the weekend.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-airlines-issue-travel-waivers-winter-storm-fern-threatens-widespread-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">G44F7MQ4OFMJ5EZZJDL75UPISA</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:31:34 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据彭博新闻报道，奈飞首席内容官萨兰多斯将出席参议院听证会，就华纳并购案作证。]]></title><description><![CDATA[据彭博社周四报道，网飞联合首席执行官泰德·萨兰多斯计划于2月在美国参议院委员会听证会上作证，该听证会将审查网飞以827亿美元收购华纳兄弟探索公司流媒体及影视制作业务的提案。【原文：Netflix co-CEO Ted Sarandos plans to testify in February at a U.S. Senate committee hearing examining the company's proposed $82.7 billion purchase of the streaming and studio operations of Warner Bros Discovery , Bloomberg News reported on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/netflixs-sarandos-testify-senate-hearing-warner-deal-bloomberg-news-reports-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">SZHTKGEKZVK35NQ62E5YEXTT4Q</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:17:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特斯拉在奥斯汀启动无人驾驶出租车服务，无需安全员随车监督]]></title><description><![CDATA[特斯拉首席执行官埃隆·马斯克周四表示，该公司已在奥斯汀启动无人驾驶出租车服务，且车内不配备安全监督员。【原文：Tesla CEO Elon Musk said on Thursday that the company has started Robotaxi rides in Austin without safety monitors in the car.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/tesla-starts-robotaxi-rides-without-safety-monitors-austin-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">LDZFHTCHPBKYNMWK5TGQ3VS5D4</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:12:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家：北欧大型投资者重新评估美国投资敞口，因地缘政治风险加剧]]></title><description><![CDATA[北欧大型投资者正日益警惕地审视持有美国资产的地缘政治风险，养老基金负责人向路透社透露，这标志着全球最大金融市场正面临日益扩大的撤资浪潮。【原文：Big Northern European investors are increasingly wary of the risks of holding U.S. assets in the face of geopolitical tensions, pensions chiefs told Reuters, ​a sign of a broadening shift away from the world's biggest financial market.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/big-north-european-investors-reassess-us-exposure-geopolitical-risk-mounts-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">5KMCQIT4YRJ5RDZ26OYQDTYTLQ</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:07:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[加密货币托管公司BitGo在纽交所上市首日股价飙升，估值达25.9亿美元]]></title><description><![CDATA[加密货币托管公司BitGo周四在纽约证券交易所首次公开发行时，其股价开盘大涨24.6%，公司估值达到约25.9亿美元。【原文：Crypto custody firm BitGo was valued at ​about $2.59 billion after its shares ‌opened 24.6% higher in their New York Stock Exchange debut on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/crypto-custody-firm-bitgos-shares-jump-246-nyse-debut-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">KJHBAK3MJVNVLPAJSN6NFIWTZ4</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:42:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[埃隆·马斯克的X平台短暂停运后恢复，Downdetector数据显示]]></title><description><![CDATA[据Downdetector.com网站显示，社交媒体平台X于周四短暂中断服务后已恢复运行，此前全球数千名用户曾遭遇服务中断。【原文：Social media platform X was back up after a brief outage for thousands of users globally on Thursday, according to Downdetector.com.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/x-down-thousands-users-us-downdetector-shows-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">WO6ZGTJH3BLH7PDSUH6ERXZ2HU</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:34:17 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧盟的维尔库宁表示，法治使其成为可靠的投资伙伴]]></title><description><![CDATA[欧盟负责技术主权、安全和民主事务的官员周四表示，鉴于世界其他地区存在诸多不确定性，欧洲的法治和可靠性对投资该大陆至关重要。【原文：Europe's rule of law and reliability are critical to the case for investing in the continent given uncertainties in other parts of the world, the EU official responsible for tech sovereignty, security and democracy said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/davos/eus-virkkunen-says-rule-law-makes-it-reliable-investment-partner-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">EA2LOUUELJOJ3P2KTRBA6D5GX4</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:32:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国总统特朗普起诉摩根大通，该银行表示]]></title><description><![CDATA[美国最大贷款机构摩根大通周四在一份声明中表示，美国总统唐纳德·特朗普已就所谓"断银"指控对该公司提起诉讼。【原文：U.S. President Donald Trump has filed a lawsuit against JPMorgan Chase on accusations of debanking, the largest U.S. lender said in a statement on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/trump-sues-jpmorgan-chase-ceo-dimon-over-alleged-political-debanking-fox-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">M5XICPWNTRL7FJFGGVWYF3DUOA</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:26:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据彭博社报道，美国银行和花旗集团正考虑推出年利率10%的新信用卡。]]></title><description><![CDATA[据彭博社周四报道，美国银行和花旗集团正考虑推出利率为10%的新信用卡，以满足特朗普总统的要求。【原文：Bank of America and Citigroup are considering options to ​offer new credit cards with an interest rate of ‌10% to satisfy President Donald Trump's demands, Bloomberg News reported on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/bank-america-citigroup-consider-new-credit-cards-with-10-rate-bloomberg-news-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">HFNNM4G5CRO6HDKZPTNUEMIVK4</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:23:09 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联储及其他四家央行如何应对政治压力]]></title><description><![CDATA[中央银行的独立性——即不受政治压力影响而自主设定利率的能力——被普遍视为国家经济福祉的关键所在。这也正是唐纳德·特朗普总统试图解雇美联储理事丽莎·库克一事引发如此广泛关注的原因之一。【原文：Central bank independence - the ability to set interest rates free from political pressure - is widely seen as critical to a nation's economic wellbeing, and it's one reason why President Donald Trump's attempt to fire Federal Reserve Governor Lisa Cook is drawing so much attention.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/how-fed-four-other-central-banks-have-handled-political-pressure-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">YTYWBPUJSRNW7KW5PSNL5XMR6Y</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:18:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国证券交易委员会称，华尔街会计监管机构预计2026年资金将削减9%]]></title><description><![CDATA[美国证券交易委员会周四宣布，已批准削减美国公众公司会计监督委员会的资金，该机构2026年度总预算较上年缩减逾9%，降至3.621亿美元，其中委员会主席薪酬削减幅度达52%。【原文：Wall Street's top regulator said Thursday it had approved funding cuts for the U.S. Public Company Accounting Oversight Board, shrinking the agency's overall budget for 2026 by more than 9% from the prior year to $362.1 million, including a 52% cut to the agency chair's compensation, according to a statement.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/wall-street-accounting-watchdog-sees-9-funding-cut-2026-sec-says-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">7VZCL34WZFJPPEXXACJ7TKF5OM</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:18:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[备忘录显示摩根大通收购英国养老金技术公司WealthOS]]></title><description><![CDATA[据路透社周四获得的一份内部备忘录显示，美国银行巨头摩根大通已完成收购英国养老金技术平台WealthOS的交易。【原文：U.S. banking giant JPMorgan Chase has closed a deal to buy UK-based pensions technology platform WealthOS, according to an internal memo seen by Reuters on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/jpmorgan-buys-uk-pensions-technology-firm-wealthos-memo-shows-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">WOTR5AAPR5LHND43UWBL5OEHZI</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:44:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[通用融合公司将通过10亿美元SPAC交易在美国上市]]></title><description><![CDATA[核能初创企业通用融合公司周四宣布，将在美国通过与空白支票公司Spring Valley Acquisition Corp. III达成约10亿美元的交易实现上市，此举正值对清洁能源需求日益增长之际。【原文：Nuclear energy startup General Fusion said on Thursday it will go public in the U.S. in a deal of about $1 billion with blank-check company Spring Valley Acquisition Corp. III, as demand grows for cleaner power.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/general-fusion-go-public-us-via-1-billion-spac-deal-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">BIDF2FR6GJOABHLGNS2QOFEDQQ</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:31:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据《金融时报》报道，SpaceX已与四家华尔街银行接洽，为潜在的首次公开募股（IPO）做准备。]]></title><description><![CDATA[据《金融时报》周四报道，知情人士透露，埃隆·马斯克的SpaceX公司正与华尔街四家投行接洽，拟由其牵头主导公司潜在的首次公开募股（IPO）事宜。【原文：Elon Musk's SpaceX is lining up investment bankers at ​four Wall Street firms for leading ‌roles on a potential initial public offering, the Financial Times reported on Thursday, citing people familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/spacex-lines-up-four-wall-street-banks-potential-ipo-ft-reports-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">PMM7VVKBCZNWXNPJXX3C3UGLCM</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:19:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家：消息人士称，托克公司根据供应协议首次售出委内瑞拉原油]]></title><description><![CDATA[行业消息人士周四透露，贸易公司托克已售出首批委内瑞拉原油，这是加拉加斯与华盛顿之间5000万桶供应协议的一部分，西班牙炼油商雷普索尔将接收这批货物。【原文：Trading house Trafigura has sold its first cargo of Venezuelan crude oil as part of a 50-million-barrel supply deal between Caracas and Washington, industry sources said on Thursday, with Spanish refiner Repsol set to take the shipment.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/trafigura-makes-first-venezuelan-crude-sale-under-supply-deal-sources-say-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">76YTPZLA2ZNQ3GOBTAZPIKFN7M</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:14:34 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[马斯克在达沃斯表示，预计欧洲和中国将于下月批准特斯拉的完全自动驾驶系统。]]></title><description><![CDATA[特斯拉首席执行官埃隆·马斯克周四表示，该公司全自动驾驶系统最早可能于下月获得欧洲和中国监管部门的批准。随着汽车销量放缓，这家电动汽车制造商正寻求提升软件收入。【原文：Tesla is likely ​to win regulatory approval in Europe and China for its Full Self-Driving system as early as ‌next month, CEO Elon Musk said on Thursday, as the electric automaker looks to boost software revenue amid slowing vehicle sales.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/davos/davos-musk-expects-europe-china-approve-teslas-fsd-system-next-month-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">V4JCHF6RHRLKXLTYZH3LGQ3RD4</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:12:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[莫德纳首席执行官告诉彭博电视台，由于美国国内的反对声浪，该公司正在削减疫苗试验的投资。]]></title><description><![CDATA[莫德纳公司首席执行官斯蒂芬·班塞尔周四接受彭博电视台采访时表示，由于美国官员对疫苗接种的反对声浪日益高涨，该公司不打算投资新的后期疫苗试验。【原文：Moderna does not plan to ‌invest in new late-stage vaccine trials because of growing opposition to immunizations from U.S. officials, CEO Stephane Bancel said ‌in an interview with Bloomberg TV ​on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/moderna-curbing-investments-vaccine-trials-due-us-backlash-ceo-tells-bloomberg-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">576A5LXOLNPPXMRXMQFTMOXWKQ</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:08:56 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[塔吉特公司扩充董事会，吸纳前耐克和汉斯品牌高管]]></title><description><![CDATA[塔吉特公司周四选举两名新董事加入董事会，此举为迈克尔·菲德尔克将于二月出任该公司首席执行官铺路。【原文：Target on Thursday elected two new directors to its board ahead of Michael Fiddelke's ascension as the retailer's chief executive in February.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/target-expands-board-with-ex-nike-hanesbrands-leaders-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">H5KZKGRHUVNOFLXIO3WQBLXQ54</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:02:56 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[深海采矿公司依据特朗普政府新规申请国际许可]]></title><description><![CDATA[周四，金属公司成为首家根据本周早些时候推出的简化许可程序，向华盛顿申请开采国际海底矿产的深海采矿企业。【原文：The Metals Co on Thursday became the first deep-sea miner to seek Washington's approval to mine the international seabed under a streamlined permitting process introduced earlier this week.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/deep-sea-mining-company-seeks-international-permit-under-new-trump-rules-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">FSJBPCA3AJNCTFHEYIXSJ6ITOQ</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:00:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[委内瑞拉拟推石油改革方案，赋予企业自主运营权，允许现金交易——文件显示]]></title><description><![CDATA[路透社周四获得的草案显示，委内瑞拉拟对碳氢化合物法进行重大改革，允许外国和本土公司通过新型合同模式独立运营油田，实现石油产品商业化销售，并获得销售收益——即便其作为国有石油公司PDVSA的少数股东。【原文：A profound proposed reform of Venezuela's hydrocarbons law would allow foreign and local companies to operate oilfields on their own through a new contract model, commercialize output and receive sale proceeds even if acting as minority partners of state company PDVSA, drafts seen by Reuters on Thursday showed.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/venezuelas-proposed-oil-reform-give-autonomy-companies-operate-cash-sales-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">MYIWOMR3JNLTNGC7BRFHHHOJ2U</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:54:30 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[国会就医疗保险可负担性问题向保险公司高管施压]]></title><description><![CDATA[美国五大健康保险公司的高管于周四开始向众议院和参议院议员作证，阐述美国医疗成本不断攀升以及民众医疗负担能力持续下降的问题。【原文：Top executives from five of the nation’s largest health insurers began testifying on Thursday to lawmakers in both the U.S. House of Representatives and Senate about the rising costs of Americans’ healthcare and declining affordability.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/health-insurance-executives-pressed-affordability-congress-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">HM3CA73OYNOV7J4MSJWPQQTO34</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:24:39 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国消费者支出在10月和11月稳健增长]]></title><description><![CDATA[美国消费者支出在10月和11月均实现稳健增长，这可能使经济保持连续三个季度强劲增长的势头。【原文：U.S. consumer spending increased solidly in November and October, likely keeping the economy on track for a third straight quarter of strong growth.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-consumer-spending-increases-solidly-october-november-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">NYYIKNHJQFOIBOUUOTNUK7PWKE</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:16:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[西班牙再次终止"飞马"间谍软件调查，称以色列未予回应]]></title><description><![CDATA[西班牙高等法院周四宣布终止对以色列网络情报公司NSO集团"飞马"软件用于监视西班牙政界人士的调查，理由是以色列当局未予配合。【原文：Spain's High Court on Thursday closed its investigation into the use of Israeli cyber-intelligence firm NSO Group's "Pegasus" software to spy on Spanish politicians, citing a lack of cooperation from Israeli authorities.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/spain-closes-pegasus-spyware-probe-again-saying-israel-has-not-responded-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">CN6A6263QRLFVOBQXFXYH7BBIU</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:07:26 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[花旗称美国金融科技行业或因特朗普推动可负担性议程而受益]]></title><description><![CDATA[花旗分析师在一份报告中指出，随着华盛顿在2026年11月中期选举前推行更注重民粹主义和可负担性的议程，美国金融科技股或将获得优势。【原文：U.S. fintech stocks could gain an edge as Washington leans into a more populist, affordability-driven agenda ahead of the November ​2026 midterm elections, analysts at Citigroup said in a note.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/us-fintech-could-gain-trump-pushes-affordability-agenda-citi-says-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">T36U2DUC6VI5VLUKLOMBYHAFFA</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:03:05 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英国法院批准对大型数据中心提出质疑]]></title><description><![CDATA[英国政府批准在伦敦郊外建设超大规模数据中心的决定将面临审查，此前活动人士于周四获准就该项目发起首例同类法律诉讼。【原文：Britain's approval for a hyperscale data centre just outside London will come under scrutiny, after campaigners were on Thursday granted permission to bring a first of its kind legal challenge over the project.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/uk/uk-court-gives-go-ahead-challenge-large-data-centre-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">BM3BW3TMRZJSTPNJF7XBPZH46U</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:36:59 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国第三季度经济增长率小幅上调]]></title><description><![CDATA[美国政府周四表示，第三季度美国经济增速略高于最初预期，同时企业利润数据也上调。【原文：The U.S. economy grew a bit faster than initially thought in the third quarter, the government said on Thursday, while corporate profits ​were also revised higher.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-third-quarter-economic-growth-revised-slightly-higher-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">6BRNKNHHWNPQNORLM5YGVU6HE4</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:09:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[设计软件制造商欧特克将裁减约7%的全球员工]]></title><description><![CDATA[设计软件制造商欧特克周四宣布，将裁减全球约7%的员工，即约1000名员工，其中大部分裁员将发生在面向客户的销售职能部门。【原文：Design software maker ‌Autodesk said on Thursday it would lay off about 7% ‌of its workforce globally, ​or roughly 1,000 employees, with a major ‍portion of the reductions occurring within its customer-facing ⁠sales functions.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/world-at-work/autodesk-lay-off-about-7-workforce-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">I4FUEJ3OCFPEDFSTFIX5FHJQII</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:07:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[通用汽车将别克SUV的生产从中国转移至美国]]></title><description><![CDATA[通用汽车正将一款中国产别克SUV的生产转移至美国，这是该公司为应对特朗普政府关税政策而扩大美国工厂产能的最新举措。【原文：General Motors is moving production of a China-built Buick SUV to the U.S., its latest move to expand U.S. factory work in the wake of the Trump administration’s tariffs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/gm-bring-china-built-buick-us-2026-01-22/</link><guid isPermaLink="false">UQJL73BP3BP7TKS2ENOU7A3MBQ</guid><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:03:57 GMT</pubDate></item></channel></rss>