<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Tue, 02 Sep 2025 05:36:40 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Tue, 02 Sep 2025 05:36:39 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[日本投资者将通货再膨胀交易留给了外国人]]></title><description><![CDATA[日本金融市场正在经历一场期待已久的再通胀交易。只差一个因素：日本投资者。【原文：Japanese financial markets are undergoing a long-awaited reflation trade. There's just one missing factor: the Japanese investor.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/japanese-investors-are-leaving-reflation-trade-foreigners-2025-09-02/</link><guid isPermaLink="false">QUUKQUYZR5IWFKMFP55O6YS4AU</guid><pubDate>Tue, 02 Sep 2025 05:18:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据彭博新闻社报道，特斯拉自印度上市以来获得约 600 份订单]]></title><description><![CDATA[彭博新闻社（Bloomberg News）周二援引知情人士的话报道称，自 7 月中旬在印度启动销售以来，特斯拉仅收到了 600 多辆汽车的订单，这一数字低于该公司自己的预期。【原文：Tesla has received orders for just over 600 cars since launching sales in India in mid-July, a number that has fallen short of the company's own expectations, Bloomberg News reported on Tuesday, citing people familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/tesla-gets-around-600-orders-since-india-launch-bloomberg-news-reports-2025-09-02/</link><guid isPermaLink="false">UBSUTTXD6FPQVHHOFTKCWZO43A</guid><pubDate>Tue, 02 Sep 2025 05:08:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[瑞士星巴克主要供应商尝到特朗普关税苦果]]></title><description><![CDATA[瑞士咖啡机制造商 Thermoplan 原本是一家小型家族企业，在 20 世纪 90 年代末的全球化浪潮中成为星巴克的主要供应商，并在阿尔卑斯山边的湖畔村庄创造了 500 多个就业机会。【原文：Swiss coffee machine maker Thermoplan was a small family firm until it rode the wave of late 1990s globalisation to become a key supplier for Starbucks and created more than 500 jobs in a lakeside village by the Alps.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/key-starbucks-supplier-switzerland-tastes-bitter-harvest-trump-tariffs-2025-09-02/</link><guid isPermaLink="false">5XKXQCFM5JI3LLULKATEEKX36A</guid><pubDate>Tue, 02 Sep 2025 05:04:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[多玛卡巴利润超预期，尽管面临关税风险，但仍有望实现增长]]></title><description><![CDATA[本周二，Dormakaba 公司公布的全年利润高于预期，因为成本削减措施帮助这家瑞士安防与接入集团缓解了住宅和汽车市场需求疲软以及美国进口关税不确定性所带来的影响。【原文：Dormakaba reported a higher than expected full-year profit on Tuesday, as cost-cutting measures helped the Swiss security and access group cushion the impact of softer demand in the residential and automotive markets and uncertainty over U.S. import tariffs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/dormakaba-beats-profit-estimates-expects-growth-despite-tariff-risks-2025-09-02/</link><guid isPermaLink="false">BXSNLUYOKJMSTB7YVALMLBLJRI</guid><pubDate>Tue, 02 Sep 2025 04:54:16 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间竞标雀巢处境艰难，与欧元区通胀类似]]></title><description><![CDATA[安库尔-班纳吉（Ankur Banerjee）对欧洲和全球市场未来一天的展望【原文：A look at the day ahead in European and global markets from Ankur Banerjee】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/global-markets-view-europe-2025-09-02/</link><guid isPermaLink="false">KTNQNQRQ2BIONH5SVHHGRJSFEY</guid><pubDate>Tue, 02 Sep 2025 04:45:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[澳大利亚西太平洋银行将增聘 350 名银行家，以赢得商业贷款市场份额]]></title><description><![CDATA[澳大利亚西太平洋银行（Westpac Banking Corp）周二表示，该公司的目标是在未来两年内招聘 350 名银行家，以帮助赢得商业银行市场份额，缩小与主要竞争对手的差距。【原文：Australia's Westpac Banking Corp aims to hire 350 bankers in the next two years to help gain business banking market share and close the gap on its major rivals, it said on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/australias-westpac-hire-350-more-bankers-win-business-lending-market-share-2025-09-02/</link><guid isPermaLink="false">VTOCZH5VJRNFDH3JNSEE4TPFXI</guid><pubDate>Tue, 02 Sep 2025 04:14:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据英国《金融时报》报道，阿波罗计划推出 50 亿美元的体育投资工具]]></title><description><![CDATA[据英国《金融时报》周二报道，总部位于纽约的阿波罗全球管理公司正计划推出一个价值 50 亿美元的体育投资工具，以深化其在这一领域的投资，该领域正吸引着全球最大私人资本集团越来越多的资金。【原文：New York-based Apollo Global Management is planning to launch a $5 billion sports investment vehicle as it looks to deepen its exposure to a sector that is attracting a growing amount of funding from the world's largest private capital groups, the Financial Times reported on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sports/apollo-planning-launch-5-billion-sports-investment-vehicle-ft-reports-2025-09-02/</link><guid isPermaLink="false">AP3HR72IE5IHBCJRVSZWCSAZB4</guid><pubDate>Tue, 02 Sep 2025 04:12:30 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[又一位首席执行官下台后，雀巢投资者面临更多动荡]]></title><description><![CDATA[周二，瑞士食品巨头雀巢公司一年内第二次更换首席执行官，因老板劳伦特-弗莱克西（Laurent Freixe）与一名下属发生婚外情而将其赶下台，雀巢公司的投资者再次陷入波涛汹涌的困境。【原文：Nestle investors were pitched back into choppy waters on Tuesday after the Swiss food giant changed its CEO for the second time in a year, ousting boss Laurent Freixe over an affair he had with a subordinate.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/nestle-investors-face-more-turbulence-after-another-ceo-ousted-2025-09-02/</link><guid isPermaLink="false">F7Y7GVNCXBNRNH5CXGPHP6OGVA</guid><pubDate>Tue, 02 Sep 2025 04:08:37 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[进入脆弱的九月，对冲基金对美股仍持谨慎态度]]></title><description><![CDATA[对冲基金在 8 月份成为美股净卖家后，即使在美国可能降息的情况下，仍对在市场通常比较低迷的月份伊始买入美股犹豫不决。【原文：Hedge funds remain hesitant about buying U.S. stocks at the outset of what is often a dour month for markets, even with a potential U.S. rate cut on the horizon, after becoming net sellers in August.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/wealth/hedge-funds-still-cautious-us-stocks-going-into-fragile-september-2025-09-02/</link><guid isPermaLink="false">QZ46HSXUX5LAJE5FUS3PHQ5T7A</guid><pubDate>Tue, 02 Sep 2025 04:08:01 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美元因利率前景疲软，黄金创历史新高]]></title><description><![CDATA[周二，亚洲股市走高，美元徘徊在五周低点附近，黄金攀升至历史新高，投资者在为本周一系列经济数据做准备，包括周五至关重要的美国劳工报告。【原文：Asian stocks edged higher while the dollar lurked near five-week lows and gold climbed to a record high on Tuesday, as investors girded for a slate of economic data this week, including the crucial U.S. labour report on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/global-markets-wrapup-1-2025-09-02/</link><guid isPermaLink="false">IBQ2CKDHR5NDNLRAIRBMFGFWW4</guid><pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:13:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[劳动节假期结束后，交易员重返市场，美元承压]]></title><description><![CDATA[在美国市场于劳动节假期结束后于周二晚些时候重新开市之前，美元在亚洲早盘交易中经历了连续数日的抛售后出现了小幅回升。【原文：The U.S. dollar made a limp recovery in early Asian trade after days of selling, ahead of the U.S. markets reopening later on Tuesday after the Labor Day holiday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/africa/dollar-under-pressure-traders-return-after-labor-day-break-2025-09-02/</link><guid isPermaLink="false">JRVGBIPHZRMZFHKDD2IXO4MC3Q</guid><pubDate>Tue, 02 Sep 2025 01:04:58 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[俄乌紧张局势加剧供应担忧，石油价格上涨]]></title><description><![CDATA[周二亚市早盘，油价上涨，原因是俄罗斯和乌克兰之间的冲突升级，市场对供应中断的担忧加剧。【原文：Oil prices rose in early Asia trade on Tuesday as concerns about supply disruptions grew amid an escalation of the conflict between Russia and Ukraine.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/oil-rises-russia-ukraine-tensions-stoke-supply-concerns-2025-09-02/</link><guid isPermaLink="false">SP3F3AEMRROVRL5X7RMCPSS6Y4</guid><pubDate>Tue, 02 Sep 2025 01:03:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[日本邮政银行将于 2026 年推出数字日元]]></title><description><![CDATA[日本邮政银行表示，将在 2026 财年末推出数字日元，以方便储户进行数字金融交易。【原文：Japan Post Bank said it would launch a digital yen by the end of fiscal 2026 to make it more convenient for its depositors to make digital financial transactions.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/japan-post-bank-launch-digital-yen-2026-2025-09-01/</link><guid isPermaLink="false">Z7RSVCZZYRLQXERVSPWANEKB6A</guid><pubDate>Mon, 01 Sep 2025 23:56:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[贝森特表示，特朗普政府将采取新措施解决住房成本高的问题]]></title><description><![CDATA[美国财政部长斯科特-贝森特（Scott Bessent）周一在接受路透社采访时表示，唐纳德-特朗普总统的政府计划在未来几周内采取新措施解决住房成本高的问题。【原文：President Donald Trump's administration plans new measures to tackle the high cost of housing in the coming weeks, U.S. Treasury Secretary Scott Bessent told Reuters in an interview on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/bessent-says-trump-administration-will-tackle-high-housing-costs-with-new-2025-09-01/</link><guid isPermaLink="false">GB56XFXHHJP7NLBITHC322MELM</guid><pubDate>Mon, 01 Sep 2025 20:57:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[贝森特预计最高法院将支持特朗普关税的合法性，但也在考虑 B 计划]]></title><description><![CDATA[美国财政部长斯科特-贝森特（Scott Bessent）周一表示，相信最高法院会支持唐纳德-特朗普总统利用1977年的紧急权力法对大多数贸易伙伴征收全面关税的做法，但他同时表示，如果最高法院不支持这一做法，美国政府也有后备计划。【原文：U.S. Treasury Secretary Scott Bessent on Monday expressed confidence that the Supreme Court will uphold President Donald Trump's use of a 1977 emergency powers law to impose sweeping tariffs on most trading partners, but said the administration has a backup plan if it does not.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/government/bessent-expects-supreme-court-uphold-legality-trumps-tariffs-eyes-plan-b-2025-09-01/</link><guid isPermaLink="false">S7QOY5XPTJITPBWWXL3KOXBHFE</guid><pubDate>Mon, 01 Sep 2025 20:16:29 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道财政部长贝森特：美联储应该独立，但也犯过错误]]></title><description><![CDATA[美国财政部长斯科特-贝森特（Scott Bessent）周一表示，美联储是独立的，也应该是独立的，但他说美联储 "犯了很多错误"，并为唐纳德-特朗普总统因抵押贷款欺诈指控而解雇美联储理事丽莎-库克（Lisa Cook）的权利辩护。【原文：U.S. Treasury Secretary Scott Bessent said on Monday the Federal Reserve is and should be independent but said it had "made a lot of mistakes" and defended President Donald Trump's right to fire Fed Governor Lisa Cook over allegations of mortgage fraud.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/fed-should-be-independent-has-made-mistakes-treasury-secretary-bessent-says-2025-09-01/</link><guid isPermaLink="false">5WC7A5E4ZZNHDCNMQSE3OPCOZA</guid><pubDate>Mon, 01 Sep 2025 18:28:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[雀巢任命 Philipp Navratil 为首席执行官]]></title><description><![CDATA[雀巢公司周一表示，在洛朗-弗莱克西（Laurent Freixe）离职后，该公司已任命菲利普-纳夫拉蒂尔（Philipp Navratil）为首席执行官。【原文：Nestlé said on Monday that it has appointed Philipp Navratil as CEO following the departure of Laurent Freixe.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/nestl-appoints-philipp-navratil-ceo-2025-09-01/</link><guid isPermaLink="false">RPMT5DOX2JNDZA2AC57DGVKWCI</guid><pubDate>Mon, 01 Sep 2025 17:14:30 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧洲监管机构称代币化股票存在 "投资者误解 "风险]]></title><description><![CDATA[欧盟证券监管机构周一表示，基于区块链的资产提供股票风险敞口可能会导致 "投资者误解"，因为这些资产通常不会使买方成为相关公司的股东。【原文：Blockchain-based assets which provide exposure to equities could lead to "investor misunderstanding", as they typically do not make the buyer a shareholder in the underlying company, the European Union's securities watchdog said on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/european-regulator-says-tokenised-stocks-risk-investor-misunderstanding-2025-09-01/</link><guid isPermaLink="false">76VV5UMG2VJDZAO76IVJCDE6AE</guid><pubDate>Mon, 01 Sep 2025 16:03:15 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道：首席执行官称，威兹航空正在与普惠公司达成协议，以帮助清除发动机维修障碍]]></title><description><![CDATA[威兹航空公司（Wizz Air）首席执行官周一告诉路透社，该公司正在努力与 RTX 旗下的喷气发动机制造商普惠公司（Pratt & Whitney）达成协议，以加快发动机的维修工作。【原文：Wizz Air is working towards a deal with RTX-owned jet engine maker Pratt & Whitney to accelerate the servicing of its engines, delays with which have left large chunks of the European low-cost carrier's fleet grounded, its CEO told Reuters on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/wizz-air-working-deal-with-pratt-whitney-help-clear-engine-servicing-block-ceo-2025-09-01/</link><guid isPermaLink="false">6WHN2EG7WNIBZFHUAQIQPWLAYY</guid><pubDate>Mon, 01 Sep 2025 15:58:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中国 CATL 出售芬兰转包汽车制造商股份]]></title><description><![CDATA[芬兰政府周一表示，在欧洲电动汽车销售低迷的情况下，中国电池制造商当代安培科技公司（CATL）将向芬兰政府和另一家股东出售其在芬兰汽车制造商瓦尔梅特汽车公司（Valmet Automotive）分包合同中持有的20.6%股份。【原文：Chinese battery maker Contemporary Amperex Technology (CATL) is selling its 20.6% stake in subcontract Finnish car maker Valmet Automotive to the Finnish state and another shareholder, Finland's government said on Monday, amid low electric car sales in Europe.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/chinas-catl-sells-stake-finnish-subcontract-car-manufacturer-2025-09-01/</link><guid isPermaLink="false">XPLZV6SE3JJHXBSBXBIUTUOMG4</guid><pubDate>Mon, 01 Sep 2025 15:34:01 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[比亚迪自 2020 年以来首次录得月度产量连续下降]]></title><description><![CDATA[比亚迪 8 月份的产量连续第二个月下滑，这是自 2020 年以来的首次连续月度萎缩，进一步表明这家中国电动车巨头正在为其多年来的大规模扩张踩刹车。【原文：BYD's production slid for a second straight month in August, marking its first consecutive monthly contraction since 2020 in a further sign that the Chinese EV giant is putting the brakes on its massive years-long expansion.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/byd-records-consecutive-monthly-production-drops-first-time-since-2020-2025-09-01/</link><guid isPermaLink="false">7UTCPY3VANK7HMOK6TADNEAPSY</guid><pubDate>Mon, 01 Sep 2025 14:42:05 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普称印度提出将美国商品关税降至零]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普周一表示，印度已提出将其对美国商品的关税降至零。【原文：U.S. President Donald Trump said on Monday that India has offered to reduce its tariffs on U.S. goods to zero.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/india/trump-says-india-offered-reduce-tariffs-us-goods-nothing-2025-09-01/</link><guid isPermaLink="false">EDUE3246TNJ2HHIV265DYEFDRE</guid><pubDate>Mon, 01 Sep 2025 13:48:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[消息人士称，奥迪考虑在战略调整中实现创纪录的 200 万辆汽车销售目标]]></title><description><![CDATA[据一位知情人士透露，根据大众汽车旗下高端品牌奥迪预计将于今年晚些时候发布的新战略，奥迪的长期目标是年销量至少达到200万辆，比2024年增长五分之一。【原文：Volkswagen's Audi could target long-term annual sales of at least 2 million cars, up a fifth from 2024, under a new strategy the premium brand is expected to release later this year, according to a person close to the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/audi-considers-record-2-million-car-sales-target-strategy-revamp-source-says-2025-09-01/</link><guid isPermaLink="false">D653N2CQYZNFLHYDGFIYTLLXRM</guid><pubDate>Mon, 01 Sep 2025 13:43:48 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧盟防务专员称欧盟将加强卫星防御以抵御 GPS 干扰]]></title><description><![CDATA[欧盟防务专员安德里乌斯-库比留斯（Andrius Kubilius）周一表示，欧盟将在低地球轨道部署更多卫星，以加强抵御 GPS 干扰的能力，并将提高探测 GPS 干扰的能力。【原文：The European Union will deploy additional satellites in low Earth orbit to strengthen resilience against GPS interferences and will improve capabilities to detect it, EU Defence Commissioner Andrius Kubilius said on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/eu-boost-satellite-defences-against-gps-jamming-defence-commissioner-says-2025-09-01/</link><guid isPermaLink="false">BSWISBKPGNJFZF7WUGEE2NZQ5Y</guid><pubDate>Mon, 01 Sep 2025 13:01:06 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[更多投资者反对欧洲企业的高管薪酬计划]]></title><description><![CDATA[公司治理咨询公司乔治森（Georgeson）的数据显示，欧洲最大的上市公司因高管薪酬计划而面临投资者动荡的数量今年增加了近四分之一，其中西班牙会议上的反叛事件激增。【原文：The number of Europe's biggest listed firms to face investor unrest over their executive pay plans rose by nearly a quarter this year, led by a jump in revolts at meetings in Spain, data from corporate governance consultants Georgeson showed.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/more-investors-rebel-against-european-firms-executive-pay-plans-2025-09-01/</link><guid isPermaLink="false">5IQ2RKJRFNNZ5LZJDVPKAEXEIE</guid><pubDate>Mon, 01 Sep 2025 12:48:39 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普的世界自由金融代币开始交易]]></title><description><![CDATA[加密货币公司表示，支持特朗普家族加密货币企业 World Liberty Financial 的部分数字代币已于周一开始交易。【原文：Some of the digital tokens backing the Trump family's cryptocurrency venture, World Liberty Financial, began trading on Monday, the cryptocurrency company said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/trumps-world-liberty-financial-tokens-begin-trading-2025-09-01/</link><guid isPermaLink="false">6QGGQKZB55P5RN3HB5PZHXZTJQ</guid><pubDate>Mon, 01 Sep 2025 12:43:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[分析师称空客 8 月交付约 60 架飞机后将面临冲刺目标的挑战]]></title><description><![CDATA[业内人士和分析师周一表示，空中客车公司在 8 月份交付了约 60 架飞机后，需要以创纪录的速度交付飞机，以实现其年度目标。【原文：Airbus needs to deliver planes at a record pace to reach its annual target after delivering about 60 aircraft in August, industry sources and analysts said on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/airbus-faces-sprint-hit-target-after-about-60-deliveries-august-analysts-say-2025-09-01/</link><guid isPermaLink="false">CIV7SVFOK5OC5GV6IV4GHAMJSI</guid><pubDate>Mon, 01 Sep 2025 11:51:05 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据 Semafor 报道，阿布扎比支持的 G42 公司旨在使人工智能园区的芯片供应商多样化]]></title><description><![CDATA[据 Semafor 周一援引一位直接了解谈判情况的人士的话报道，阿布扎比支持的科技集团 G42 旨在为阿联酋-美国人工智能园区提供除英伟达（Nvidia）之外的多样化芯片供应商。【原文：Abu Dhabi-backed technology group G42 aims to diversify chip suppliers beyond Nvidia for the UAE-U.S. AI campus, Semafor reported on Monday, citing a person with direct knowledge of the talks.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/abu-dhabi-backed-g42-aims-diversify-chip-suppliers-ai-campus-semafor-reports-2025-09-01/</link><guid isPermaLink="false">2Z4F5D3TPZM5ZFPS4H4CXY7F44</guid><pubDate>Mon, 01 Sep 2025 11:45:15 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[在墨西哥边境小镇，特朗普关税导致数千人失业]]></title><description><![CDATA[法比奥拉-加利西亚（Fabiola Galicia）在德克萨斯州埃尔帕索市边境另一端的华雷斯城一家生产装饰丝带的工厂里工作了 11 年，一路步步高升。她从生产线工人做起，最终晋升为管理 30 名员工的经理。【原文：For 11 years, Fabiola Galicia worked her way up the ranks at a factory that produced decorative ribbons in Ciudad Juarez, just across the border from El Paso, Texas. Starting as a production line worker, she was eventually promoted to manager overseeing 30 employees.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/world-at-work/mexican-border-town-thousands-jobs-lost-due-trump-tariffs-2025-09-01/</link><guid isPermaLink="false">CLLUYSXIJRLTHKGAUZHESPP6HI</guid><pubDate>Mon, 01 Sep 2025 11:16:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特斯拉在部分欧洲市场的销量下滑已持续第八个月]]></title><description><![CDATA[由于来自中国电动汽车竞争对手和传统汽车制造商的竞争日益激烈，以及对首席执行官埃隆-马斯克（Elon Musk）讨好极右翼政党的反弹，特斯拉 8 月份在一些欧洲市场的销售颓势已持续到第八个月。【原文：Tesla's sales rout in some European markets extended to an eighth month in August amid mounting competition from both Chinese EV rivals and traditional automakers, as well as a backlash against CEO Elon Musk's courting of far-right parties.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/teslas-sales-rout-some-european-markets-continues-eighth-month-2025-09-01/</link><guid isPermaLink="false">DUFJJDLTGBI77AVBOVU6PY6H7M</guid><pubDate>Mon, 01 Sep 2025 10:25:28 GMT</pubDate></item></channel></rss>