<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Mon, 09 Jun 2025 13:41:57 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 13:41:57 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[德意志银行：融资成本上升导致美国企业违约增加]]></title><description><![CDATA[德意志银行（Deutsche Bank）在周一的一份报告中称，由于经济增长疲软或利息支出增加的压力，风险较高的美国公司明年的违约率将上升。【原文：The rate at which riskier U.S. companies default will increase next year, Deutsche Bank said in a Monday note, as a result either of weakening economic growth or the pressure of higher interest payments.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/us-corporate-defaults-rise-higher-for-longer-funding-costs-says-deutsche-bank-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">ZMTMF2WIW5MUZGWDRDONZPSNKY</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 13:23:40 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[贝克休斯将以 11.5 亿美元向 Crane 出售传感器部门]]></title><description><![CDATA[贝克休斯（Baker Hughes）周一表示，将以 11.5 亿美元的价格向航空航天和国防零部件制造商 Crane 出售其精密传感器和仪器仪表（PSI）产品线，这家油田服务提供商正寻求优化其产品组合。【原文：Baker Hughes said on Monday it will sell its precision sensors and instrumentation (PSI) product line to aerospace and defense parts manufacturer Crane for $1.15 billion, as the oilfield services provider looks to optimize its portfolio.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/baker-hughes-sell-sensor-unit-crane-115-billion-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">3KA4N34LOROT5HRCVJD7LYQOLM</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 13:00:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[辉瑞公司首席执行官称在与美国政府就药品定价进行的会谈中未做出任何承诺]]></title><description><![CDATA[辉瑞公司首席执行官阿尔伯特-布尔拉（Albert Bourla）周一在一次行业会议上表示，辉瑞和其他制药公司已与特朗普政府会面，讨论最惠国定价问题，但尚未做出任何承诺。【原文：Pfizer and other drug companies have met with the Trump administration to discuss most-favored-nation pricing but no commitments have been made, Chief Executive Albert Bourla said on Monday at an industry conference.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/pfizer-ceo-says-no-commitments-made-meetings-with-us-governments-drug-pricing-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">QU4ECRMHEJK5VJSH6O4MJG3U7A</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 12:33:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[行业组织：五角大楼应削减国防采购条例]]></title><description><![CDATA[在五角大楼全面修订采购法规之际，一个代表国防和航空航天公司的行业组织表示，它发现了 50 多项阻碍公司与政府开展业务的法规要求。【原文：As the Pentagon overhauls procurement regulations, an industry group that represents defense and aerospace companies says it identified over 50 regulatory requirements that discourage companies from doing business with the government.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/pentagon-should-shave-defense-procurement-regulation-industry-group-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">B4Q6ESHCWJORRDKRAUGQWFCQTQ</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 12:32:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英国思百吉公司表示将接受美国安宏公司 50 亿美元的收购要约]]></title><description><![CDATA[思百吉周一表示，如果美国私募股权公司Advent提出正式收购要约，它将接受Advent 37.3亿英镑（50.6亿美元）的出价，这使得这家英国科学仪器制造商的股价飙升了70%。【原文：Spectris would accept a 3.73 billion pound ($5.06 billion) bid from Advent if the U.S. private equity firm tables a formal offer, it said on Monday, sending shares in the British scientific instruments maker soaring by 70%.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/uks-spectris-says-it-would-accept-5-billion-takeover-bid-us-based-advent-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">LSF35YIZRNNWXDARTR4PQOOIDY</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 12:29:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[白宫助理称美国寻求与中国就稀土问题 "握手言和]]></title><description><![CDATA[白宫经济顾问凯文-哈塞特（Kevin Hassett）周一表示，美国三位最高贸易谈判代表正寻求在伦敦会谈中与中国握手言和，以达成唐纳德-特朗普总统和习近平主席达成的稀土协议。【原文：The three top U.S. trade negotiators are seeking a handshake with China in London talks to seal the agreement on rare earths reached by Presidents Donald Trump and Xi Jinping, White House economic adviser Kevin Hassett said on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/us-seeking-handshake-rare-earths-china-white-house-aide-says-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">PBRVSF4BYRLSPLHFIEQR2J5G3M</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 12:20:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[加密货币基金资产创历史新高，原因是投资者进行了套期保值和多样化投资]]></title><description><![CDATA[由于贸易紧张局势的缓和提升了风险偏好，一些投资者利用数字货币对冲市场波动并分散其在美国的持仓，加密货币基金持有的资产在 5 月份创下历史新高。【原文：Assets held in crypto funds hit a record high in May as easing trade tensions lifted risk appetite and some investors used the digital currencies to hedge against market volatility and diversify from their U.S. holdings.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/crypto-funds-assets-hit-record-high-investors-hedge-diversify-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">MKPAAHQHLFPFTCFBUDMFJ7YSCA</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 12:18:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[议会文件显示意大利已终止与 Paragon 公司的间谍软件合同]]></title><description><![CDATA[周一的一份议会文件显示，意大利已经终止了与以色列间谍软件制造商 Paragon 的合同，因为有指控称意大利政府利用其技术入侵了批评人士的手机。【原文：Italy has terminated a contract with Israeli spyware maker Paragon, a parliamentary document showed on Monday, following allegations that the Italian government used its technology to hack critics' phones.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/society-equity/italy-has-ended-spyware-contract-with-paragon-parliamentary-document-shows-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">76D2DOUG5FMUPBCYSYNX2326CY</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 12:08:48 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Robinhood 股价下跌，标准普尔 500 指数纳入希望破灭]]></title><description><![CDATA[Robinhood Markets 的股价在周一的盘前交易中下跌了 5%，此前 S&amp;P Dow Jones Indices 没有对 S&amp;P 500 指数的成员资格做出任何调整，而最近有猜测称该在线经纪公司将被纳入该指数。【原文：Shares of Robinhood Markets dipped 5% in premarket trading on Monday, after S&amp;P Dow Jones Indices made no changes to the S&amp;P 500 membership following recent speculation that the online brokerage would be added to the index.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/robinhood-shares-fall-sp-500-inclusion-hopes-dashed-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">U5OX5JYSLNO6HCM5SDJNFJKZ4Q</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 11:47:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[保险科技公司 Slide 在美国 IPO 的目标估值超过 20 亿美元]]></title><description><![CDATA[保险科技公司 Slide 在美国首次公开募股时的目标估值高达 21.2 亿美元，加入了最近几周在股市首次亮相的一系列保险公司的行列。【原文：Insurance tech company Slide is aiming for a valuation of up to $2.12 billion in its U.S. initial public offering, joining a lineup of insurance companies that have made impressive stock market debuts in recent weeks.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/insurtech-slide-targets-2-billion-plus-valuation-us-ipo-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">VUSGSDUOQJP4LDVYZPILTHHEAU</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 11:42:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[第六大道支持的 Caris 生命科学公司在美国 IPO 的目标估值为 53 亿美元]]></title><description><![CDATA[癌症诊断公司 Caris Life Sciences 周一表示，其在美国首次公开募股的目标估值高达 53.5 亿美元。【原文：Cancer diagnostic firm Caris Life Sciences said on Monday it is targeting a valuation of up to $5.35 billion in its initial public offering in the United States.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/sixth-street-backed-caris-life-sciences-targets-53-billion-valuation-us-ipo-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">7AIXROOXXZORDOBXTOMY4QVVFQ</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 11:28:01 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据《华尔街日报》报道，Ken Moelis 将辞去其投资银行首席执行官一职]]></title><description><![CDATA[据《华尔街日报》周一报道，Ken Moelis 正计划辞去其投资银行 Moelis & Co 首席执行官一职。【原文：Ken Moelis is planning to step down as the chief executive officer of his investment bank Moelis & Co , the Wall Street Journal reported on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/ken-moelis-step-down-ceo-his-investment-bank-wsj-reports-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">WWM44Q7ZUZIBJDAWLKONVMII64</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 11:22:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[随着价格战升级，中国电动汽车制造商向比亚迪发难]]></title><description><![CDATA[中国主要电动汽车制造商之间的激烈竞争愈演愈烈，在吉利汽车加入批评比亚迪的激进降价之后，比亚迪和长城汽车之间关于排放合规性的长期争端升级。【原文：Fierce competition among China's leading EV makers has intensified, with a long-running dispute between BYD and Great Wall Motor over emissions compliance escalating after Geely joined in to criticise BYD's aggressive price cuts.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/chinas-ev-makers-turn-byd-price-war-escalates-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">CUTNNOY4EVIKBKYOUKWAMMRGZA</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 11:17:15 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华纳兄弟发现公司将分拆工作室和流媒体，实行双向分拆]]></title><description><![CDATA[华纳兄弟探索公司（Warner Bros Discovery）周一表示，它将分拆为两家公司，将旗下的电影公司和流媒体业务与日渐衰落的有线电视网络分开，因为 HBO 和 CNN 的母公司希望在流媒体时代更好地竞争。【原文：Warner Bros Discovery said on Monday it would split into two companies, separating its studios and streaming business from its fading cable television networks as the parent of HBO and CNN looks to compete better in the streaming era.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/warner-bros-discovery-split-into-two-companies-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">2LWMGTPOVJP53ODJTW5ZNPOSLA</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 11:14:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[普华永道称，米莱领导下的阿根廷将迎来并购热潮，能源是重点]]></title><description><![CDATA[普华永道（PwC）阿根廷分公司并购与企业融资总监 Juan Tripier 告诉路透社，如果哈维尔-米莱伊总统的经济改革能够继续下去，阿根廷的并购市场在未来几年将大幅增长。【原文：Argentina's mergers and acquisitions market could grow significantly in the coming years if President Javier Milei's economic reforms continue, Juan Tripier, director of M&amp;A and corporate finance at PricewaterhouseCoopers (PwC) Argentina, told Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/argentina-set-ma-boom-under-milei-with-energy-focus-pwc-says-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">TVMG7AXIORJ4XJ7V42SPC7HFRQ</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 11:13:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间竞标伦敦决战]]></title><description><![CDATA[当今美国和全球市场的重要事件【原文：What matters in U.S. and global markets today】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/global-markets-view-usa-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">UCAUX6BWUJJR7IOQI74RTVATOM</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 11:07:39 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[远离华尔街，投资者将目光投向拉丁美洲]]></title><description><![CDATA[由于军事和贸易战争持续不断，拉丁美洲已成为投资的首选目的地，这使得投资者开始在他们认为不受关税和重大冲突困扰的地区寻求投资选择。【原文：Latin America has emerged as a top investing destination as ongoing wars - both of the military and trade variety - make investors seek options in a region they view as refreshingly untroubled by tariffs and major conflicts.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/investors-eye-latin-america-they-diversify-away-wall-street-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">C7VJK6D23FKSNIOW2NUNODWG3U</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 11:07:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[默克公司的胆固醇药物在后期研究中达到主要目标]]></title><description><![CDATA[默克公司周一表示，其药物在两项后期研究中达到了降低一种胆固醇的主要目标。【原文：Merck said on Monday its drug met the main goal of reducing a type of cholesterol in two late-stage studies.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/mercks-cholesterol-drug-meets-main-goal-late-stage-studies-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">43MVKMTHMFLQHLY776GIGDH2UA</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:59:56 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[电动汽车制造商 VinFast 第一季度亏损扩大，原因是交付量增加，支出增加]]></title><description><![CDATA[越南电动汽车制造商 VinFast 周一公布了连续第六个季度的净亏损报告，该公司正继续加大支出以提高销量。【原文：Vietnamese electric vehicle maker VinFast reported on Monday its sixth consecutive quarterly net loss as it continues to ramp up spending to boost sales volumes.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/vinfast-revenue-surges-ev-deliveries-jump-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">WUUDZ55U4FKJHGXZVUVSOVZGPA</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:50:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中美贸易谈判前华尔街期货低迷]]></title><description><![CDATA[美国股指期货周一表现低迷，投资者期待中美两国举行会谈，以弥合今年大部分时间都在震荡金融市场的贸易裂痕。【原文：U.S. stock index futures were subdued on Monday as investors looked ahead to talks between the United States and China aimed at mending a trade rift that has rattled financial markets for much of the year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/wall-street-futures-subdued-ahead-us-china-trade-talks-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">CZWDDWBUZZNDJILWUTLDXZKZSA</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:43:16 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华尔街和主街推动美国预算法案重新考虑外国税收问题]]></title><description><![CDATA[代表房地产、金融和跨国公司等行业的行业团体正在推动减少或排除共和党税收法案中针对在美外国投资者的报复性税收，因为他们认为这是对其业务以及更广泛的市场和经济的威胁。【原文：Industry groups representing sectors including real estate, finance and multinational companies are pushing for the reduction or exclusion of a retaliatory tax targeting foreign investors in the U.S. in the Republican tax bill, as they see it as a threat to their businesses and to the broader markets and economy.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/wall-street-main-street-push-foreign-tax-rethink-us-budget-bill-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">BIK2JUYABFMMHJDQ474UDYZB6E</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:29:38 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[共和党人无视债务警告，推进特朗普税收议程]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普和他在国会的共和党盟友决心在政治推动中实施他的减税议程，这在很大程度上放弃了该党长期以来声称的财政纪律，他们只是否认了有关该措施将使联邦债务膨胀的警告。【原文：U.S. President Donald Trump and his Republican allies in Congress are determined to enact his tax-cut agenda in a political push that has largely abandoned longtime party claims of fiscal discipline, by simply denying warnings that the measure will balloon the federal debt.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/defying-debt-warnings-republicans-push-forward-trump-tax-agenda-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">NPCCSNNLPJLPHH4RSGI3PBGJRA</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:21:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国铝生产商从特朗普关税中获益]]></title><description><![CDATA[美国最大的原铝生产商世纪铝业公司（Century Aluminum）和顶级回收商 Matalco 将成为唐纳德-特朗普总统对进口金属征收更高关税的大赢家，因为国内铝价飙升。【原文：Century Aluminum, the largest primary aluminium producer in the U.S., and top recycler Matalco will be among the big winners from President Donald Trump's higher tariffs on imports of the metal as domestic prices surge, four industry sources said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/aluminium-producers-us-win-trumps-tariffs-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">EKP3F3ZXBJKF5IKQAVFFWGYOHM</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:19:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[透视：对油菜籽征收关税将促使加拿大农民转向种植春小麦]]></title><description><![CDATA[在美国大平原，春小麦曾一度在田间占据主导地位，农民们正在放弃种植春小麦。但在边境另一侧的加拿大，中国和美国对油菜籽征收关税的压力和前景促使农民转而种植小麦。【原文：In the U.S. Great Plains, where spring wheat once dominated fields, farmers are turning away from the crop. But across the border in Canada, the pinch and prospect of Chinese and U.S. tariffs on canola have prompted farmers to pick up the slack on wheat.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/tariffs-canola-seen-supercharging-canadian-farmers-shift-spring-wheat-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">VV7TVDJJKJNJZC2BFXHPZZ65M4</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:18:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[炼油厂停工导致加州燃料进口量创四年新高]]></title><description><![CDATA[据航运数据和贸易商称，由于炼油商转向亚洲的历史贸易伙伴，并利用一些不寻常的路线来弥补美国第二大石油消费州的短缺，加利福尼亚州 5 月份的燃料进口量增至四年来的最高水平。【原文：California's fuel imports rose to the highest in four years in May as refiners turned to historical trading partners in Asia and tapped some unusual routes to make up for shortages in the No.2 U.S. oil consumer state, according to shipping data and traders.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/california-fuel-imports-hit-4-year-high-amid-refinery-outages-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">UJ5EBTBZCVO63HZPKX2L2DTQ2I</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:13:59 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道消息人士称，随着保险公司重新专注于美国市场，联合健康（UnitedHealth）希望通过 10 亿美元的交易退出拉丁美洲市场]]></title><description><![CDATA[据两位直接了解此事的人士透露，联合健康集团（UnitedHealth Group）正在权衡对其拉美业务的多个竞标，因为这家保险公司在经历了一系列前所未有的失误（包括首席执行官下台和据报道的刑事会计调查）之后，正处于低谷。【原文：UnitedHealth Group is weighing multiple bids for its Latin American operations, according to two people with direct knowledge of the matter, as the insurer buckles down after a series of unprecedented missteps that include the ouster of its CEO and a reported criminal accounting probe.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/unitedhealth-eyes-1-billion-deal-exit-latin-america-insurer-refocuses-us-sources-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">TDLXEFIWSFLCBDJ74QJXC5K52Y</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:13:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[阿根廷领导人米莱在十月大选前舔舔嘴唇]]></title><description><![CDATA[阿根廷火热的右翼总统哈维尔-米莱（Javier Milei）通过无情的紧缩计划在很大程度上抑制了失控的通货膨胀，他的目标是在 10 月份的立法选举中，当他的政党及其盟友与分裂的反对党交锋时巩固政权。【原文：Argentina's firebrand right-wing President Javier Milei has largely tamed runaway inflation with a ruthless austerity plan and he aims to solidify power when his party and its allies take on a divided opposition in legislative elections in October.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/argentine-leader-milei-licking-his-chops-ahead-october-elections-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">R4UTFVXVRVK7HDNCIUAPW3ZTUA</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:07:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[WWDC：苹果在招揽软件开发者时面临人工智能和监管挑战]]></title><description><![CDATA[本周一，苹果公司的一些主要高管将在公司年度软件开发者大会上发言，苹果公司正面临着一系列前所未有的技术和监管挑战。【原文：Apple is facing an unprecedented set of technical and regulatory challenges as some of its key executives are set to take the stage on Monday at the company's annual software developer conference.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/wwdc-apple-faces-ai-regulatory-challenges-it-woos-software-developers-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">ZVJYJBYBTBJGTDZ2KMPW5YP624</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:06:09 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道雪佛龙首席执行官在安哥拉平台发生致命火灾前警告员工安全问题日益严重]]></title><description><![CDATA[Mike Wirth 于 4 月 29 日发布了一条内部视频消息，就在该公司位于安哥拉的一个石油平台发生火灾导致三名工人死亡的几周前。【原文：Mike Wirth issued an internal video message on April 29, just weeks before three workers died due to a fire on one of the company's oil platforms in Angola.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/society-equity/chevron-ceo-warned-staff-rising-safety-issues-before-fatal-angola-platform-fire-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">MIJVIQT7XZKJZK4WZD4DNXCWUM</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:05:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[泰国 B. Grimm Power 公司和新加坡 Digital Edge 公司将投资 10 亿美元建设泰国数据中心]]></title><description><![CDATA[泰国 B. Grimm Power Pcl 和新加坡数字基础设施公司 Digital Edge 周一发表声明称，两家公司将投资 10 亿美元在泰国建设一个 100 兆瓦的数据中心。【原文：Thai B. Grimm Power Pcl and Singaporean digital infrastructure firm Digital Edge will invest $1 billion in a 100-megawatt data centre in Thailand, the companies said in a statement on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/thailands-b-grimm-power-singapores-digital-edge-invest-1-billion-thai-data-2025-06-09/</link><guid isPermaLink="false">6H6WRNYBHZL7JOOSHB2Z2JFXAA</guid><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 09:09:38 GMT</pubDate></item></channel></rss>