<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Businessnews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Thu, 02 Jan 2025 02:46:38 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title></image><pubDate>Thu, 02 Jan 2025 02:46:38 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[财新PMI显示中国工厂活动增长放缓]]></title><description><![CDATA[周四的一项私营部门调查显示，中国 12 月份工厂活动有所增长，但增速低于预期，原因是对贸易前景的担忧导致出口订单减少，从而抑制了整体销售。【原文：China's factory activity grew in December but at a slower-than-expected pace, as overall sales were dampened by falling export orders amid concerns over the trade outlook, a private-sector survey showed on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/growth-chinas-factory-activity-slows-caixin-pmi-shows-2025-01-02/</link><guid isPermaLink="false">6CYQJJI2MBPV3P2ZNR734KM6CA</guid><pubDate>Thu, 02 Jan 2025 01:47:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[2025 年伊始，美元走高；日元触及五个月低点]]></title><description><![CDATA[美元兑大多数货币在经历了一年的强劲涨势后，于周四在2025年伊始开始走强，日元汇率跌至五个多月来的最低水平，原因是投资者考虑到美国利率将在更长时间内继续走高。【原文：The U.S. dollar kicked off 2025 on the front foot on Thursday after a strong year of gain against most currencies, with the yen sliding toward its lowest level in more than five months as investors ponder U.S. interest rates staying higher for longer.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/currencies/dollar-starts-2025-higher-yen-rooted-five-month-lows-2025-01-02/</link><guid isPermaLink="false">JRVSAD7DUBMTRML2FHYY3KBD6A</guid><pubDate>Thu, 02 Jan 2025 01:37:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[投资者假期归来，关注中国经济复苏，石油上涨]]></title><description><![CDATA[周四是 2025 年的第一个交易日，油价略微走高，原因是在国家主席习近平承诺促进经济增长后，从假期归来的投资者谨慎地期待着中国经济和燃料需求的复苏。【原文：Oil prices nudged higher on Thursday, the first day of trade for 2025, as investors returning from holidays cautiously eyed a recovery in China's economy and fuel demand following a pledge by President Xi Jinping to promote growth.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/oil-rises-investors-return-holidays-eye-china-recovery-2025-01-02/</link><guid isPermaLink="false">FAVODVQP6RNFLKKUSTABXA4GGA</guid><pubDate>Thu, 02 Jan 2025 01:34:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[韩国央行行长称今年将灵活放宽货币政策]]></title><description><![CDATA[韩国央行行长周四表示，由于政治和经济不确定性加剧，今年放松货币政策的步伐需要灵活。【原文：South Korea's central bank governor said on Thursday the pace of monetary policy easing would need to be flexible this year due to heightened political and economic uncertainty.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/bank-korea-governor-says-monetary-easing-this-year-will-be-flexible-2025-01-02/</link><guid isPermaLink="false">6NU6TQ7KWROBDMXR7PN7FIVUCI</guid><pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:39:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[韩国 12 月工厂活动萎缩，企业转趋悲观，PMI 显示]]></title><description><![CDATA[一项私营部门调查周四显示，由于美国贸易政策和国内政治的不确定性，韩国12月份工厂活动萎缩，制造商情绪自2020年中期以来首次转为悲观。【原文：South Korea's factory activity contracted in December, with manufacturers' sentiment turning pessimistic for the first time since mid-2020 due to uncertainty over U.S. trade policy and domestic politics, a private sector survey showed on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/south-korea-dec-factory-activity-shrinks-firms-turn-pessimistic-pmi-shows-2025-01-02/</link><guid isPermaLink="false">F34KVS35P5KU5N7SEKF3SHHTKM</guid><pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:34:07 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华盛顿邮报》报道：美国财政部制裁办公室遭中国政府黑客攻击]]></title><description><![CDATA[华盛顿邮报》周三援引未具名官员的话报道称，美国财政部制裁办公室遭到了中国政府的黑客攻击。【原文：The U.S. Treasury Department's sanctions office was hacked by the Chinese government, the Washington Post reported on Wednesday, citing unnamed officials.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/cybersecurity/us-treasurys-sanctions-office-hacked-by-chinese-government-washington-post-2025-01-02/</link><guid isPermaLink="false">UE5DX6GRLZJ2PD5X675VBEUCCE</guid><pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:01:48 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[马斯克称特斯拉正在调查拉斯维加斯 Cybertruck 起火事件]]></title><description><![CDATA[特斯拉首席执行官埃隆-马斯克（Elon Musk）在 X 上发文称，"整个特斯拉高级团队 "正在调查周三在拉斯维加斯特朗普酒店外发生的 Cybertruck 起火事件。【原文：Tesla CEO Elon Musk said in a post on X that a fire in a Cybertruck outside the Trump Hotel in Las Vegas on Wednesday is being investigated by "the whole Tesla senior team."】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/musk-says-tesla-investigating-cybertruck-fire-las-vegas-2025-01-01/</link><guid isPermaLink="false">VXUKJV3TQJP33IFRA3TDNN5FGQ</guid><pubDate>Wed, 01 Jan 2025 21:12:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[2024 年即将结束，澳大利亚房价最终降温]]></title><description><![CDATA[12 月份，澳大利亚房价出现了近两年来的首次月度下降，原因是高抵押贷款利率使人们的负担能力捉襟见肘，而且在长期上涨之后出现了更多的卖家。【原文：Australia's home prices marked the first monthly decline in almost two years in December as high mortgage rates stretched affordability and more sellers emerged after a long run of gains.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/australian-home-prices-finally-cool-2024-comes-an-end-2025-01-01/</link><guid isPermaLink="false">MPCMXV4JVFNO5F67ZZYZRCV7FM</guid><pubDate>Wed, 01 Jan 2025 13:36:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中国阿里巴巴以 16 亿美元向 DCP 出售尚艺集团股份]]></title><description><![CDATA[中国阿里巴巴集团控股有限公司周三表示，已同意以122.98亿港元（15.8亿美元）的价格将其持有的连锁大卖场新艺城零售集团的多数股权出售给中国私募股权公司DCP Capital。【原文：China's Alibaba Group Holding Ltd said on Wednesday it had agreed to sell its majority stake in hypermarket chain Sun Art Retail Group to Chinese private equity firm DCP Capital for HK$12.298 billion ($1.58 billion).】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/chinas-alibaba-sell-sun-art-stake-dcp-16-billion-2025-01-01/</link><guid isPermaLink="false">B35DGFKLIBIOTIB4YCOHT4KBHA</guid><pubDate>Wed, 01 Jan 2025 12:12:06 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[2024 年澳门赌场收入高于官方预期，但低于疫情前水平]]></title><description><![CDATA[澳门是世界上最大的赌博中心，其赌场收入在 2024 年飙升了近四分之一，但仍低于大流行前的水平，这凸显了这个前葡萄牙殖民地实现经济多元化的必要性。【原文：Casino revenues in Macau, the world's biggest gambling hub, soared by nearly a quarter in 2024 but still came in short of pre-pandemic levels, underlining the need for the former Portuguese colony to diversify its economy.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/macau-2024-casino-revenues-top-official-estimate-below-pre-pandemic-levels-2025-01-01/</link><guid isPermaLink="false">AZYLF4W5OJNL3KGNOGWSRJ6ZOE</guid><pubDate>Wed, 01 Jan 2025 10:26:10 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[俄罗斯停止经乌克兰向欧洲出口天然气]]></title><description><![CDATA[俄罗斯能源巨头俄罗斯天然气工业股份公司（Gazprom）周三表示，由于过境协议已经到期，从莫斯科时间8:00（格林尼治标准时间5:00）起停止经乌克兰向欧洲出口天然气。【原文：Russia's energy giant Gazprom said on Wednesday that gas exports via Ukraine to Europe had been halted from 08:00 Moscow time (0500 GMT) as the transit deal has expired.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/russia-halts-gas-exports-europe-via-ukraine-2025-01-01/</link><guid isPermaLink="false">BFCL5BF265JJVFEBS342JHNQ3Q</guid><pubDate>Wed, 01 Jan 2025 05:40:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[花旗集团与美国贷款机构一道退出净零银行业务联盟]]></title><description><![CDATA[美国花旗集团周二表示，它将退出净零银行联盟（NZBA）。【原文：U.S. bank Citigroup said on Tuesday it is exiting the Net-Zero Banking Alliance (NZBA), a group of global banks that have pledged to curb greenhouse gas emissions.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/citigroup-joins-us-lenders-exiting-net-zero-banking-alliance-2024-12-31/</link><guid isPermaLink="false">43GTSI2XWJLKDFXKGU7Z57T76A</guid><pubDate>Tue, 31 Dec 2024 23:04:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[墨西哥比索兑美元创 16 年来最大年度跌幅]]></title><description><![CDATA[墨西哥比索今年以来贬值近 23%，周二最后一个交易日的收盘价为 1 美元兑 20.82 比索，这是自 2008 年全球金融危机以来墨西哥比索兑美元的最大跌幅。【原文：Mexico's peso weakened nearly 23% this year to close the final day of trading at 20.82 pesos per U.S. dollar on Tuesday, the currency's deepest drop against the greenback since the 2008 global financial crisis.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/currencies/mexican-peso-posts-biggest-annual-drop-versus-us-dollar-16-years-2024-12-31/</link><guid isPermaLink="false">AUJG75OJ6NNYBJRTK6PKYGVG4M</guid><pubDate>Tue, 31 Dec 2024 23:03:15 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华邮》报道：新日铁向美国政府提供否决权，以争取美国钢铁公司的批准]]></title><description><![CDATA[据《华盛顿邮报》周二报道，日本新日铁公司已提议给予美国政府对美国钢铁公司任何可能的产能削减的否决权，作为其争取美国总统乔-拜登批准收购美国钢铁公司努力的一部分。【原文：Japan's Nippon Steel has proposed giving the U.S. government veto power over any potential cuts to U.S. Steel's production capacity, as part of its efforts to secure President Joe Biden's approval for acquiring the American steelmaker, the Washington Post reported on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/nippon-steel-offers-us-government-veto-power-bid-us-steel-approval-wapo-reports-2024-12-31/</link><guid isPermaLink="false">6GUAAPI42RIH3ELF7XMR564VNU</guid><pubDate>Tue, 31 Dec 2024 20:27:15 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[消息人士称，美国将于本周发布氢能信用规则，为核电开辟道路]]></title><description><![CDATA[据两位熟悉内情的消息人士透露，美国财政部打算在本周晚些时候发布指南，说明如何根据《2022 年通货膨胀削减法案》获得氢气生产税收抵免。【原文：The U.S. Treasury Department intends to release guidance on how to access tax credits for hydrogen production under the 2022 Inflation Reduction Act later this week, according to two sources familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/us-issue-hydrogen-credit-rule-this-week-with-path-nuclear-sources-say-2024-12-31/</link><guid isPermaLink="false">Q52A4EGLKBKP7LDNWD7IRC5SZE</guid><pubDate>Tue, 31 Dec 2024 19:26:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[波音公司有望成为 2024 年道琼斯指数的最大输家]]></title><description><![CDATA[美国飞机制造商波音公司有望成为 2024 年道琼斯指数的最大输家，由于它从一个危机跳到另一个危机，股价暴跌了 32%。【原文：U.S. planemaker Boeing is on track to be the biggest loser of 2024 in the Dow Jones Index, tumbling 32% as it bounced from one crisis to another.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/boeing-track-be-2024s-biggest-loser-dow-jones-index-2024-12-31/</link><guid isPermaLink="false">2AQFEMPJJVOKTFWZYQEAISLUL4</guid><pubDate>Tue, 31 Dec 2024 19:20:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[法官不会驳回声称波兰矿泉水并非来自矿泉的诉讼]]></title><description><![CDATA[康涅狄格州的一名联邦法官拒绝驳回一项长期诉讼，该诉讼指控前雀巢北美公司将其波兰泉瓶装水标注为 "泉水"，从而欺骗了消费者。【原文：A federal judge in Connecticut refused to dismiss a long-running lawsuit accusing the former Nestle Waters North America of defrauding consumers by labeling its Poland Spring bottled water as "spring water."】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/judge-will-not-dismiss-lawsuit-claiming-poland-spring-water-is-not-spring-2024-12-31/</link><guid isPermaLink="false">AJLOX5YPPVPKDI7HK36KIZOV7M</guid><pubDate>Tue, 31 Dec 2024 19:17:05 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国液化天然气需求在今年最后一天创历史新高]]></title><description><![CDATA[金融公司 LSEG 的初步数据显示，本周二，即今年的最后一天，美国液化天然气工厂的天然气需求创下新高，攀升至 152 亿立方英尺（bcf），这预示着两家新天然气加工厂的投产将为未来一年带来强劲的天然气需求。【原文：U.S. natural gas demand from LNG plants hit a record on Tuesday, the last day of the year, climbing to 15.2 billion cubic feed (bcf) in a sign of a strong year ahead from the startup of two new gas-processing plants, preliminary data from financial firm LSEG showed.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/us-lng-gas-demand-hits-record-high-last-day-year-2024-12-31/</link><guid isPermaLink="false">TXLVV3M2PFNORBUG47KVHAPQWI</guid><pubDate>Tue, 31 Dec 2024 18:52:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[比特币因现货 ETF 获批和特朗普的兴奋而在 2024 年翻了一番多]]></title><description><![CDATA[在美国市场监管机构批准与比特币现货价格挂钩的交易所交易基金，以及唐纳德-特朗普（Donald Trump）即将重返白宫，人们对监管障碍的缓解持乐观态度的推动下，比特币在2024年上涨了一倍多。【原文：Bitcoin more than doubled in 2024 driven by the U.S. markets regulator's approval for exchange-traded funds tied to its spot price, and optimism over easing regulatory hurdles with Donald Trump set to return to the White House.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/currencies/bitcoin-more-than-doubles-2024-spot-etf-approval-trump-euphoria-2024-12-31/</link><guid isPermaLink="false">JAVJHMAQDVNFJOAG5NMDS5AJ5I</guid><pubDate>Tue, 31 Dec 2024 18:20:30 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[宝马和雅马哈发动机支持美国稀土初创企业 Phoenix Tailings]]></title><description><![CDATA[宝马汽车公司和雅马哈发动机公司投资了美国稀土加工初创企业 Phoenix Tailings，这是制造商们在中国以外地区提高战略金属生产的最新举措。【原文：BMW and Yamaha Motor have invested in U.S.-based rare earths processing startup Phoenix Tailings, the latest move by manufacturers to boost production of the strategic metals outside of China.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/bmw-yamaha-motor-back-us-rare-earths-startup-phoenix-tailings-2024-12-31/</link><guid isPermaLink="false">XSIDHTWW3BNGBN52RD6JTFK4SY</guid><pubDate>Tue, 31 Dec 2024 16:30:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[乌克兰过境运营商称俄罗斯至今未提名 1 月 1 日的天然气量]]></title><description><![CDATA[乌克兰天然气过境运营商称，截至格林尼治标准时间周二15:00，在俄罗斯天然气工业股份公司（Gazprom）与乌克兰国家石油公司（Naftogaz）签订的五年期合同到期前数小时，俄罗斯尚未提名1月1日通过乌克兰管道向欧洲输送任何天然气。【原文：Ukraine's gas transit operator said Russia had not nominated any gas flows for Jan. 1 through the Ukrainian pipeline to Europe as of 1500 GMT on Tuesday, hours ahead of the expiration of a five-year contract between Gazprom and Ukraine's Naftogaz.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/ukraine-transit-operator-says-russia-has-not-nominated-gas-volumes-jan-1-so-far-2024-12-31/</link><guid isPermaLink="false">K4A23CWZCVPHNKHPIGFAM6HBW4</guid><pubDate>Tue, 31 Dec 2024 15:11:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[福特因电池问题召回 20,484 辆混合动力 SUV]]></title><description><![CDATA[美国国家公路交通安全管理局周二表示，福特汽车公司将因电池问题召回20,484辆混合动力跨界SUV。【原文：The National Highway Traffic Safety Administration said on Tuesday that Ford Motor Co would recall 20,484 hybrid crossover SUVs over battery concerns.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/ford-recall-about-20484-vehicles-over-battery-concern-2024-12-31/</link><guid isPermaLink="false">76EC75MHTFPD5PLSJHBYG6MIFU</guid><pubDate>Tue, 31 Dec 2024 15:00:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[奢侈品破损的审计系统内幕]]></title><description><![CDATA[去年，路威酩轩集团（LVMH）旗下迪奥在意大利的生产部门迪奥制造公司（Manufactures Dior）依靠正式检查来评估供应链内部的工作和安全标准。路透社对未公开的法庭文件进行审查后发现，在某些情况下，这些认证漏掉了明显的问题。【原文：LVMH-owned Dior's production arm in Italy, Manufactures Dior, relied on formal inspections to assess working and safety standards inside its supply chain last year. In some cases, such certifications missed glaring problems, a Reuters review of unpublished court documents has found.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/inside-luxury-goods-broken-audit-system-2024-12-31/</link><guid isPermaLink="false">RBX35A24ZBM5VEQE7PMKQHPZL4</guid><pubDate>Tue, 31 Dec 2024 12:34:48 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中国国家主席习近平承诺在 2025 年实施更加积极的经济政策]]></title><description><![CDATA[中国国家主席习近平周二在新年致辞中表示，中国2024年的国内生产总值（GDP）预计将超过130万亿元人民币（合17.8万亿美元），并表示中国将在2025年实施更加积极的政策来促进经济增长。【原文：China's 2024 gross domestic product (GDP) is expected to exceed 130 trillion yuan ($17.8 trillion), President Xi Jinping said on Tuesday in his New Year's address, adding that the country would implement more proactive policies to promote growth in 2025.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-xi-pledges-more-proactive-economic-policies-2025-2024-12-31/</link><guid isPermaLink="false">3JRTR5FXGJI73GQICOWHSIDSS4</guid><pubDate>Tue, 31 Dec 2024 12:11:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[制药商将从 1 月 1 日起提高美国 250 多种药品的价格]]></title><description><![CDATA[据医疗保健研究公司3 Axis Advisors分析的数据显示，制药商计划在2025年初提高美国至少250种品牌药物的价格，其中包括辉瑞公司的COVID-19治疗药物Paxlovid、百时美施贵宝公司的癌细胞疗法和法国赛诺菲公司的疫苗。【原文：Drugmakers plan to raise U.S. prices on at least 250 branded medications including Pfizer COVID-19 treatment Paxlovid, Bristol Myers Squibb's cancer cell therapies and vaccines from France's Sanofi at the start of 2025, according to data analyzed by healthcare research firm 3 Axis Advisors.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/drugmakers-raise-us-prices-over-250-medicines-starting-jan-1-2024-12-31/</link><guid isPermaLink="false">JNSNEBUYXBLMPJGH365NV2MBGI</guid><pubDate>Tue, 31 Dec 2024 12:05:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[人工智能蓬勃发展、美联储降息使美股在 2024 年创下新高]]></title><description><![CDATA[美国股指期货在 2024 年的最后一个交易日走高，延续了两年多前的牛市走势，原因是有迹象表明大流行后的经济具有韧性，借贷成本有望降低，人工智能得到提振。【原文：U.S. stocks index futures edged higher in the last trading session of 2024, continuing its bull run from more than two years ago on signs of post-pandemic economic resilience, hopes of lower borrowing costs and AI boost.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/ai-boom-fed-rate-cuts-lift-us-stocks-new-highs-2024-2024-12-31/</link><guid isPermaLink="false">LEU5RNO4XVOTHGQZMKOEAUICUM</guid><pubDate>Tue, 31 Dec 2024 11:38:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[供应充足、需求放缓将抑制 2025 年油价涨势：路透调查]]></title><description><![CDATA[路透社周二进行的一项月度民意调查显示，由于中国需求疲软和全球供应增加预计将给欧佩克+领导的支撑市场的努力蒙上阴影，2025年油价可能会被限制在每桶70美元附近。【原文：Oil prices are likely to be constrained near $70 a barrel in 2025 as weak demand from China and rising global supplies are expected to cast a shadow on OPEC+-led efforts to shore up the market, a Reuters monthly poll showed on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/ample-supply-slow-demand-temper-oil-price-gains-2025-2024-12-31/</link><guid isPermaLink="false">5JZL4YTRYJLR7EH5436GAQBY5A</guid><pubDate>Tue, 31 Dec 2024 11:05:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[市场监管机构称特斯拉将修复 77650 辆中国制造汽车的软件问题]]></title><description><![CDATA[中国市场监管部门周二表示，特斯拉将修复77650辆中国产Model 3和Model Y汽车存在安全隐患的软件。【原文：Tesla will fix software in 77,650 China-made Model 3 and Model Y cars over safety hazards, China's market regulator said on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/tesla-fix-software-77650-china-made-vehicles-says-market-regulator-2024-12-31/</link><guid isPermaLink="false">S7INS7AP35JAZIWCFDHJJRNAZE</guid><pubDate>Tue, 31 Dec 2024 09:32:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中国股市自 2020 年以来首次实现年度上涨，香港股市结束四年颓势]]></title><description><![CDATA[尽管在 2024 年的最后一个交易日出现了下跌，但中国股市在经历了前所未有的三年下跌后首次录得年度涨幅，而香港股市则在政策支持的乐观情绪支撑下在年底走高。【原文：Chinese stocks registered their first annual gain following an unprecedented three-year decline despite a dip on the final trading day of 2024, while Hong Kong shares ended the year higher, supported by optimism over policy support.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/chinese-stocks-post-first-annual-gain-since-2020-hk-ends-4-year-rout-2024-12-31/</link><guid isPermaLink="false">DWMZP5J5YJLX5AA4HE4KBLQCHY</guid><pubDate>Tue, 31 Dec 2024 08:51:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[威兹航空公司称，由于发动机故障，40 架飞机将停飞至 2026 财年]]></title><description><![CDATA[威兹航空公司（Wizz Air）周二表示，在发动机出现问题的情况下，该公司已与国防和航空航天公司 RTX 旗下的普拉特-惠特尼公司（Pratt &amp; Whitney）签署了一项新的支持协议，并补充说，预计该公司的 40 架飞机将停飞至 2026 财年。【原文：Wizz Air on Tuesday said it had signed a new support agreement with defence and aerospace firm RTX's Pratt &amp; Whitney amid engine woes, adding that it expects 40 of its planes to stay grounded through fiscal year 2026.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/wizz-air-says-40-planes-stay-grounded-through-fiscal-2026-amid-engine-woes-2024-12-31/</link><guid isPermaLink="false">QNFYLK4QZVOZPL5WOF6VXHPY2I</guid><pubDate>Tue, 31 Dec 2024 08:17:06 GMT</pubDate></item></channel></rss>