<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Fri, 29 Aug 2025 16:06:22 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 16:06:21 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[为寻求更多权力，特朗普利用解雇来测试总统的极限]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）正在推动对联邦政府及其机构所做的一切进行更多的控制，而一连串的解雇事件将考验他能在多大程度上实现自己的追求。【原文：U.S. President Donald Trump is pushing for more control over everything the federal government and its agencies do, and a string of firings will test how far he might be able to take his quest.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/government/seeking-more-power-trump-uses-firings-test-presidential-limits-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">HMAM2RUAQRK4HL3VIO7OFCB3FI</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 15:54:40 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[金吉达将重返巴拿马，投资 3000 万美元，提供 5000 个工作岗位]]></title><description><![CDATA[巴拿马政府和香蕉巨头金吉达公司周五表示，在今年早些时候大规模裁员之后，该公司已同意重新启动在巴拿马的业务。【原文：Banana giant Chiquita has agreed to restart operations in Panama after mass layoffs earlier this year, Panama's government and the company said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/chiquita-return-panama-with-30-million-investment-5000-jobs-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">OQBTHNIJKBNEFCJCIWUU452GOY</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 15:49:05 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[法国和德国拒绝接受特朗普对欧盟科技立法的威胁]]></title><description><![CDATA[在美国总统唐纳德-特朗普批评欧洲的数字服务规则之后，法国和德国周五捍卫了欧洲通过自己的技术立法的权利，称美国的任何胁迫都将遭到报复。【原文：France and Germany on Friday defended Europe's right to adopt its own legislation on technology after U.S. President Donald Trump criticised European rules on digital services, saying any U.S. coercion would be met with retaliation.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/france-germany-reject-trumps-threats-eu-tech-legislation-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">U5VSIP3P4FIJ5M2Q33X2EKJYHU</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 15:44:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[EIA 称美国 6 月石油产量创历史新高]]></title><description><![CDATA[美国能源信息署周五称，6月份美国原油产量创下历史新高，日产量增加13.3万桶，达到1358万桶/日。【原文：U.S. crude oil production hit a record high in June, the Energy Information Administration said on Friday, rising 133,000 barrels per day to 13.58 million bpd.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/us-oil-production-hit-record-high-june-eia-says-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">OYLO3SUXXJJKJPD5AMGJXR2BXY</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 15:10:15 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普绕过国会，罕见地永久取消拨款]]></title><description><![CDATA[唐纳德-特朗普总统已采取行动，单方面取消国会授权的 49 亿美元联邦资金，使关于谁控制国家支出的争论升级。【原文：President Donald Trump has moved to unilaterally cancel $4.9 billion in federal funding authorized by Congress, escalating the fight over who controls the nation's spending.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/government/trump-moves-permanently-cancel-funding-rare-move-around-congress-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">G5AKUCWD5BIYTKWTARIGNYYZEY</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 14:20:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[微量豁免终止，全球邮政服务暂停部分美国货运]]></title><description><![CDATA[美国已永久终止 "微量 "免税政策，该政策允许价值 800 美元以下的物品免税进口。唐纳德-特朗普总统曾发布行政命令，称这一豁免是逃避关税和贩毒的漏洞。【原文：The United States has permanently ended the "de minimis" exemption, which allowed items valued under $800 to be imported duty-free. This change, effective from Friday, follows President Donald Trump's executive order citing the exemption as a loophole for tariff evasion and drug trafficking.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/global-postal-services-suspend-some-us-shipments-de-minimis-exemption-ends-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">66AMUH45DNKTBMKYYF6GCGJKJE</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 14:06:37 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Archer-Daniels-Midland 将停止布什内尔工厂的运营]]></title><description><![CDATA[谷物贸易商 Archer-Daniels-Midland 周五表示，作为其精简大豆蛋白生产网络计划的一部分，该公司计划停止在伊利诺伊州布什内尔工厂的运营。【原文：Grain trader Archer-Daniels-Midland said on Friday it plans to cease operations at its plant in Bushnell, Illinois, as part of its plan to streamline its soy protein production network.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/archer-daniels-midland-cease-operations-bushnell-plant-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">BK6H3DVV7ZIW3E2B4O7MWYBDMU</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 14:06:30 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[受美联储独立风险影响，美国股票基金仅吸引了少量资金流入]]></title><description><![CDATA[截至8月27日的一周内，美国股票基金仅吸引了少量资金流入，原因是在唐纳德-特朗普总统试图解雇央行行长后，美联储独立性面临的风险抑制了投资者的需求。【原文：U.S. equity funds drew only marginal inflows in the week through August 27 as risks to the Federal Reserve's independence kept investor demand in check after President Donald Trump attempted to fire a central bank governor.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/us-equity-funds-draw-only-subdued-inflows-fed-independence-risk-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">W6XY6GLEA5MC7F4GNCOK34PBFQ</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 14:01:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[经过一年的努力，伍德集团有条件接受 Sidara 的收购要约]]></title><description><![CDATA[伍德集团与总部位于迪拜的 Sidara 公司周五表示，伍德集团已经有条件地同意了 Sidara 的收购要约，从而结束了长达一年多、涉及多次要约和拒绝的收购过程。【原文：Wood Group has conditionally agreed to a takeover bid from Dubai-based Sidara, the companies said on Friday, ending a pursuit that spanned more than a year and involved multiple offers and rejections.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/wood-group-conditionally-accepts-sidaras-takeover-bid-after-year-long-pursuit-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">6FAEX5BTMJPFHMGJLGA7Y6WCPU</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 13:57:29 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[麦高夫离职，汇丰任命内部人士亨德森为美国临时首席执行官]]></title><description><![CDATA[汇丰银行美国首席执行官丽莎-麦格夫（Lisa McGeough）在上任数月后辞职，该行在寻找继任者的同时，任命长期高管杰森-亨德森（Jason Henderson）担任临时主管。【原文：HSBC's U.S. CEO Lisa McGeough stepped down months after taking the job and the bank tapped longtime executive Jason Henderson as interim head while it looks for a successor.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/hsbc-taps-insider-henderson-interim-us-ceo-mcgeough-leaves-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">O6NYIHCG7FKGTP5ANAGLKUXNBQ</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 13:10:03 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国将加大英特尔、SK 海力士和三星在华生产芯片的难度]]></title><description><![CDATA[根据《联邦公报》，美国将取消三星、SK 海力士和英特尔在中国接收美国半导体制造设备的许可，从而使全球芯片制造商更难在中国生产芯片。【原文：The U.S. will make it more difficult for global chipmakers Samsung , SK Hynix and Intel to produce chips in China by revoking permission for the companies to receive American semiconductor manufacturing equipment there, according to the Federal Register.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/society-equity/us-make-it-harder-intel-sk-hynix-samsung-make-chips-china-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">TUQQD4OUQRN5PFBNIJSHQCFMMQ</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 13:06:06 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[即时观点：美国核心 PCE 略有增长，但符合预期]]></title><description><![CDATA[美国商务部周五称，7月份个人消费支出价格指数（PCE）上涨0.2%，而6月份的涨幅为0.3%，未作修正，与路透社调查的经济学家的预期一致。【原文：The U.S. Commerce Department said on Friday its Personal Consumption Expenditures Price Index (PCE) rose 0.2% in July, versus the unrevised 0.3% rise in June and matched the estimate of economists polled by Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/view-us-core-pce-firms-slightly-matches-expectations-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">YP566LGCZBP37NPYKWLKRSPVHM</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 13:00:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[PayPal 称正在与德国银行合作处理大面积支付中断事件]]></title><description><![CDATA[PayPal 周五表示，在德国发生大面积中断用户支付事件后，该公司正在努力解决任何遗留问题，这引起了人们对该应用在线交易可靠性的担忧。【原文：PayPal said on Friday that it was working to resolve any remaining issues following a widespread disruption that had halted user payments in Germany, raising alarm over the reliability of the app for online transactions.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/paypal-says-it-is-working-with-german-banks-after-widespread-payment-disruption-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">H4GFRNXLSNPSHIYVQRHXFSJXVU</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 12:56:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[文件显示，贝莱德持有的意大利电信股份已超过 5%。]]></title><description><![CDATA[路透社周五看到的一份监管文件显示，全球最大的资产管理公司贝莱德（BlackRock）已将其在意大利电信（TIM）的持股比例提高到 5.1%。【原文：The world's largest asset manager BlackRock has raised its stake in Telecom Italia (TIM) to 5.1%, a regulatory document seen by Reuters showed on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/sustainable-finance-reporting/blackrock-has-crossed-5-threshold-telecom-italia-filing-shows-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">SIUY7IPDTVPXTPDJMLT265DPW4</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 12:47:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 7 月商品贸易逆差大幅扩大]]></title><description><![CDATA[由于进口激增，7 月份美国货物贸易逆差急剧扩大，这表明贸易可能成为拖累第三季度经济增长的主要因素。【原文：The U.S. trade deficit in goods widened sharply in July as imports surged, suggesting trade could be a major drag on economic growth in the third quarter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/us-goods-trade-deficit-widens-sharply-july-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">KZS6KZVSCRPM5CAVU32PZZRSHY</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 12:46:14 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国公布 7 月消费者支出稳健；核心通胀走强]]></title><description><![CDATA[7 月份，美国消费者支出稳健增长，同时，由于进口关税提高了部分商品的价格，基本通胀率有所回升，但在劳动力市场状况疲软的背景下，这些数据可能无法阻止美联储下月降息。【原文：U.S. consumer spending increased solidly in July while underlying inflation picked up as tariffs on imports raised prices of some goods, but that data will probably not prevent the Federal Reserve from cutting interest rates next month against the backdrop of softening labor market conditions.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-reports-solid-july-consumer-spending-core-inflation-firmer-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">GRFSQ3KOQ5JUVEBJZFP3PZ2B2A</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 12:42:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[对美联储独立性的担忧导致全球股票基金流入减少]]></title><description><![CDATA[在截至8月27日的一周内，由于美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）试图解雇一名美联储理事，人们对美联储的独立性感到担忧，全球股票基金的需求出现下滑。【原文：Global equity funds witnessed a dip in demand in the week through August 27 on concerns around the Federal Reserve's independence as President Donald Trump attempted to fire a Federal Reserve governor.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/global-markets-flows-graphic-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">BZHINIOURFLKLETONVF7VSMFOU</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 12:41:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[埃及围捕青少年 TikTokkers，打击社交媒体]]></title><description><![CDATA[埃及当局一直在围捕拥有数百万粉丝的青少年 TikTokkers，最近几周拘留了数十人，指控罪名从违反家庭价值观到洗钱不等。【原文：Egyptian authorities have been rounding up teenaged TikTokkers with millions of followers, detaining dozens in recent weeks on accusations ranging from violating family values to laundering money.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/society-equity/egypt-rounds-up-teenaged-tiktokkers-crackdown-social-media-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">ZNIL6ZWM5ZN45D2XEK2T4PMQFM</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:39:27 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[西班牙政府因使用华为设备取消与西班牙电信的合同]]></title><description><![CDATA[西班牙数字转型部表示，西班牙政府已经取消了与西班牙电信公司（Telefonica）签订的光纤服务合同，原因是该公司使用了中国华为公司生产的设备，因为欧洲担心此类设备可能会带来安全风险。【原文：The Spanish government has cancelled a fiber-optic service contract with Telefonica over the use of equipment made by China's Huawei amid concerns in Europe that such gear may pose a security risk, the Digital Transformation Ministry said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/spanish-government-cancels-contract-with-telefonica-using-huawei-gear-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">3ZEUGUA57NIFRNDIMB7EYEIZCU</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:30:29 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[由于价格战的影响，比亚迪的季度利润在三年半以来首次下降]]></title><description><![CDATA[中国电动汽车制造商比亚迪的季度利润出现了三年多来的首次下滑，因为在政府打击价格战的运动中，比亚迪的扩张遇到了障碍。【原文：Chinese electric vehicle maker BYD's quarterly profit fell for the first time in more than three years, as its expansion hit a speed bump amid a government campaign against price wars.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/byds-quarterly-profit-falls-first-time-3-12-years-price-wars-bite-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">R3I2PI5H2BOWXL5OPCQSPFITKU</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:26:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道新管道停滞不前，中国寻求通过旧管道获得更多俄罗斯天然气]]></title><description><![CDATA[两位行业消息人士告诉路透社，中国正寻求通过现有的一条管道购买更多俄罗斯天然气，因为两国就建设第二条管道的谈判未能取得进展，这阻碍了莫斯科寻求新的出路。【原文：China is seeking to buy more Russian gas through an existing pipeline as talks between the two countries have failed to make progress on building a second link, thwarting Moscow's quest for new outlets, two industry sources told Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/china-seeks-more-russian-gas-via-old-link-new-pipeline-stalled-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">5PPCCTB6NJMOXPAPKCM3AAXSJQ</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:23:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[杜邦将以 18 亿美元向 Arclin 出售芳纶业务]]></title><description><![CDATA[化学品制造商杜邦公司周五表示，将以 18 亿美元的价格把芳纶业务出售给同行 Arclin 公司。【原文：Chemical maker DuPont said on Friday it will sell its Aramids business to peer Arclin for $1.8 billion.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/transactional/dupont-sell-aramids-business-arclin-18-billion-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">N75JXGGQMVOKXH4XIVZ7CWFS4Q</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:18:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[百事公司以 5.85 亿美元增持能量饮料制造商 Celsius 的股份]]></title><description><![CDATA[百事公司和 Celsius 控股公司周五表示，百事公司已通过一项价值 5.85 亿美元的交易增持了能量饮料生产商 Celsius 控股公司的股份。【原文：PepsiCo has increased its stake in energy drink maker Celsius Holdings through a $585 million deal, the companies said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/pepsico-boosts-stake-energy-drink-maker-celsius-585-million-deal-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">KF3HGMBD75NSZKUITDVNVBADCM</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:10:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[供应过剩忧虑升温，石油面临艰苦奋斗：路透社民意调查]]></title><description><![CDATA[路透社周五的一项民意调查显示，今年油价不太可能从目前的水平上获得太大的牵引力，因为主要产油国产量的上升增加了过剩的风险，而美国的关税威胁又抑制了需求的增长。【原文：Oil prices are unlikely to gain much traction from current levels this year as rising output from top producers adds to the risk of a surplus and U.S. tariff threats curb demand growth, a Reuters poll showed on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/oil-faces-uphill-struggle-supply-glut-worries-mount-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">OZG4ZQPU3BPV7EXHWUUKZR6664</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:02:58 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[卡特彼勒上调年度关税成本预期后下跌]]></title><description><![CDATA[卡特彼勒（Caterpillar）股价在周五的盘前交易中下跌多达 3%，一天前这家重型设备制造商预测 2025 年与关税相关的支出将增加，因为各公司都在争相评估美国贸易政策变化的影响。【原文：Caterpillar's shares lost as much as 3% in premarket trading on Friday, a day after the heavy-equipment maker forecast higher tariff-related expenses for 2025, as companies scramble to assess the impact of shifting U.S. trade policy.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/caterpillar-falls-after-raising-annual-tariff-cost-forecast-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">7OR5Q7YB35P2ZL5MFYJJ7OWRU4</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:00:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据彭博新闻社报道，百事公司将增持能量饮料制造商 Celsius 的股份]]></title><description><![CDATA[据彭博新闻社周五援引知情人士的话报道，百事公司将通过一项价值 5.85 亿美元的交易增持 Celsius Holdings 的股份。【原文：PepsiCo is increasing its stake in Celsius Holdings through a $585 million deal, Bloomberg News reported on Friday, citing people familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/pepsico-boost-stake-energy-drink-maker-celsius-bloomberg-news-reports-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">YYYLD654XZIGXNZZP2JVPQ7RQ4</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 10:59:54 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[尽管特朗普发出关税威胁，印度经济仍意外回暖]]></title><description><![CDATA[由于美国大幅提高关税有可能在未来几个季度拖累商业活动，印度经济在4-6月份出人意料地增强了实力，打破了增长放缓的预期。【原文：India's economy unexpectedly gathered strength in the April-June quarter, defying expectations of slower growth as steep U.S. tariff hikes threaten to weigh on business activity in coming quarters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/india/indias-economy-unexpectedly-picks-up-steam-despite-trumps-tariff-threats-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">LA4ZUGDAKVN5LAOIIF34VJB6OQ</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 10:42:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 最新通胀形势考验美联储鸽派政策]]></title><description><![CDATA[当今美国和全球市场的重要事件【原文：What matters in U.S. and global markets today】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/global-markets-view-usa-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">KUTZA2GG4FI7XB5A4OWG5GTSBI</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 10:37:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[挪威寻求化解与特朗普盟友在基金退出卡特彼勒问题上的冲突]]></title><description><![CDATA[挪威首相周五表示，他已与美国参议员林赛-格雷厄姆（Lindsey Graham）取得联系，试图化解挪威主权基金以道德为由决定出售其在建筑设备集团卡特彼勒（Caterpillar）所有股份的争议。【原文：Norway's prime minister said on Friday he had contacted U.S. Senator Lindsey Graham to try to defuse a controversy over a decision by the Norwegian sovereign fund to sell all its shares in construction equipment group Caterpillar on ethics grounds.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/norway-seeks-defuse-clash-with-trump-ally-over-funds-caterpillar-exit-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">IW6TR4SQQNMTFLQT47B2EECEVE</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 10:32:27 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华尔街期货在关键通胀数据公布前下滑]]></title><description><![CDATA[周五，美国股指期货下跌，因为在一份可能影响美联储 9 月利率决定的、备受瞩目的通胀报告公布之前，谨慎情绪占据了主导地位。【原文：U.S. stock index futures fell on Friday as caution dominated the mood ahead of a highly anticipated inflation report that could influence the Federal Reserve's September interest-rate decision.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/wall-st-futures-slip-ahead-key-inflation-data-2025-08-29/</link><guid isPermaLink="false">OCVOFJ7XL5OL3HXXV4I7YRJ6JI</guid><pubDate>Fri, 29 Aug 2025 10:27:35 GMT</pubDate></item></channel></rss>