<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Fri, 08 Aug 2025 19:35:06 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 19:35:06 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[据《纽约时报》报道，特朗普将解除比利-朗的国税局局长职务，贝森特被任命为代理局长]]></title><description><![CDATA[纽约时报》周五援引四位熟知内情的人士的话报道称，美国总统唐纳德-特朗普将解除比利-朗（Billy Long）的国内税收署署长职务。【原文：U.S. President Donald Trump is removing Billy Long as the commissioner of the Internal Revenue Service, the New York Times reported on Friday, citing four people familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/trump-remove-billy-long-irs-commissioner-bessent-named-acting-head-nyt-reports-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">5YY6KCDII5P2NL7FU5BJDMYMOE</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 19:13:39 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[哥伦比亚分析师认为经济稳步增长，但财政风险隐现：路透社民意调查]]></title><description><![CDATA[路透社周五的一项民意调查显示，哥伦比亚第二季度经济可能同比增长2.6%，这要归功于强劲的国内消费，尽管高于目标的通胀率使利率无法下降。【原文：Colombia's economy likely grew 2.6% in the second quarter from the year-ago period, a Reuters poll on Friday showed, thanks to strong domestic consumption even as above-target inflation keeps interest rates from coming down.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/colombia-analysts-see-steady-economic-growth-fiscal-risks-loom-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">E7UL3UN5PJPRDM7LJ5PI34DCMI</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 18:45:10 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[贸易机构数据显示，受关税担忧影响，美国6月进口降幅超预期]]></title><description><![CDATA[美国全国零售联合会周五公布的数据显示，由于对关税政策变化的担忧打击了零售商，6月份美国进口下降幅度超过预期，这引发了购物者对商店产品选择减少的担忧。【原文：Imports into the United States fell more than expected in June as concerns around shifting tariff policies hit retailers, raising fears of fewer product options in stores for shoppers, data from the National Retail Federation showed on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/us-imports-fall-more-than-expected-june-tariff-concerns-trade-body-data-shows-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">5M3BWLMT6FLPPEIV6S5DYKO27U</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 18:17:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[贝恩资本支持的 Heartflow 在纳斯达克首次亮相，估值 22.7 亿美元，表现稳健]]></title><description><![CDATA[周五，医疗技术公司 Heartflow 的估值达到 22.7 亿美元，其股价在纳斯达克首次亮相时大涨 47.4%，这是因为 IPO 市场正在积聚动力，超越关税担忧。【原文：Medtech firm Heartflow was valued at $2.27 billion on Friday, with its shares surging 47.4% in the Nasdaq debut, as the IPO market gathers momentum and outrides tariff worries.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/bain-capital-backed-heartflow-valued-227-billion-solid-nasdaq-debut-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">K4ROI5R4MRP6DIOI6VFXEJCWDM</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 17:05:48 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[汇丰银行因黄金走强和地缘政治风险上调银价展望]]></title><description><![CDATA[汇丰银行（HSBC）上调了 2025 年、2026 年和 2027 年的白银价格预测，理由是面对地缘政治和经济的不确定性，高企的黄金价格和避险需求提供了强有力的支撑。【原文：HSBC has lifted its silver price forecasts for 2025, 2026, and 2027, citing strong support from high gold prices and safe-haven demand in the face of geopolitical and economic uncertainty.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/hsbc-raises-silver-price-outlook-gold-strength-geopolitical-risks-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">WIAWFKEVOVPVVM7FQBZ3H2E2ZA</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 16:00:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国证券交易委员会终结对瑞波公司的诉讼，该公司将支付 1.25 亿美元罚款]]></title><description><![CDATA[美国证券交易委员会（U.S. Securities and Exchange Commission）表示，它已经结束了指控瑞波实验室（Ripple Labs）销售未注册证券的案件，1.25 亿美元的罚款未变，加密货币行业最受瞩目的诉讼之一也告一段落。【原文：The U.S. Securities and Exchange Commission said it ended its case accusing Ripple Labs of selling unregistered securities, leaving a $125 million fine intact and ending one of the cryptocurrency industry's highest-profile lawsuits.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/government/sec-ends-lawsuit-against-ripple-company-pay-125-million-fine-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">MQ7N26MKNVMGVLWFI3QX32BWGU</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 15:44:39 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[瑞士飞机制造商皮拉图斯因关税问题停止向美国交付公务机]]></title><description><![CDATA[瑞士飞机制造商皮拉图斯（Pilatus）周五表示，已暂时停止向美国交付其PC-12和PC-24公务机，称美国新征收的高额关税使该公司处于 "严重的竞争劣势"。【原文：Swiss aircraft manufacturer Pilatus on Friday said it has temporarily halted deliveries of its PC-12 and PC-24 business jets to the United States, saying steep new U.S. tariffs put the company at "significant competitive disadvantage".】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/europe/swiss-plane-maker-pilatus-halts-business-jet-deliveries-us-over-tariffs-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">BKJ2YXUPI5NWDC2TQWHH22OIMY</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 15:42:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华尔街日报》报道：特朗普希望房利美和房地美今年上市]]></title><description><![CDATA[据《华尔街日报》周五报道，美国总统唐纳德-特朗普的政府正在为抵押贷款融资巨头房利美（Fannie Mae）和房地美（Freddie Mac）今年晚些时候的首次公开募股做准备。【原文：U.S. President Donald Trump's administration is preparing for the initial public offerings of mortgage finance giants Fannie Mae and Freddie Mac later this year, the Wall Street Journal reported on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/trump-aiming-ipos-fannie-mae-freddie-mac-this-year-wsj-reports-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">V2SIFPIJMFNDRNUAXT4H43C4DY</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 15:41:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国拍卖花旗银行母公司股份时收到竞标报价]]></title><description><![CDATA[美国联邦法院正在拍卖委内瑞拉拥有的美国炼油商 Citgo Petroleum 母公司的股份，以向债权人支付征用和债务违约金，负责监督这一过程的一名官员在一份文件中说，该法院已收到一份竞争性出价。【原文：A U.S. federal court auctioning shares in the parent of Venezuela-owned U.S. refiner Citgo Petroleum to pay creditors for expropriations and debt defaults has received a competing bid, an officer overseeing the process said in a filing.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/competing-bid-received-us-auction-shares-citgos-parent-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">TXXVCP6PBBPA3B37CZSXT5ZP7U</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 15:33:15 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[瑞士称与美国的关税谈判仍在继续，黄金行业关注金银贸易]]></title><description><![CDATA[瑞士政府周五表示，瑞士正继续与美国商讨降低可能造成严重损失的进口关税，因为该国黄金业警告说，向美国出口的金条可能会受到 39% 关税的严重影响。【原文：Switzerland is continuing discussions with the United States about reducing potentially crippling import duties, its government said on Friday, as the country's gold industry warned exports of gold bars to the U.S. could be severely impacted by a 39% tariff.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/switzerland-says-tariff-talks-with-us-continue-gold-industry-concerned-about-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">YNF6OUQS2NJVROYTJV3NZ7ZKXI</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 15:27:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[医疗补助的不确定性促使美国牙科预测下调，永明人寿股价下跌]]></title><description><![CDATA[阳光人寿金融公司周五早盘股价下跌近 8%，此前这家加拿大寿险公司表示，由于医疗补助资金的不确定性，该公司在美国的牙科业务将无法实现 2025 年的利润目标。【原文：Sun Life Financial's shares fell nearly 8% in early trade on Friday after the Canadian life insurer said it would miss a 2025 profit target for its dental business in the U.S. due to uncertainty in Medicaid funding.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/sun-life-shares-fall-medicaid-uncertainty-prompts-us-dental-forecast-revision-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">KFOFQ5M4MFLNFGD44UD4EMDUKE</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 15:16:14 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联储穆萨莱姆通胀和就业目标都面临风险]]></title><description><![CDATA[圣路易斯联储主席阿尔贝托-穆萨莱姆周五表示，美联储目前面临通胀和就业目标的双重风险，决策者在决定是否适宜降息时需要权衡哪一个威胁似乎更为严重。【原文：The Federal Reserve now faces risks to both its inflation and jobs goals, with policymakers needing to balance which seems the more serious threat in deciding whether it is appropriate to reduce interest rates, St. Louis Fed President Alberto Musalem said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/feds-musalem-there-are-risks-now-both-inflation-jobs-goals-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">VVOYR6ZMHNJ2NKBNRH6DOHIKN4</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 15:06:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[埃克森公司在圭亚那的第四艘浮式石油船上开始生产]]></title><description><![CDATA[埃克森美孚公司（Exxon Mobil）牵头的一个财团周五开始在圭亚那斯塔布鲁克区块的第四艘浮式生产、储存和卸载船上进行生产，使该油田的总产能超过每天 90 万桶石油。【原文：An Exxon Mobil-led consortium began production at a fourth floating production, storage and offloading vessel at the Stabroek Block in Guyana on Friday, bringing total capacity from the oilfield to over 900,000 barrels of oil per day, Exxon said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/exxon-starts-production-fourth-floating-oil-vessel-guyana-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">JENS5OTNE5M4HPFOVLKI4J2A4Q</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 14:36:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[官员称巴西经济开始看到高利率的影响]]></title><description><![CDATA[巴西经济政策部长吉列尔梅-梅洛（Guilherme Mello）周五表示，巴西政府认为经济已开始感受到高利率的影响，并将密切关注数据，看这些影响是否 "比最初预期的更广泛"。【原文：Brazil's government believes the economy is starting to feel the effects of high interest rates and will closely monitor data to see if those impacts are "wider than initially expected," Economic Policy Secretary Guilherme Mello said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/brazil-economy-starting-see-impact-high-rates-official-says-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">3ER7EFL6QRJEDPXEYDNPY2A45U</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 13:51:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[在英特尔之前，哪些首席执行官引起了特朗普的愤怒？]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普周四要求英特尔公司的陈立武立即辞职，称该公司新任首席执行官因与中国公司的关系而 "高度矛盾"。【原文：U.S. President Donald Trump demanded on Thursday that Intel's Lip-Bu Tan resign immediately, saying that the company's new CEO was "highly conflicted" due to his ties to Chinese firms.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/before-intel-which-ceos-drew-trumps-ire-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">FCELOFWNNVMDLAOYFYDTVLWQII</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 13:49:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Pinterest 在美国主要市场的广告支出疲软，业绩下滑。]]></title><description><![CDATA[图片分享平台 Pinterest 警告称，由于 "微量 "贸易漏洞被取消，其最大市场美国的广告支出将减少，该公司股价周五大跌约 15%。【原文：Pinterest shares plunged about 15% on Friday after the image-sharing platform warned of weaker ad spending in the U.S., its biggest market, due to the removal of the "de minimis" trade loophole.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/pinterest-slumps-after-flagging-soft-ad-spend-major-market-us-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">47VFEWKTSFJYJAPLWHUEHSRFS4</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 13:35:26 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[受关税和经济担忧影响，全球股票基金连续第二周出现资金外流]]></title><description><![CDATA[在截至8月6日的一周内，由于美国宣布加征关税以及数据显示美国经济出现疲软迹象，避险情绪升温，全球股票基金面临抛售压力，而避险需求则支撑了货币市场基金。【原文：Global equity funds came under selling pressure while safe-haven demand bolstered money market funds in the week through August 6, as U.S. tariff announcements and data showing signs of weakness in the U.S. economy fuelled risk aversion.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/global-markets-flows-graphic-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">FA3H4UFM25PJVMU5DJXHTDHJAU</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 12:58:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[智利七月份居民消费价格涨幅超过预期]]></title><description><![CDATA[智利统计局（INE）周五公布的数据显示，智利 7 月份消费者价格环比上涨 0.9%，高于路透社调查中经济学家预期的 0.6%。【原文：Consumer prices in Chile rose 0.9% in July from the previous month, data from statistics agency INE showed on Friday, above the 0.6% increase expected by economists in a Reuters poll.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/chiles-consumer-prices-rise-more-than-expected-july-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">WYLP3MAPQBKFPGI7CKWMITGVMY</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 12:54:40 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[预测显示移动游戏反弹，Take-Two 公司业绩大涨]]></title><description><![CDATA[周五，Take-Two 互动软件公司股价上涨 5.6%，原因是 Zynga 所有者的强劲预测预示着移动游戏行业在经历了长达数年的大流行后的低迷后将出现反弹。【原文：Take-Two Interactive Software shares rose 5.6% on Friday as the Zynga owner's strong forecast signaled a rebound in the mobile gaming industry following a years-long post-pandemic slump.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/take-two-soars-after-forecast-signals-mobile-gaming-rebound-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">XZPKJE55QBLMPL2VB3UK5GAMOA</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 12:29:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国股票基金因关税谨慎和经济担忧而大幅流出]]></title><description><![CDATA[在截至8月6日的一周内，受唐纳德-特朗普总统新贸易关税和令人沮丧的经济数据的影响，美国投资者撤出了风险较高的股票基金，大量投资于安全的货币市场基金。【原文：U.S. investors divested riskier equity funds and significantly invested in the safety of money market funds in the week through August 6, spooked by President Donald Trump's new trade tariffs and discouraging economic readings.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/us-equity-funds-see-sharp-outflows-tariff-caution-economic-concerns-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">6U6F5CHORJJHNBWMQK2QHXE2IQ</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 12:24:06 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英国央行皮尔认为存在可能放缓降息步伐的风险]]></title><description><![CDATA[英格兰银行首席经济学家休-皮尔（Huw Pill）周五表示，通胀压力可能继续减弱，但未来降息有可能因经济中长期价格和工资设定行为的变化而推迟。【原文：Bank of England Chief Economist Huw Pill said on Friday that inflation pressures were likely to continue weakening, but there was a risk that future rate cuts could be delayed by shifts in longer-term price- and wage-setting behaviour in the economy.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/uk/bank-englands-pill-sees-risks-that-could-slow-pace-rate-cuts-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">FIWE6DHOP5NALABWMYC5QFOQ3A</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 12:07:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Firefly Aerospace 在纳斯达克闪亮登场一天后陷入困境]]></title><description><![CDATA[Firefly Aerospace 的股价在周五的盘前交易中下跌了 9%，这被认为是一次正常的市场波动，但这家太空技术公司的强劲表现凸显了投资者对高增长上市企业的重新追捧。【原文：Firefly Aerospace shares fell 9% in premarket trading on Friday, in what was perceived as a normal market swing, but the space tech firm's robust debut highlighted renewed investor appetite for high-growth listings.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/firefly-aerospace-sputters-day-after-stellar-nasdaq-debut-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">IC3UCTHXRBMQ7K5ZB56KQR7VRQ</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 11:38:38 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[贸易台首席执行官警告关税对大型品牌广告商的影响后暴跌]]></title><description><![CDATA[周五盘前交易中，云广告技术公司 Trade Desk 的股价下跌了三分之一，因为首席执行官杰夫-格林（Jeff Green）警告说，持续的关税不确定性给一些全球最大的广告商带来了压力。【原文：Shares of cloud-based ad tech firm Trade Desk fell by a third during premarket trading on Friday, after CEO Jeff Green warned about ongoing tariff uncertainty pressuring some of the world's largest advertisers.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/trade-desk-tumbles-after-ceo-warns-tariff-impact-large-brand-advertisers-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">52FNBASQAVK6RF4G2FYQAOVT2M</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 11:35:37 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普要求英特尔首席执行官谭群钊下台，可能会阻碍芯片制造商实现扭亏为盈]]></title><description><![CDATA[英特尔公司首席执行官陈立武在扭转这家濒临倒闭的芯片制造商的困境方面已经面临着一场艰苦的战斗。两位投资者和一位前高级雇员说，现在，美国总统唐纳德-特朗普要求陈立武因与中国公司的关系而辞职，这只会分散他的注意力。【原文：Intel CEO Lip-Bu Tan is already facing an uphill battle in turning around the ailing chipmaker. Now, U.S. President Donald Trump's demand that Tan resign over his ties to Chinese firms will only distract him from that task, two investors and a former senior employee said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/trump-call-oust-intel-ceo-tan-could-sidetrack-chipmakers-turnaround-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">24GLW5ACDRKJNIWBO3W75TDJVE</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 11:23:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[阿根廷的铜矿梦需要基础设施，但谁来建设？]]></title><description><![CDATA[阿根廷北部沿智利边境的山区蕴藏着丰富的铜矿，但与矿业强国邻国不同的是，阿根廷尚未建设必和必拓和力拓等矿商支持的新项目所需的输电线路和道路。【原文：Argentina holds rich copper deposits in the mountainous north along the Chilean border, but, unlike its mining powerhouse neighbor, has not built power lines and roads needed for new projects backed by miners such as BHP and Rio Tinto.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/argentinas-copper-dreams-need-infrastructure-who-will-build-it-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">KUXT7H7KC5IIND4AGFH335MPUU</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 11:04:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Under Armour 预测第二季度销售额下滑]]></title><description><![CDATA[周五，Under Armour 预测第二季度营收低于预期，因为这家运动服制造商正努力应对北美地区因通胀依然高企和关税不确定性而导致的需求低迷。【原文：Under Armour forecast second-quarter revenue below estimates on Friday as the sportswear maker grapples with muted demand in North America due to still-high inflation and tariff uncertainty.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/under-armour-forecasts-downbeat-second-quarter-sales-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">VKQB3GCGIBKGPJM5KWMGHOYVBA</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 11:02:21 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[百度机器人出租车在中国掉入建筑基坑，引发安全担忧]]></title><description><![CDATA[据当地媒体报道，在中国西南部，一辆由百度Apollo Go机器人出租车服务运营的自动驾驶汽车在载客时掉入一个深坑。【原文：An autonomous vehicle operated by Baidu's Apollo Go robotaxi service fell into a deep construction pit while carrying a passenger in southwestern China, according to local media reports.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/baidu-robotaxi-falls-into-construction-pit-china-raising-safety-concerns-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">Y2VISE667JLDLM5R6TQTDPA7VE</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 10:50:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间竞标：特朗普组建美联储，科技股创下新高]]></title><description><![CDATA[当今美国和全球市场的重要事件【原文：What matters in U.S. and global markets today】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/global-markets-view-usa-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">4COMU6W3ERPPDDEKNV6PMG5S6I</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 10:41:30 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[NHTSA 对起亚美国公司超过 13.7 万辆汽车展开审计调查]]></title><description><![CDATA[美国国家公路交通安全管理局（National Highway Traffic Safety Administration）周五表示，已开始对起亚美国公司的 137,256 辆汽车进行审计，以评估该汽车制造商对部分 Seltos 和 Soul 车型活塞油环缺陷的补救措施是否有效。【原文：The National Highway Traffic Safety Administration said it had opened an audit into 137,256 Kia America vehicles on Friday to assess the effectiveness of the automaker's remedy for defective piston oil rings in some Seltos and Soul models.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/nhtsa-opens-audit-query-into-more-than-137000-kia-america-vehicles-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">4WUUIXMMMBOQ5FQHVXBCTTOJ6A</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 10:39:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[GlobalWafers 已从 CHIPS 法案中获得 2 亿美元用于美国项目]]></title><description><![CDATA[总部位于台湾的中美硅品公司周五表示，其子公司 GlobalWafers 于 6 月份从美国 CHIPS 法案中获得了略高于 2 亿美元的资助，约为这家主要硅晶圆供应商去年所获资助的一半。【原文：Taiwan-based Sino-American Silicon Products said on Friday its subsidiary GlobalWafers received just over $200 million from the U.S. CHIPS Act in June, about half of a grant the major silicon wafer supplier secured last year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/globalwafers-has-received-200-million-chips-act-us-projects-2025-08-08/</link><guid isPermaLink="false">JMVWJH6QRFOFNIM7LZ5SIAASSE</guid><pubDate>Fri, 08 Aug 2025 10:31:29 GMT</pubDate></item></channel></rss>