<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Thu, 22 May 2025 13:41:14 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Thu, 22 May 2025 13:41:14 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[研究显示，过去一年美国各年龄段和收入群体的实际收入停滞不前]]></title><description><![CDATA[摩根大通研究所（JPMorganChase Institute）的一项研究得出结论：在过去的一年里，各年龄段和收入群体的通货膨胀调整后收入停滞不前，而COVID-19时代有时会出现的快速工资增长在五年后使工人整体的生活状况略有改善。【原文：Inflation-adjusted earnings stalled across age and income groups over the past year, while the sometimes rapid wage gains of the COVID-19 era have left workers as a whole little better off five years later, a JPMorganChase Institute study concluded.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/world-at-work/us-real-earnings-stalled-across-age-income-groups-past-year-study-shows-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">7QMN2POKDFNHNBWO3ZUBPMRQLY</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 13:12:38 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[房利美和房地美场外交易股价在特朗普发表分拆评论后飙升]]></title><description><![CDATA[房利美（Fannie Mae）和房地美（Freddie Mac）的场外交易（OTC）股价周四大幅上涨，此前美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）表示，他正在考虑将这两家美国抵押贷款融资公司上市。【原文：Over-the-counter (OTC) shares in Fannie Mae and Freddie Mac rose sharply on Thursday after U.S. President Donald Trump said he was considering taking the U.S. mortgage finance firms public.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/fannie-freddie-otc-shares-soar-after-trump-comments-spin-off-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">IPO5ZL623VIC3HXNW5APVBQYAA</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 12:48:38 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普的税收法案在美国众议院获得通过后，太阳能类股大跌]]></title><description><![CDATA[美国众议院推进了唐纳德-特朗普总统的全面税收和支出法案，该法案可能会终止支持可再生能源行业的多项绿色能源补贴，美国太阳能公司的股票在周四的盘前交易中大幅下跌。【原文：Shares of U.S. solar companies fell sharply in premarket trade on Thursday after the House of Representatives advanced President Donald Trump's sweeping tax and spending bill, which may end numerous green-energy subsidies that have supported the renewable energy sector.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/solar-stocks-plummet-after-trumps-tax-bill-advances-us-house-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">ZEOJI6VBY5PKVBOPKMXSXNX64Q</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 12:46:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[日本贸易谈判代表赤泽将于周五起访问美国进行关税谈判]]></title><description><![CDATA[日本最高贸易谈判代表赤泽亮世周四表示，他计划于周五至周日访问华盛顿，就美国关税问题进行谈判。【原文：Japan's top trade negotiator Ryosei Akazawa plans to visit Washington from Friday to Sunday for negotiations over U.S. tariffs, he said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/japan-trade-negotiator-akazawa-visit-us-tariff-talks-friday-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">5U42JNPAFBMGFOIKZSABBOSM74</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 12:44:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国每周申请失业救济人数下降，劳动力市场保持稳定]]></title><description><![CDATA[上周新申请失业救济金的美国人数有所下降，表明五月份经济保持了稳定的就业增长速度。【原文：The number of Americans filing new applications for unemployment benefits dropped last week, suggesting the economy maintained a steady pace of job growth in May.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-weekly-jobless-claims-fall-labor-market-remains-stable-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">VSC4LRG34RMHTJCCEMLEAHCCLE</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 12:37:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[需求稳定，拉尔夫-劳伦季度业绩超出预期]]></title><description><![CDATA[周四，拉尔夫-劳伦（Ralph Lauren）第四季度收入和利润超出预期，这主要得益于对其经典 Polo 衬衫和春装的强劲需求，该公司股价在盘前交易中上涨了 3%。【原文：Ralph Lauren surpassed fourth-quarter revenue and profit estimates on Thursday, helped by resilient demand for its classic Polo shirts and spring dresses, sending its shares up 3% in premarket trading.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/ralph-lauren-forecasts-annual-revenue-below-estimates-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">W5S5X23MAJIYBFUODRNFSBCN2Q</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 12:12:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普以 1.48 亿美元纪念币晚宴吸引全球加密货币投资者]]></title><description><![CDATA[周四，特朗普总统纪念币的买家从全球各地汇聚到他的私人乡村俱乐部，参加一场独家晚宴。【原文：Buyers of President Trump’s meme coin are converging from around the globe on Thursday for an exclusive dinner at his private country club, overlooking the Potomac River, just outside the nation’s capital.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/trump-draws-global-crypto-investors-with-148-million-meme-coin-dinner-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">6ONBNTOX35PIDJX2DGKPBM7QJ4</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 12:06:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[功能重于闪光：专用机器人以高效处理任务吸引数十亿人]]></title><description><![CDATA[虽然这些机器人不会蹦蹦跳跳，但它们能廉价高效地完成单项任务，吸引了投资者的资金，因为投资重点已从 "闪光 "转向 "功能"。【原文：These robots don't break into a jig or jump, but their ability to do single tasks cheaply and efficiently is attracting investor dollars as focus shifts to function from flash.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/function-over-flash-specialized-robots-attract-billions-with-efficient-task-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">BQT3CLFYA5L6JIW5YW2ZOPII2E</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 11:56:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国在气候问题上的退缩威胁到计划中的 "债务换自然 "交易]]></title><description><![CDATA[从非洲到拉丁美洲，数十亿美元的债务交易旨在保护重要的生态系统，但在唐纳德-特朗普总统的领导下，人们担心美国的重要支持即将枯竭，因此这些债务交易面临解体的风险，或者可能需要重新修订。【原文：Billions of dollars of debt deals aimed at protecting vital ecosystems from Africa to Latin America are at risk of unravelling or may need rework amid concerns that crucial U.S. backing is about to dry up under President Donald Trump.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/us-climate-pullback-threatens-planned-debt-for-nature-deals-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">2CMZREGF4NNCRF4E7OTG2AQB4Y</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 11:35:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道消息人士称，欧盟将推迟银行规则，等待特朗普放松管制的举措]]></title><description><![CDATA[消息人士告诉路透社，欧盟将再次推迟新的全球银行交易规则，因为它在等待美国政府放松对其金融业监管计划的进一步明朗化。【原文：The European Union is set to delay new, global rules governing banks' trading again as it waits for more clarity about the U.S. administration's plans to deregulate its financial sector, sources told Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/eu-delay-bank-rules-it-waits-trumps-deregulation-moves-sources-say-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">57GBNELO7VOOVNBLE4K573AUHU</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 11:24:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[电子商务公司 Allegro 走本土化道路，从亚洲竞争对手中脱颖而出]]></title><description><![CDATA[电子商务平台 Allegro 的财务主管周四表示，Allegro 正在加倍努力开发本地产品，以期与 Temu 等亚洲竞争对手区分开来。【原文：E-commerce platform Allegro is doubling down on its local offering in a bid to differentiate itself from Asian competitors like Temu, its finance chief said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/e-commerce-company-allegro-goes-local-stand-out-asian-competitors-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">JSOZ3KFC3VK2NCTFJVSCB6DTGM</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 11:24:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中国小米公司未来五年将投资近 280 亿美元用于核心技术研发]]></title><description><![CDATA[中国小米公司创始人兼首席执行官雷军周四表示，该公司计划在未来五年内再投资 2,000 亿元人民币（合 278 亿美元）用于核心技术研发。【原文：China's Xiaomi plans to invest a further 200 billion yuan ($27.8 billion) in core technology research and development over the next five years, founder and CEO Lei Jun said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/chinas-xiaomi-invest-almost-28-billion-core-technology-rd-over-next-five-years-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">HTGFC4OXDJIWXKGAFRZP5EVHFU</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 11:18:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[芯片制造商模拟器件公司第二季度营收超出预期]]></title><description><![CDATA[模拟器件公司（Analog Devices）周四公布的季度营收超出华尔街预期，原因是汽车和工业领域对其芯片的需求旺盛。【原文：Analog Devices beat Wall Street expectations for quarterly revenue on Thursday, driven by upbeat demand for its chips used in the automotive and industrial sectors.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/chipmaker-analog-devices-beats-second-quarter-revenue-estimates-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">7TNTL325NVNGPKITZLSKHV222I</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 11:12:15 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[牛肉在哪里？比索坚挺导致成本上升，阿根廷牛排出口下滑]]></title><description><![CDATA[在布宜诺斯艾利斯郊外的 Villarroel 肉类加工厂，工人们熟练地屠宰着阿根廷牛肉，这些牛肉深受从上海到纽约的餐馆欢迎。但是，由于当地比索走强导致成本上升，阿根廷的牛排出口正在下滑。【原文：In the Villarroel meat plant outside Buenos Aires, workers skillfully butcher cuts of Argentine beef, popular with restaurants from Shanghai to New York. But the country's steak exports are now sliding as costs rise on a stronger local peso.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/wheres-beef-argentine-steak-exports-slide-strong-peso-inflates-costs-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">VCR7XAK2ZNOT5GL6GBGFWNEALI</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 11:05:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普税收法案在美国众议院通过程序性投票]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）的全面税收和支出法案周四扫清了一个关键障碍，众议院大致按照党派路线进行投票，开始辩论，并将在上午晚些时候投票通过。【原文：U.S. President Donald Trump's sweeping tax and spending bill cleared a crucial hurdle on Thursday, as the House of Representatives voted roughly along party lines to begin a debate that would lead to a vote on passage later in the morning.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/trump-tax-bill-clears-procedural-vote-us-house-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">PZ7ZUD7A7ZPBRDQ7AZUPEHE5FM</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 11:01:07 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[报告称，中国比亚迪在欧洲的销量首次超过特斯拉]]></title><description><![CDATA[根据 JATO Dynamics 的一份报告，中国汽车制造商比亚迪在欧洲售出的电动汽车数量首次超过了特斯拉。【原文：Chinese automaker BYD sold more electric vehicles in Europe than Tesla for the first time, according to a report by JATO Dynamics, as an aging model lineup and CEO Elon Musk's politics hurt demand for the U.S. EV maker's cars.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/chinas-byd-outsells-tesla-europe-first-time-report-says-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">K2HBKONAHBNUDMC5TEO7X4E5KQ</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 10:45:56 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间竞标：重锤落下]]></title><description><![CDATA[当今美国和全球市场的重要事件【原文：What matters in U.S. and global markets today】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/global-markets-view-usa-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">6TPDVGOAEBJCFFR3Z2TFXY7NM4</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 10:43:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[聚焦：诺和诺德前首席执行官卷土重来，指导新任首席执行官的人选]]></title><description><![CDATA[在诺和诺德的肥胖症药物Wegovy成为美国大片的几年前，当时的首席执行官拉斯-雷比恩-索伦森在哥本哈根的一次新闻发布会上说："你们什么都还没看到呢"【原文：Years before Novo Nordisk's obesity drug Wegovy became a U.S. blockbuster, then-CEO Lars Rebien Sorensen told a press conference in Copenhagen: "You ain't seen nothing yet."】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/novo-nordisks-former-chief-makes-comeback-steer-choice-new-ceo-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">GBGG6N7UTNJNXBKOZ6ETMA6A6U</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 10:40:01 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[加拿大道明银行因不良贷款拨备增加而利润下降]]></title><description><![CDATA[道明银行（TD Bank）周四公布第二季度利润下降，原因是这家加拿大贷款机构在不确定的经济环境中囤积资金，以应对潜在的不良贷款。【原文：TD Bank reported a fall in second-quarter profit on Thursday, as the Canadian lender stockpiled money to cover for potential bad loans in an uncertain economic environment.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/canadas-td-bank-profit-falls-hit-higher-bad-loan-provisions-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">KKAEOWZKENJN3GPRWWQ77KKLOU</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 10:14:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国新药价格四年翻番，罕见病日益受到关注]]></title><description><![CDATA[路透社的一项分析发现，与2021年相比，去年美国新上市药品的价格增长了一倍多，因为公司利用科学进步开发了更多治疗罕见病的药物，而罕见病的价格通常很高。【原文：U.S. prices for newly-launched pharmaceuticals more than doubled last year compared to 2021, as companies leveraged scientific advances to develop more therapies for rare diseases, which typically command high prices, a Reuters analysis found.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/prices-new-us-drugs-doubled-4-years-focus-rare-disease-grows-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">SR43S2GULBMU3J5YO4IXNLHHG4</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 10:09:07 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[谢因称欧盟收费和法国处罚将提高法国物价]]></title><description><![CDATA[Shein公司周四表示，如果欧盟关于收取手续费的提案得以推进，以及法国对快速时尚产品实施处罚的法案获得批准，法国消费者将为在低成本在线平台Shein上的购物支付更多费用。【原文：French consumers will pay more for their purchases from low-cost online platform Shein if a European Union proposal for a handling fee moves ahead and a French bill placing penalties on fast-fashion products is approved, the company said on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/shein-says-eu-fees-french-penalties-would-increase-prices-france-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">QQJGIQSB2NIBHKWSTLXSOYWLBQ</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 10:08:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[佛罗里达州新史诗宇宙主题公园的看点]]></title><description><![CDATA[奥兰多四分之一个多世纪以来的第一个新主题公园--史诗宇宙（Epic Universe）将于本周四开放。【原文：Orlando’s first new theme park in more than a quarter-century, Epic Universe, is set to open on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/what-expect-floridas-new-epic-universe-theme-park-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">FBFIONDFUVPQBAXRUMAMKUOX3I</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 10:07:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[如果 CP2 项目获得批准，Venture Global 将成为美国最大的液化天然气公司]]></title><description><![CDATA[根据 LSEG 的数据和公司声明，如果 Venture Global 继续推进其在路易斯安那州的 CP2 项目，并继续在现有工厂超产，那么到明年它将成为美国最大的液化天然气公司。【原文：Venture Global is poised to become the largest U.S. liquefied natural gas company by next year if it proceeds with its CP2 project in Louisiana and continues overproduction at its existing plants, according to LSEG data and company statements.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/venture-global-track-become-top-us-lng-company-if-cp2-project-approved-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">WXBP63JOFRJMDFRC7OCM3NJTIQ</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 10:05:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[加强美联储预测的计划在地区主席中遭遇障碍]]></title><description><![CDATA[美国联邦储备委员会（U.S. Federal Reserve）建议在部分会议后发布详细的经济预测，以加强对货币政策的讨论，但这一建议遭到了地区银行负责人的抨击，他们担心很难就共同的前景达成一致，并有可能进一步混淆视听。【原文：A proposal for the U.S. Federal Reserve to release detailed economic forecasts after some of its meetings to anchor the discussion of monetary policy is drawing fire from the heads of its regional banks who worry it will be hard to agree on a common outlook and risks further confusing the public.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/plan-beef-up-fed-forecasts-hits-hurdle-among-its-regional-presidents-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">XMSRRE65VNLXFCTN7P5NDEUQJU</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 10:04:14 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[猪不会飞美国高端牲畜饲养者在中国关税风波中损失数百万美元]]></title><description><![CDATA[麦克-莱蒙博士的这些猪每头价值在2500美元到5000美元之间，本来应该在四月份从圣路易斯搭乘飞机飞往中国杭州，它们在飞机上打呼噜、打闹、吃燕麦和剥了壳的玉米，然后在中国的养猪场安家落户。【原文：Dr. Mike Lemmon's pigs, each valued between $2,500 and $5,000, were supposed to be on a plane bound for Hangzhou, China, from St. Louis in April, where’d they spend the flight snoring, play fighting and snacking on oats and husked corn before taking up residence at Chinese hog farms.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/pigs-cant-fly-us-high-end-livestock-breeders-lose-millions-china-tariff-fallout-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">AQVYSNPNBRNYHDTRBEU3476KZ4</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 10:03:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普税收法案引发债务担忧，美股期货走势低迷]]></title><description><![CDATA[由于投资者担心唐纳德-特朗普总统的税收和支出法案可能会大幅加重美国的债务负担，美国股指期货在前一交易日下跌后于周四企稳，当时国债收益率飙升。【原文：U.S. stock index futures steadied on Thursday after a fall in the previous session, when Treasury yields surged, as investors worried President Donald Trump's tax and spending bill could sharply inflate the country's debt burden.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/us-stock-futures-muted-trumps-tax-bill-stokes-debt-concerns-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">I6RJCO7QJBN5NNYFY2M5R4XW4A</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 09:52:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[官员称中国计划制定法规帮助科技企业海外上市]]></title><description><![CDATA[中国证券监督管理委员会（CSRC）首席风险官严伯进在周四的新闻发布会上表示，中国将提供一个更加高效、透明和可预测的监管环境，以支持科技公司在海外上市。【原文：China will provide a more efficient, transparent and predictable regulatory environment to support technology firms listing overseas, Chief Risk Officer at the China Securities Regulatory Commission (CSRC) Yan Bojin said at a news briefing on Thursday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/china-plans-regulation-aid-tech-firms-listing-overseas-official-says-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">QI4KXPIPSJOGFL5UV2GWDEJ6MQ</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 09:20:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[长江和记证实阿庞特的 MSC 是港口交易的主要投资者]]></title><description><![CDATA[长江和记周四证实，意大利亿万富翁詹路易吉-阿庞特（Gianluigi Aponte）家族经营的地中海航运公司（MSC Mediterranean Shipping Company）是寻求从香港企业集团手中购买 43 个港口的集团的主要投资者。【原文：CK Hutchison confirmed on Thursday that Italian billionaire Gianluigi Aponte's family-run MSC Mediterranean Shipping Company is the main investor in a group seeking to buy 43 ports from the Hong Kong conglomerate.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/ck-hutchison-confirms-apontes-msc-is-main-investor-ports-deal-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">CEU2OJJQ4RP3LMASFNXK55L7YI</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 09:09:59 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国加征关税，日本下调全球经济展望]]></title><description><![CDATA[面对美国贸易政策的不确定性，日本政府周四下调了对全球经济的评估，这表明日本政府对美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）征收关税的影响不断扩大感到担忧。【原文：Japan's government on Thursday downgraded its assessment on the global economy in the face of uncertainty over U.S. trade policy, signalling its alarm over the broadening fallout from President Donald Trump's tariffs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/japan-downgrades-view-global-economy-us-tariffs-bite-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">6I6Q4M3MAZO65KIR34ARREM46A</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 08:53:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[德意志银行首席执行官称 2025 年为 "清算之年]]></title><description><![CDATA[德意志银行首席执行官克里斯蒂安-苏宁（Christian Sewing）在周四计划向股东发表的讲话中称 2025 年是 "清算之年"，股东们要求他提供有关德国最大贷款机构未来发展道路的详细信息。【原文：Deutsche Bank CEO Christian Sewing called 2025 a "year of reckoning" in remarks he planned to deliver on Thursday to shareholders demanding details on the path forward for Germany's largest lender.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/deutsche-bank-ceo-calls-2025-year-reckoning-2025-05-22/</link><guid isPermaLink="false">4K2OD2MUCZN4VHBMLER6SFNW4A</guid><pubDate>Thu, 22 May 2025 08:45:40 GMT</pubDate></item></channel></rss>