<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Businessnews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Wed, 15 Jan 2025 01:31:27 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title></image><pubDate>Wed, 15 Jan 2025 01:31:27 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[芯片行业组织在给拜登的私人信件中抨击预期规则]]></title><description><![CDATA[来自半导体和制造业的半打贸易团体向美国总统乔-拜登（Joe Biden）发出了一封私人信件，抱怨预计本周出台的新出口管制措施在未征求他们意见的情况下匆忙通过。【原文：A half-dozen trade groups from the semiconductor and manufacturing industries sent a private letter to U.S. President Joe Biden complaining that new export controls expected this week were rushed through without consulting them.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/artificial-intelligence/chip-industry-groups-slam-expected-rules-private-letter-biden-2025-01-15/</link><guid isPermaLink="false">42XIUHIUUNKPVLVDAG6PW2DLOA</guid><pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:26:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[加拿大有条件批准邦吉（Bunge）与维特拉（Viterra）价值 340 亿美元的合并案]]></title><description><![CDATA[加拿大政府周二表示，有条件地批准了邦吉公司（Bunge）与嘉能可（Glencore）支持的维特拉公司（Viterra）之间价值 340 亿美元的合并交易。【原文：The Canadian government said on Tuesday it approved with conditions the $34 billion merger deal between Bunge and the Glencore-backed company Viterra.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/canada-approves-34-billion-bunge-viterra-merger-with-conditions-2025-01-15/</link><guid isPermaLink="false">QIVUXWXTKZI5JFTNKRHKNQ3OJE</guid><pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国证交会起诉埃隆-马斯克逾期披露推特股份信息]]></title><description><![CDATA[埃隆-马斯克周二被美国证券交易委员会起诉，原因是他没有及时披露在 2022 年 3 月购买了推特超过 5%的普通股。【原文：Elon Musk was sued on Tuesday by the U.S. Securities and Exchange Commission for having failed to timely disclose purchasing more than 5% of Twitter's common stock in March 2022.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/us-sec-sues-elon-musk-over-late-disclosure-twitter-stake-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">4JNKM5QW5VLIVFAITZ5NAOEQGA</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 23:26:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华纳兄弟发现公司董事会新增 SoFi 首席执行官和即将离任的 IAC 首席执行官]]></title><description><![CDATA[华纳兄弟探索公司周二表示，已任命金融科技巨头 SoFi 的首席执行官 Anthony Noto 和即将离任的 IAC 首席执行官 Joey Levin 加入公司董事会。【原文：Warner Bros Discovery has appointed Anthony Noto, CEO of fintech giant SoFi, and Joey Levin, the outgoing chief executive of IAC, to its board, the company said on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/warner-bros-discovery-adds-sofi-ceo-outgoing-iac-chief-executive-board-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">V54FMMEWZRPV5ATG32AWLERMEM</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 23:26:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[1 月份日本制造商情绪回升，前景持平]]></title><description><![CDATA[路透社 Tankan 民意调查显示，日本制造商的情绪在上月下滑后于 1 月份有所回升，这主要得益于材料行业状况的改善，但由于特朗普拟议政策的不确定性，他们的前景依然平淡。【原文：Japanese manufacturers' sentiment recovered in January after a dip last month thanks to better conditions for materials industries, but their outlook remains flat due to uncertainty over proposed Trump policies, the Reuters Tankan poll found.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/japan-manufacturers-mood-rebounds-jan-outlook-stays-flat-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">TG4QIOH4B5PBZO4AIFUAE4E3MY</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 23:12:21 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[韩国 12 月失业率跃升至 3 年半新高]]></title><description><![CDATA[韩国官方数据周三显示，由于政治动荡导致经济不确定性加剧和情绪低落，韩国12月份的失业率跃升至3年半以来的最高点。【原文：South Korea's jobless rate jumped to the highest in 3-1/2 years in December, as economic uncertainty heightened and sentiment dampened amid political turmoil, official data showed on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/south-korea-jobless-rate-jumps-3-12-year-high-december-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">RBSBAMVDNFJM3KHII6HDL6Q23Y</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 23:06:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[百健公司首席执行官认为没有必要进行更多收购]]></title><description><![CDATA[百健公司首席执行官表示，该公司预计到 2028 年，新药上市带来的收入将超过目前的销售额，因此认为没有必要追逐更多的业务开发交易。【原文：Biogen expects revenue from new launches to exceed its current sales by 2028 and does not feel the need to chase additional business development deals, the company's CEO said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/biogen-ceo-sees-no-burning-need-more-acquisitions-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">ROFL3L7L4NOZTK3BVHW2CU27JY</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 23:01:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[辉瑞公司在美国证券交易委员会起诉科恩对冲基金一案中提出的 7500 万美元索赔被驳回，辉瑞公司对此提出上诉]]></title><description><![CDATA[辉瑞公司周二就联邦法官拒绝从涉及亿万富翁史蒂文-科恩（Steven A. Cohen）的前对冲基金 SAC 资本管理公司（SAC Capital Management）的一项长达十多年的内幕交易和解协议中赔偿该制药商 7,520 万美元一事提出上诉。【原文：Pfizer on Tuesday appealed a federal judge's refusal to award the drugmaker $75.2 million from a more than decade-old insider trading settlement involving billionaire Steven A. Cohen's former hedge fund, SAC Capital Management.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/pfizer-appeals-denial-75-million-claim-sec-case-against-cohen-hedge-fund-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">TTYFPQEFF5JLFAV6L5ZQNMPQDY</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 22:34:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普运输部提名人表示将努力恢复全球对波音公司的信心]]></title><description><![CDATA[美国当选总统唐纳德-特朗普提名的交通部部长人选将于周三向参议院一个委员会表示，他的目标是在2024年发生空中紧急事件后，确保全球对美国飞机制造商波音公司的信任。【原文：President-elect Donald Trump's nominee to head the Transportation Department will tell a Senate committee on Wednesday he aims to ensure worldwide trust in U.S. planemaker Boeing after a 2024 mid-air emergency.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/trump-transportation-dept-nominee-says-he-will-work-restore-global-confidence-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">TSIHEYFG2RPQ3H3CYZTKJOUBI4</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 22:32:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[彭博新闻社称，美国联邦贸易委员会将就设备维修行为起诉迪尔公司]]></title><description><![CDATA[据彭博新闻社周二援引知情人士的话报道，美国联邦贸易委员会已准备对迪尔公司（Deere &amp; Co）提起诉讼，指控该公司的农业设备维修行为违反了竞争法。【原文：The U.S. Federal Trade Commission has prepared a lawsuit against Deere &amp; Co alleging the company's agricultural equipment repair practices violate competition laws, Bloomberg News reported on Tuesday, citing people familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/ftc-set-sue-deere-over-equipment-repair-practices-bloomberg-news-says-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">CSQSOBBBJ5N4NGQEPEXZX67DLI</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 22:31:59 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[陪审团认为，拜耳公司必须在华盛顿州学校多氯联苯的最新审判中支付 1 亿美元]]></title><description><![CDATA[据原告律师称，拜耳公司的前身孟山都公司生产的多氯联苯被用于西雅图地区一所学校的灯具中，四名原告因接触这种有毒化学物质而患病，华盛顿州的一个陪审团周二表示，拜耳公司必须向他们支付 1 亿美元，但认为拜耳公司对另外 11 名原告所称的伤害不承担责任。【原文：A Washington state jury on Tuesday said Bayer must pay $100 million to four people who say they were sickened by exposure to toxic chemicals known as PCBs made by the company's predecessor Monsanto that were used in light fixtures at a Seattle-area school, but found that the company was not liable for injuries alleged by eleven others, according to a lawyer for the plaintiffs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/bayer-must-pay-100-million-latest-trial-over-pcbs-washington-school-jury-finds-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">W345YELAH5PCND2NKLGUTNMUAQ</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 22:12:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英特尔将分拆风险投资部门]]></title><description><![CDATA[芯片制造商英特尔公司（Intel Corp）周二表示，将把风险投资和投资部门英特尔资本（Intel Capital）独立出来，专注于提高整个业务的效率。【原文：Chipmaker Intel Corp said on Tuesday that it will separate its venture capital and investment arm, Intel Capital, into a standalone company, to focus on enhancing efficiency across the business.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/intel-spin-off-its-venture-capital-arm-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">QPHK2BJMDRPHZIJ27UU3JGMAOE</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 22:09:34 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[消息人士称，UAW 长期工会官员将退休]]></title><description><![CDATA[据三位熟悉内情的消息人士透露，查克-布朗宁（Chuck Browning）即将退休，他曾是美国汽车工人工会的重要领导人，并负责与福特汽车的谈判工作。【原文：Chuck Browning, who has been a prominent leader in the United Auto Workers union and negotiated its deals with Ford Motor , is retiring, according to three sources familiar with the matter.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/longtime-uaw-union-officer-retire-sources-say-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">7PJNCJDMN5OWPJEC2JPE2KVV6E</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 22:05:05 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间竞标：收益率和美元的短暂喘息；印尼设定利率]]></title><description><![CDATA[亚洲市场前瞻【原文：A look at the day ahead in Asian markets.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-graphic-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">VWRJ3GFJI5LLFHCAHIP7BYMEIM</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 21:54:37 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华尔街银行家称 2025 年合并前景已经跃升]]></title><description><![CDATA[华尔街的银行家们对今年并购活动的复苏已经充满信心，这将推动更广泛的投资银行活动。【原文：Wall Street bankers are already upbeat about a revival in mergers and acquisitions this year that will buoy broader investment banking activity.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/wall-street-bankers-say-merger-outlook-has-already-jumped-2025-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">OKBX4L6A75NWJNBNPZE7LELFOA</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 21:33:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[经济学家称洛杉矶大火对全国经济影响有限]]></title><description><![CDATA[经济学家表示，洛杉矶地区的大火可能会在短期内对美国国民经济造成一定压力，但不太可能破坏强劲的发展势头。【原文：Devastating fires in the Los Angeles area are likely to put modest pressure on the U.S. national economy in the near term but are unlikely to derail strong forward momentum, economists say.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/economists-say-los-angeles-fire-have-limited-national-economic-impact-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">HBACTFKUXVN7VM2SGEZJQF3CMA</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 21:05:15 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据 CNBC 报道，微软停止在美国咨询部门招聘员工，以削减成本]]></title><description><![CDATA[据 CNBC 周二援引一份内部备忘录报道，微软正计划停止在美国的部分咨询业务招聘，以削减成本。【原文：Microsoft is planning to halt hiring in part of its consulting business in the U.S. in a bid to cut costs, CNBC reported on Tuesday, citing an internal memo.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/microsoft-halts-hiring-us-consulting-unit-cost-cutting-measure-cnbc-reports-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">LG4Y3BKD6ZJYXNXFREEY34GB7Y</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 20:47:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[生物制药行业期待 2025 年反弹，努力应对特朗普回归的不确定性]]></title><description><![CDATA[生物制药行业的目标是在 2025 年扭转去年投资者回报率下滑的局面，但对当选总统唐纳德-特朗普在药品定价改革和疫苗等热点问题上的优先考虑事项仍心存疑虑。【原文：The biopharmaceutical industry is aiming for a 2025 reversal of last year's slump in investor returns but remains wary over what President-elect Donald Trump's priorities might be on hot button issues such as drug pricing reforms and vaccines.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/biopharma-industry-eyes-2025-bounceback-grapples-with-uncertainty-over-trump-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">XXNDYAGNBFL3TISTV4GBTBCY64</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 19:50:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据英国《金融时报》报道，贝莱德高管马克-威德曼将离开公司]]></title><description><![CDATA[英国《金融时报》周二援引四位与贝莱德关系密切的人士的话报道称，资产管理公司贝莱德（BlackRock）的高管马克-维德曼（Mark Wiedman）即将离职，他曾被视为首席执行官拉里-芬克（Larry Fink）的潜在接班人。【原文：Asset manager BlackRock's top executive Mark Wiedman, who was touted to be a potential successor to CEO Larry Fink, is departing the firm, the Financial Times reported on Tuesday, citing four people close to the company.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/blackrock-executive-mark-wiedman-leave-firm-ft-reports-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">M6N7UC2QRNLPTOLI474NKTR2R4</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 19:33:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国航空业游说团体负责人年底退休]]></title><description><![CDATA[曾帮助美国航空公司赢得 540 亿美元联邦 COVID 减免基金的美国航空公司贸易组织（Airlines for America）的长期负责人将于今年年底退休。【原文：The long-time head of the trade group Airlines for America who helped U.S. airlines win $54 billion in federal COVID relief funds will retire at the end of the year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/us-airline-industry-lobbying-group-chief-retiring-end-year-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">YK3XCESPNBKHTLVTXD2DJ43BQM</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 19:15:56 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[殖民地公司因汽油可能泄漏而关闭输油管道]]></title><description><![CDATA[美国最大的成品油管道运营商殖民管道公司（Colonial Pipeline）周二表示，该公司正在对佐治亚州保定县可能发生汽油泄漏的报告作出反应，其一条主干线已暂时关闭。【原文：Colonial Pipeline, the largest refined products pipeline operator in the United States, said on Tuesday it was responding to a report of a potential gasoline leak in Paulding County, Georgia and that one of its mainlines was temporarily shut down.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/colonial-shuts-pipeline-due-potential-gasoline-leak-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">UWOJBHWWKZOEDPGTOZOV6B2DTQ</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 19:14:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[阿根廷 12 月通胀率升至 2.7%，2024 年底通胀率为 118]]></title><description><![CDATA[周二的数据显示，阿根廷12月份的月通胀率略有上升，尽管在自由主义总统哈维尔-米莱伊（Javier Milei）推行严厉的紧缩措施和削减开支的情况下，年通胀率继续放缓。【原文：Argentine monthly inflation ticked up slightly in December, data showed on Tuesday, though the annual rate continued to slow amid tough austerity measures and spending cuts being pushed by libertarian President Javier Milei.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/argentina-inflation-ticks-up-27-december-ends-2024-1178-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">XA4KTLLHYFLMPAXZCRFT2MJUVA</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 19:12:34 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[苹果和亚马逊因涉嫌 "合谋 "而在英国打赢 6 亿美元官司]]></title><description><![CDATA[英国一家法庭周二裁定，苹果公司和亚马逊公司成功地击退了英国的一场大规模诉讼，这场诉讼指控这两家科技巨头串通一气，将苹果新产品的经销商从亚马逊网站上删除。【原文：Apple and Amazon have successfully fought off a mass lawsuit in Britain over alleged collusion between the tech giants to remove resellers of new Apple products from Amazon's website, a tribunal ruled on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/apple-amazon-fight-off-600-million-uk-lawsuit-over-alleged-collusion-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">CWBCGFU4SFLGJDSH2ENAWRCPAI</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 19:03:06 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 2025 财年前三个月出现创纪录的 7110 亿美元赤字]]></title><description><![CDATA[美国财政部周二表示，美国政府在 12 月份出现了 870 亿美元的预算赤字，部分原因是将福利金支付转移到了 11 月份，但 2025 财年前三个月的赤字达到了创纪录的 7110 亿美元。【原文：The U.S. government posted an $87 billion budget deficit in December, reduced partly by a shift of benefit payments into November but capping a record $711 billion deficit for the first three months of the 2025 fiscal year, the U.S. Treasury Department said on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-posts-record-711-bln-deficit-first-three-months-fiscal-2025-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">NDYMFJGNHBIMZNB2ZAA6UTYPO4</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 19:02:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[联合国航运负责人表示，无管制油轮船队带来的风险正在上升]]></title><description><![CDATA[联合国航运机构负责人周二表示，不受监管的油轮带来的安全风险正在上升，所谓的 "影子船队 "对海洋环境和海员都构成了威胁。【原文：The safety risks posed by unregulated oil tankers are rising, and the so-called shadow fleet is a threat to both the maritime environment and seafarers, the head of the United Nations' shipping agency said on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/risks-unregulated-tanker-fleet-rising-un-shipping-chief-says-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">2BNVZU5JTJIDLGGDT64DG34CCA</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 18:59:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[超过 50 万 "TikTok 难民 "涌入中国的红笔记网站]]></title><description><![CDATA[消息人士告诉路透社，就在美国提议禁止流行社交媒体应用 TikTok 的前几天，中国社交媒体应用红笔记的新用户蜂拥而至，这家知名度不高的公司正急于利用突然涌入的用户，同时又要小心谨慎地审核英文内容。【原文：New users have piled in to Chinese social media app RedNote just days before a proposed U.S. ban on the popular social media app TikTok, as the lesser-known company rushes to capitalize on the sudden influx while walking a delicate line of moderating English-language content, sources told Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/over-half-million-tiktok-refugees-flock-chinas-rednote-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">4FOQTJ65FFL5HPPT6EYISNVTIA</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 18:29:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Meta 将裁员 5% 的 "表现最差者"，并计划为受影响的职位招聘人员]]></title><description><![CDATA[Meta Platforms 公司发言人周二表示，该公司将裁减约 5%的 "业绩最差者"，并计划在今年招聘受影响的职位。【原文：Meta Platforms will trim about 5% of its "lowest performers" and plans to hire for the impacted roles this year, a company spokesperson said on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/meta-lay-off-5-lowest-performers-plans-hire-impacted-roles-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">ULPLHRJ3P5PEJJYPZAV4H25DCE</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 18:25:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[OpenAI 推出类似助手的功能 "任务"，以对抗 Alexa 和 Siri]]></title><description><![CDATA[生成式人工智能风向标 OpenAI 周二表示，它将向 ChatGPT 推出一项名为 "任务"（Tasks）的测试版功能，这标志着该公司将进军虚拟助手领域，与苹果的 Siri 和亚马逊的 Alexa 展开竞争。【原文：Generative artificial intelligence bellwether OpenAI said on Tuesday that it is introducing a beta feature called Tasks to ChatGPT, signaling the company's foray into the virtual assistant space, competing with Apple's Siri and Amazon's Alexa.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/artificial-intelligence/openai-rolls-out-assistant-like-feature-tasks-take-alexa-siri-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">FHFXIGZ7JRIMJPGH7HEIL4UA2Y</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 18:03:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[EIA 上调 2025 年美国石油产量预期，下调 2024 年预期]]></title><description><![CDATA[美国能源信息署（U.S. Energy Information Administration）周二在其《短期能源展望》（Short-Term Energy Outlook）报告中称，美国今年的石油产量有望创下比此前预计更大的纪录。【原文：U.S. oil production is poised to set a larger record this year than prior estimates, the U.S. Energy Information Administration said on Tuesday in its Short-Term Energy Outlook report.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/eia-raises-us-oil-production-forecast-2025-lowers-2024-estimate-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">E3WCHFH6IJLEVK6LZLQQ6XVBDU</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 17:39:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[加沙停火协议有望提振该地区政府债券市场]]></title><description><![CDATA[周二，投资者在经历了 15 个月的冲突后感到如释重负，达成停火协议以结束加沙战争的希望提振了该地区的政府债券市场和以色列的谢克尔。【原文：Hopes of a ceasefire deal to end the war in Gaza lifted the region's government bond markets and Israel's shekel on Tuesday as investors sensed relief after 15 months of conflict.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/gaza-ceasefire-deal-hopes-lift-regions-government-bond-markets-2025-01-14/</link><guid isPermaLink="false">X3KW63TG7NOA3N7QJ5LQAF6TOU</guid><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 17:39:12 GMT</pubDate></item></channel></rss>