<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Businessnews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Tue, 28 Jan 2025 00:48:24 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title></image><pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:48:22 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[空中客车公司 2024 年直升机交付量和订单量均有增长]]></title><description><![CDATA[空客直升机公司去年的交付量增长了4%，向客户交付了361架飞机，创下了自2017年以来最强劲的工业业绩，全球最大的商业供应商继续从大流行病中逐步复苏。【原文：Airbus Helicopters posted 4% higher deliveries last year, with 361 aircraft released to customers in the strongest industrial performance since 2017 as the world's largest commercial supplier continued a gradual recovery from the pandemic.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/airbus-posts-higher-helicopter-deliveries-orders-2024-2025-01-28/</link><guid isPermaLink="false">GIB465HRRZIQBGUKBZUX5QIVBU</guid><pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:27:03 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[研究公司称，2025 年电动汽车销量将突破 2,000 万辆]]></title><description><![CDATA[研究公司 Rho Motion 周二预测，在中国汽车以旧换新补贴政策延长的帮助下，今年全球全电动汽车和插电式混合动力汽车的销量将至少增长 17%，超过 2000 万辆。【原文：Global sales of fully electric and plug-in hybrid vehicles will rise by at least 17% this year to over 20 million cars, helped by an extension of China's auto trade-in subsidies, research firm Rho Motion forecast on Tuesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/ev-car-sales-top-20-million-2025-research-firm-says-2025-01-28/</link><guid isPermaLink="false">GUSWYOFI3FLNXFFAFAU2BHDO2Y</guid><pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:12:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普DeepSeek 的人工智能应为美国工业敲响警钟]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普周一表示，中国初创公司 DeepSeek 的技术应该为美国公司敲响警钟，并称中国公司提出了更快的人工智能方法是件好事。【原文：U.S. President Donald Trump said on Monday that Chinese startup DeepSeek's technology should be a wakeup call for American companies and said it was good that companies in China have come up with a faster method of artificial intelligence.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/trump-deepseeks-ai-should-be-wakeup-call-us-industry-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">FPVIKAXQ3RKPNFHQWGKV6GLS44</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 23:52:51 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国对美国联合航空公司从尼日利亚起飞的航班上突然发生的移动展开调查]]></title><description><![CDATA[美国国家运输安全委员会周一表示，它正在调查美国联合航空公司周五从尼日利亚拉各斯飞往华盛顿特区的航班，在这次飞行中，飞机的突然移动导致乘客和机组人员受伤。【原文：The U.S. National Transportation Safety Board said on Monday it is investigating a United Airlines flight on Friday from Lagos, Nigeria to Washington D.C., in which a sudden aircraft movement led to injuries of passengers and cabin crew.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/us-opens-probe-into-sudden-movement-united-airlines-flight-nigeria-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">DOP6BAVLFVJK3N44PEACH4CVJI</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 23:43:54 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[DeepSeek 引发数据中心需求疑虑，美国电力股大跌]]></title><description><![CDATA[周一，美国电力、公用事业和天然气公司的股票遭到抛售，创下单日最大跌幅记录，原因是中国初创公司 DeepSeek 的新人工智能技术使人们对美国电力需求和科技支出激增的预期产生了怀疑。【原文：Shares of U.S. power, utility and natural gas companies sold off on Monday in some of the biggest recorded one-day drops, as new AI technology from Chinese start-up DeepSeek cast doubt on a projected surge in U.S. electricity demand and tech spending.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/us-power-stocks-plummet-deepseek-raises-data-center-demand-doubts-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">3ZOIJVJH2BOEFIAPB3DVMHDBMQ</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 23:41:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[KuCoin 在美国加密货币案中认罪，同意支付近 3 亿美元]]></title><description><![CDATA[美国司法部周一表示，全球最大的加密货币交易所之一 KuCoin 承认经营无照货币转账业务，并同意支付超过 2.97 亿美元的罚款和没收财产。【原文：KuCoin, one of the world's largest cryptocurrency exchanges, pleaded guilty on Monday to operating an unlicensed money transmitting business, and agreed to more than $297 million in fines and forfeiture, the U.S. Department of Justice said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/kucoin-pleads-guilty-agrees-pay-nearly-300-million-us-crypto-case-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">GLEP4XGNCFLTFIU4M2QYYGA5FQ</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 23:26:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[当地媒体称巴西国家石油公司首席执行官向巴西总统表示将调整柴油价格]]></title><description><![CDATA[据《圣保罗页报》（Folha de S. Paulo）报道，巴西国有石油公司巴西国家石油公司（Petrobras）首席执行官在周一的一次会议上告诉巴西总统路易斯-伊纳西奥-卢拉-达席尔瓦，该公司将调整柴油价格。【原文：The chief executive of Brazilian state-run oil firm Petrobras told Brazilian President Luiz Inacio Lula da Silva during a meeting on Monday that the company will adjust diesel prices, newspaper Folha de S. Paulo reported.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/petrobras-ceo-told-brazil-president-it-will-adjust-diesel-prices-local-media-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">XWLXFU5E6RMPZJVGP7QODP5L4I</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 23:23:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[斯科特-贝森特赢得参议院确认出任美国财政部长]]></title><description><![CDATA[美国参议院周一确认斯科特-贝森特（Scott Bessent）为唐纳德-特朗普（Donald Trump）总统的财政部长，让这位亿万富翁对冲基金经理在塑造新政府围绕减税和支出的政策雄心以及管理与盟友和对手的经济关系方面发挥核心作用。【原文：The U.S. Senate on Monday confirmed Scott Bessent to be President Donald Trump's Treasury secretary, giving the billionaire hedge fund manager a central role in shaping the new administration's policy ambitions around tax cuts and spending and managing economic relationships with allies and adversaries alike.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/scott-bessent-wins-senate-confirmation-us-treasury-secretary-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">SN5DL6LX4JLIDE36MG2LHWHMYU</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 23:21:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[布朗布朗公司因费用和投资回报增加而实现季度利润增长]]></title><description><![CDATA[受投资回报强劲增长以及佣金和费用增加的推动，保险经纪公司 Brown &amp; Brown 周一公布的第四季度利润超出预期。【原文：Insurance brokerage Brown &amp; Brown beat fourth-quarter profit estimates on Monday, driven by robust growth in investment returns and increased commissions and fees.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/brown-brown-quarterly-profit-beats-higher-fees-investment-returns-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">T3DYCAVHU5IETF5KCPMORAZK4A</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 23:01:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[贝森特被参议院多数票确认为财政部长；投票仍在继续]]></title><description><![CDATA[周一，美国参议院多数议员支持唐纳德-特朗普总统提名斯科特-贝森特（Scott Bessent）担任财政部长，从而在管理国家经济、财政和制裁政策方面发挥主导作用。【原文：A majority of the U.S. Senate on Monday backed President Donald Trump's nomination of Scott Bessent to be Treasury secretary and thus a leading voice in managing the country's economic, fiscal and sanctions policies, as voting continued.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/bessent-confirmed-treasury-secretary-by-majority-senate-voting-continues-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">3Z6XEMBSIBPQFL4YL243V4X5SU</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 22:57:37 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普我们将有很多人竞购 TikTok]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）周一预测，将有许多人竞相拥有 TikTok，他不希望中国参与这家流行的社交媒体公司。【原文：U.S. President Donald Trump predicted on Monday there will be many people bidding to own TikTok, and he does not want China involved in the popular social media company.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/trump-we-will-have-lot-people-bidding-tiktok-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">VHIQ4NXNFNL4PMXZPCPWIDWSUQ</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 22:51:09 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间新闻中国人工智能新秀在美联储和大型科技公司财报发布前震撼华尔街]]></title><description><![CDATA[亚洲市场前瞻【原文：A look at the day ahead in Asian markets.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">P75POEO7UVIGNGZF7ULDO3WOXA</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 21:46:39 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[墨西哥比索暴跌，投资者在特朗普对哥伦比亚征收关税的恐慌后惶惶不安]]></title><description><![CDATA[在美国总统唐纳德-特朗普一夜之间威胁要对哥伦比亚征收高额关税之后，投资者担心贸易争端将再次对市场造成冲击，墨西哥比索周一暴跌。【原文：The Mexican peso tumbled on Monday as investors worried that trade disputes would again whipsaw markets after U.S. President Donald Trump’s overnight threat to impose steep tariffs on Colombia.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/mexican-peso-tumbles-investors-jittery-after-trumps-colombia-tariff-scare-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">7TESNQ6RJ5O4ROQIA25SEJGVDU</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 21:40:51 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[分析师称梅赛德斯-奔驰第四季度汽车部门利润率有望提高]]></title><description><![CDATA[伯恩斯坦研究公司（Bernstein Research）和杰富瑞（Jefferies）的分析师周一告诉投资者，梅赛德斯-奔驰预计其乘用车部门 2024 年第四季度的调整后利润率将高于 6%-7% 的预期。【原文：Mercedes-Benz told investors on Monday it expected the adjusted margin of its passenger car division to be above its 6%-7% forecast for the fourth quarter of 2024, according to analysts at Bernstein Research and Jefferies.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/mercedes-benz-expects-higher-margin-car-division-fourth-quarter-analysts-say-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">WHX7EZBAOZJLZBIDXAFBLK62A4</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 21:30:30 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据彭博新闻社报道，雅诗兰黛正在管理层变动之际审查产品组合]]></title><description><![CDATA[据彭博新闻社周一报道，雅诗兰黛正在审查其美容品牌组合，这有可能导致部分品牌的出售，因为这家化妆品公司正试图在新领导层的带领下扭亏为盈。【原文：Estee Lauder is reviewing its portfolio of beauty brands, which could potentially lead to the sale of some of the labels, as the cosmetics company attempts to turn around under a new leadership, Bloomberg News reported on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/estee-lauder-is-reviewing-portfolio-amid-management-change-bloomberg-news-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">4FFMVOD2K5PCHB5T345P4IEOQ4</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 21:16:27 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[花旗集团赢得针对军人信用卡费率的上诉]]></title><description><![CDATA[联邦上诉法院的一个合议庭周一裁定，花旗集团可以强迫军人就其花旗银行部门在他们重返平民生活后对其信用卡余额收取不公平的高利率的指控进行仲裁。【原文：Citigroup can force military personnel to arbitrate claims that its Citibank unit charged unfairly high interest rates on their credit card balances after they returned to civilian life, a federal appeals court panel ruled on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/citigroup-wins-appeal-against-military-personnel-over-credit-card-rates-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">VRDXIDTJKRJWHJD7LBOKFC3TII</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 20:16:07 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华尔街要求美国证券交易委员会延长美国国债市场改革时间表]]></title><description><![CDATA[在交易美国政府债券的银行和基金面临 2026 年最后期限之际，华尔街要求监管机构给予更多时间来实施一项要求集中国债清算的规则。【原文：Wall Street is asking regulators for more time to implement a rule requiring centralized Treasury clearing as banks and funds trading U.S. government bonds face a 2026 deadline.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/wall-street-asks-sec-extend-timeline-us-treasury-market-overhaul-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">Q4ZZ3SOYCBOLVLJVZYZORSNOGQ</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 19:46:40 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[英伟达称 DeepSeek 的进展证明需要更多芯片]]></title><description><![CDATA[英伟达（Nvidia）周一表示，中国人工智能公司DeepSeek的进步表明其芯片在中国市场的实用性，未来将需要更多芯片来满足对DeepSeek服务的需求。【原文：Nvidia on Monday said Chinese AI firm DeepSeek's advances show the usefulness of its chips for the Chinese market and more of its chips will be needed in the future to meet demand for DeepSeek's services.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/nvidia-says-deepseek-advances-prove-need-more-its-chips-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">FPZKHIZWWFO2PDFP4AJTZK6TLI</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 19:27:15 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中国 DeepSeek 引发对十亿美元支出的质疑，大型科技公司面临热议]]></title><description><![CDATA[中国初创公司 DeepSeek 的廉价人工智能技术正在加强投资者对美国科技巨头为开发该技术而投入的数十亿美元的审查，分析师称，这将成为本周行业风向标公司发布的令人期待的业绩报告的主要内容。【原文：Chinese startup DeepSeek's cheaper AI is sharpening investor scrutiny of the billions U.S. tech giants are pouring to develop the technology and analysts say it will dominate this week's much-awaited results from industry bellwethers.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/artificial-intelligence/big-tech-faces-heat-chinas-deepseek-sows-doubts-billion-dollar-spending-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">JW5DVQTQSNLMDPMB2QVNKUF4OI</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 19:13:40 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[西门子能源公布初步季度收入约 94 亿美元]]></title><description><![CDATA[全球最大的海上风力涡轮机制造商西门子能源公司周一公布的第一季度初步营收为 89.4 亿欧元（93.7 亿美元），按可比价格计算增长 18.4%，略高于一致预期。【原文：Siemens Energy , the world's biggest maker of offshore wind turbines, reported on Monday a preliminary first-quarter revenue of 8.94 billion euros ($9.37 billion), up 18.4% on a comparable basis and slightly above consensus estimates.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/siemens-energy-reports-preliminary-quarterly-revenue-about-94-billion-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">RTNQI7JAA5KXXLMXHMFPOM4KOY</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 18:52:30 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[DeepSeek 消息传出后，以人工智能为主题的 ETF 大跌]]></title><description><![CDATA[一家中国初创公司推出了一款功能强大的新型人工智能模型，受此消息影响，大量持有英伟达（Nvidia）股票的交易所交易基金的价格在周一交易的最初几个小时暴跌。【原文：Prices of exchange-traded funds with outsize exposure to Nvidia plunged in the initial hours of trading on Monday in reaction to news that a Chinese startup has launched a powerful new artificial intelligence model.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/ai-themed-etfs-plunge-wake-deepseek-news-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">ODYR65OAQ5OAXA22ZL5HHES56E</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 18:45:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[前 Archegos 首席财务官哈里根被判 8 年监禁]]></title><description><![CDATA[Archegos Capital Management 公司前首席财务官周一被判入狱八年，因为他在 2021 年该公司倒闭事件中扮演了重要角色，导致华尔街银行损失超过 100 亿美元。【原文：The former chief financial officer of Archegos Capital Management was sentenced on Monday to eight years in prison over his role in the firm's 2021 collapse, which cost Wall Street banks more than $10 billion.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/former-archegos-cfo-halligan-gets-8-year-prison-sentence-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">LCGOLGADQRMEJOD3XVOWF365VE</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 18:41:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[加拿大部长表示，加拿大将与合作伙伴对话，以抵御美国关税]]></title><description><![CDATA[加拿大外长梅拉妮-乔利（Melanie Joly）周一表示，她将很快与盟国的外长会谈，以抵御美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）威胁征收的关税。【原文：Canadian Foreign Minister Melanie Joly said on Monday she would soon be talking to counterparts in allied nations in a bid to fend off tariffs that U.S. President Donald Trump is threatening to impose.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/canada-speak-partners-bid-fend-off-us-tariffs-says-minister-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">AY5UTCMOYFJ6HCUJSTZ7NPLQW4</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 18:40:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[斯特拉-麦卡特尼（Stella McCartney）品牌与路威酩轩集团（LVMH）分手，设计师继续担任可持续发展大使]]></title><description><![CDATA[LVMH 集团和斯特拉-麦卡特尼（Stella McCartney）周一在一份声明中表示，在 LVMH 集团收购她创办的品牌约五年后，斯特拉-麦卡特尼（Stella McCartney）将回购 LVMH 集团持有的少数股份。【原文：Stella McCartney is repurchasing the minority stake held by LVMH in the house she founded about five years after the luxury group bought it, LVMH and Stella McCartney said in a statement on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/stella-mccartney-label-parts-with-lvmh-designer-stays-sustainability-ambassador-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">RD2CMUG44ZP3HH7ORSYC3ENMCA</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 18:33:01 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[DeepSeek 的 Janus Pro 人工智能模型在图像生成方面击败对手]]></title><description><![CDATA[DeepSeek 的新开源 AI 模型在图像生成基准测试中超过了 Stability AI 和微软支持的
 中国初创公司 DeepSeek 周一在一份技术报告中说。【原文：DeepSeek's new open-source AI model surpassed Stability AI and Microsoft-backed 
 OpenAI's models in benchmarks for image generation, the Chinese startup said in a technical report on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/deepseeks-janus-pro-ai-model-beats-rivals-image-generation-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">5GPLCGQ3LZNY7J3MDTEK5WUG6A</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 17:54:04 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家消息：消息人士称，Enel 和 KKR 是英国 Cubico 公司的潜在竞购者之一]]></title><description><![CDATA[知情人士称，意大利 Enel 公司和私募股权集团 KKR 是英国 Cubico 可持续投资公司的潜在竞购者之一。【原文：Italy's Enel and private equity group KKR are among potential bidders for Britain-based Cubico Sustainable Investments, people with knowledge of the process said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/enel-kkr-among-potential-bidders-uks-cubico-sources-say-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">WMKQRNDONNOTZKQJJB5GJPK6UQ</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 16:49:27 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[DeepSeek 因网络攻击限制注册]]></title><description><![CDATA[中国初创公司 DeepSeek 周一表示，由于其服务受到大规模恶意攻击，该公司正在暂时限制注册。【原文：Chinese startup DeepSeek said on Monday it is temporarily limiting registrations due to a large-scale malicious attack on its services.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/cybersecurity/deepseek-limits-registrations-due-cyber-attack-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">LO5GOFFOKNLQVLHJ5XGA54AXYQ</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 16:28:48 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[备忘录称，高盛提拔 Duffner 担任欧洲、中东和非洲地区激进主义防御主管]]></title><description><![CDATA[高盛（Goldman Sachs）周一任命资深银行家斯蒂芬-达夫纳（Stefan Duffner）领导该投资银行在欧洲、中东和非洲地区（EMEA）的激进主义和股东咨询工作，而此时，越来越多的企业正在寻求帮助，以抵御激进投资者推动的变革。【原文：Goldman Sachs on Monday tapped veteran banker Stefan Duffner to lead the investment bank's activism and shareholder advisory work in Europe, Middle East and Africa (EMEA) at a time corporations are increasingly asking for help to defend against activist investors pushing for changes.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/goldman-sachs-promotes-duffner-head-activism-defense-emea-memo-says-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">DKBSH7RHHFLWTBZET5XL2VQ6EQ</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 15:49:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 12 月新屋销售超出预期]]></title><description><![CDATA[12 月份，美国新建独栋住宅的销量增幅超过预期，进一步证明 2024 年底住房市场活动重获动力，尽管抵押贷款利率的上升仍是一个制约因素。【原文：Sales of new U.S. single-family homes increased more than expected in December, further evidence that housing market activity regained momentum at the end of 2024, though rising mortgage rates remain a constraint.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-new-home-sales-beat-expectations-december-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">WPVVGY2XTFK5NP6N6CLZEMQ7KA</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 15:13:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道：消息人士：美国制裁针对原油出口，俄罗斯炼油量上升]]></title><description><![CDATA[两位行业消息人士称，在美国对俄罗斯油轮和贸易商实施新制裁导致未经加工的原油出口更加困难之后，俄罗斯炼油厂正在加工更多原油，希望以此促进燃料出口。【原文：Russian refineries are processing more crude oil in the hope of boosting fuel exports after new U.S. sanctions on Russian tankers and traders made exports of unprocessed crude more difficult, two industry sources said and data showed.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/russian-oil-refining-rises-us-sanctions-target-crude-exports-sources-2025-01-27/</link><guid isPermaLink="false">6D3QJJTWTJM35OZI4EHZEMDILU</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 15:06:20 GMT</pubDate></item></channel></rss>