<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Businessnews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Fri, 10 Jan 2025 14:35:38 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title></image><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 14:35:35 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[美国就业数据强劲，美元跳涨，股票期货暴跌]]></title><description><![CDATA[周五，美元反弹，而美国股票期货大幅下跌，因为数据显示美国经济在 12 月份创造的就业岗位远超预期，这让投资者更加相信美国利率今年可能不会大幅下降。【原文：The dollar rallied, while U.S. stock futures fell sharply on Friday after data showed the U.S. economy created far more jobs in December than expected, reinforcing the belief among investors that U.S. interest rates may not fall much this year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">OEB7IJ22Q5OSTCUZINHVNORLW4</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 14:20:30 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[激进分子巴林顿敦促制造商 TriMas 考虑出售公司]]></title><description><![CDATA[激进投资者巴林顿资本集团（Barington Capital Group）希望 TriMas 对各种方案进行战略审查，包括可能出售整个公司，并在信中称，聘请财务顾问比寻找新首席执行官更重要。【原文：Activist investor Barington Capital Group wants TriMas to launch a strategic review of options, including the possible sale of the entire company, arguing in a letter that hiring a financial adviser is a higher priority than finding a new CEO.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/activist-barington-urges-manufacturer-trimas-consider-sale-company-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">CUZ7OZYXYBO4HDMO5L3OJE5QLI</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 14:16:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[白宫：经济强劲、安全资产需求推动美国在资本流动中占据主导地位]]></title><description><![CDATA[白宫周五表示，COVID 事件后美国经济的强劲复苏以及对避险投资的追求帮助提升了美国在全球资金流动中的主导地位，而制造业激励措施则导致了外国直接投资的激增。【原文：The strength of the U.S. economic recovery post-COVID and a quest for safe-haven investments helped boost U.S. dominance of global financial flows, while manufacturing incentives led to a surge in foreign direct investment, the White House said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/strong-economy-safe-asset-demand-boosted-us-dominance-capital-flows-white-house-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">IQU6I5U6FFKTHDVFLIGMVLITCQ</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 14:07:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[科罗娜啤酒制造商星座品牌下调年度销售预期]]></title><description><![CDATA[科罗娜（Corona）和莫德罗（Modelo）的所有者星座品牌公司（Constellation Brands）周五下调了其年度销售预期，原因是持续高企的通胀抑制了消费者在啤酒、葡萄酒和烈酒上的支出。【原文：Corona and Modelo owner Constellation Brands cut its annual sales forecast on Friday as persistently sticky inflation dents consumer spending on beers, wines and spirits.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/corona-beer-maker-constellation-brands-cuts-annual-sales-forecast-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">OMKEIAKTPVKNVBODAIWU7BJTRE</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 14:03:14 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[迪士尼体育直播合资企业 Venu Sports 将终止运营]]></title><description><![CDATA[沃尔特-迪斯尼、福克斯和华纳兄弟发现公司周五表示，将终止体育直播合资企业 Venu Sports。【原文：Venu Sports, the live sports joint venture, between Walt Disney , Fox and Warner Bros Discovery will be discontinued, the companies said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/disneys-live-sports-joint-venture-venu-sports-be-discontinued-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">RQ7WYM4FMNK7VLNEPOWSZK7MWQ</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 13:58:17 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[印度 Infosys 指责竞争对手 Cognizant 的反竞争行为]]></title><description><![CDATA[印度 Infosys 公司周四向德克萨斯州一家联邦法院提起对竞争对手 Cognizant 公司的反诉，指控这家总部位于美国的公司从事反竞争行为并挖走关键高管。【原文：India's Infosys filed a counterclaim against rival Cognizant in a Texas federal court on Thursday, accusing the U.S.-based firm of engaging in anti-competitive practices and poaching key executives.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/indias-infosys-accuses-rival-cognizant-anti-competitive-practices-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">W4GKUQQ2WVJLZPYQPXA5U7PRX4</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 13:57:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[VIEW 令人惊讶的12月就业人数跳升支持美联储暂停更长时间]]></title><description><![CDATA[随着劳动力市场在 2024 年年底站稳脚跟，美国 12 月份的就业增长意外加快，失业率从 11 月份的 4.2% 降至 4.1%，这强化了美联储今年降息的谨慎态度。【原文：U.S. job growth unexpectedly accelerated in December while the unemployment rate fell to 4.1% from November's 4.2% as the labor market ended 2024 on a solid footing, reinforcing the Federal Reserve's cautious approach to interest rate cuts this year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/view-surprising-dec-payrolls-jump-supports-longer-fed-pause-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">MOYCTCIPXBK5TAVT3PBCB5E7MI</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 13:56:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联储预计 2025 年仅下调一次政策利率，因就业增长迅猛]]></title><description><![CDATA[周五，交易员们押注美联储将至少等到6月份才会降低政策利率，并在政府数据显示12月份雇主增加的就业岗位远超预期后结束降息周期。【原文：Traders on Friday bet the Federal Reserve will wait until at least June to reduce its policy rate, and end its rate-cutting cycle there after government data showed employers added far more jobs than expected in December.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/fed-seen-cutting-policy-rate-just-once-2025-job-growth-surges-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">QKVDB66DQNNODNR32K5U3UDI74</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 13:45:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[加拿大帝国石油公司称高管将离职转投埃克森美孚]]></title><description><![CDATA[加拿大炼油商帝国石油公司（Imperial Oil）周五表示，高级管理人员谢丽-埃弗斯（Sherri Evers）将加入大股东埃克森美孚公司（Exxon Mobil），3 月 1 日起生效。【原文：Canadian oil refiner Imperial Oil said on Friday senior executive Sherri Evers will join major shareholder Exxon Mobil , effective March 1.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/canadas-imperial-oil-says-senior-executive-leave-exxon-mobil-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">LAV24DIFKJMQZMMUQ5DSTCPX5U</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 13:39:59 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 12 月就业增长超出预期；失业率降至 4.1]]></title><description><![CDATA[美国 12 月份的就业增长出乎意料地加快，失业率降至 4.1%，劳动力市场在年末站稳了脚跟，强化了美联储今年降息的谨慎态度。【原文：U.S. job growth unexpectedly accelerated in December while the unemployment rate fell to 4.1% as the labor market ended the year on a solid footing, reinforcing the Federal Reserve's cautious approach to interest rate cuts this year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-job-growth-beats-expectations-december-unemployment-rate-falls-41-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">YENVBGBICJO7HF65IMSPWBGJIQ</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 13:36:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[在线家具零售商 Wayfair 将在退出德国市场时裁员 730 人]]></title><description><![CDATA[在线家具零售商 Wayfair 周五表示，将裁员 730 人，退出德国市场，专注于核心业务的投资。【原文：Online furniture retailer Wayfair said on Friday it would lay off 730 employees as it exits the German market to focus on investments in core businesses.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/online-furniture-retailer-wayfair-lay-off-730-workers-its-exit-germany-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">7537OC4STZLY7KSDWC7HCV7KJA</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 13:04:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[博雅银行消费者投资突破 5000 亿美元，目标 1 万亿美元]]></title><description><![CDATA[今年，美国银行零售客户的投资资产已超过 5000 亿美元，该公司希望在五年内突破 1 万亿美元。【原文：Investments from Bank of America's retail consumers have swelled to more than $500 billion in assets this year, and the company aspires to cross $1 trillion in five years.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/bofa-consumer-investments-surpass-500-billion-it-eyes-1-trillion-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">EOXTLEXSRBINJMC7GPAJQYVIK4</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 12:48:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[阿联酋亿万富翁、特朗普的盟友认为，在新总统的领导下，海湾地区将对美国进行更多投资]]></title><description><![CDATA[阿联酋亿万富翁侯赛因-萨贾瓦尼（Hussain Sajwani）周五表示，随着美国当选总统唐纳德-特朗普（Donald J. Trump）的第二个任期预示着 "亲商 "环境的到来，他预计将有更多的投资从石油资源丰富的海湾地区流向美国。【原文：Emirati billionaire Hussain Sajwani said on Friday he expects more investments from the oil-rich Gulf into the U.S. as President-elect Donald J. Trump's second term in office heralds a "pro-business" climate.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/emirati-billionaire-trump-ally-sees-more-gulf-investments-into-us-under-new-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">OCFMBODSPRKIZG7CKL2PBTVRLQ</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 12:23:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[沃尔格林博姿扭亏为盈，利润超预期]]></title><description><![CDATA[由于首席执行官蒂姆-温特沃斯（Tim Wentworth）努力扭转业务颓势，这家医疗保健公司周五公布的第一季度利润超过了分析师下调的预期，并维持了全年业绩预期。【原文：Walgreens Boots Alliance beat analysts' lowered expectations for first-quarter profit and maintained its annual forecast on Friday, as the healthcare company benefits from CEO Tim Wentworth's efforts to turn around its business.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/walgreens-boots-tops-profit-estimates-ceos-revamp-efforts-take-hold-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">VGNPZ63SW5MQ5K5XC5YNWSD2D4</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 12:06:51 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Constellation Energy 将以 266 亿美元收购 Calpine]]></title><description><![CDATA[星座能源公司（Constellation Energy）周五表示，将以现金加股票的方式收购私人控股的地热和天然气能源公司 Calpine Corp，包括债务在内的交易价值为 266 亿美元。【原文：Constellation Energy said on Friday it would buy privately held Calpine Corp, a geothermal and natgas energy company, in a cash-and-stock deal valued at $26.6 billion including debt.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/constellation-energy-buy-calpine-266-bln-deal-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">ZYN6QFA4E5I5TNLCLWJ5FZDXEQ</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 12:04:28 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[花旗预计全球股市涨势将延续至 2025 年，每股收益将增长 10]]></title><description><![CDATA[花旗集团周五表示，预计全球股市的涨势将延续到 2025 年，因为利率下降和通胀放缓可能有助于支撑企业盈利。【原文：Citigroup said on Friday it was expecting a rally in global equities to extend into 2025, as falling interest rates and easing inflation could help prop up corporate earnings.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/citi-expects-rally-global-stocks-extend-into-2025-sees-10-eps-growth-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">MUVIW4NZUBPHRM4NJESNQBFIHA</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 11:51:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[洛杉矶野火造成的损失不断增加，美国财产险和意外险保险公司业绩下滑]]></title><description><![CDATA[洛杉矶野火肆虐，造成至少 10 人死亡，近 10,000 栋建筑被烧毁，其中五处大火已烧到第三天晚上。【原文：U.S. property and casualty insurance stocks fell in premarket trading on Friday after wildfires menacing Los Angeles killed at least 10 people and devoured nearly 10,000 structures, with five fires burning into a third night.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-property-casualty-insurers-slide-los-angeles-wildfire-losses-mount-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">IHSONY6AHVKGBK64QZV6CDIK4M</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 11:48:07 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[达美航空预测实现百年历史上最强劲的盈利]]></title><description><![CDATA[达美航空公司（Delta Air Lines）周五表示，预计 2025 年将成为该公司百年历史上盈利能力最强的一年，这主要得益于对高端旅行的强劲需求以及该行业定价能力的提高。【原文：Delta Air Lines said on Friday it expects 2025 to be the most profitable year in the company's 100-year history, thanks to robust demand for premium travel as well as the industry's improved pricing power.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/delta-forecasts-strongest-profit-its-100-year-history-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">DRJ65P4665LQTL56BUKEXVHWM4</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 11:36:10 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[债券市场动荡，交易员对英镑信心大跌]]></title><description><![CDATA[根据期权市场的数据，本周交易员对英镑的信心出现了自2022年英国预算危机以来的最大跌幅，原因是全球债券大跌加剧了对英国财政的不安，并使债券收益率升至16年来的新高。【原文：Traders' confidence in the pound has taken its biggest dive this week since the 2022 UK budget crisis, according to the options market, as a global bond selloff added to growing unease over Britain's finances and sent bond yields to 16-year highs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/trader-confidence-sterling-takes-dive-bond-market-turmoil-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">T5KVDZP3UFPD5OTIC3IYBWFIP4</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 11:28:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[关键薪资数据公布前，谨慎情绪导致期货下跌]]></title><description><![CDATA[周五，在一份重要的劳动力市场报告公布之前，美国股指期货下滑，而此时，对通胀和即将上任的特朗普政府政策的担忧给美联储的货币政策前景蒙上了阴影。【原文：U.S. stock index futures slipped on Friday ahead of a crucial labor market report, at a time when concerns around inflation and the incoming Trump administration's policies have clouded the Federal Reserve's monetary policy outlook.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/futures-drop-caution-ahead-key-payrolls-data-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">UYED2FQP4BLDTK74UKCVFPZWRE</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 11:17:39 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间竞价薪资水平提供现实检验，债券走势趋缓]]></title><description><![CDATA[Mike Dolan 展望美国和全球市场的未来一天【原文：A look at the day ahead in U.S. and global markets from Mike Dolan】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/global-markets-view-usa-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">KUOUV6QVKVLFJONJUAGNCZLXEM</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 11:16:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[比亚迪推出全新紧凑型 SUV，加大欧洲市场拓展力度]]></title><description><![CDATA[中国电动汽车巨头比亚迪周五表示，将于二月在欧洲推出新款 Atto 2 紧凑型 SUV，这将加剧欧洲电动汽车市场的竞争。【原文：BYD will launch its new Atto 2 compact SUV in Europe in February, the Chinese EV giant said on Friday, adding to competition in Europe's electric car market.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/byd-steps-up-europe-expansion-with-new-compact-suv-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">V222TBYLABO3XGMZAT73ISYZIA</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 11:12:54 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[期权市场认为美国 10 年期国债收益率短期内将达到 5]]></title><description><![CDATA[期货期权市场上的投资者押注基准美国 10 年期国债收益率在短期内将升至 5%，这反映出他们担心即将上任的特朗普政府的政策将增加本已臃肿的财政赤字并重振通胀。【原文：Investors in the futures options market are betting the benchmark U.S. 10-year Treasury yield is headed higher to 5% in the near term, reflecting worries that the incoming Trump administration's policies will increase an already bloated fiscal deficit and revive inflation.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/options-market-positioned-us-treasury-10-year-yield-hit-5-near-term-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">NDLZTK6X6RNQFPSE4YGLXDOB4Q</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 11:10:30 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[最高法院将审理美国即将对 TikTok 实施的禁令之争]]></title><description><![CDATA[面对美国迫在眉睫的禁令，TikTok 的命运将掌握在最高法院手中，该案将于本周五开庭审理，中国公司字节跳动（ByteDance）拥有的这款广泛使用的短视频应用程序将面临言论自由权与国家安全问题的对立。【原文：Facing a looming ban in the United States, TikTok's fate will be in the hands of the Supreme Court in a case being argued on Friday that pits free speech rights against national security concerns over the widely used short-video app owned by Chinese company ByteDance.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/supreme-court-hear-fight-over-looming-us-ban-tiktok-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">LDD3AXYRW5ME5CFMDOV5RBSWSM</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 11:08:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[贝索斯的 "蓝色起源 "公司的 "新格伦 "号首次亮相，将对太空探索技术公司（SpaceX）构成期待已久的挑战]]></title><description><![CDATA[杰夫-贝索斯（Jeff Bezos）的蓝色起源公司（Blue Origin）将于本周日首次发射其巨型 "新格伦"（New Glenn）火箭，这是人们期待已久的首次跃入地球轨道，也是对埃隆-马斯克（Elon Musk）的太空探索技术公司（SpaceX）的行业主导地位的最大挑战之一。【原文：Jeff Bezos' Blue Origin is set for an inaugural launch of its giant New Glenn rocket on Sunday, a long-awaited first leap to Earth orbit that sets up one of the biggest challenges yet to industry dominance enjoyed by Elon Musk's SpaceX.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/bezos-blue-origins-new-glenn-debut-pose-long-awaited-challenge-spacex-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">KQ2VLTMZONLQRI6CVYUVYZ7HJI</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 11:08:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华尔街一周前瞻：债券收益率攀升后，通胀报告可能引发市场震荡]]></title><description><![CDATA[下周的美国通胀数据可能会考验股票投资者的神经，进一步加剧对国债收益率上升和唐纳德-特朗普政策计划不确定性的担忧。【原文：U.S. inflation data in the coming week could test the nerves of stock investors and further inflame worries about rising Treasury yields and uncertainty over Donald Trump's policy plans.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/wall-st-week-ahead-inflation-report-could-rattle-markets-after-bond-yields-climb-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">74TZ4WLRNJOFZJF2XNPA4W74XY</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 11:04:38 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[银行家希望 2025 年首次公开募股（IPO）复苏，因为高调上市的公司扎堆上市]]></title><description><![CDATA[投资银行家们正在为今年全球股票资本市场交易活动的回升做好准备，几家知名公司的首次公开募股预期前景看好，这将对全球股票资本市场的交易活动起到推动作用。【原文：Investment bankers are gearing up for a pickup in dealmaking activity in global equity capital markets this year, buoyed by a promising pipeline of anticipated initial public offerings of several high-profile companies.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/bankers-hope-ipo-revival-2025-high-profile-listings-stack-up-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">EP6CHSXID5MUNIM3OKIDZUYLQI</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 11:04:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[因对美联储政策不确定性持谨慎态度，美国股票基金出现资金外流]]></title><description><![CDATA[截至1月8日的一周内，受美联储利率轨迹不确定性和即将上任的特朗普政府即将出台关税政策的影响，美国投资者撤出股票基金，转向安全的货币市场基金。【原文：U.S. investors pulled out of equity funds and moved to the safety of money market funds in the week to Jan. 8 driven by uncertainties about the Fed's interest rate trajectory and looming tariff policies by the incoming Trump administration.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-equity-funds-see-outflows-caution-over-fed-policy-uncertainty-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">JSA4KCBCOFLRZDJ4Y3MK5KAIPA</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 10:55:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[政治而非气候将推动 2025 年的可持续金融趋势]]></title><description><![CDATA[唐纳德-特朗普（Donald Trump）重返美国总统宝座，预示着从资金流动到法律案件和市场监管等各方面的地区分歧将进一步加大，可持续金融的动荡之年将在2025年继续。【原文：A turbulent year for sustainable finance is set to continue in 2025 as the return of Donald Trump as U.S. president heralds more regional divergence on everything from fund flows to legal cases and market regulations.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/politics-not-climate-drive-sustainable-finance-trends-2025-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">MO7CICMJRFJ2PFAZDOGVUJIEYU</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 10:32:06 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特斯拉因后视摄像头问题召回约 23.9 万辆汽车]]></title><description><![CDATA[特斯拉周五表示，由于可能导致后视摄像头无法显示图像的问题，公司将召回约23.9万辆汽车，但可以通过空中软件更新解决。【原文：Tesla said on Friday it was recalling about 239,000 vehicles over an issue that could cause the rear-view camera to not display an image, but it could be resolved by an over-the-air software update.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/tesla-recalls-about-239000-vehicles-over-rear-view-camera-issue-2025-01-10/</link><guid isPermaLink="false">PQ4V4656MFOURGY2LAGYL5UDKY</guid><pubDate>Fri, 10 Jan 2025 10:27:15 GMT</pubDate></item></channel></rss>