<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Mon, 17 Nov 2025 23:08:07 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 23:08:06 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[Archer Aviation 将为 Anduril 和 EDGE 的 Omen 无人机提供电力传动系统]]></title><description><![CDATA[Archer Aviation 周一表示，它将为美国国防技术公司 Anduril Industries 和阿联酋 EDGE 集团共同开发的 Omen 自主飞行器提供电动动力系统。【原文：Archer Aviation said on Monday it will supply its electric powertrain for the Omen autonomous air vehicle, being co-developed by U.S. defense technology firm Anduril Industries and UAE-based EDGE group.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/archer-aviation-supply-electric-powertrain-anduril-edge-omen-drone-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">LLV472S4ZZLI5HRJ2ZZFWEAOJM</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 23:02:48 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[谷歌要求法院驳回保守派影响者的人工智能诽谤诉讼]]></title><description><![CDATA[谷歌周一要求特拉华州法院驳回保守派影响人士罗比-斯塔巴克（Robby Starbuck）的指控，即谷歌的人工智能系统诽谤他，谎称他是 "儿童强奸犯"、"连续性侵犯者 "和 "枪手 "等绰号。【原文：Google on Monday asked a Delaware state court to dismiss conservative influencer Robby Starbuck's allegations that its artificial intelligence systems defamed him by falsely calling him epithets including a "child rapist," "serial sexual abuser" and "shooter."】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/government/google-asks-court-dismiss-conservative-influencers-ai-defamation-lawsuit-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">VLMUHXPQ3NIJBKCFGPVIPBLCQI</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 22:54:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国概述代理权争议的新方法，被视为对股东激进分子的打击]]></title><description><![CDATA[美国最高金融监管机构周一修改了公司可以申请跳过股东决议投票的理由，此举被认为将使激进分子更难强行就气候变化或劳动力多样性等有争议的议题进行投票。【原文：The top U.S. financial regulator on Monday changed the grounds on which companies may seek permission to skip votes on shareholder resolutions, a move seen as making it more difficult for activists to force votes on contentious topics such as climate change or workforce diversity.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/us-outlines-new-approach-proxy-disputes-seen-blow-shareholder-activists-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">24S74MHSAFK7RK7OZIYP36GEBM</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 22:11:37 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[力拓将从 2026 年 10 月起将亚尔温氧化铝产量减少 40%，以延长工厂寿命]]></title><description><![CDATA[澳大利亚力拓公司（Rio Tinto）周二表示，将从明年 10 月起把昆士兰州亚文氧化铝精炼厂的产量削减 40%，以将该厂的寿命延长至 2035 年，并为现代化计划留出时间。【原文：Australia's Rio Tinto said on Tuesday it will cut output at its Yarwun alumina refinery in Queensland by 40% from October next year to extend the plant's life to 2035 and allow time for modernization plans.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/rio-tinto-cut-yarwun-alumina-output-by-40-oct-2026-extend-plant-life-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">IUQ2NEPLPVLCFJ4QQBJWL5FT3Q</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 22:09:07 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[澳大利亚 TPG 电信公司称，由于软件过时，客户在紧急呼叫失败后死亡]]></title><description><![CDATA[澳大利亚 TPG 电信公司周二称，一名用户因使用软件过时的三星设备在该公司网络上拨打三重零（"000"）紧急电话失败而死亡。【原文：Australia's TPG Telecom said on Tuesday a customer died after failing to make emergency triple zero ("000") calls on the company's network from a Samsung device that was operating out-of-date software.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/australias-tpg-telecom-says-customer-died-after-failed-emergency-call-due-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">X4LATLTEL5OJJPPGNT4KNXJHFQ</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 22:06:09 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[交易日：市场抽搐，波动激荡]]></title><description><![CDATA[对美国消费者健康状况的担忧助推华尔街周一深幅飘红，投资者还在为英伟达（Nvidia）的财报和本周晚些时候重新发布的关键美国经济数据做准备。【原文：Worries over the health of the U.S. consumer helped push Wall Street deep into the red on Monday, as investors also braced for Nvidia's earnings and the resumption of key U.S. economic data releases later in the week.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/global-markets-trading-day-graphic-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">MOIA3PEYAJMGPHQCFITA57WWQE</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 22:04:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Lumexa Imaging 申请在美国上市]]></title><description><![CDATA[美国证券交易委员会周一提交的一份文件显示，医疗成像公司Lumexa已申请在美国首次公开募股。【原文：Medical imaging firm Lumexa has filed for a U.S. initial public offering, a Securities and Exchange Commision filing showed on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/lumexa-imaging-files-us-ipo-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">DKH26VVLRFJTRMFYU3GFVZML7A</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 21:30:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Fidelity 因访问关键软件以避免中断而起诉 Broadcom]]></title><description><![CDATA[富达投资公司（Fidelity Investments）的一家子公司提起诉讼，指控技术公司博通（Broadcom）威胁要切断该公司对已成为该金融公司系统核心的关键软件的访问权限，从而造成 "大规模中断 "和交易中断的风险，除非法官出面阻止。【原文：A subsidiary of Fidelity Investments has filed a lawsuit accusing technology company Broadcom of threatening to cut off its access to key software that has become central to the financial firm's systems, creating the risk of "massive outages" and trading disruptions unless a judge intervenes to stop it.】]]></description><link>https://www.reuters.com/legal/litigation/fidelity-sues-broadcom-over-access-key-software-avoid-outages-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">QKHWM4MN7ZNJ5GGPZQF2RQ3UKM</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 21:17:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家消息消息人士称，收购公司 Thoma Bravo 已提出收购 Clearwater Analytics]]></title><description><![CDATA[私募股权公司 Thoma Bravo 已提出收购 Clearwater Analytics 的要约，熟悉此事的人士周一表示。【原文：Private equity firm Thoma Bravo has made an offer to acquire Clearwater Analytics , people familiar with the matter said on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/buyout-firm-thoma-bravo-has-offered-buy-clearwater-analytics-sources-say-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">DKHH7XI3U5JMLA7MJWBW3ORI7E</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 21:02:55 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[穆迪下调六旗信用评级]]></title><description><![CDATA[穆迪公司（Moody's）周一将六旗娱乐公司（Six Flags Entertainment）的信用评级进一步下调至垃圾级，理由是这家游乐园所有者的经营业绩疲软。【原文：Moody's downgraded Six Flags Entertainment's credit ratings further into junk-grade territory on Monday, citing the amusement park owner's weak operating results.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/moodys-downgrades-six-flags-credit-ratings-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">4DVGVJ2QLVOOZOL7PBFESSQKUM</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 20:56:58 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[环保组织称泰森食品公司将停止碳排放索赔]]></title><description><![CDATA[非营利组织 "环境工作组 "周一表示，泰森食品公司（Tyson Foods）已同意停止宣称其将在2050年前实现温室气体净零排放，并停止推销气候友好型牛肉，以了结指控该美国肉类公司误导消费者的诉讼。【原文：Tyson Foods has agreed to stop saying it will reach net-zero greenhouse gas emissions by 2050 and marketing beef as climate friendly to settle a lawsuit that accused the U.S. meat company of misleading consumers with the claims, the nonprofit Environmental Working Group said on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/cop/tyson-foods-halt-carbon-emissions-claims-environmental-group-says-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">M54FQFT6FBOTNGWJWQ763L3C4I</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 20:53:26 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美联储主席沃勒尔称就业市场疲软为 12 月降息提供了理由]]></title><description><![CDATA[美联储理事克里斯托弗-沃勒（Christopher Waller）周一表示，近期美国政府停摆期间的数据显示，就业市场接近停滞状态，各州申请失业救济人数略有上升，裁员人数增加，但没有证据表明工资压力正在增加，这些事实证明，美国央行下月开会时应该再次降息四分之一个百分点。【原文：The data available during the recent U.S. government shutdown shows the job market near stall speed, with state unemployment claims rising slightly, layoff numbers increasing, and no evidence of building wage pressures, facts that warrant another quarter-percentage-point interest rate cut when the U.S. central bank meets next month, Federal Reserve Governor Christopher Waller said on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/feds-waller-says-weak-job-market-justifies-rate-cut-december-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">TXF4DXLR6RPP7JZC2H5SDBL4JY</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 20:36:17 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[加拿大贸易部长表示，德国海军将购买价值 10 亿加元的加拿大作战管理系统]]></title><description><![CDATA[加拿大贸易部长 Maninder Sidhu 周一宣布，德国海军将以超过 10 亿加元的价格购买洛克希德-马丁加拿大公司的作战管理系统 CMS 330。【原文：The German Navy will purchase Lockheed Martin Canada's combat management system CMS 330 for more than C$1 billion, Canadian trade minister Maninder Sidhu announced Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/german-navy-purchase-c1-billion-canadian-combat-management-system-canadas-trade-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">WF6NW52S6JLUZDD4CKX64B7WXM</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 19:32:25 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据《金融时报》报道，贝莱德旗下 HPS 发现涉嫌 4 亿美元欺诈案后，美国对电信公司展开调查]]></title><description><![CDATA[据英国《金融时报》周一报道，贝莱德的私人信贷机构 HPS Investment Partners 称，贝莱德向一些电信公司提供了超过 4 亿美元的贷款，而这些公司的应收账款似乎是伪造的。【原文：U.S. prosecutors are probing a group of telecoms firms after BlackRock's private credit arm, HPS Investment Partners, said it lent them over $400 million backed by receivables that appear to be fake, the Financial Times reported on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/us-probes-telecom-firms-after-blackrocks-hps-uncovers-alleged-400m-fraud-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">JU4XLHKSJNK3DL2JXRALFZF32I</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 19:03:36 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普的咖啡关税改革有利于美国烘焙商，却损害了巴西的利益]]></title><description><![CDATA[特朗普政府决定取消对大多数咖啡豆进口征收的关税，这对美国的咖啡烘焙商和进口商来说将是一大利好，但全球头号种植国巴西却将遭受损失，因为其咖啡仍被征收高额关税。【原文：The Trump administration's decision to eliminate tariffs on most coffee bean imports will be a boon for coffee roasters and importers in the U.S., but top global grower Brazil will suffer because its coffee remains subject to a steep tariff.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/trumps-coffee-tariff-change-helps-us-roasters-hurts-brazil-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">N4KQQ37RPVNDBLFAGKKL6EWBEE</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 19:00:54 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[高盛认为供应激增将导致油价下跌至 2026 年]]></title><description><![CDATA[高盛集团（Goldman Sachs）周一表示，预计到 2026 年油价将下跌，理由是产量激增将使市场保持每天约 200 万桶的大量过剩。【原文：Oil prices are expected to decline through 2026, Goldman Sachs said on Monday, citing a production surge that will keep the market in a large surplus of around 2 million barrels per day.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/goldman-sachs-sees-oil-prices-falling-through-2026-supply-surge-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">TQH2A4GWRRKQLIHIVBMVZKAGUA</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 18:41:15 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普将在与麦当劳所有者和经营者的会晤中大谈经济]]></title><description><![CDATA[在担心通货膨胀的美国人越来越大的压力下，美国总统唐纳德-特朗普将于周一会见快餐连锁店麦当劳的所有者、经营者和供应商，吹嘘他的政府为降低生活成本所做的努力。【原文：Under mounting pressure from Americans worried about inflation, U.S. President Donald Trump will meet on Monday with owners, operators and suppliers of fast-food chain McDonald's to tout his administration's efforts to drive down living costs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/trump-talk-up-economy-meeting-with-mcdonalds-owners-operators-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">L2KXBO5WHZIN5FVIWT4YRU2UTY</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 18:22:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国银行称人工智能提高了银行家的工作效率和收入]]></title><description><![CDATA[美国银行首席技术与信息官周一表示，美国银行计划在人工智能等技术上投入数十亿美元，以提高银行家的工作效率并带来更多收入。【原文：Bank of America plans to spend billions of dollars on technologies such as artificial intelligence to boost bankers' productivity and bring in more revenue, its chief technology and information officer said on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/bofa-says-ai-is-boosting-bankers-productivity-revenue-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">23I6ZLZILFNGXGTN6RLCXRFXBQ</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 18:08:26 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Stifel 认为标准普尔 500 指数将下跌 5%，跌至 6,350 点]]></title><description><![CDATA[Stifel 首席市场策略师巴里-班尼斯特（Barry Bannister）周一表示，在未来几个月内，S&amp;P 500 指数将面临更多的下行空间，跌幅将达到 5%，跌至约 6,350 点，理由是美联储政策和高估值等问题。【原文：Stifel's chief market strategist Barry Bannister said on Monday that the S&amp;P 500 is facing additional downside to the tune of a 5% decline to about 6,350 in the next several months, citing issues such as Fed policy and high valuations.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/stifel-sees-sp-500-falling-5-6350-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">TPSVXZLBMBOD5MD3UMZ66VQ5OE</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:52:11 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道消息人士称，Pinkberry 母公司 MTY Food Group 聘请道明银行探讨出售事宜]]></title><description><![CDATA[加拿大 MTY 食品集团是 Pinkberry 和 Cold Stone Creamery 等连锁餐厅的所有者，该集团已聘请多伦多多米尼克银行（Toronto Dominion Bank）探讨出售事宜。【原文：Canada's MTY Food Group , owner of restaurant chains including Pinkberry and Cold Stone Creamery, has hired Toronto Dominion Bank to explore a sale, according to people familiar with the matter, who asked not to be named because the process is confidential.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/pinkberry-parent-company-mty-food-group-hires-td-bank-explore-sale-sources-say-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">UA6QI7OX55IAVGNWQO67U7J4VI</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:27:59 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[家得宝、劳氏公司财报将衡量家居装饰消费复苏情况]]></title><description><![CDATA[本周，家得宝（Home Depot）和劳氏（Lowe's）将公布季度业绩报告，销售额将小幅增长，这将让投资者了解是市场前景正在改善，还是消费者的谨慎态度仍在阻碍装修和自己动手的消费。【原文：Home Depot and Lowe's are set to post modest sales gains when they report quarterly results this week, giving investors a read on whether the outlook is improving or consumer caution is still holding back renovation and do-it-yourself spending.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/home-depot-lowes-earnings-gauge-recovery-home-improvement-spending-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">X7ZJJP77IBI6VO5TIKRIREVOL4</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:06:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[卫星供应商约克空间系统公司申请在美国上市]]></title><description><![CDATA[私募股权支持的卫星供应商约克空间系统公司周一在美国申请首次公开募股。【原文：Private equity-backed satellite provider York Space Systems filed for an initial public offering in the United States on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/satellite-provider-york-space-systems-files-us-ipo-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">6FLUURRO3JPVZNKH3H6U437QA4</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 16:54:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家消息：消息人士称雪佛龙加入探索收购卢克石油公司资产可能性的竞争行列]]></title><description><![CDATA[美国石油巨头雪佛龙公司（Chevron）正在研究收购受制裁的俄罗斯卢克石油公司（Lukoil）全球资产的方案，五位熟悉这一过程的消息人士周一告诉路透社。【原文：U.S. oil major Chevron is studying options to buy global assets of sanctioned Russian oil firm Lukoil , five sources familiar with the process told Reuters on Monday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/chevron-joins-race-explore-potential-purchase-lukoil-assets-sources-say-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">N5YFUN5HORKE3B57JMLRANPT2E</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 16:32:05 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道消息人士称，随着人工智能风险增加，温斯坦的萨巴公司出售大科技公司的信用衍生品]]></title><description><![CDATA[一位知情人士告诉路透社，由于担心债务融资的人工智能投资狂潮，博阿兹-温斯坦（Boaz Weinstein）的萨巴资本管理公司（Saba Capital Management）最近几个月向甲骨文和微软等大型科技公司的贷款人出售了信用衍生品，以寻求保护。【原文：Boaz Weinstein's Saba Capital Management has sold credit derivatives in recent months to lenders seeking protection on big tech names like Oracle and Microsoft due to concerns over a debt-financed AI investment frenzy, a source told Reuters.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/weinsteins-saba-sells-credit-derivatives-big-tech-as-ai-risks-grow-source-says-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">QGXYOT5SHNMOTHE5NNIXW2KY54</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 16:28:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[墨西哥将首都机场的部分航班时刻从墨西哥航空公司移交给美国航空公司]]></title><description><![CDATA[墨西哥总统克劳迪娅-希恩鲍姆（Claudia Sheinbaum）周一表示，墨西哥航空公司已同意将该国繁忙的首都机场的部分航班时段移交给美国航空公司，而两国之间正在就航班分配问题争执不休。【原文：Mexican President Claudia Sheinbaum said on Monday that Mexican airlines had agreed to hand over some flight slots at the nation's busy capital airport to U.S. carriers, amid an ongoing spat between the countries over flight distribution.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/americas/mexico-hands-over-some-flight-slots-capital-airport-mexican-airlines-us-carriers-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">564EY2GSBFIA3GSSMOUIRB7ZI4</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 16:01:09 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特斯拉赢得撤销黑人工厂工人种族偏见集体诉讼的竞标]]></title><description><![CDATA[加利福尼亚州的一名法官裁定，特斯拉旗舰装配厂的 6000 名黑人工人不能就所谓的种族骚扰提起集体诉讼，这推翻了之前的裁决，是首席执行官埃隆-马斯克（Elon Musk）的电动汽车制造商取得的一项重大胜利。【原文：A California state judge has ruled that 6,000 Black workers at Tesla's flagship assembly plant cannot sue over alleged racial harassment as a class, reversing an earlier ruling in a major victory for CEO Elon Musk's electric vehicle maker.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/boards-policy-regulation/tesla-wins-bid-undo-race-bias-class-action-by-black-factory-workers-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">AX2A6FYITFIQ5ESQJMSSDEAITM</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:33:48 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 8 月建筑支出反弹]]></title><description><![CDATA[由于较高的抵押贷款利率继续拖累独户住宅的建设，美国建筑支出在 8 月份意外反弹，这很可能是受房屋翻新的推动。【原文：U.S. construction spending unexpectedly rebounded in August, likely lifted by home renovations as higher mortgage rates continued to weigh on single-family homebuilding.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-construction-spending-rebounds-august-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">2BFU2EEHHNMXBKMY62HLBZAUZE</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:32:40 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Celero 从 Alphabet 的 CapitalG 基金和其他机构融资 1.4 亿美元，用于开发人工智能网络芯片]]></title><description><![CDATA[由网络行业资深人士创办的美国初创公司 Celero Communications 周一表示，该公司已筹集到 1.4 亿美元资金，用于制造一种芯片，这种芯片将有助于跨越遥远的距离连接人工智能数据中心。【原文：Celero Communications, a U.S. startup founded by networking industry veterans, on Monday said it has raised $140 million to build a chip that will help link artificial intelligence data centers across vast distances.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/celero-raises-140-million-alphabets-capitalg-fund-others-ai-networking-chip-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">QPBVJEPBRNKEHEW2OYPWNHSPPY</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:28:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[广播公司辛克莱增持竞争对手斯克里普斯股份，力促合并]]></title><description><![CDATA[美国广播公司辛克莱（Sinclair）周一披露了持有较小的竞争对手斯克里普斯公司（E.W. Scripps）8.2%股份的消息，并表示已就合并两家公司的交易进行了数月谈判。【原文：U.S. broadcaster Sinclair on Monday disclosed an 8.2% stake in smaller rival E.W. Scripps and said it has been in talks for months about a deal that would combine the companies.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/media-telecom/broadcaster-sinclair-builds-stake-rival-scripps-presses-merger-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">SASAJ5555NNFHHEGCJPHUJL5JU</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:23:14 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[法国指责 Vinted 未能防止未成年人访问成人内容]]></title><description><![CDATA[法国儿童保护机构负责人萨拉-埃尔-海瑞（Sarah El Hairy）要求监管机构调查二手服装市场 Vinted，因为它未能阻止未成年人访问成人内容，这是法国针对电子商务巨头采取的又一举措。【原文：France's child protection agency chief Sarah El Hairy has asked the regulator to investigate second-hand clothes marketplace Vinted for failing to prevent minors accessing adult content, in another move against e-commerce giants in the country.】]]></description><link>https://www.reuters.com/sustainability/france-targets-vinted-failure-prevent-underage-access-adult-content-2025-11-17/</link><guid isPermaLink="false">DVP75W2LQ5LFNPTGO4WJBMEJ5E</guid><pubDate>Mon, 17 Nov 2025 14:52:47 GMT</pubDate></item></channel></rss>