<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Business&Technews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Fri, 28 Mar 2025 12:45:53 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business&Tech]]></title></image><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 12:45:53 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[博鳌亚洲论坛称，由于Wegovy和Ozempic销售滞后，诺和诺德第一季度业绩可能不及预期]]></title><description><![CDATA[美国银行（Bank of America）分析师周五表示，诺和诺德公司第一季度业绩可能会低于预期，因为其畅销药品Wegovy和Ozempic的销售滞后，这可能会促使这家丹麦制药商下调2025年的季度业绩指导。【原文：Bank of America analysts on Friday said Novo Nordisk may miss first-quarter expectations, as sales of its blockbuster Wegovy and Ozempic drugs lag, which could prompt the Danish drugmaker to cut its 2025 guidance in its quarterly results.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/bofa-says-novo-nordisk-may-miss-q1-expectations-wegovy-ozempic-sales-lag-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">CNQ2LHSP3RJZPF2S5ZD6FSGSXM</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 12:41:43 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国 2 月消费者支出增长；核心通胀率更为坚挺]]></title><description><![CDATA[美国消费者支出在 2 月份出现反弹，这很可能是受到物价上涨的提振，而物价上涨可能会加剧人们的担忧，即在贸易紧张局势升级的情况下，美国经济将面临一段增长乏力、通胀高企的时期。【原文：U.S. consumer spending rebounded in February, likely lifted by higher prices, which could amplify fears that the economy was facing a period of tepid growth and high inflation amid an escalation in trade tensions.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-consumer-spending-rises-february-core-inflation-firmer-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">6RUOXHOCWZJ65J6OETT23PJYWM</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 12:41:21 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[早间竞价贸易忧虑根深蒂固]]></title><description><![CDATA[当今美国和全球市场的重要事件【原文：What matters in U.S. and global markets today】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/global-markets-view-usa-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">ODDXC4QZ4VMQRDYAXNTEY3WK2I</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 11:54:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道阿拉斯加州州长将向特朗普介绍亚洲天然气发展情况]]></title><description><![CDATA[阿拉斯加州州长表示，他将在下周从日本返回后向美国总统唐纳德-特朗普的政府介绍确保亚洲支持天然气项目的进展情况，该项目已成为有关贸易和关税的更广泛讨论的一部分。【原文：Alaska's governor said he will brief U.S. President Donald Trump's administration after returning from Japan next week on progress securing Asian backing for a natural gas project that has become part of a broader discussion on trade and tariffs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/alaska-governor-brief-trump-asia-gas-push-tariffs-bite-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">VENLXAU7TFKTZECZ6JKO5FQ56I</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 11:46:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[乌克兰官员称，乌克兰努力确保与美国达成的矿产协议反映其利益]]></title><description><![CDATA[乌克兰副总理尤利娅-斯维里坚科（Yulia Svyrydenko）周五表示，乌克兰正在努力确保与美国达成的矿产协议能够反映乌克兰的所有利益，并体现战略伙伴精神。【原文：Ukraine is working to ensure that a minerals deal with the U.S. reflects all its interests and is in a spirit of strategic partnership, Ukrainian Deputy Prime Minister Yulia Svyrydenko said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/ukraine-working-ensure-minerals-deal-with-us-reflects-its-interests-official-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">WJEWF2SNGFLVHGTP6RENKYVXHE</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 11:44:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Lululemon 因关税不确定性和需求疲软打击预期而暴跌]]></title><description><![CDATA[Lululemon Athletica 的股价在周五的盘前交易中下跌了近 13%，此前这家运动服装生产商提供了不乐观的年度预测，因为更广泛的服装领域正在与不均衡的消费需求环境作斗争。【原文：Lululemon Athletica shares fell nearly 13% in premarket trading on Friday, after the sportswear maker provided downbeat annual forecasts as the broader apparel space battles an uneven consumer demand environment.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/lululemon-tumbles-tariff-uncertainty-weak-demand-hit-forecasts-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">MKBUEAQ2RBISVO2O7AJF24OPF4</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 11:41:14 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[CoreWeave 的零售吸引力可能会受到上市时机和财务压力的影响]]></title><description><![CDATA[CoreWeave 的债务堆积和其他财务挑战引发的担忧可能会影响散户投资者的热情，因为该公司正准备上市，而分析师认为其上市时机不对。【原文：Concerns sparked by CoreWeave's debt pile and other financial challenges may weigh on retail investor enthusiasm as it prepares to go public after what analysts said was a poorly timed IPO.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/coreweaves-retail-appeal-may-be-tempered-by-ipo-timing-financial-pressures-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">BCOSD5764ROXHJRGJCUI2S2MBI</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 11:34:24 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[柏林谈针对美国科技巨头的措施："没有什么是不可能的]]></title><description><![CDATA[德国政府发言人周五表示，关于针对美国关税威胁的惩罚性措施，"没有什么是不可能的"。【原文：A German government spokesperson said on Friday that "nothing is off the table" with regards to punitive measures in response to the threat of U.S. tariffs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/berlin-measures-against-us-tech-giants-nothing-is-off-table-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">FPGX6IRKZFIVNNVBLIIV5ATYK4</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 11:24:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧盟将在人工智能、网络安全和数字技能领域投资 14 亿美元]]></title><description><![CDATA[欧盟委员会周五在一份声明中说，欧盟委员会将在2025年至2027年通过数字欧洲计划在人工智能、网络安全和数字技能方面投资13亿欧元（14亿美元）。【原文：The European Commission will invest 1.3 billion euros ($1.4 billion) in artificial intelligence, cybersecurity and digital skills through the Digital Europe Programme for 2025 to 2027, it said in a statement on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/artificial-intelligence/eu-invest-14-billion-artificial-intelligence-cybersecurity-digital-skills-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">U5HSMAURRBLMJJX7NYOJ7IE6V4</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 11:00:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[据《南华早报》报道，长江和记下周不会出售巴拿马运河的战略港口]]></title><description><![CDATA[据《南华早报》周五报道，香港企业集团长江和记将不会在下周签署向贝莱德领导的财团出售巴拿马运河两个港口的协议。【原文：Hong Kong conglomerate CK Hutchison will not be signing the deal to sell its two ports at the Panama Canal to a BlackRock-led consortium next week, the South China Morning Post reported on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/ck-hutchison-not-sell-strategic-ports-panama-canal-next-week-scmp-reports-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">MIJVFVR4KFMPTDDI2QSFGJI564</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 10:58:29 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[调查显示，地缘政治忧虑促使超过 60% 的公司延长外汇对冲期限]]></title><description><![CDATA[软件供应商 MillTechFX 周五进行的一项调查显示，全球每三家公司中就有两家计划改变其货币对冲措施，增加对冲额度或延长对冲时间，以应对日益紧张的地缘政治局势。【原文：Two out of three companies around the world are planning to change their currency hedges by adding to them, or keeping them for longer in response to growing geopolitical tensions, a survey on Friday from software provider MillTechFX showed.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/currencies/geopolitical-angst-prompts-over-60-companies-hedge-fx-longer-survey-shows-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">C542D7VSIZPPTDR33MZUJALCY4</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 10:42:40 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道消息人士称，长江和记考虑分拆全球电信资产，着眼于伦敦上市]]></title><description><![CDATA[两位知情人士透露，香港企业集团长江和记控股有限公司已开始准备在全球范围内分拆其电信资产，并在伦敦证券交易所上市。【原文：Hong Kong conglomerate CK Hutchison Holdings Ltd has started preparations to spin-off its telecommunication assets globally and list the business on the London Stock Exchange, two people with knowledge of the matter said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/ck-hutchison-mulls-spin-off-global-telecom-assets-eyeing-london-listing-sources-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">QHJRMBSM4JPKTEWWBY7TQSQPWA</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 10:35:15 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中国比亚迪在意大利签署汽车零部件分销协议]]></title><description><![CDATA[中国电动汽车制造商比亚迪周五表示，该公司与意大利公司Intergea签署了一项汽车零部件分销协议，这是其加强在欧洲重要市场的战略的一部分。【原文：Chinese electric automaker BYD said on Friday it signed a car parts distribution deal with Italian company Intergea, as part of its strategy to boost its presence in a key European market.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/chinas-byd-signs-car-parts-distribution-agreement-italy-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">CQQ2EQEQVBMW3KJZV24LJMK6GU</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 10:30:21 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[分拆 Amrize 后，Holcim 将以并购交易为目标促进增长]]></title><description><![CDATA[瑞士水泥生产商 Holcim 公司周五表示，该公司的目标是到 2030 年，息税前利润年均增长 6% 至 10%，其中部分动力来自兼并和收购。【原文：Holcim is targeting average annual growth in earnings before interest and taxes of 6% to 10% by 2030, driven in part by mergers and acquisitions, the Swiss cement maker said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/holcim-target-ma-deals-fuel-growth-following-amrize-spin-off-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">7XQXHNJTXVIYNCH6UE35YNBOFA</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 10:25:41 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华尔街严阵以待特朗普的关税政策；不确定性迷雾仍未散去]]></title><description><![CDATA[美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）定于4月2日宣布的关税政策可能会拨开今年以来笼罩金融市场的不确定性迷雾，但很少有投资者期望得到他们所寻求的明确指导。【原文：U.S. President Donald Trump's scheduled April 2 tariff policy announcement could clear a fog of uncertainty that has clouded financial markets this year, yet few investors expect to get the definitive guidance they seek.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/wall-street-straps-trumps-tariff-reveal-sees-no-end-fog-uncertainty-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">2YCC24ZQBRKV7BTEGUQLEYLA7I</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 10:21:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华尔街期货因关税问题走低；通胀数据即将出炉]]></title><description><![CDATA[周五，美国股指期货承压，因为投资者正努力应对美国总统唐纳德-特朗普（Donald Trump）征收更多关税的前景，并密切关注当天晚些时候发布的一份至关重要的通胀报告。【原文：U.S. stock index futures were under pressure on Friday as investors grappled with the prospect of more tariffs from President Donald Trump and kept a close eye on a pivotal inflation report due later in the day.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/wall-st-futures-edge-lower-tariff-woes-inflation-data-tap-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">FHNJXGIO3JPDHMB3JFS3UNV7C4</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 10:18:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[埃利奥特在英国石油公司的竞选活动中大举做空壳牌股票]]></title><description><![CDATA[据财务文件显示，美国激进对冲基金埃利奥特管理公司（Elliott Management）以英国石油公司股东的身份，在要求英国石油公司进行更多变革的运动中，大举做空壳牌公司。【原文：U.S. activist hedge fund Elliott Management has taken a big short position in Shell amid its campaign for more change at BP in its capacity as a BP shareholder, according to financial filings.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/elliott-takes-big-short-position-shell-amid-bp-campaign-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">5NGRR432DFOILIGEA3BOXS4JV4</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 10:17:32 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家：消息人士称印度正考虑取消美国液化天然气进口税以促进购买量]]></title><description><![CDATA[四位政府和行业消息人士称，印度正在考虑取消对美国液化天然气（LNG）征收进口税的提议，以增加购买量并帮助削减与华盛顿的贸易顺差，这对美国总统唐纳德-特朗普来说是一个主要的刺激因素。【原文：India is considering a proposal to scrap import tax on U.S. liquefied natural gas (LNG) to boost purchases and help cut the trade surplus with Washington, a key irritant for President Donald Trump, four government and industry sources said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/india/india-weighs-scrapping-import-tax-us-lng-boost-purchases-sources-say-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">7RIPMPQIBBMVPFKACOQDIAXDPM</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 10:16:05 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[交易下滑冲击美国高等级债券供应，利差承压]]></title><description><![CDATA[由于唐纳德-特朗普总统的贸易战阻碍了交易，用于资助兼并的美国高等级公司债券发行量已降至五年来的最低水平，这对借款人来说可能是一个利好，但对银行和投资者来说却是一个挑战。【原文：The pipeline for U.S. high-grade corporate bond issuance to fund mergers has fallen to the lowest levels in five years as President Donald Trump's trade war deters deals, in what could be a boon for borrowers but a challenge for banks and investors.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/deal-slump-hits-us-high-grade-bond-supply-pressures-spreads-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">E6GM2XBIIRJF5JUGZB6BZV4TVE</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 10:08:04 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[中国建设银行称已推出基于 DeepSeek R1 的内部财务模型]]></title><description><![CDATA[中国建设银行周五表示，该行已于今年早些时候完成了基于 DeepSeek R1 的大型金融模型的私有化部署。【原文：China Construction Bank said on Friday it had completed the private deployment of a large financial model based on DeepSeek R1 earlier this year.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/china/china-construction-bank-says-it-launched-internal-financial-model-based-deepseek-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">TZ37GRWILVL5TGBZ4JSBCIDOXM</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 10:07:04 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国物流公司就帮助中国公司运输芬太尼化学品的指控达成和解]]></title><description><![CDATA[据美国当局称，美国航运和物流公司 IMC Pro International 已同意向美国政府支付 40 万美元，以了结其帮助中国化工公司向美国运输芬太尼制造化学品的指控。【原文：U.S. shipping and logistics company IMC Pro International has agreed to pay $400,000 to the U.S. government to settle allegations that it helped Chinese chemical companies ship fentanyl-making chemicals to the United States, according to U.S. authorities.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/us-logistics-firm-settles-claims-it-helped-chinese-companies-ship-fentanyl-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">OYUNU3CAUBJVZO2UYICLKWLVVY</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 10:04:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华尔街一周前瞻 震荡美股面临关税和就业数据考验]]></title><description><![CDATA[未来一周，唐纳德-特朗普总统关税计划的关键截止日期以及一份可能揭示经济放缓的就业报告将对摇摆不定的美国股市构成考验。【原文：A rocky U.S. stock market will be tested in the coming week by a pivotal deadline for President Donald Trump's tariff plans and an employment report that could reveal a slowing economy.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/wall-st-week-ahead-wobbly-us-stocks-face-test-with-tariffs-jobs-data-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">TXV5QOZM2FNQFI6WOF67PUAQAM</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 10:04:06 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[受特朗普液化天然气计划影响，美国天然气企业重新聚焦海恩斯维尔盆地]]></title><description><![CDATA[美国天然气生产商和投资公司正在为路易斯安那州海恩斯维尔页岩盆地的更多活动做好准备，以迎接唐纳德-特朗普总统新批准的液化天然气出口热潮。【原文：U.S. natural gas producers and investment firms are gearing up for more activity in Louisiana's Haynesville shale basin, positioning themselves for a boom in liquefied natural gas exports boosted by new approvals from President Donald Trump.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/us-gas-players-refocus-haynesville-basin-buoyed-by-trump-lng-plans-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">N2QZPGUR6FMODPUA6KEACH22TE</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 10:03:48 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[资深立法者称欧盟可能在美国关税争端中对贝宝收取费用]]></title><description><![CDATA[一位欧洲资深立法者周五表示，作为与美国关税争端的一部分，欧盟可能会对 PayPal 收取费用。【原文：The European Union could charge fees on PayPal as part of a tariff dispute with the United States, a senior European lawmaker said on Friday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/eu-could-charge-fees-paypal-us-tariff-dispute-says-senior-lawmaker-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">WTJGVMILSNPVDHILOY3VTCGRWU</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 09:53:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国国家公路交通安全管理局（NHTSA）就发动机重启问题对 200 多万辆本田汽车展开调查]]></title><description><![CDATA[美国国家公路交通安全管理局周五表示，正在对 220 万辆本田汽车的发动机重启问题展开工程分析。【原文：The National Highway Traffic Safety Administration said on Friday it was opening an engineering analysis into 2.2 million Honda vehicles over concerns related to its engine restarting.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/nhtsa-opens-probe-into-over-2-million-honda-vehicles-over-engine-restarting-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">I76XKMKOWJILTI3CVSPATA2IEI</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 09:23:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[德意志银行曲折的现代史]]></title><description><![CDATA[德意志银行延长了首席执行官克里斯蒂安-苏云（Christian Sewing）的合同，同时作为管理层改革的一部分，其副手和另一名高管将离职，从而巩固了这家德国最大贷款机构的领导团队，为其下一阶段的扭亏为盈做好准备。【原文：Deutsche Bank has extended CEO Christian Sewing's contract, while its deputy and another top executive will depart as part of a management revamp, cementing the leadership team of Germany's largest lender for the next phase of its turnaround.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/twists-turns-deutsche-banks-modern-history-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">FYFBT23SEBKN7HUDSBKMIYMG3Y</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 08:53:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[育碧成立腾讯支持的子公司后，股价上涨 13-15]]></title><description><![CDATA[周五，育碧股价盘前上涨 13-15%，此前这家法国视频游戏制造商宣布计划与腾讯合作成立一个部门。【原文：Shares in Ubisoft were seen up 13-15% premarket on Friday after the French video-game maker announced plans to set up a unit with Tencent , two traders said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/ubisoft-seen-up-13-15-after-it-sets-up-tencent-backed-subsidiary-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">ZZATVOKO4ZIZ7N3LNXWPCBUCU4</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 08:01:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[印度政府消息人士称，印度向美国提出削减农产品进口关税，期待贸易成功]]></title><description><![CDATA[两位政府消息人士称，印度已提出对进口杏仁和蔓越莓等美国农产品削减关税，作为对美国的进一步让步，希望以此避免唐纳德-特朗普总统定于下周实施的对等关税。【原文：India has offered tariff cuts on imports of U.S. farm products like almonds and cranberries as a further concession to the United States, two government sources said, hoping to avert President Donald Trump's reciprocal tariffs set for next week.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/india/india-offers-us-tariff-cuts-farm-imports-eyes-trade-success-government-sources-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">HHCBZDENDZJ65LAK6B4RTPMM4Y</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 07:23:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家：印度国有企业寻求入股澳大利亚 SQM 锂项目]]></title><description><![CDATA[四位消息人士称，印度四家国有企业正在与智利矿商 SQM 谈判，以 6 亿美元收购其在澳大利亚两个锂项目 20% 的股份，这是新德里为确保关键电动汽车电池金属供应所做的最大努力。【原文：Four Indian state firms are in talks with Chilean miner SQM to acquire a 20% stake in its two lithium projects in Australia for $600 million, four sources said, in New Delhi's biggest effort to secure supplies of the key EV battery metal.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/commodities/indian-state-firms-seek-stake-sqms-lithium-projects-australia-sources-say-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">46ZLO3S2NBK6JP5NM4DGOHFY7A</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 07:06:44 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[法国兴业银行任命亚历克西斯-科勒为执行副总裁]]></title><description><![CDATA[法国银行业巨头法国兴业银行（Societe Generale）周五宣布任命亚历克西斯-科勒（Alexis Kohler）为执行副总裁，任期自 2025 年 6 月起。【原文：French banking giant Societe Generale announced on Friday the appointment of Alexis Kohler as executive vice president, effective June 2025.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/socgen-appoints-alexis-kohler-executive-vice-president-2025-03-28/</link><guid isPermaLink="false">WWLAN3PBBNJTPKHBX5NBB7CWKA</guid><pubDate>Fri, 28 Mar 2025 06:54:22 GMT</pubDate></item></channel></rss>