<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title><description><![CDATA[这是一个追踪Reuters-Businessnews的种子]]></description><link>https://www.reuters.com/business</link><atom:link href="https://www.reuters.com/business" rel="self" type="application/rss+xml"/><generator>新世界</generator><lastBuildDate>Wed, 06 Nov 2024 18:37:38 GMT</lastBuildDate><image><url>https://i.postimg.cc/T3njJ3k8/reutersbiz.jpg</url><link>https://www.reuters.com/business</link><title><![CDATA[Reuters-Business]]></title></image><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 18:37:37 GMT</pubDate><item><title><![CDATA[Blackstone Real Estate 将以 40 亿美元的交易将 Retail Opportunity 私有化]]></title><description><![CDATA[Blackstone Real Estate 周三签订协议，以全现金交易方式将 Retail Opportunity Investments Corp 私有化，包括债务在内的交易价值约为 40 亿美元。【原文：Blackstone Real Estate on Wednesday entered into an agreement to take Retail Opportunity Investments Corp private in an all-cash transaction valued at about $4 billion, including debt.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/deals/blackstone-real-estate-take-retail-opportunity-private-4-bln-deal-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">67F7P45ZXJJA3ED74ITIE4VQCM</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 18:24:40 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[马萨诸塞州选民允许优步和 Lyft 司机成立工会]]></title><description><![CDATA[马萨诸塞州选民周二批准了一项允许共享汽车司机成立工会的投票措施，成为美国第一个允许 Uber 和 Lyft 等应用程序公司的司机成立工会的州。【原文：Massachusetts voters on Tuesday approved a ballot measure that would allow ride-share drivers to unionize, becoming the first U.S. state to allow drivers for app-based companies like Uber and Lyft to do so.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/massachusetts-voters-allow-uber-lyft-drivers-unionize-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">ICQR24PCAFKD3OXFNOYZEFWPVU</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 18:00:17 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧洲央行行长维勒鲁瓦特朗普当选意味着世界经济面临更多风险]]></title><description><![CDATA[欧洲央行决策者、法国央行行长弗朗索瓦-维勒鲁瓦-德-加尔豪（Francois Villeroy de Galhau）周三表示，唐纳德-特朗普当选下一任美国总统意味着全球经济将面临更多下行风险。【原文：The election of Donald Trump as the next U.S. president means there will be more downside risks to the global economy, ECB policymaker and French central bank head Francois Villeroy de Galhau said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/ecbs-villeroy-trump-election-means-more-risks-world-economy-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">B5UHPV35R5K57GIWLBXG77KTSM</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 17:57:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[赛峰集团任命飞机发动机、电气与动力部门新任首席执行官]]></title><description><![CDATA[法国喷气发动机制造商赛峰集团周三表示，已任命Stephane Cueille为其飞机发动机部门首席执行官，接替Jean-Paul Alary的职位将于2025年前几个月生效。【原文：Safran has appointed Stephane Cueille as CEO of its Aircraft Engines unit, replacing Jean-Paul Alary effective in the first few months of 2025, the French jet engine maker said on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/safran-appoints-new-ceos-its-aircraft-engines-electrical-power-units-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">6MSMI6LGSNNK5KKKZI2OLL2RA4</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 17:39:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家报道文件显示：欧盟监管机构调查威士卡和万事达卡收费是否损害零售商利益]]></title><description><![CDATA[路透社看到的一份欧盟文件显示，欧盟反垄断监管机构正在调查威士卡和万事达卡收取的费用是否对零售商产生了负面影响。【原文：EU antitrust regulators are investigating whether the fees charged by Visa and Mastercard have a negative impact on retailers, an EU document seen by Reuters showed.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/eu-regulators-investigate-if-visa-mastercard-fees-harm-retailers-document-shows-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">OZCP6OH2ZRPADNZKGTKVGJHDR4</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 17:24:20 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国各州关于提高最低工资的投票提案结果不一]]></title><description><![CDATA[根据爱迪生研究公司（Edison Research）的预测，密苏里州的选民已经批准了将该州最低工资标准提高到每小时 15 美元的提案，而阿拉斯加州的一项相同措施似乎也有望获得通过，而将加利福尼亚州最低工资标准提高到 18 美元的提案似乎正在走向失败。【原文：Voters in Missouri have approved a proposal to raise the state's minimum wage to $15 an hour, while an identical measure in Alaska appears poised to pass and a bid to raise California's minimum wage to $18 seems headed towards failure, according to projections from Edison Research.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-state-ballot-proposals-minimum-wage-hikes-face-mixed-results-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">Y77G2ITF4VJQHJUQR555XVP3FI</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 17:00:13 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国供应商和进口商为特朗普承诺的关税做好准备]]></title><description><![CDATA[美国当选总统唐纳德-特朗普承诺对来自包括中国和墨西哥在内的美国最大贸易伙伴国的大量商品征收新关税，一些美国企业正在启动保护自身业务的计划。【原文：Some U.S. businesses are activating plans to protect their businesses from President-elect Donald Trump's promise to slap new and potentially hefty tariffs on a wide swath of goods from countries including China and Mexico - the top U.S. trading partners.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/us-suppliers-importers-prepare-promised-trump-tariffs-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">OL4YHDRHSJO3NFC755BCD4KSZ4</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 15:32:59 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[兰博基尼所有车型需求旺盛，收入猛增 20]]></title><description><![CDATA[意大利豪华跑车制造商兰博基尼（Lamborghini）周三公布的九个月收入增长了 20%，达到 24.3 亿欧元（约合 26.0 亿美元），主要得益于稳健的订单积压和对所有车型的高需求。【原文：Italian luxury sports car maker Lamborghini posted on Wednesday nine-months revenue that was up by 20% to 2.43 billion euros ($2.60 billion), driven by a solid order backlog and high demand for all models.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/lamborghini-revenue-jumps-20-high-demand-all-models-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">2G6QIY5YNBMC7G3DX7GV56ODII</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 15:31:12 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[欧洲央行警告：新贸易关税可能导致贸易战恶性循环]]></title><description><![CDATA[欧洲中央银行副行长路易斯-德金多斯（Luis de Guindos）在唐纳德-特朗普（Donald Trump）赢得美国总统大选并承诺设置新的贸易壁垒后表示，新的关税措施可能不利于全球经济增长，并导致报复和贸易战的恶性循环。【原文：Fresh tariffs could be detrimental to global growth and lead retaliation and a vicious circle of trade war, European Central Bank Vice President Luis de Guindos said after Donald Trump won the U.S. presidential election promising new trade barriers.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/europe/new-trade-tariffs-could-lead-vicious-circle-trade-war-ecb-warns-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">N6VQCIZHLNJRPK7HKUBBJ6JYIQ</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 15:22:17 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[对欧洲市场而言，特朗普的回归意味着欧元的痛苦和债券的收益]]></title><description><![CDATA[唐纳德-特朗普（Donald Trump）第二次当选总统后，欧洲将面临征收巨额关税的前景，投资者正准备迎接欧洲经济的进一步阵痛，这可能会加深欧元的损失并损害欧洲股市。【原文：Investors are bracing for further economic pain in Europe that could deepen euro losses and hurt its stocks, as a second Donald Trump presidency raises the prospects of hefty tariffs.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/europes-markets-trumps-return-spells-euro-pain-bond-gains-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">X7VC3XNJ5VPSHOY35RZ77NFEYQ</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 15:21:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普的经济计划取决于减税、关税和打击移民]]></title><description><![CDATA[美国当选总统唐纳德-特朗普将带着广泛的进口关税、移民限制和额外减税等雄心勃勃的计划重新入主白宫，分析人士认为，这些计划将在短期内提振经济，但同时也会扩大预算赤字、削弱劳动力增长和提高通货膨胀率。【原文：U.S. President-elect Donald Trump will retake the White House with ambitious plans for broad import tariffs, immigration restrictions and additional tax cuts that analysts see delivering a short-term boost to the economy but also larger budget deficits, weaker workforce growth and higher inflation.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/trumps-economic-plan-hinges-tax-cuts-tariffs-immigration-crackdown-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">HJCW3SU2AFJHRDPPHIOHW35KKY</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 15:08:18 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普当选后，美联储的降息路径被认为更浅显]]></title><description><![CDATA[唐纳德-特朗普（Donald Trump）当选美国总统后，金融市场纷纷押注美联储明年将减少降息次数，因为预计他上任后的一系列新政策将阻止通胀下行。【原文：Donald Trump's election as U.S. president is fueling financial market bets that the Federal Reserve will deliver fewer interest-rate cuts next year, on anticipation that a slew of new policies once he takes office will stall inflation's downward progress.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/federal-reserve-seen-shallower-rate-cut-path-after-trumps-election-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">EWKQ24B725J6RH7KY5CUXOYJMM</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 14:57:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[独家消息消息人士称，摩根大通首席执行官戴蒙将继续留任该行，且不打算担任政府职务]]></title><description><![CDATA[一位消息人士称，摩根大通首席执行官杰米-戴蒙（Jamie Dimon）将继续留任该行，尽管有人质疑他是否会在美国总统大选后担任政府高级职务，但他并不打算加入特朗普政府。【原文：JPMorgan Chase CEO Jamie Dimon will remain at the bank and has no plans to join the Trump administration despite questions about whether he would take a senior government role after the U.S. presidential election, a source said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/finance/jpmorgan-ceo-dimon-remain-bank-has-no-plans-take-govt-role-source-says-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">J7WTDVGIFBLM7JWQJLBSO7X2VE</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 14:53:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普获胜后，成千上万的大选赌客期待中大奖]]></title><description><![CDATA[在唐纳德-特朗普（Donald Trump）惊天逆转当选总统后，成千上万在美国大选中赌博的人正期待着从在线赌博网站获得约 4.5 亿美元的潜在赔付，但有些人可能要等上一段时间才能拿到这笔钱。【原文：Thousands who gambled on the U.S. election are looking forward to a potential payout of about $450 million from online gambling sites after Donald Trump was elected president in a stunning comeback - but some may have to wait to collect their haul.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/thousands-election-gamblers-anticipate-betting-jackpot-after-trump-win-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">YJM5RAUQH5JIBD5SMNTEXOYZ3M</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 14:50:05 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[两个疯子投资者欢呼米莱-特朗普前景，阿根廷债券大涨]]></title><description><![CDATA[阿根廷的美元债券在周三的早盘交易中跳涨，该国的风险指数大幅下跌，投资者对自由派总统哈维尔-米莱伊与新当选的美国盟友唐纳德-特朗普之间关系更加密切的前景感到高兴。【原文：Argentina's dollar bonds jumped in early trade on Wednesday and the country's risk index dropped sharply, with investors cheering the prospect of closer ties between libertarian President Javier Milei and newly-elected U.S. ally Donald Trump.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/two-crazy-people-argentina-bonds-pop-investors-cheer-milei-trump-prospect-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">4EXWXZIHXNKBBC3L6DRAWR4MEY</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 14:22:42 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Sempra 盈利不及预期，原因是支出增加，公用事业盈利下降]]></title><description><![CDATA[受利息支出增加以及得克萨斯州和加利福尼亚州公用事业业务收益下降的影响，美国能源公司 Sempra 周三公布的第三季度利润未达到华尔街预期。【原文：U.S. energy firm Sempra missed Wall Street estimates for third-quarter profit on Wednesday, hurt by higher interest expenses and lower earnings from its utility businesses in Texas and California.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/sempra-misses-profit-estimates-higher-expenses-lower-utility-earnings-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">UHN7A3JBZVOQTJONCPOQUJ7QTE</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 14:13:54 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Lyft 与 Mobileye 等公司达成协议，将机器人轴引入打车平台]]></title><description><![CDATA[Lyft 周三表示，它将与 Mobileye 和机器人出租车行业的另外两家公司合作，将自动驾驶汽车引入其打车平台，并加强该行业的研发工作。【原文：Lyft said on Wednesday it will partner with Mobileye and two other companies in the robotaxi industry to bring self-driving cars onto its ridehail platform and bolster research and development in the sector.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/lyft-inks-deals-with-mobileye-others-bring-robotaxis-ridehail-platform-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">QPHZTBIPYZI45KXE26XHQSOEGA</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 14:09:22 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[面对关税威胁，欧洲寻求安抚特朗普的方案]]></title><description><![CDATA[在唐纳德-特朗普重返白宫之际，欧盟正在考虑安抚他的各种选择，以应对美国恢复征收关税和其他贸易威胁，以及就如何对待中国进行激烈交锋。【原文：The European Union is considering options to appease Donald Trump on his return to the White House as it braces for a resumption of U.S. tariffs and other trade threats plus tough exchanges on how to treat China.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/europe/facing-tariff-threat-europe-eyes-options-appease-trump-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">TUUVY22W7ZO5LH64UDJUHXS7AQ</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 14:05:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[对冲基金将注意力转向特朗普领导下的银行、债券和石油交易]]></title><description><![CDATA[唐纳德-特朗普当选总统后，对冲基金 BlueBay 和 Phoenix 周三将目光转向了原油、美国国债和美国银行。【原文：Hedge funds BlueBay and Phoenix were turning their attentions to crude oil, U.S. Treasuries and U.S. banks on Wednesday, after Donald Trump was elected president.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/hedge-funds-turn-attentions-bank-bond-oil-trades-under-trump-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">Z4Y275PQWVI7LF5OHFFRT7S4BA</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 14:04:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国财政紧张成为新当选的特朗普面临的主要挑战]]></title><description><![CDATA[新当选的美国总统唐纳德-特朗普将面临财政挑战，这可能会威胁到美国在全球债务市场上的地位，损害投资者对美国债务证券的偏好，并推高政府借贷成本。【原文：Newly elected U.S. President Donald Trump will face fiscal challenges that could threaten the country's standing in the global debt markets, hurting investor appetite for the nation's debt securities, and pushing government borrowing costs higher.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/us-fiscal-strain-looms-key-challenge-newly-elected-trump-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">5OVIMZSH3BP2ZP5Y426R3AXBZU</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 13:52:31 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[巴西 Gol 公司签署将 9.5 亿美元阿布拉债务转换为 Gol 股票的协议]]></title><description><![CDATA[巴西戈尔航空公司（Gol）周三在一份证券文件中称，该公司已与其股东阿布拉（Abra）签署了一项协议，以加强目前的重组计划。【原文：Brazilian airline Gol said on Wednesday in a securities filing that it has signed a deal with its shareholder Abra to reinforce its current restructuring plan.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/brazils-gol-signs-deal-convert-950-million-abra-debt-into-gol-shares-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">BVTA2ZCXONIPRBON6FRDYEJQTA</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 13:51:50 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[诺和诺德首席财务官表示，2025 年的销售额将实现数十倍的增长]]></title><description><![CDATA[诺和诺德首席财务官卡斯滕-蒙克-克努森（Karsten Munk Knudsen）在周三发布第三季度财报后的分析师电话会议上表示，诺和诺德明年的销售额增长率可能在十几个百分点左右。【原文：Novo Nordisk's sales growth next year could be in the high teens in percentage terms, Chief Financial Officer Karsten Munk Knudsen said on an analyst call following the release of third-quarter earnings on Wednesday.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/novo-nordisk-cfo-says-2025-sales-could-see-high-teens-percentage-growth-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">PFY7HHRQJJMDFNHBGZJH66CNDE</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 13:40:39 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普有望改变反垄断路线，阻止谷歌解体]]></title><description><![CDATA[专家表示，唐纳德-特朗普很可能会收回乔-拜登总统执政时期推行的一些反垄断政策，其中可能包括因Alphabet旗下谷歌公司在网络搜索领域的主导地位而将其分拆。【原文：Donald Trump will likely dial back some of the antitrust policies pursued under the administration of President Joe Biden, potentially including a bid to break up Alphabet's Google over its dominance in online search, experts said.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/trump-expected-shift-course-antitrust-stop-google-breakup-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">5GM5UVT4D5P7DC4FQLJBJPBZIE</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 13:29:03 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[美国电力公司因数据中心负荷而实现超预期季度利润]]></title><description><![CDATA[美国电力公司周三公布的第三季度利润超出预期，原因是数据中心用电量的增加刺激了商业客户的需求。【原文：American Electric Power beat estimates for third-quarter profit on Wednesday, as higher electricity usage at data centers boosted demand from commercial customers.】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/american-electric-power-tops-quarterly-profit-estimates-data-center-load-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">UGVONHKKFZL5RCBA3IH3AZAGMM</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 12:43:33 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[超微公司业绩下滑，业绩预测疲软，年报不确定性加剧投资者担忧]]></title><description><![CDATA[超微计算机公司（Super Micro Computer）的股价在周三的盘前交易中暴跌超过 20%，原因是其年度报告的时间表不明确，加上季度业绩预测疲软，加剧了投资者对这家人工智能服务器制造商的担忧。【原文：Shares of Super Micro Computer tumbled more than 20% in premarket trading on Wednesday as an unclear timeline for its annual report along with weak quarterly forecasts fanned investor worries about the AI-server maker.】]]></description><link>https://www.reuters.com/technology/super-micro-slumps-weak-forecast-annual-report-uncertainty-fuel-investor-worries-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">ZB5VSIIMI5NL5NZ7XTH7UQJKGQ</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 12:13:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普当选总统，欧洲清洁能源股暴跌]]></title><description><![CDATA[唐纳德-特朗普当选美国总统后，欧洲清洁能源集团的股票周三大幅下跌，因为投资者担心美国可能会取消对可再生能源和气候政策的支持。【原文：Shares in European clean energy groups plummeted on Wednesday after Donald Trump was elected president of the United States, as investors fretted over a potential dismantling of U.S. support for renewables and climate policy.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/energy/european-clean-energy-stocks-tumble-trump-wins-presidency-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">GDVLROT7JNJWLBK4SVIDQZG2UY</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 12:07:30 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[CVS 聘用 UnitedHealth 前高管管理保险部门 Aetna]]></title><description><![CDATA[CVS Health 周三任命前 UnitedHealth 保险公司负责人史蒂夫-尼尔森（Steve Nelson）负责其 Aetna 业务，该公司第三季度医疗成本的上升导致上个月提前公布了盈利预亏。【原文：CVS Health on Wednesday named Steve Nelson, a former UnitedHealth insurance head, to run its Aetna business, where rising medical costs in the third quarter caused the company to preannounce an earnings miss last month.】]]></description><link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/cvs-taps-former-unitedhealth-executive-run-insurance-unit-aetna-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">H3G76R6Y25O2NH67LSRPQ3KEKQ</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 11:37:53 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[解说：特朗普第二任政府如何影响商业：马斯克、关税等]]></title><description><![CDATA[唐纳德-特朗普（Donald Trump）在 11 月 5 日的美国总统大选中获胜后重返白宫，这可能会重塑美国商界。这在很大程度上取决于他任命谁为副手和内阁成员，包括特斯拉首席执行官埃隆-马斯克（Elon Musk）的角色，以及他将颁布哪些关税。以下是一些值得关注的主要问题和领域：【原文：Donald Trump's return to the White House after winning the Nov. 5 U.S. presidential election may reshape American business. Much depends on whom he appoints as deputies and cabinet members, including the role of Tesla CEO Elon Musk, and what tariffs he enacts. Following are some major issues and sectors to watch:】]]></description><link>https://www.reuters.com/world/us/how-trumps-second-administration-affects-business-musk-tariffs-more-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">IBYGT4LGCNKJJJT2A2VQV62HIE</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 11:36:29 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[特朗普获胜激起 "债券守夜人 "热情，收益率飙升]]></title><description><![CDATA[美国国债周三大幅下跌，收益率飙升，原因是唐纳德-特朗普（Donald Trump）在大选中获胜，激起了人们对经济政策转变的押注，而经济政策转变可能会增加赤字和通胀。【原文：U.S. Treasuries fell sharply on Wednesday, sending yields surging, as Donald Trump's election victory stoked bets on economic policy shifts that could boost deficits and inflation.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/yields-soar-trump-win-stirs-bond-vigilantes-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">3LPRCLGS7FNQRFOD3UQB26ICGU</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 11:34:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[华尔街为特朗普 2.0 做好准备：关税、减税和波动性]]></title><description><![CDATA[随着唐纳德-特朗普（Donald Trump）重返白宫，华尔街正期待着可能出现的低税、放松管制以及一位对股市和美元等一切问题都能迅速发声的美国总统。【原文：With Donald Trump heading back to the White House, Wall Street is anticipating the potential for lower taxes, deregulation and a U.S. president who is quick to sound off on everything from the stock market to the dollar.】]]></description><link>https://www.reuters.com/markets/us/wall-street-girds-trump-20-tariffs-tax-cuts-volatility-2024-11-06/</link><guid isPermaLink="false">ULTBMMFY3FKZJH4RMYSNCZ5RKE</guid><pubDate>Wed, 06 Nov 2024 11:30:15 GMT</pubDate></item></channel></rss>